[{"model": "auth.group", "pk": 1, "fields": {"name": "Administradores", "permissions": [153, 154, 155, 156, 157, 158, 159, 160, 161, 162, 163, 164, 165, 166, 167, 168, 169, 170, 171, 172, 173, 174, 175, 176, 177, 178, 179, 180, 181, 182, 183, 184, 257, 258, 259, 260, 261, 262, 263, 264, 217, 218, 219, 220, 41, 42, 43, 44, 113, 114, 115, 116, 109, 110, 111, 112, 25, 26, 27, 28, 29, 30, 31, 32, 33, 34, 35, 36, 121, 122, 123, 124, 45, 46, 47, 48, 49, 50, 51, 52, 53, 54, 55, 56, 57, 58, 59, 60, 77, 78, 79, 80, 89, 90, 91, 92, 81, 82, 83, 84, 85, 86, 87, 88, 93, 94, 95, 96, 137, 138, 139, 140, 213, 214, 215, 216, 21, 22, 23, 24]}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 5, "fields": {"veiculo": 9, "numero_viatura": "PUMA 1701", "datacriacao": "2020-05-27T19:08:41.318Z", "dataatualizacao": "2020-05-27T19:08:41.318Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 6, "fields": {"veiculo": 10, "numero_viatura": "PUMA 1702", "datacriacao": "2020-05-27T19:09:10.678Z", "dataatualizacao": "2020-05-27T19:09:10.679Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 7, "fields": {"veiculo": 11, "numero_viatura": "PUMA 1703", "datacriacao": "2020-05-27T19:09:41.337Z", "dataatualizacao": "2020-05-27T19:09:41.337Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 8, "fields": {"veiculo": 19, "numero_viatura": "PUMA 81710", "datacriacao": "2020-06-01T19:20:10.297Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:20:10.297Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 9, "fields": {"veiculo": 20, "numero_viatura": "PUMA 81706", "datacriacao": "2020-06-01T19:20:42.518Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:20:42.518Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 10, "fields": {"veiculo": 21, "numero_viatura": "PUMA 81704", "datacriacao": "2020-06-01T19:21:12.863Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:21:12.863Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 11, "fields": {"veiculo": 22, "numero_viatura": "PUMA 81743", "datacriacao": "2020-06-01T19:21:42.525Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:21:42.525Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 12, "fields": {"veiculo": 23, "numero_viatura": "PUMA 81707", "datacriacao": "2020-06-01T19:22:11.121Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:22:11.121Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 13, "fields": {"veiculo": 24, "numero_viatura": "PUMA 81750", "datacriacao": "2020-06-01T20:52:54.756Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T20:52:54.756Z"}}, {"model": "viatura.viatura", "pk": 14, "fields": {"veiculo": 25, "numero_viatura": "PUMA 81725", "datacriacao": "2020-06-01T20:53:48.451Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T20:53:48.451Z"}}, {"model": "guarnicao.tiposervico", "pk": 1, "fields": {"tiposervico": "ORDIN\u00c1RIO"}}, {"model": "guarnicao.tiposervico", "pk": 2, "fields": {"tiposervico": "EXTRAORDIN\u00c1RIO"}}, {"model": "guarnicao.tiposervico", "pk": 3, "fields": {"tiposervico": "EVENTOS ESPECIAIS"}}, {"model": "guarnicao.tiposervico", "pk": 4, "fields": {"tiposervico": "PO A P\u00c9"}}, {"model": "guarnicao.modalidadedepoliciamento", "pk": 3, "fields": {"modalidade": "RADIOPATRULHAMENTO"}}, {"model": "guarnicao.modalidadedepoliciamento", "pk": 4, "fields": {"modalidade": "MOTOPATRULHAMENTO"}}, {"model": "guarnicao.modalidadedepoliciamento", "pk": 5, "fields": {"modalidade": "PO A P\u00c9"}}, {"model": "guarnicao.modalidadedepoliciamento", "pk": 6, "fields": {"modalidade": "EVENTOS ESPECIAIS"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 1, "fields": {"companhia": "CETO"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 2, "fields": {"companhia": "1\u00aa CIA PM"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 3, "fields": {"companhia": "2\u00aa CIA PM"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 4, "fields": {"companhia": "3\u00aa CIA PM"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 5, "fields": {"companhia": "4\u00aa CIA PM"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 6, "fields": {"companhia": "5\u00aa CIA PM"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 7, "fields": {"companhia": "RONDA MARIA DA PENHA"}}, {"model": "guarnicao.companhia", "pk": 8, "fields": {"companhia": "RONDA COMERCIAL"}}, {"model": "ocorrencia.orgao", "pk": 1, "fields": {"nome": "SAMU"}}, {"model": "ocorrencia.orgao", "pk": 2, "fields": {"nome": "POL\u00cdCIA CIVIL"}}, {"model": "ocorrencia.orgao", "pk": 3, "fields": {"nome": "INEMA"}}, {"model": "ocorrencia.tipoocorrencia", "pk": 1, "fields": {"tipoocorrencia": "CRIMINAL"}}, {"model": "ocorrencia.tipoocorrencia", "pk": 2, "fields": {"tipoocorrencia": "ADMINISTRATIVA"}}, {"model": "ocorrencia.tipoocorrencia", "pk": 3, "fields": {"tipoocorrencia": "RAT"}}, {"model": "ocorrencia.infracao", "pk": 1, "fields": {"tipo": "ROUBO"}}, {"model": "ocorrencia.infracao", "pk": 2, "fields": {"tipo": "HOMIC\u00cdDIO"}}, {"model": "ocorrencia.infracao", "pk": 3, "fields": {"tipo": "FURTO"}}, {"model": "ocorrencia.infracao", "pk": 4, "fields": {"tipo": "TENTATIVA DE HOMIC\u00cdDIO"}}, {"model": "ocorrencia.infracao", "pk": 5, "fields": {"tipo": "N\u00c3O H\u00c1"}}, {"model": "ocorrencia.infracao", "pk": 6, "fields": {"tipo": "OCORR\u00caNCIA ADMINISTRATIVA"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 1, "fields": {"postograduacao": "SD PM"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 2, "fields": {"postograduacao": "CB PM"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 3, "fields": {"postograduacao": "MAJ PM"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 4, "fields": {"postograduacao": "TEN CEL PM"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 5, "fields": {"postograduacao": "SGT PM"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 6, "fields": {"postograduacao": "CAP PM"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 7, "fields": {"postograduacao": "SUB TEN PM"}}, {"model": "policial.postograduacao", "pk": 8, "fields": {"postograduacao": "TEN PM"}}, {"model": "policial.cargo", "pk": 1, "fields": {"cargo": "POLICIAL SEOP"}}, {"model": "policial.cargo", "pk": 2, "fields": {"cargo": "COMANDANTE DO BPM"}}, {"model": "policial.cargo", "pk": 3, "fields": {"cargo": "COORDENADOR DE \u00c1REA"}}, {"model": "policial.cargo", "pk": 5, "fields": {"cargo": "POLICIAL SAD"}}, {"model": "policial.tiposanguineo", "pk": 1, "fields": {"grupo": "O", "fatorRh": "+"}}, {"model": "policial.tiposanguineo", "pk": 2, "fields": {"grupo": "A", "fatorRh": "-"}}, {"model": "policial.tiposanguineo", "pk": 3, "fields": {"grupo": "A", "fatorRh": "+"}}, {"model": "policial.tiposanguineo", "pk": 4, "fields": {"grupo": "O", "fatorRh": "+"}}, {"model": "policialviatura.funcao", "pk": 1, "fields": {"funcao": "MOTORISTA/PILOTO"}}, {"model": "policialviatura.funcao", "pk": 2, "fields": {"funcao": "PATRULHEIRO"}}, {"model": "envolvido.tipoenvolvimento", "pk": 1, "fields": {"tipo": "SUSPEITO/CRIMINOSO"}}, {"model": "envolvido.tipoenvolvimento", "pk": 2, "fields": {"tipo": "TESTEMUNHA"}}, {"model": "localrecebedor.localrecebedor", "pk": 3, "fields": {"local": "22\u00aa COORPIN", "datacriacao": "2020-05-28T13:06:44.652Z", "dataatualizacao": "2020-05-28T13:06:44.652Z"}}, {"model": "localrecebedor.localrecebedor", "pk": 4, "fields": {"local": "SAMU", "datacriacao": "2020-05-28T13:06:48.833Z", "dataatualizacao": "2020-05-28T13:06:48.833Z"}}, {"model": "localrecebedor.localrecebedor", "pk": 5, "fields": {"local": "HOSPITAL REGIONAL DE GUANAMBI", "datacriacao": "2020-05-28T13:07:04.255Z", "dataatualizacao": "2020-05-28T13:07:04.255Z"}}, {"model": "localrecebedor.localrecebedor", "pk": 6, "fields": {"local": "DEPARTAMENTO DE TR\u00c2NSITO", "datacriacao": "2020-05-28T13:07:12.889Z", "dataatualizacao": "2020-05-28T13:07:12.889Z"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 11, "fields": {"uf": "RO", "nome": "Rond\u00f4nia"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 12, "fields": {"uf": "AC", "nome": "Acre"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 13, "fields": {"uf": "AM", "nome": "Amazonas"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 14, "fields": {"uf": "RR", "nome": "Roraima"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 15, "fields": {"uf": "PA", "nome": "Par\u00e1"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 16, "fields": {"uf": "AP", "nome": "Amap\u00e1"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 17, "fields": {"uf": "TO", "nome": "Tocantins"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 21, "fields": {"uf": "MA", "nome": "Maranh\u00e3o"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 22, "fields": {"uf": "PI", "nome": "Piau\u00ed"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 23, "fields": {"uf": "CE", "nome": "Cear\u00e1"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 24, "fields": {"uf": "RN", "nome": "Rio Grande do Norte"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 25, "fields": {"uf": "PB", "nome": "Para\u00edba"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 26, "fields": {"uf": "PE", "nome": "Pernambuco"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 27, "fields": {"uf": "AL", "nome": "Alagoas"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 28, "fields": {"uf": "SE", "nome": "Sergipe"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 29, "fields": {"uf": "BA", "nome": "Bahia"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 31, "fields": {"uf": "MG", "nome": "Minas Gerais"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 32, "fields": {"uf": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 33, "fields": {"uf": "RJ", "nome": "Rio de Janeiro"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 35, "fields": {"uf": "SP", "nome": "S\u00e3o Paulo"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 41, "fields": {"uf": "PR", "nome": "Paran\u00e1"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 42, "fields": {"uf": "SC", "nome": "Santa Catarina"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 43, "fields": {"uf": "RS", "nome": "Rio Grande do Sul"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 50, "fields": {"uf": "MS", "nome": "Mato Grosso do Sul"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 51, "fields": {"uf": "MT", "nome": "Mato Grosso"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 52, "fields": {"uf": "GO", "nome": "Goi\u00e1s"}}, {"model": "endereco.estados", "pk": 53, "fields": {"uf": "DF", "nome": "Distrito Federal"}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100015, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Alta Floresta D'Oeste", "latitude": -11.9283, "longitude": -61.9953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100023, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Ariquemes", "latitude": -9.90571, "longitude": -63.0325, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100031, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Cabixi", "latitude": -13.4945, "longitude": -60.552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100049, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Cacoal", "latitude": -11.4343, "longitude": -61.4562, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100056, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Cerejeiras", "latitude": -13.187, "longitude": -60.8168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100064, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Colorado do Oeste", "latitude": -13.1174, "longitude": -60.5454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100072, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Corumbiara", "latitude": -12.9551, "longitude": -60.8947, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100080, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Costa Marques", "latitude": -12.4367, "longitude": -64.228, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100098, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Espig\u00e3o D'Oeste", "latitude": -11.5266, "longitude": -61.0252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100106, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Guajar\u00e1-Mirim", "latitude": -10.7889, "longitude": -65.3296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100114, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Jaru", "latitude": -10.4318, "longitude": -62.4788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100122, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Ji-Paran\u00e1", "latitude": -10.8777, "longitude": -61.9322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100130, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Machadinho D'Oeste", "latitude": -9.44363, "longitude": -61.9818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100148, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia D'Oeste", "latitude": -11.7247, "longitude": -62.3127, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100155, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Ouro Preto do Oeste", "latitude": -10.7167, "longitude": -62.2565, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100189, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Pimenta Bueno", "latitude": -11.672, "longitude": -61.198, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100205, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Porto Velho", "latitude": -8.76077, "longitude": -63.8999, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100254, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Presidente M\u00e9dici", "latitude": -11.169, "longitude": -61.8986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100262, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Rio Crespo", "latitude": -9.69965, "longitude": -62.9011, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100288, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Rolim de Moura", "latitude": -11.7271, "longitude": -61.7714, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100296, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Santa Luzia D'Oeste", "latitude": -11.9074, "longitude": -61.7777, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100304, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Vilhena", "latitude": -12.7502, "longitude": -60.1488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100320, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guapor\u00e9", "latitude": -11.6953, "longitude": -62.7192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100338, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Nova Mamor\u00e9", "latitude": -10.4077, "longitude": -65.3346, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100346, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Alvorada D'Oeste", "latitude": -11.3463, "longitude": -62.2847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100379, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Alto Alegre dos Parecis", "latitude": -12.132, "longitude": -61.835, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100403, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Alto Para\u00edso", "latitude": -9.71429, "longitude": -63.3188, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100452, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Buritis", "latitude": -10.1943, "longitude": -63.8324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100502, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Novo Horizonte do Oeste", "latitude": -11.6961, "longitude": -61.9951, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100601, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Cacaul\u00e2ndia", "latitude": -10.349, "longitude": -62.9043, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100700, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Campo Novo de Rond\u00f4nia", "latitude": -10.5712, "longitude": -63.6266, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100809, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Candeias do Jamari", "latitude": -8.7907, "longitude": -63.7005, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100908, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Castanheiras", "latitude": -11.4253, "longitude": -61.9482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100924, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Chupinguaia", "latitude": -12.5611, "longitude": -60.8877, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1100940, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Cujubim", "latitude": -9.36065, "longitude": -62.5846, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101005, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Governador Jorge Teixeira", "latitude": -10.61, "longitude": -62.7371, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101104, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Itapu\u00e3 do Oeste", "latitude": -9.19687, "longitude": -63.1809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101203, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Ministro Andreazza", "latitude": -11.196, "longitude": -61.5174, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101302, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Mirante da Serra", "latitude": -11.029, "longitude": -62.6696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101401, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Monte Negro", "latitude": -10.2458, "longitude": -63.29, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101435, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Nova Uni\u00e3o", "latitude": -10.9068, "longitude": -62.5564, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101450, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Parecis", "latitude": -12.1754, "longitude": -61.6032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101468, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Pimenteiras do Oeste", "latitude": -13.4823, "longitude": -61.0471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101476, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Primavera de Rond\u00f4nia", "latitude": -11.8295, "longitude": -61.3153, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101484, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "S\u00e3o Felipe D'Oeste", "latitude": -11.9023, "longitude": -61.5026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101492, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "S\u00e3o Francisco do Guapor\u00e9", "latitude": -12.052, "longitude": -63.568, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101500, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Seringueiras", "latitude": -11.8055, "longitude": -63.0182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101559, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Teixeir\u00f3polis", "latitude": -10.9056, "longitude": -62.242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101609, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Theobroma", "latitude": -10.2483, "longitude": -62.3538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101708, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Urup\u00e1", "latitude": -11.1261, "longitude": -62.3639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101757, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Vale do Anari", "latitude": -9.86215, "longitude": -62.1876, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1101807, "fields": {"codigo_uf": 11, "nome": "Vale do Para\u00edso", "latitude": -10.4465, "longitude": -62.1352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200013, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Acrel\u00e2ndia", "latitude": -9.82581, "longitude": -66.8972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200054, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Assis Brasil", "latitude": -10.9298, "longitude": -69.5738, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200104, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Brasil\u00e9ia", "latitude": -10.995, "longitude": -68.7497, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200138, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Bujari", "latitude": -9.81528, "longitude": -67.955, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200179, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Capixaba", "latitude": -10.566, "longitude": -67.686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200203, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Cruzeiro do Sul", "latitude": -7.62762, "longitude": -72.6756, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200252, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Epitaciol\u00e2ndia", "latitude": -11.0188, "longitude": -68.7341, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200302, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Feij\u00f3", "latitude": -8.17054, "longitude": -70.351, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200328, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Jord\u00e3o", "latitude": -9.43091, "longitude": -71.8974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200336, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "M\u00e2ncio Lima", "latitude": -7.61657, "longitude": -72.8997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200344, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Manoel Urbano", "latitude": -8.83291, "longitude": -69.2679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200351, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Marechal Thaumaturgo", "latitude": -8.93898, "longitude": -72.7997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200385, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Pl\u00e1cido de Castro", "latitude": -10.2806, "longitude": -67.1371, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200393, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Porto Walter", "latitude": -8.26323, "longitude": -72.7537, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200401, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Rio Branco", "latitude": -9.97499, "longitude": -67.8243, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200427, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Rodrigues Alves", "latitude": -7.73864, "longitude": -72.661, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200435, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Santa Rosa do Purus", "latitude": -9.44652, "longitude": -70.4902, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200450, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Senador Guiomard", "latitude": -10.1497, "longitude": -67.7362, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200500, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Sena Madureira", "latitude": -9.06596, "longitude": -68.6571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200609, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Tarauac\u00e1", "latitude": -8.15697, "longitude": -70.7722, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200708, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Xapuri", "latitude": -10.6516, "longitude": -68.4969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1200807, "fields": {"codigo_uf": 12, "nome": "Porto Acre", "latitude": -9.58138, "longitude": -67.5478, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300029, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Alvar\u00e3es", "latitude": -3.22727, "longitude": -64.8007, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300060, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Amatur\u00e1", "latitude": -3.37455, "longitude": -68.2005, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300086, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Anam\u00e3", "latitude": -3.56697, "longitude": -61.3963, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300102, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Anori", "latitude": -3.74603, "longitude": -61.6575, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300144, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Apu\u00ed", "latitude": -7.19409, "longitude": -59.896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300201, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Atalaia do Norte", "latitude": -4.37055, "longitude": -70.1967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300300, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Autazes", "latitude": -3.58574, "longitude": -59.1256, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300409, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Barcelos", "latitude": -0.983373, "longitude": -62.9311, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300508, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Barreirinha", "latitude": -2.79886, "longitude": -57.0679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300607, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Benjamin Constant", "latitude": -4.37768, "longitude": -70.0342, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300631, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Beruri", "latitude": -3.89874, "longitude": -61.3616, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300680, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Boa Vista do Ramos", "latitude": -2.97409, "longitude": -57.5873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300706, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Boca do Acre", "latitude": -8.74232, "longitude": -67.3919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300805, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Borba", "latitude": -4.39154, "longitude": -59.5874, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300839, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Caapiranga", "latitude": -3.31537, "longitude": -61.2206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1300904, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Canutama", "latitude": -6.52582, "longitude": -64.3953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301001, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Carauari", "latitude": -4.88161, "longitude": -66.9086, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301100, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Careiro", "latitude": -3.76803, "longitude": -60.369, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301159, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Careiro da V\u00e1rzea", "latitude": -3.314, "longitude": -59.5557, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301209, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Coari", "latitude": -4.09412, "longitude": -63.1441, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301308, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Codaj\u00e1s", "latitude": -3.83053, "longitude": -62.0658, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301407, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Eirunep\u00e9", "latitude": -6.65677, "longitude": -69.8662, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301506, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Envira", "latitude": -7.43789, "longitude": -70.0281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301605, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Fonte Boa", "latitude": -2.52342, "longitude": -66.0942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301654, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Guajar\u00e1", "latitude": -7.53797, "longitude": -72.5907, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301704, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Humait\u00e1", "latitude": -7.51171, "longitude": -63.0327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301803, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Ipixuna", "latitude": -7.04791, "longitude": -71.6934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301852, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Iranduba", "latitude": -3.27479, "longitude": -60.19, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301902, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Itacoatiara", "latitude": -3.13861, "longitude": -58.4449, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1301951, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Itamarati", "latitude": -6.43852, "longitude": -68.2437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302009, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Itapiranga", "latitude": -2.74081, "longitude": -58.0293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302108, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Japur\u00e1", "latitude": -1.88237, "longitude": -66.9291, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302207, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Juru\u00e1", "latitude": -3.48438, "longitude": -66.0718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302306, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Juta\u00ed", "latitude": -2.75814, "longitude": -66.7595, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302405, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "L\u00e1brea", "latitude": -7.26413, "longitude": -64.7948, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302504, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Manacapuru", "latitude": -3.29066, "longitude": -60.6216, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302553, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Manaquiri", "latitude": -3.44078, "longitude": -60.4612, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302603, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Manaus", "latitude": -3.11866, "longitude": -60.0212, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302702, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Manicor\u00e9", "latitude": -5.80462, "longitude": -61.2895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302801, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Mara\u00e3", "latitude": -1.85313, "longitude": -65.573, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1302900, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Mau\u00e9s", "latitude": -3.39289, "longitude": -57.7067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303007, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Nhamund\u00e1", "latitude": -2.20793, "longitude": -56.7112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303106, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Nova Olinda do Norte", "latitude": -3.90037, "longitude": -59.094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303205, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Novo Air\u00e3o", "latitude": -2.63637, "longitude": -60.9434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303304, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Novo Aripuan\u00e3", "latitude": -5.12593, "longitude": -60.3732, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303403, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Parintins", "latitude": -2.63741, "longitude": -56.729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303502, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Pauini", "latitude": -7.71311, "longitude": -66.992, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303536, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Presidente Figueiredo", "latitude": -2.02981, "longitude": -60.0234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303569, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Rio Preto da Eva", "latitude": -2.7045, "longitude": -59.6858, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303601, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Santa Isabel do Rio Negro", "latitude": -0.410824, "longitude": -65.0092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303700, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do I\u00e7\u00e1", "latitude": -3.09544, "longitude": -67.9463, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303809, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "S\u00e3o Gabriel da Cachoeira", "latitude": -0.11909, "longitude": -67.084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303908, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "S\u00e3o Paulo de Oliven\u00e7a", "latitude": -3.47292, "longitude": -68.9646, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1303957, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Uatum\u00e3", "latitude": -2.55915, "longitude": -57.8731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304005, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Silves", "latitude": -2.81748, "longitude": -58.248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304062, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Tabatinga", "latitude": -4.2416, "longitude": -69.9383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304104, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Tapau\u00e1", "latitude": -5.62085, "longitude": -63.1808, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304203, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Tef\u00e9", "latitude": -3.36822, "longitude": -64.7193, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304237, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Tonantins", "latitude": -2.86582, "longitude": -67.7919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304260, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Uarini", "latitude": -2.99609, "longitude": -65.1133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304302, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Urucar\u00e1", "latitude": -2.52936, "longitude": -57.7538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1304401, "fields": {"codigo_uf": 13, "nome": "Urucurituba", "latitude": -3.12841, "longitude": -58.1496, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400027, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Amajari", "latitude": 3.64571, "longitude": -61.3692, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400050, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Alto Alegre", "latitude": 2.98858, "longitude": -61.3072, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400100, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Boa Vista", "latitude": 2.82384, "longitude": -60.6753, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400159, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Bonfim", "latitude": 3.36161, "longitude": -59.8333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400175, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Cant\u00e1", "latitude": 2.60994, "longitude": -60.6058, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400209, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Caracara\u00ed", "latitude": 1.82766, "longitude": -61.1304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400233, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Caroebe", "latitude": 0.884203, "longitude": -59.6959, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400282, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Iracema", "latitude": 2.18305, "longitude": -61.0415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400308, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Mucaja\u00ed", "latitude": 2.43998, "longitude": -60.9096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400407, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Normandia", "latitude": 3.8853, "longitude": -59.6204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400456, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Pacaraima", "latitude": 4.4799, "longitude": -61.1477, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400472, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Rorain\u00f3polis", "latitude": 0.939956, "longitude": -60.4389, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400506, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Baliza", "latitude": 0.951659, "longitude": -59.9133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400605, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "S\u00e3o Luiz", "latitude": 1.01019, "longitude": -60.0419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1400704, "fields": {"codigo_uf": 14, "nome": "Uiramut\u00e3", "latitude": 4.60314, "longitude": -60.1815, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500107, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Abaetetuba", "latitude": -1.72183, "longitude": -48.8788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500131, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Abel Figueiredo", "latitude": -4.95333, "longitude": -48.3933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500206, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Acar\u00e1", "latitude": -1.95383, "longitude": -48.1985, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500305, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Afu\u00e1", "latitude": -0.154874, "longitude": -50.3861, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500347, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "\u00c1gua Azul do Norte", "latitude": -6.79053, "longitude": -50.4791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500404, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Alenquer", "latitude": -1.94623, "longitude": -54.7384, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500503, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Almeirim", "latitude": -1.52904, "longitude": -52.5788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500602, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Altamira", "latitude": -3.20407, "longitude": -52.21, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500701, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Anaj\u00e1s", "latitude": -0.996811, "longitude": -49.9354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500800, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Ananindeua", "latitude": -1.36391, "longitude": -48.3743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500859, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Anapu", "latitude": -3.46985, "longitude": -51.2003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500909, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Augusto Corr\u00eaa", "latitude": -1.05109, "longitude": -46.6147, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1500958, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Aurora do Par\u00e1", "latitude": -2.14898, "longitude": -47.5677, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501006, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Aveiro", "latitude": -3.60841, "longitude": -55.3199, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501105, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bagre", "latitude": -1.90057, "longitude": -50.1987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501204, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bai\u00e3o", "latitude": -2.79021, "longitude": -49.6694, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501253, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bannach", "latitude": -7.34779, "longitude": -50.3959, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501303, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Barcarena", "latitude": -1.51187, "longitude": -48.6195, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501402, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bel\u00e9m", "latitude": -1.4554, "longitude": -48.4898, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501451, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Belterra", "latitude": -2.63609, "longitude": -54.9374, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501501, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Benevides", "latitude": -1.36183, "longitude": -48.2434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501576, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bom Jesus do Tocantins", "latitude": -5.0424, "longitude": -48.6047, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501600, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bonito", "latitude": -1.36745, "longitude": -47.3066, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501709, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bragan\u00e7a", "latitude": -1.06126, "longitude": -46.7826, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501725, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Brasil Novo", "latitude": -3.29792, "longitude": -52.534, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501758, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Brejo Grande do Araguaia", "latitude": -5.69822, "longitude": -48.4103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501782, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Breu Branco", "latitude": -3.77191, "longitude": -49.5735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501808, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Breves", "latitude": -1.68036, "longitude": -50.4791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501907, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Bujaru", "latitude": -1.51762, "longitude": -48.0381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1501956, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Cachoeira do Piri\u00e1", "latitude": -1.75974, "longitude": -46.5459, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502004, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Cachoeira do Arari", "latitude": -1.01226, "longitude": -48.9503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502103, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Camet\u00e1", "latitude": -2.24295, "longitude": -49.4979, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502152, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s", "latitude": -6.49659, "longitude": -49.8776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502202, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Capanema", "latitude": -1.20529, "longitude": -47.1778, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502301, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "latitude": -1.74785, "longitude": -47.0629, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502400, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Castanhal", "latitude": -1.29797, "longitude": -47.9167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502509, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Chaves", "latitude": -0.164154, "longitude": -49.987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502608, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Colares", "latitude": -0.936423, "longitude": -48.2803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502707, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "latitude": -8.26136, "longitude": -49.2689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502756, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1", "latitude": -1.99238, "longitude": -47.9422, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502764, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Cumaru do Norte", "latitude": -7.81097, "longitude": -50.7698, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502772, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Curion\u00f3polis", "latitude": -6.09965, "longitude": -49.6068, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502806, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Curralinho", "latitude": -1.81179, "longitude": -49.7952, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502855, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Curu\u00e1", "latitude": -1.88775, "longitude": -55.1168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502905, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Curu\u00e7\u00e1", "latitude": -0.733214, "longitude": -47.8515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502939, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Dom Eliseu", "latitude": -4.19944, "longitude": -47.8245, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1502954, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Eldorado do Caraj\u00e1s", "latitude": -6.10389, "longitude": -49.3553, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503002, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Faro", "latitude": -2.16805, "longitude": -56.7405, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503044, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Floresta do Araguaia", "latitude": -7.55335, "longitude": -49.7125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503077, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Garraf\u00e3o do Norte", "latitude": -1.92986, "longitude": -47.0505, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503093, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1", "latitude": -3.84338, "longitude": -49.0974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503101, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Gurup\u00e1", "latitude": -1.41412, "longitude": -51.6338, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503200, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u", "latitude": -1.12539, "longitude": -47.626, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503309, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Igarap\u00e9-Miri", "latitude": -1.97533, "longitude": -48.9575, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503408, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Inhangapi", "latitude": -1.4349, "longitude": -47.9114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503457, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Ipixuna do Par\u00e1", "latitude": -2.55992, "longitude": -47.5059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503507, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Irituia", "latitude": -1.76984, "longitude": -47.446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503606, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Itaituba", "latitude": -4.2667, "longitude": -55.9926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503705, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Itupiranga", "latitude": -5.13272, "longitude": -49.3358, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503754, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Jacareacanga", "latitude": -6.21469, "longitude": -57.7544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503804, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Jacund\u00e1", "latitude": -4.44617, "longitude": -49.1153, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1503903, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Juruti", "latitude": -2.16347, "longitude": -56.0889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504000, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Limoeiro do Ajuru", "latitude": -1.8985, "longitude": -49.3903, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504059, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "M\u00e3e do Rio", "latitude": -2.05683, "longitude": -47.5601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504109, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Magalh\u00e3es Barata", "latitude": -0.803391, "longitude": -47.6014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504208, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Marab\u00e1", "latitude": -5.38075, "longitude": -49.1327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504307, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Maracan\u00e3", "latitude": -0.778899, "longitude": -47.452, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504406, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Marapanim", "latitude": -0.714702, "longitude": -47.7034, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504422, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Marituba", "latitude": -1.36002, "longitude": -48.3421, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504455, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Medicil\u00e2ndia", "latitude": -3.44637, "longitude": -52.8875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504505, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Melga\u00e7o", "latitude": -1.8032, "longitude": -50.7149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504604, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Mocajuba", "latitude": -2.5831, "longitude": -49.5042, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504703, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Moju", "latitude": -1.88993, "longitude": -48.7668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504752, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Moju\u00ed dos Campos", "latitude": -2.6822, "longitude": -54.6425, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504802, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Monte Alegre", "latitude": -1.99768, "longitude": -54.0724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504901, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Muan\u00e1", "latitude": -1.53936, "longitude": -49.2224, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504950, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1", "latitude": -2.26693, "longitude": -46.9731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1504976, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Nova Ipixuna", "latitude": -4.91622, "longitude": -49.0822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505007, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Nova Timboteua", "latitude": -1.20874, "longitude": -47.3921, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505031, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Novo Progresso", "latitude": -7.14347, "longitude": -55.3786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505064, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Novo Repartimento", "latitude": -4.24749, "longitude": -49.9499, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505106, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "\u00d3bidos", "latitude": -1.90107, "longitude": -55.5208, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505205, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Oeiras do Par\u00e1", "latitude": -2.00358, "longitude": -49.8628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505304, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Oriximin\u00e1", "latitude": -1.75989, "longitude": -55.8579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505403, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Our\u00e9m", "latitude": -1.54168, "longitude": -47.1126, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505437, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Ouril\u00e2ndia do Norte", "latitude": -6.7529, "longitude": -51.0858, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505486, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Pacaj\u00e1", "latitude": -3.83542, "longitude": -50.6399, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505494, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Palestina do Par\u00e1", "latitude": -5.74027, "longitude": -48.3181, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505502, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Paragominas", "latitude": -3.00212, "longitude": -47.3527, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505536, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Parauapebas", "latitude": -6.06781, "longitude": -49.9037, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505551, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Pau d'Arco", "latitude": -1.59772, "longitude": -46.9268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505601, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Peixe-Boi", "latitude": -1.19382, "longitude": -47.324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505635, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Pi\u00e7arra", "latitude": -6.43778, "longitude": -48.8716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505650, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Placas", "latitude": -3.86813, "longitude": -54.2124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505700, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Ponta de Pedras", "latitude": -1.39587, "longitude": -48.8661, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505809, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Portel", "latitude": -1.93639, "longitude": -50.8194, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1505908, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Porto de Moz", "latitude": -1.74691, "longitude": -52.2361, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506005, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Prainha", "latitude": -1.798, "longitude": -53.4779, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506104, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Primavera", "latitude": -0.945439, "longitude": -47.1253, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506112, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Quatipuru", "latitude": -0.899604, "longitude": -47.0134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506138, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "latitude": -8.02529, "longitude": -50.0317, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506161, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Rio Maria", "latitude": -7.31236, "longitude": -50.0379, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506187, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Rondon do Par\u00e1", "latitude": -4.77793, "longitude": -48.067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506195, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Rur\u00f3polis", "latitude": -4.10028, "longitude": -54.9092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506203, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Salin\u00f3polis", "latitude": -0.630815, "longitude": -47.3465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506302, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Salvaterra", "latitude": -0.758444, "longitude": -48.5139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506351, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1", "latitude": -1.19219, "longitude": -48.238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506401, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santa Cruz do Arari", "latitude": -0.661019, "longitude": -49.1771, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506500, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santa Izabel do Par\u00e1", "latitude": -1.29686, "longitude": -48.1606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506559, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santa Luzia do Par\u00e1", "latitude": -1.52147, "longitude": -46.9008, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506583, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santa Maria das Barreiras", "latitude": -8.85784, "longitude": -49.7215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506609, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santa Maria do Par\u00e1", "latitude": -1.35392, "longitude": -47.5712, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506708, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santana do Araguaia", "latitude": -9.3281, "longitude": -50.35, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506807, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santar\u00e9m", "latitude": -2.43849, "longitude": -54.6996, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1506906, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santar\u00e9m Novo", "latitude": -0.93097, "longitude": -47.3855, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507003, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1", "latitude": -1.1522, "longitude": -48.1314, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507102, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas", "latitude": -0.747293, "longitude": -48.0246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507151, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Domingos do Araguaia", "latitude": -5.53732, "longitude": -48.7366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507201, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim", "latitude": -1.68768, "longitude": -47.7665, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507300, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "latitude": -6.64254, "longitude": -51.9904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507409, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1", "latitude": -1.16963, "longitude": -47.7917, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507458, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia", "latitude": -6.39471, "longitude": -48.5592, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507466, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta", "latitude": -0.857885, "longitude": -47.918, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507474, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas", "latitude": -0.780222, "longitude": -47.181, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507508, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia", "latitude": -5.36334, "longitude": -48.7926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507607, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "latitude": -1.61307, "longitude": -47.4784, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507706, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista", "latitude": -1.71597, "longitude": -49.5249, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507755, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Sapucaia", "latitude": -6.94018, "longitude": -49.6834, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507805, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio", "latitude": -4.31242, "longitude": -51.5764, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507904, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Soure", "latitude": -0.73032, "longitude": -48.5015, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507953, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Tail\u00e2ndia", "latitude": -2.94584, "longitude": -48.9489, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507961, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Terra Alta", "latitude": -1.02963, "longitude": -47.9004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1507979, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Terra Santa", "latitude": -2.10443, "longitude": -56.4877, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508001, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "latitude": -2.41302, "longitude": -48.1415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508035, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Tracuateua", "latitude": -1.07653, "longitude": -46.9031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508050, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Trair\u00e3o", "latitude": -4.57347, "longitude": -55.9429, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508084, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Tucum\u00e3", "latitude": -6.74687, "longitude": -51.1626, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508100, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Tucuru\u00ed", "latitude": -3.7657, "longitude": -49.6773, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508126, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Ulian\u00f3polis", "latitude": -3.75007, "longitude": -47.4892, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508159, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Uruar\u00e1", "latitude": -3.71519, "longitude": -53.7396, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508209, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Vigia", "latitude": -0.861194, "longitude": -48.1386, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508308, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Viseu", "latitude": -1.19124, "longitude": -46.1399, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508357, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Vit\u00f3ria do Xingu", "latitude": -2.87922, "longitude": -52.0088, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1508407, "fields": {"codigo_uf": 15, "nome": "Xinguara", "latitude": -7.0983, "longitude": -49.9437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600055, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Serra do Navio", "latitude": 0.901357, "longitude": -52.0036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600105, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Amap\u00e1", "latitude": 2.05267, "longitude": -50.7957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600154, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Pedra Branca do Amapari", "latitude": 0.777424, "longitude": -51.9503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600204, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Cal\u00e7oene", "latitude": 2.50475, "longitude": -50.9512, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600212, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Cutias", "latitude": 0.970761, "longitude": -50.8005, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600238, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Ferreira Gomes", "latitude": 0.857256, "longitude": -51.1795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600253, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Itaubal", "latitude": 0.602185, "longitude": -50.6996, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600279, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Laranjal do Jari", "latitude": -0.804911, "longitude": -52.453, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600303, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Macap\u00e1", "latitude": 0.034934, "longitude": -51.0694, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600402, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Mazag\u00e3o", "latitude": -0.11336, "longitude": -51.2891, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600501, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Oiapoque", "latitude": 3.84074, "longitude": -51.8331, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600535, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Porto Grande", "latitude": 0.71243, "longitude": -51.4155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600550, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Pracu\u00faba", "latitude": 1.74543, "longitude": -50.7892, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600600, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Santana", "latitude": -0.045434, "longitude": -51.1729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600709, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Tartarugalzinho", "latitude": 1.50652, "longitude": -50.9087, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1600808, "fields": {"codigo_uf": 16, "nome": "Vit\u00f3ria do Jari", "latitude": -0.938, "longitude": -52.424, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1700251, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Abreul\u00e2ndia", "latitude": -9.62101, "longitude": -49.1518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1700301, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Aguiarn\u00f3polis", "latitude": -6.55409, "longitude": -47.4702, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1700350, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Alian\u00e7a do Tocantins", "latitude": -11.3056, "longitude": -48.9361, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1700400, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Almas", "latitude": -11.5706, "longitude": -47.1792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1700707, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Alvorada", "latitude": -12.4785, "longitude": -49.1249, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1701002, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Anan\u00e1s", "latitude": -6.36437, "longitude": -48.0735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1701051, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Angico", "latitude": -6.39179, "longitude": -47.8611, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1701101, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Aparecida do Rio Negro", "latitude": -9.94139, "longitude": -47.9638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1701309, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Aragominas", "latitude": -7.16005, "longitude": -48.5291, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1701903, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Araguacema", "latitude": -8.80755, "longitude": -49.5569, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702000, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Aragua\u00e7u", "latitude": -12.9289, "longitude": -49.8231, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702109, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Aragua\u00edna", "latitude": -7.19238, "longitude": -48.2044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702158, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Araguan\u00e3", "latitude": -6.58225, "longitude": -48.6395, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702208, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Araguatins", "latitude": -5.64659, "longitude": -48.1232, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702307, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Arapoema", "latitude": -7.65463, "longitude": -49.0637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702406, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Arraias", "latitude": -12.9287, "longitude": -46.9359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702554, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Augustin\u00f3polis", "latitude": -5.46863, "longitude": -47.8863, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702703, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Aurora do Tocantins", "latitude": -12.7105, "longitude": -46.4076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1702901, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Axix\u00e1 do Tocantins", "latitude": -5.61275, "longitude": -47.7701, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703008, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Baba\u00e7ul\u00e2ndia", "latitude": -7.20923, "longitude": -47.7613, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703057, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Bandeirantes do Tocantins", "latitude": -7.75612, "longitude": -48.5836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703073, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Barra do Ouro", "latitude": -7.69593, "longitude": -47.6776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703107, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Barrol\u00e2ndia", "latitude": -9.83404, "longitude": -48.7252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703206, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Bernardo Say\u00e3o", "latitude": -7.87481, "longitude": -48.8893, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703305, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Bom Jesus do Tocantins", "latitude": -8.96306, "longitude": -48.165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703602, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Brasil\u00e2ndia do Tocantins", "latitude": -8.38918, "longitude": -48.4822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703701, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Brejinho de Nazar\u00e9", "latitude": -11.0058, "longitude": -48.5683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703800, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Buriti do Tocantins", "latitude": -5.31448, "longitude": -48.2271, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703826, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Cachoeirinha", "latitude": -6.1156, "longitude": -47.9234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703842, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Campos Lindos", "latitude": -7.98956, "longitude": -46.8645, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703867, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Cariri do Tocantins", "latitude": -11.8881, "longitude": -49.1609, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703883, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Carmol\u00e2ndia", "latitude": -7.03262, "longitude": -48.3978, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703891, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Carrasco Bonito", "latitude": -5.31415, "longitude": -48.0314, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1703909, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Caseara", "latitude": -9.27612, "longitude": -49.9521, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1704105, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Centen\u00e1rio", "latitude": -8.96103, "longitude": -47.3304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1704600, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Chapada de Areia", "latitude": -10.1419, "longitude": -49.1403, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1705102, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Chapada da Natividade", "latitude": -11.6175, "longitude": -47.7486, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1705508, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Colinas do Tocantins", "latitude": -8.05764, "longitude": -48.4757, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1705557, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Combinado", "latitude": -12.7917, "longitude": -46.5388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1705607, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Tocantins", "latitude": -12.2209, "longitude": -47.2951, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1706001, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Couto Magalh\u00e3es", "latitude": -8.28411, "longitude": -49.2473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1706100, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Cristal\u00e2ndia", "latitude": -10.5985, "longitude": -49.1942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1706258, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Crix\u00e1s do Tocantins", "latitude": -11.0994, "longitude": -48.9152, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1706506, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Darcin\u00f3polis", "latitude": -6.71591, "longitude": -47.7597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707009, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Dian\u00f3polis", "latitude": -11.624, "longitude": -46.8198, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707108, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Divin\u00f3polis do Tocantins", "latitude": -9.80018, "longitude": -49.2169, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707207, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Dois Irm\u00e3os do Tocantins", "latitude": -9.25534, "longitude": -49.0638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707306, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Duer\u00e9", "latitude": -11.3416, "longitude": -49.2716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707405, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Esperantina", "latitude": -5.36593, "longitude": -48.5378, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707553, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "F\u00e1tima", "latitude": -10.7603, "longitude": -48.9076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707652, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Figueir\u00f3polis", "latitude": -12.1312, "longitude": -49.1748, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1707702, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Filad\u00e9lfia", "latitude": -7.33501, "longitude": -47.4954, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1708205, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Formoso do Araguaia", "latitude": -11.7976, "longitude": -49.5316, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1708254, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Fortaleza do Taboc\u00e3o", "latitude": -9.05611, "longitude": -48.5206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1708304, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Goianorte", "latitude": -8.77413, "longitude": -48.9313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1709005, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Goiatins", "latitude": -7.71478, "longitude": -47.3252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1709302, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Guara\u00ed", "latitude": -8.83543, "longitude": -48.5114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1709500, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Gurupi", "latitude": -11.7279, "longitude": -49.068, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1709807, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Ipueiras", "latitude": -11.2329, "longitude": -48.46, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1710508, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Itacaj\u00e1", "latitude": -8.39293, "longitude": -47.7726, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1710706, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Itaguatins", "latitude": -5.77267, "longitude": -47.4864, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1710904, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Itapiratins", "latitude": -8.37982, "longitude": -48.1072, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1711100, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Itapor\u00e3 do Tocantins", "latitude": -8.57172, "longitude": -48.6895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1711506, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Ja\u00fa do Tocantins", "latitude": -12.6509, "longitude": -48.589, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1711803, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Juarina", "latitude": -8.11951, "longitude": -49.0643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1711902, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Lagoa da Confus\u00e3o", "latitude": -10.7906, "longitude": -49.6199, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1711951, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Lagoa do Tocantins", "latitude": -10.368, "longitude": -47.538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1712009, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Lajeado", "latitude": -9.74996, "longitude": -48.3565, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1712157, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Lavandeira", "latitude": -12.7847, "longitude": -46.5099, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1712405, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Lizarda", "latitude": -9.59002, "longitude": -46.6738, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1712454, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Luzin\u00f3polis", "latitude": -6.17794, "longitude": -47.8582, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1712504, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Marian\u00f3polis do Tocantins", "latitude": -9.79377, "longitude": -49.6553, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1712702, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Mateiros", "latitude": -10.5464, "longitude": -46.4168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1712801, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Mauril\u00e2ndia do Tocantins", "latitude": -5.95169, "longitude": -47.5125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1713205, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Miracema do Tocantins", "latitude": -9.56556, "longitude": -48.393, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1713304, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Miranorte", "latitude": -9.52907, "longitude": -48.5922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1713601, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Monte do Carmo", "latitude": -10.7611, "longitude": -48.1114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1713700, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Monte Santo do Tocantins", "latitude": -10.0075, "longitude": -48.9941, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1713809, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Palmeiras do Tocantins", "latitude": -6.61658, "longitude": -47.5464, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1713957, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Muricil\u00e2ndia", "latitude": -7.14669, "longitude": -48.6091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1714203, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Natividade", "latitude": -11.7034, "longitude": -47.7223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1714302, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Nazar\u00e9", "latitude": -6.37496, "longitude": -47.6643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1714880, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Nova Olinda", "latitude": -7.63171, "longitude": -48.4252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1715002, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Nova Rosal\u00e2ndia", "latitude": -10.5651, "longitude": -48.9125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1715101, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Novo Acordo", "latitude": -9.97063, "longitude": -47.6785, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1715150, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Novo Alegre", "latitude": -12.9217, "longitude": -46.5713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1715259, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Novo Jardim", "latitude": -11.826, "longitude": -46.6325, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1715507, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Oliveira de F\u00e1tima", "latitude": -10.707, "longitude": -48.9086, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1715705, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Palmeirante", "latitude": -7.84786, "longitude": -47.9242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1715754, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Palmeir\u00f3polis", "latitude": -13.0447, "longitude": -48.4026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1716109, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Para\u00edso do Tocantins", "latitude": -10.175, "longitude": -48.8823, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1716208, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Paran\u00e3", "latitude": -12.6167, "longitude": -47.8734, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1716307, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Pau D'Arco", "latitude": -7.53919, "longitude": -49.367, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1716505, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Pedro Afonso", "latitude": -8.97034, "longitude": -48.1729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1716604, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Peixe", "latitude": -12.0254, "longitude": -48.5395, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1716653, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Pequizeiro", "latitude": -8.5932, "longitude": -48.9327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1716703, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Colm\u00e9ia", "latitude": -8.72463, "longitude": -48.7638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1717008, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Pindorama do Tocantins", "latitude": -11.1311, "longitude": -47.5726, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1717206, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Piraqu\u00ea", "latitude": -6.77302, "longitude": -48.2958, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1717503, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Pium", "latitude": -10.442, "longitude": -49.1876, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1717800, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Ponte Alta do Bom Jesus", "latitude": -12.0853, "longitude": -46.4825, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1717909, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Ponte Alta do Tocantins", "latitude": -10.7481, "longitude": -47.5276, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718006, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Porto Alegre do Tocantins", "latitude": -11.618, "longitude": -47.0621, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718204, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Porto Nacional", "latitude": -10.7027, "longitude": -48.408, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718303, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Praia Norte", "latitude": -5.39281, "longitude": -47.8111, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718402, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Presidente Kennedy", "latitude": -8.5406, "longitude": -48.5062, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718451, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Pugmil", "latitude": -10.424, "longitude": -48.8957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718501, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Recursol\u00e2ndia", "latitude": -8.7227, "longitude": -47.2421, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718550, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Riachinho", "latitude": -6.44005, "longitude": -48.1371, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718659, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Rio da Concei\u00e7\u00e3o", "latitude": -11.3949, "longitude": -46.8847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718709, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Rio dos Bois", "latitude": -9.34425, "longitude": -48.5245, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718758, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Rio Sono", "latitude": -9.35002, "longitude": -47.888, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718808, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Sampaio", "latitude": -5.35423, "longitude": -47.8782, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718840, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Sandol\u00e2ndia", "latitude": -12.538, "longitude": -49.9242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718865, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Santa F\u00e9 do Araguaia", "latitude": -7.15803, "longitude": -48.7165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718881, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Santa Maria do Tocantins", "latitude": -8.8046, "longitude": -47.7887, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718899, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Santa Rita do Tocantins", "latitude": -10.8617, "longitude": -48.9161, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1718907, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Santa Rosa do Tocantins", "latitude": -11.4474, "longitude": -48.1216, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1719004, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Santa Tereza do Tocantins", "latitude": -10.2746, "longitude": -47.8033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720002, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Santa Terezinha do Tocantins", "latitude": -6.44438, "longitude": -47.6684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720101, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "S\u00e3o Bento do Tocantins", "latitude": -6.0258, "longitude": -47.9012, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720150, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins", "latitude": -10.1615, "longitude": -46.6618, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720200, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "S\u00e3o Miguel do Tocantins", "latitude": -5.56305, "longitude": -47.5743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720259, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "S\u00e3o Salvador do Tocantins", "latitude": -12.7458, "longitude": -48.2352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720309, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Tocantins", "latitude": -5.26131, "longitude": -48.2021, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720499, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "S\u00e3o Val\u00e9rio", "latitude": -11.9743, "longitude": -48.2353, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720655, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Silvan\u00f3polis", "latitude": -11.1471, "longitude": -48.1694, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720804, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "S\u00edtio Novo do Tocantins", "latitude": -5.6012, "longitude": -47.6381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720853, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Sucupira", "latitude": -11.993, "longitude": -48.9685, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720903, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Taguatinga", "latitude": -12.4026, "longitude": -46.437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720937, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Taipas do Tocantins", "latitude": -12.1873, "longitude": -46.9797, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1720978, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Talism\u00e3", "latitude": -12.7949, "longitude": -49.0896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1721000, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Palmas", "latitude": -10.24, "longitude": -48.3558, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1721109, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Tocant\u00ednia", "latitude": -9.5632, "longitude": -48.3741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1721208, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Tocantin\u00f3polis", "latitude": -6.32447, "longitude": -47.4224, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1721257, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Tupirama", "latitude": -8.97168, "longitude": -48.1883, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1721307, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Tupiratins", "latitude": -8.39388, "longitude": -48.1277, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1722081, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Wanderl\u00e2ndia", "latitude": -6.85274, "longitude": -47.9601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 1722107, "fields": {"codigo_uf": 17, "nome": "Xambio\u00e1", "latitude": -6.4141, "longitude": -48.532, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100055, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "A\u00e7ail\u00e2ndia", "latitude": -4.94714, "longitude": -47.5004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100105, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Afonso Cunha", "latitude": -4.13631, "longitude": -43.3275, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100154, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "\u00c1gua Doce do Maranh\u00e3o", "latitude": -2.84048, "longitude": -42.1189, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100204, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Alc\u00e2ntara", "latitude": -2.39574, "longitude": -44.4062, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100303, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Aldeias Altas", "latitude": -4.62621, "longitude": -43.4689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100402, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Altamira do Maranh\u00e3o", "latitude": -4.16598, "longitude": -45.4706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100436, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Alto Alegre do Maranh\u00e3o", "latitude": -4.213, "longitude": -44.446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100477, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Alto Alegre do Pindar\u00e9", "latitude": -3.66689, "longitude": -45.8421, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100501, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Alto Parna\u00edba", "latitude": -9.10273, "longitude": -45.9303, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100550, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Amap\u00e1 do Maranh\u00e3o", "latitude": -1.67524, "longitude": -46.0024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100600, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Amarante do Maranh\u00e3o", "latitude": -5.56913, "longitude": -46.7473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100709, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Anajatuba", "latitude": -3.26269, "longitude": -44.6126, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100808, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Anapurus", "latitude": -3.67577, "longitude": -43.1014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100832, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Apicum-A\u00e7u", "latitude": -1.45862, "longitude": -45.0864, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100873, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Araguan\u00e3", "latitude": -2.94644, "longitude": -45.6589, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100907, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Araioses", "latitude": -2.89091, "longitude": -41.905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2100956, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Arame", "latitude": -4.88347, "longitude": -46.0032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101004, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Arari", "latitude": -3.45214, "longitude": -44.7665, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101103, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Axix\u00e1", "latitude": -2.83939, "longitude": -44.062, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101202, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bacabal", "latitude": -4.22447, "longitude": -44.7832, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101251, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bacabeira", "latitude": -2.96452, "longitude": -44.3164, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101301, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bacuri", "latitude": -1.6965, "longitude": -45.1328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101350, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bacurituba", "latitude": -2.71, "longitude": -44.7329, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101400, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Balsas", "latitude": -7.53214, "longitude": -46.0372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101509, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bar\u00e3o de Graja\u00fa", "latitude": -6.74463, "longitude": -43.0261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101608, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Barra do Corda", "latitude": -5.49682, "longitude": -45.2485, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101707, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Barreirinhas", "latitude": -2.75863, "longitude": -42.8232, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101731, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bel\u00e1gua", "latitude": -3.15485, "longitude": -43.5122, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101772, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bela Vista do Maranh\u00e3o", "latitude": -3.72618, "longitude": -45.3075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101806, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Benedito Leite", "latitude": -7.21037, "longitude": -44.5577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101905, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bequim\u00e3o", "latitude": -2.44162, "longitude": -44.7842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101939, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bernardo do Mearim", "latitude": -4.62666, "longitude": -44.7608, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2101970, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Boa Vista do Gurupi", "latitude": -1.77614, "longitude": -46.3002, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102002, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bom Jardim", "latitude": -3.54129, "longitude": -45.606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102036, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bom Jesus das Selvas", "latitude": -4.47638, "longitude": -46.8641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102077, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Bom Lugar", "latitude": -4.37311, "longitude": -45.0326, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102101, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Brejo", "latitude": -3.67796, "longitude": -42.7527, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102150, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Brejo de Areia", "latitude": -4.334, "longitude": -45.581, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102200, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Buriti", "latitude": -3.94169, "longitude": -42.9179, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102309, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Buriti Bravo", "latitude": -5.83239, "longitude": -43.8353, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102325, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Buriticupu", "latitude": -4.32375, "longitude": -46.4409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102358, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Buritirana", "latitude": -5.59823, "longitude": -47.0131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102374, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cachoeira Grande", "latitude": -2.93074, "longitude": -44.0528, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102408, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cajapi\u00f3", "latitude": -2.87326, "longitude": -44.6741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102507, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cajari", "latitude": -3.32742, "longitude": -45.0145, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102556, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Campestre do Maranh\u00e3o", "latitude": -6.17075, "longitude": -47.3625, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102606, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "C\u00e2ndido Mendes", "latitude": -1.43265, "longitude": -45.7161, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102705, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cantanhede", "latitude": -3.63757, "longitude": -44.383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102754, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Capinzal do Norte", "latitude": -4.7236, "longitude": -44.328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102804, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Carolina", "latitude": -7.33584, "longitude": -47.4634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2102903, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Carutapera", "latitude": -1.19696, "longitude": -46.0085, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103000, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Caxias", "latitude": -4.86505, "longitude": -43.3617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103109, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cedral", "latitude": -2.00027, "longitude": -44.5281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103125, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Central do Maranh\u00e3o", "latitude": -2.19831, "longitude": -44.8254, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103158, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Centro do Guilherme", "latitude": -2.44891, "longitude": -46.0345, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103174, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Centro Novo do Maranh\u00e3o", "latitude": -2.12696, "longitude": -46.1228, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103208, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Chapadinha", "latitude": -3.73875, "longitude": -43.3538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103257, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cidel\u00e2ndia", "latitude": -5.17465, "longitude": -47.7781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103307, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cod\u00f3", "latitude": -4.45562, "longitude": -43.8924, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103406, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Coelho Neto", "latitude": -4.25245, "longitude": -43.0108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103505, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Colinas", "latitude": -6.03199, "longitude": -44.2543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103554, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Lago-A\u00e7u", "latitude": -3.85142, "longitude": -44.8895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103604, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Coroat\u00e1", "latitude": -4.13442, "longitude": -44.1244, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103703, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Cururupu", "latitude": -1.81475, "longitude": -44.8644, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103752, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Davin\u00f3polis", "latitude": -5.54637, "longitude": -47.4217, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103802, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Dom Pedro", "latitude": -5.03518, "longitude": -44.4409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2103901, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Duque Bacelar", "latitude": -4.15002, "longitude": -42.9477, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104008, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Esperantin\u00f3polis", "latitude": -4.87938, "longitude": -44.6926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104057, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Estreito", "latitude": -6.56077, "longitude": -47.4431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104073, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Feira Nova do Maranh\u00e3o", "latitude": -6.96508, "longitude": -46.6786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104081, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Fernando Falc\u00e3o", "latitude": -6.16207, "longitude": -44.8979, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104099, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Formosa da Serra Negra", "latitude": -6.44017, "longitude": -46.1916, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104107, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Fortaleza dos Nogueiras", "latitude": -6.95983, "longitude": -46.1749, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104206, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Fortuna", "latitude": -5.72792, "longitude": -44.1565, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104305, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Godofredo Viana", "latitude": -1.40259, "longitude": -45.7795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104404, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Gon\u00e7alves Dias", "latitude": -5.1475, "longitude": -44.3013, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104503, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Governador Archer", "latitude": -5.02078, "longitude": -44.2754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104552, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Governador Edison Lob\u00e3o", "latitude": -5.74973, "longitude": -47.3646, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104602, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Governador Eug\u00eanio Barros", "latitude": -5.31897, "longitude": -44.2469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104628, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Governador Luiz Rocha", "latitude": -5.47835, "longitude": -44.0774, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104651, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Governador Newton Bello", "latitude": -3.43245, "longitude": -45.6619, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104677, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Governador Nunes Freire", "latitude": -2.12899, "longitude": -45.8777, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104701, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Gra\u00e7a Aranha", "latitude": -5.40547, "longitude": -44.3358, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104800, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Graja\u00fa", "latitude": -5.81367, "longitude": -46.1462, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2104909, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Guimar\u00e3es", "latitude": -2.12755, "longitude": -44.602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105005, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Humberto de Campos", "latitude": -2.59828, "longitude": -43.4649, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105104, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Icatu", "latitude": -2.77206, "longitude": -44.0501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105153, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Igarap\u00e9 do Meio", "latitude": -3.65771, "longitude": -45.2114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105203, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Igarap\u00e9 Grande", "latitude": -4.6625, "longitude": -44.8558, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105302, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Imperatriz", "latitude": -5.51847, "longitude": -47.4777, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105351, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Itaipava do Graja\u00fa", "latitude": -5.14252, "longitude": -45.7877, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105401, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Itapecuru Mirim", "latitude": -3.40202, "longitude": -44.3508, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105427, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Itinga do Maranh\u00e3o", "latitude": -4.45293, "longitude": -47.5235, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105450, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Jatob\u00e1", "latitude": -5.82282, "longitude": -44.2153, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105476, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Jenipapo dos Vieiras", "latitude": -5.36237, "longitude": -45.6356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105500, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Jo\u00e3o Lisboa", "latitude": -5.44363, "longitude": -47.4064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105609, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Josel\u00e2ndia", "latitude": -4.98611, "longitude": -44.6958, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105658, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Junco do Maranh\u00e3o", "latitude": -1.83888, "longitude": -46.09, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105708, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lago da Pedra", "latitude": -4.56974, "longitude": -45.1319, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105807, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lago do Junco", "latitude": -4.609, "longitude": -45.049, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105906, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lago Verde", "latitude": -3.94661, "longitude": -44.826, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105922, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lagoa do Mato", "latitude": -6.05023, "longitude": -43.5333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105948, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lago dos Rodrigues", "latitude": -4.61173, "longitude": -44.9798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105963, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lagoa Grande do Maranh\u00e3o", "latitude": -4.98893, "longitude": -45.3816, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2105989, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lajeado Novo", "latitude": -6.18539, "longitude": -47.0293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106003, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lima Campos", "latitude": -4.51837, "longitude": -44.4646, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106102, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Loreto", "latitude": -7.08111, "longitude": -45.1451, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106201, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Lu\u00eds Domingues", "latitude": -1.27492, "longitude": -45.867, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106300, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Magalh\u00e3es de Almeida", "latitude": -3.39232, "longitude": -42.2117, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106326, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Maraca\u00e7um\u00e9", "latitude": -2.04918, "longitude": -45.9587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106359, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Maraj\u00e1 do Sena", "latitude": -4.62806, "longitude": -45.4531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106375, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Maranh\u00e3ozinho", "latitude": -2.24078, "longitude": -45.8507, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106409, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Mata Roma", "latitude": -3.62035, "longitude": -43.1112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106508, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Matinha", "latitude": -3.09849, "longitude": -45.035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106607, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Mat\u00f5es", "latitude": -5.51359, "longitude": -43.2018, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106631, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Mat\u00f5es do Norte", "latitude": -3.6244, "longitude": -44.5468, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106672, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Milagres do Maranh\u00e3o", "latitude": -3.57443, "longitude": -42.6131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106706, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Mirador", "latitude": -6.37454, "longitude": -44.3683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106755, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Miranda do Norte", "latitude": -3.56313, "longitude": -44.5814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106805, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Mirinzal", "latitude": -2.07094, "longitude": -44.7787, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2106904, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Mon\u00e7\u00e3o", "latitude": -3.48125, "longitude": -45.2496, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107001, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Montes Altos", "latitude": -5.83067, "longitude": -47.0673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107100, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Morros", "latitude": -2.85379, "longitude": -44.0357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107209, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Nina Rodrigues", "latitude": -3.46788, "longitude": -43.9134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107258, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Nova Colinas", "latitude": -7.12263, "longitude": -46.2607, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107308, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Nova Iorque", "latitude": -6.73047, "longitude": -44.0471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107357, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Nova Olinda do Maranh\u00e3o", "latitude": -2.84227, "longitude": -45.6953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107407, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Olho d'\u00c1gua das Cunh\u00e3s", "latitude": -4.13417, "longitude": -45.1163, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107456, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Olinda Nova do Maranh\u00e3o", "latitude": -2.99295, "longitude": -44.9897, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107506, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pa\u00e7o do Lumiar", "latitude": -2.51657, "longitude": -44.1019, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107605, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Palmeir\u00e2ndia", "latitude": -2.64433, "longitude": -44.8933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107704, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Paraibano", "latitude": -6.4264, "longitude": -43.9792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107803, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Parnarama", "latitude": -5.67365, "longitude": -43.1011, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2107902, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Passagem Franca", "latitude": -6.17745, "longitude": -43.7755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108009, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pastos Bons", "latitude": -6.60296, "longitude": -44.0745, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108058, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Paulino Neves", "latitude": -2.72094, "longitude": -42.5258, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108108, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Paulo Ramos", "latitude": -4.44485, "longitude": -45.2398, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108207, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pedreiras", "latitude": -4.56482, "longitude": -44.6006, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108256, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pedro do Ros\u00e1rio", "latitude": -2.97272, "longitude": -45.3493, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108306, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Penalva", "latitude": -3.27674, "longitude": -45.1768, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108405, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Peri Mirim", "latitude": -2.57676, "longitude": -44.8504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108454, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Peritor\u00f3", "latitude": -4.37459, "longitude": -44.3369, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108504, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pindar\u00e9-Mirim", "latitude": -3.60985, "longitude": -45.342, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108603, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pinheiro", "latitude": -2.52224, "longitude": -45.0788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108702, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pio XII", "latitude": -3.89315, "longitude": -45.1759, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108801, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Pirapemas", "latitude": -3.72041, "longitude": -44.2216, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2108900, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Po\u00e7\u00e3o de Pedras", "latitude": -4.74626, "longitude": -44.9432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109007, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Porto Franco", "latitude": -6.34149, "longitude": -47.3962, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109056, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Porto Rico do Maranh\u00e3o", "latitude": -1.85925, "longitude": -44.5842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109106, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Presidente Dutra", "latitude": -5.2898, "longitude": -44.495, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109205, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Presidente Juscelino", "latitude": -2.91872, "longitude": -44.0715, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109239, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Presidente M\u00e9dici", "latitude": -2.38991, "longitude": -45.82, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109270, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Presidente Sarney", "latitude": -2.58799, "longitude": -45.3595, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109304, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Presidente Vargas", "latitude": -3.40787, "longitude": -44.0234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109403, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Primeira Cruz", "latitude": -2.50568, "longitude": -43.4232, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109452, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Raposa", "latitude": -2.4254, "longitude": -44.0973, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109502, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Riach\u00e3o", "latitude": -7.35819, "longitude": -46.6225, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109551, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Ribamar Fiquene", "latitude": -5.93067, "longitude": -47.3888, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109601, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Ros\u00e1rio", "latitude": -2.93444, "longitude": -44.2531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109700, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Samba\u00edba", "latitude": -7.13447, "longitude": -45.3515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109759, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santa Filomena do Maranh\u00e3o", "latitude": -5.49671, "longitude": -44.5638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109809, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santa Helena", "latitude": -2.24426, "longitude": -45.29, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2109908, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santa In\u00eas", "latitude": -3.65112, "longitude": -45.3774, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110005, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santa Luzia", "latitude": -4.06873, "longitude": -45.69, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110039, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santa Luzia do Paru\u00e1", "latitude": -2.51123, "longitude": -45.7801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110104, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santa Quit\u00e9ria do Maranh\u00e3o", "latitude": -3.49308, "longitude": -42.5688, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110203, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santa Rita", "latitude": -3.14241, "longitude": -44.3211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110237, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santana do Maranh\u00e3o", "latitude": -3.109, "longitude": -42.4064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110278, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o", "latitude": -2.50068, "longitude": -43.238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110302, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Lopes", "latitude": -4.86613, "longitude": -44.3653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110401, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Benedito do Rio Preto", "latitude": -3.33515, "longitude": -43.5287, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110500, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Bento", "latitude": -2.69781, "longitude": -44.8289, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110609, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Bernardo", "latitude": -3.37223, "longitude": -42.4191, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110658, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Domingos do Azeit\u00e3o", "latitude": -6.81471, "longitude": -44.6509, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110708, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Domingos do Maranh\u00e3o", "latitude": -5.58095, "longitude": -44.3822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110807, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Balsas", "latitude": -7.07535, "longitude": -44.8092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110856, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Francisco do Brej\u00e3o", "latitude": -5.12584, "longitude": -47.389, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2110906, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Francisco do Maranh\u00e3o", "latitude": -6.25159, "longitude": -42.8668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111003, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista", "latitude": -2.95398, "longitude": -44.7953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111029, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Car\u00fa", "latitude": -3.5503, "longitude": -46.2507, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111052, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso", "latitude": -6.45634, "longitude": -47.0594, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111078, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Soter", "latitude": -5.10821, "longitude": -43.8163, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111102, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Patos", "latitude": -6.4934, "longitude": -43.7036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111201, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar", "latitude": -2.54704, "longitude": -44.0597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111250, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Bas\u00edlios", "latitude": -5.05493, "longitude": -44.5809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111300, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds", "latitude": -2.53874, "longitude": -44.2825, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111409, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds Gonzaga do Maranh\u00e3o", "latitude": -4.38541, "longitude": -44.6654, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111508, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Mateus do Maranh\u00e3o", "latitude": -4.03736, "longitude": -44.4707, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111532, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Pedro da \u00c1gua Branca", "latitude": -5.08472, "longitude": -48.4291, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111573, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Pedro dos Crentes", "latitude": -6.82389, "longitude": -46.5319, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111607, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Raimundo das Mangabeiras", "latitude": -7.02183, "longitude": -45.4809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111631, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Raimundo do Doca Bezerra", "latitude": -5.11053, "longitude": -45.0696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111672, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Roberto", "latitude": -5.0231, "longitude": -45.001, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111706, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer", "latitude": -2.89487, "longitude": -44.8681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111722, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Satubinha", "latitude": -4.04913, "longitude": -45.2457, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111748, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Senador Alexandre Costa", "latitude": -5.25096, "longitude": -44.0533, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111763, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Senador La Rocque", "latitude": -5.4461, "longitude": -47.2959, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111789, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Serrano do Maranh\u00e3o", "latitude": -1.85229, "longitude": -45.1207, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111805, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "S\u00edtio Novo", "latitude": -5.87601, "longitude": -46.7033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111904, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Sucupira do Norte", "latitude": -6.47839, "longitude": -44.1919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2111953, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Sucupira do Riach\u00e3o", "latitude": -6.40858, "longitude": -43.5455, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112001, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Tasso Fragoso", "latitude": -8.4662, "longitude": -45.7536, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112100, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Timbiras", "latitude": -4.25597, "longitude": -43.932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112209, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Timon", "latitude": -5.09769, "longitude": -42.8329, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112233, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Trizidela do Vale", "latitude": -4.538, "longitude": -44.628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112274, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Tufil\u00e2ndia", "latitude": -3.67355, "longitude": -45.6238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112308, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Tuntum", "latitude": -5.25476, "longitude": -44.6444, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112407, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Turia\u00e7u", "latitude": -1.65893, "longitude": -45.3798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112456, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Turil\u00e2ndia", "latitude": -2.21638, "longitude": -45.3044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112506, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Tut\u00f3ia", "latitude": -2.76141, "longitude": -42.2755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112605, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Urbano Santos", "latitude": -3.20642, "longitude": -43.3878, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112704, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Vargem Grande", "latitude": -3.53639, "longitude": -43.917, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112803, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Viana", "latitude": -3.20451, "longitude": -44.9912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112852, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Vila Nova dos Mart\u00edrios", "latitude": -5.18889, "longitude": -48.1336, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2112902, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Vit\u00f3ria do Mearim", "latitude": -3.45125, "longitude": -44.8643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2113009, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Vitorino Freire", "latitude": -4.28184, "longitude": -45.2505, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2114007, "fields": {"codigo_uf": 21, "nome": "Z\u00e9 Doca", "latitude": -3.27014, "longitude": -45.6553, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200053, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Acau\u00e3", "latitude": -8.21954, "longitude": -41.0831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200103, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Agricol\u00e2ndia", "latitude": -5.79676, "longitude": -42.6664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200202, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "\u00c1gua Branca", "latitude": -5.88856, "longitude": -42.637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200251, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Alagoinha do Piau\u00ed", "latitude": -7.00039, "longitude": -40.9282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200277, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Alegrete do Piau\u00ed", "latitude": -7.24196, "longitude": -40.8566, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200301, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Alto Long\u00e1", "latitude": -5.25634, "longitude": -42.2096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200400, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Altos", "latitude": -5.03888, "longitude": -42.4612, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200459, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia", "latitude": -8.42418, "longitude": -43.777, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200509, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Amarante", "latitude": -6.24304, "longitude": -42.8433, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200608, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Angical do Piau\u00ed", "latitude": -6.08786, "longitude": -42.74, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200707, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "An\u00edsio de Abreu", "latitude": -9.18564, "longitude": -43.0494, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200806, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Ant\u00f4nio Almeida", "latitude": -7.21276, "longitude": -44.1889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200905, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Aroazes", "latitude": -6.11022, "longitude": -41.7822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2200954, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Aroeiras do Itaim", "latitude": -7.24502, "longitude": -41.5325, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201002, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Arraial", "latitude": -6.65075, "longitude": -42.5418, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201051, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed", "latitude": -5.865, "longitude": -41.0389, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201101, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Avelino Lopes", "latitude": -10.1345, "longitude": -43.9563, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201150, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Baixa Grande do Ribeiro", "latitude": -7.84903, "longitude": -45.219, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201176, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Barra D'Alc\u00e2ntara", "latitude": -6.51645, "longitude": -42.1146, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201200, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Barras", "latitude": -4.24468, "longitude": -42.2922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201309, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Barreiras do Piau\u00ed", "latitude": -9.9296, "longitude": -45.4702, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201408, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Barro Duro", "latitude": -5.81673, "longitude": -42.5147, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201507, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Batalha", "latitude": -4.0223, "longitude": -42.0787, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201556, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bela Vista do Piau\u00ed", "latitude": -7.98809, "longitude": -41.8675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201572, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed", "latitude": -7.36652, "longitude": -40.9688, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201606, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Beneditinos", "latitude": -5.45676, "longitude": -42.3638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201705, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bertol\u00ednia", "latitude": -7.63338, "longitude": -43.9498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201739, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed", "latitude": -8.14376, "longitude": -40.7989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201770, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Boa Hora", "latitude": -4.41404, "longitude": -42.1357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201804, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bocaina", "latitude": -6.94124, "longitude": -41.3168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201903, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bom Jesus", "latitude": -9.07124, "longitude": -44.359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201919, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed", "latitude": -3.19631, "longitude": -41.6403, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201929, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Bonfim do Piau\u00ed", "latitude": -9.1605, "longitude": -42.8865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201945, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed", "latitude": -4.48181, "longitude": -42.1212, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201960, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Brasileira", "latitude": -4.1337, "longitude": -41.7859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2201988, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Brejo do Piau\u00ed", "latitude": -8.20314, "longitude": -42.8229, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202000, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Buriti dos Lopes", "latitude": -3.18259, "longitude": -41.8695, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202026, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Buriti dos Montes", "latitude": -5.30584, "longitude": -41.0933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202059, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cabeceiras do Piau\u00ed", "latitude": -4.4773, "longitude": -42.3069, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202075, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cajazeiras do Piau\u00ed", "latitude": -6.79667, "longitude": -42.3903, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202083, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cajueiro da Praia", "latitude": -2.93111, "longitude": -41.3408, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202091, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed", "latitude": -7.3314, "longitude": -40.6366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202109, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Campinas do Piau\u00ed", "latitude": -7.6593, "longitude": -41.8775, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202117, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Campo Alegre do Fidalgo", "latitude": -8.38236, "longitude": -41.8344, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202133, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Campo Grande do Piau\u00ed", "latitude": -7.12827, "longitude": -41.0315, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202174, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Campo Largo do Piau\u00ed", "latitude": -3.80441, "longitude": -42.64, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202208, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Campo Maior", "latitude": -4.8217, "longitude": -42.1641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202251, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Canavieira", "latitude": -7.68821, "longitude": -43.7233, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202307, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Canto do Buriti", "latitude": -8.1111, "longitude": -42.9517, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202406, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Capit\u00e3o de Campos", "latitude": -4.457, "longitude": -41.944, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202455, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira", "latitude": -8.49655, "longitude": -41.814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202505, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Caracol", "latitude": -9.27933, "longitude": -43.329, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202539, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed", "latitude": -3.47525, "longitude": -41.8425, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202554, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Caridade do Piau\u00ed", "latitude": -7.73435, "longitude": -40.9848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202604, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Castelo do Piau\u00ed", "latitude": -5.31869, "longitude": -41.5499, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202653, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Caxing\u00f3", "latitude": -3.41904, "longitude": -41.8955, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202703, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cocal", "latitude": -3.47279, "longitude": -41.5546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202711, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cocal de Telha", "latitude": -4.5571, "longitude": -41.9587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202729, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cocal dos Alves", "latitude": -3.62047, "longitude": -41.4402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202737, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Coivaras", "latitude": -5.09224, "longitude": -42.208, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202752, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia", "latitude": -8.1837, "longitude": -43.794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202778, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed", "latitude": -7.22651, "longitude": -42.1756, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202802, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9", "latitude": -7.87638, "longitude": -41.5942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202851, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Coronel Jos\u00e9 Dias", "latitude": -8.81397, "longitude": -42.5232, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2202901, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Corrente", "latitude": -10.4333, "longitude": -45.1633, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203008, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed", "latitude": -10.6443, "longitude": -45.1893, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203107, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Cristino Castro", "latitude": -8.82273, "longitude": -44.223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203206, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Curimat\u00e1", "latitude": -10.0326, "longitude": -44.3002, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203230, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Currais", "latitude": -9.01175, "longitude": -44.4062, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203255, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Curralinhos", "latitude": -5.60825, "longitude": -42.8376, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203271, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Curral Novo do Piau\u00ed", "latitude": -7.8313, "longitude": -40.8957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203305, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Demerval Lob\u00e3o", "latitude": -5.35875, "longitude": -42.6776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203354, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Dirceu Arcoverde", "latitude": -9.33939, "longitude": -42.4348, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203404, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Dom Expedito Lopes", "latitude": -6.95332, "longitude": -41.6396, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203420, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Domingos Mour\u00e3o", "latitude": -4.2495, "longitude": -41.2683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203453, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Dom Inoc\u00eancio", "latitude": -9.00516, "longitude": -41.9697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203503, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Elesb\u00e3o Veloso", "latitude": -6.19947, "longitude": -42.1355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203602, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Eliseu Martins", "latitude": -8.09629, "longitude": -43.6705, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203701, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Esperantina", "latitude": -3.88863, "longitude": -42.2324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203750, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Fartura do Piau\u00ed", "latitude": -9.48342, "longitude": -42.7912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203800, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Flores do Piau\u00ed", "latitude": -7.78793, "longitude": -42.918, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203859, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Floresta do Piau\u00ed", "latitude": -7.46682, "longitude": -41.7883, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2203909, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Floriano", "latitude": -6.77182, "longitude": -43.0241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204006, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Francin\u00f3polis", "latitude": -6.39334, "longitude": -42.2591, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204105, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Francisco Ayres", "latitude": -6.62606, "longitude": -42.6881, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204154, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Francisco Macedo", "latitude": -7.331, "longitude": -40.788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204204, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Francisco Santos", "latitude": -6.99491, "longitude": -41.1288, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204303, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Fronteiras", "latitude": -7.08173, "longitude": -40.6146, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204352, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Geminiano", "latitude": -7.15476, "longitude": -41.3409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204402, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Gilbu\u00e9s", "latitude": -9.83001, "longitude": -45.3423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204501, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Guadalupe", "latitude": -6.78285, "longitude": -43.5594, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204550, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Guaribas", "latitude": -9.38647, "longitude": -43.6943, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204600, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Hugo Napole\u00e3o", "latitude": -5.9886, "longitude": -42.5598, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204659, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Ilha Grande", "latitude": -2.85774, "longitude": -41.8186, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204709, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Inhuma", "latitude": -6.665, "longitude": -41.7041, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204808, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Ipiranga do Piau\u00ed", "latitude": -6.82421, "longitude": -41.7381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2204907, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Isa\u00edas Coelho", "latitude": -7.73597, "longitude": -41.6735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205003, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Itain\u00f3polis", "latitude": -7.44336, "longitude": -41.4687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205102, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Itaueira", "latitude": -7.59989, "longitude": -43.0249, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205151, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jacobina do Piau\u00ed", "latitude": -7.93063, "longitude": -41.2075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205201, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jaic\u00f3s", "latitude": -7.36229, "longitude": -41.1371, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205250, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jardim do Mulato", "latitude": -6.099, "longitude": -42.63, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205276, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed", "latitude": -4.77025, "longitude": -41.817, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205300, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jerumenha", "latitude": -7.09128, "longitude": -43.5033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205359, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jo\u00e3o Costa", "latitude": -8.50736, "longitude": -42.4264, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205409, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Joaquim Pires", "latitude": -3.50164, "longitude": -42.1865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205458, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Joca Marques", "latitude": -3.4804, "longitude": -42.4255, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205508, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jos\u00e9 de Freitas", "latitude": -4.75146, "longitude": -42.5746, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205516, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Juazeiro do Piau\u00ed", "latitude": -5.17459, "longitude": -41.6976, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205524, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "J\u00falio Borges", "latitude": -10.3225, "longitude": -44.2381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205532, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Jurema", "latitude": -9.21992, "longitude": -43.1337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205540, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Lagoinha do Piau\u00ed", "latitude": -5.83074, "longitude": -42.6223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205557, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Lagoa Alegre", "latitude": -4.51539, "longitude": -42.6309, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205565, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed", "latitude": -8.47673, "longitude": -41.5342, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205573, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Lagoa de S\u00e3o Francisco", "latitude": -4.38505, "longitude": -41.5969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205581, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Lagoa do Piau\u00ed", "latitude": -5.41864, "longitude": -42.6437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205599, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Lagoa do S\u00edtio", "latitude": -6.50766, "longitude": -41.5653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205607, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Landri Sales", "latitude": -7.25922, "longitude": -43.9364, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205706, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Lu\u00eds Correia", "latitude": -2.88438, "longitude": -41.6641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205805, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Luzil\u00e2ndia", "latitude": -3.4683, "longitude": -42.3718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205854, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Madeiro", "latitude": -3.48624, "longitude": -42.4981, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205904, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Manoel Em\u00eddio", "latitude": -8.01234, "longitude": -43.8755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2205953, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Marcol\u00e2ndia", "latitude": -7.44169, "longitude": -40.6602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206001, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Marcos Parente", "latitude": -7.11565, "longitude": -43.8926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206050, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Massap\u00ea do Piau\u00ed", "latitude": -7.47469, "longitude": -41.1103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206100, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Matias Ol\u00edmpio", "latitude": -3.71492, "longitude": -42.5507, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206209, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Miguel Alves", "latitude": -4.16857, "longitude": -42.8963, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206308, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Miguel Le\u00e3o", "latitude": -5.68077, "longitude": -42.7436, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206357, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Milton Brand\u00e3o", "latitude": -4.68295, "longitude": -41.4173, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206407, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Monsenhor Gil", "latitude": -5.562, "longitude": -42.6075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206506, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Monsenhor Hip\u00f3lito", "latitude": -6.99275, "longitude": -41.026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206605, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ed", "latitude": -9.75364, "longitude": -45.3037, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206654, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo", "latitude": -9.71891, "longitude": -43.9072, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206670, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed", "latitude": -3.73337, "longitude": -42.3024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206696, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Murici dos Portelas", "latitude": -3.319, "longitude": -42.094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206704, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed", "latitude": -6.97023, "longitude": -42.6773, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206720, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Naz\u00e1ria", "latitude": -5.35128, "longitude": -42.8153, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206753, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9", "latitude": -4.63019, "longitude": -42.173, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206803, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios", "latitude": -3.97574, "longitude": -42.6184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206902, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ed", "latitude": -6.44901, "longitude": -41.9261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2206951, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio", "latitude": -5.28749, "longitude": -41.9325, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207009, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Oeiras", "latitude": -7.01915, "longitude": -42.1283, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207108, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed", "latitude": -5.84125, "longitude": -42.5594, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207207, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Padre Marcos", "latitude": -7.35101, "longitude": -40.8997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207306, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Paes Landim", "latitude": -7.77375, "longitude": -42.2474, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207355, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Paje\u00fa do Piau\u00ed", "latitude": -7.85508, "longitude": -42.8248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207405, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Palmeira do Piau\u00ed", "latitude": -8.73076, "longitude": -44.2466, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207504, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Palmeirais", "latitude": -5.97086, "longitude": -43.056, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207553, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Paquet\u00e1", "latitude": -7.10303, "longitude": -41.7, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207603, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Parnagu\u00e1", "latitude": -10.2166, "longitude": -44.63, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207702, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Parna\u00edba", "latitude": -2.90585, "longitude": -41.7754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207751, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Passagem Franca do Piau\u00ed", "latitude": -5.86036, "longitude": -42.4436, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207777, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Patos do Piau\u00ed", "latitude": -7.67231, "longitude": -41.2408, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207793, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Pau D'Arco do Piau\u00ed", "latitude": -5.26072, "longitude": -42.3908, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207801, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Paulistana", "latitude": -8.13436, "longitude": -41.1431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207850, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Pavussu", "latitude": -7.96059, "longitude": -43.2284, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207900, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Pedro II", "latitude": -4.42585, "longitude": -41.4482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207934, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Pedro Laurentino", "latitude": -8.06807, "longitude": -42.2847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2207959, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Nova Santa Rita", "latitude": -8.09707, "longitude": -42.0471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208007, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Picos", "latitude": -7.07721, "longitude": -41.467, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208106, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Pimenteiras", "latitude": -6.23839, "longitude": -41.4113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208205, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Pio IX", "latitude": -6.83002, "longitude": -40.6083, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208304, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Piracuruca", "latitude": -3.93335, "longitude": -41.7088, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208403, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Piripiri", "latitude": -4.27157, "longitude": -41.7716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208502, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Porto", "latitude": -3.88815, "longitude": -42.6998, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208551, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Porto Alegre do Piau\u00ed", "latitude": -6.96423, "longitude": -44.1837, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208601, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Prata do Piau\u00ed", "latitude": -5.67265, "longitude": -42.2046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208650, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Queimada Nova", "latitude": -8.57064, "longitude": -41.4106, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208700, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia", "latitude": -9.47937, "longitude": -44.5811, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208809, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Regenera\u00e7\u00e3o", "latitude": -6.23115, "longitude": -42.6842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208858, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Riacho Frio", "latitude": -10.1244, "longitude": -44.9503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208874, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Ribeira do Piau\u00ed", "latitude": -7.69028, "longitude": -42.7128, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2208908, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Ribeiro Gon\u00e7alves", "latitude": -7.55651, "longitude": -45.2447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209005, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Rio Grande do Piau\u00ed", "latitude": -7.78029, "longitude": -43.1369, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209104, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ed", "latitude": -7.1785, "longitude": -41.7609, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209153, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santa Cruz dos Milagres", "latitude": -5.80581, "longitude": -41.9506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209203, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santa Filomena", "latitude": -9.11228, "longitude": -45.9116, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209302, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santa Luz", "latitude": -8.9488, "longitude": -44.1296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209351, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santana do Piau\u00ed", "latitude": -6.94696, "longitude": -41.5178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209377, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santa Rosa do Piau\u00ed", "latitude": -6.79581, "longitude": -42.2814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209401, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa", "latitude": -6.98676, "longitude": -41.2252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209450, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres", "latitude": -6.04647, "longitude": -42.7123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209500, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed", "latitude": -7.42072, "longitude": -41.9063, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209559, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed", "latitude": -9.05797, "longitude": -43.0076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209609, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed", "latitude": -5.93485, "longitude": -42.1172, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209658, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed", "latitude": -8.23599, "longitude": -41.6873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209708, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed", "latitude": -7.2463, "longitude": -42.541, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209757, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia", "latitude": -10.0319, "longitude": -45.3092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209807, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed", "latitude": -5.99393, "longitude": -42.7095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209856, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava", "latitude": -6.81203, "longitude": -41.3415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209872, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira", "latitude": -3.95497, "longitude": -41.2569, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209906, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra", "latitude": -5.51081, "longitude": -41.8923, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209955, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota", "latitude": -6.94082, "longitude": -41.8889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2209971, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial", "latitude": -3.8186, "longitude": -42.4459, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210003, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "latitude": -8.35466, "longitude": -42.2559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210052, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino", "latitude": -3.81411, "longitude": -41.8308, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210102, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe", "latitude": -7.48554, "longitude": -42.5672, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210201, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed", "latitude": -6.87194, "longitude": -41.4731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210300, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Juli\u00e3o", "latitude": -7.08391, "longitude": -40.8246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210359, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed", "latitude": -9.16463, "longitude": -42.5496, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210375, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed", "latitude": -6.81936, "longitude": -41.3175, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210383, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande", "latitude": -5.85646, "longitude": -42.1934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210391, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo", "latitude": -7.59713, "longitude": -42.3676, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210409, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Miguel do Tapuio", "latitude": -5.49729, "longitude": -41.3165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210508, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed", "latitude": -5.92078, "longitude": -42.7192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210607, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "latitude": -9.01241, "longitude": -42.6987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210623, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Sebasti\u00e3o Barros", "latitude": -10.817, "longitude": -44.8337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210631, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Sebasti\u00e3o Leal", "latitude": -7.56803, "longitude": -44.06, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210656, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Sigefredo Pacheco", "latitude": -4.91665, "longitude": -41.7311, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210706, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Sim\u00f5es", "latitude": -7.59109, "longitude": -40.8137, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210805, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "latitude": -7.85294, "longitude": -41.9075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210904, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Socorro do Piau\u00ed", "latitude": -7.86773, "longitude": -42.4922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210938, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Sussuapara", "latitude": -7.03687, "longitude": -41.3767, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210953, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Tamboril do Piau\u00ed", "latitude": -8.40937, "longitude": -42.9211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2210979, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Tanque do Piau\u00ed", "latitude": -6.59787, "longitude": -42.2795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211001, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Teresina", "latitude": -5.09194, "longitude": -42.8034, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211100, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Uni\u00e3o", "latitude": -4.58571, "longitude": -42.8583, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211209, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "latitude": -7.23944, "longitude": -44.5577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211308, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "latitude": -6.40301, "longitude": -41.7375, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211357, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "V\u00e1rzea Branca", "latitude": -9.238, "longitude": -42.9692, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211407, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "V\u00e1rzea Grande", "latitude": -6.54899, "longitude": -42.248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211506, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Vera Mendes", "latitude": -7.59748, "longitude": -41.4673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211605, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Vila Nova do Piau\u00ed", "latitude": -7.13272, "longitude": -40.9345, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2211704, "fields": {"codigo_uf": 22, "nome": "Wall Ferraz", "latitude": -7.23151, "longitude": -41.905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300101, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Abaiara", "latitude": -7.34588, "longitude": -39.0416, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300150, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Acarape", "latitude": -4.22083, "longitude": -38.7055, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300200, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Acara\u00fa", "latitude": -2.88769, "longitude": -40.1183, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300309, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Acopiara", "latitude": -6.08911, "longitude": -39.448, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300408, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Aiuaba", "latitude": -6.57122, "longitude": -40.1178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300507, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Alc\u00e2ntaras", "latitude": -3.58537, "longitude": -40.5479, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300606, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Altaneira", "latitude": -6.99837, "longitude": -39.7356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300705, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Alto Santo", "latitude": -5.50894, "longitude": -38.2743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300754, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Amontada", "latitude": -3.36017, "longitude": -39.8288, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300804, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Antonina do Norte", "latitude": -6.76919, "longitude": -39.987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2300903, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Apuiar\u00e9s", "latitude": -3.94506, "longitude": -39.4359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301000, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Aquiraz", "latitude": -3.89929, "longitude": -38.3896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301109, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Aracati", "latitude": -4.55826, "longitude": -37.7679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301208, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Aracoiaba", "latitude": -4.36872, "longitude": -38.8125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301257, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ararend\u00e1", "latitude": -4.74567, "longitude": -40.831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301307, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Araripe", "latitude": -7.21319, "longitude": -40.1359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301406, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Aratuba", "latitude": -4.41229, "longitude": -39.0471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301505, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Arneiroz", "latitude": -6.3165, "longitude": -40.1653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301604, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Assar\u00e9", "latitude": -6.8669, "longitude": -39.8689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301703, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Aurora", "latitude": -6.93349, "longitude": -38.9742, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301802, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Baixio", "latitude": -6.71945, "longitude": -38.7134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301851, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Banabui\u00fa", "latitude": -5.30454, "longitude": -38.9132, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301901, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Barbalha", "latitude": -7.2982, "longitude": -39.3021, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2301950, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Barreira", "latitude": -4.28921, "longitude": -38.6429, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302008, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Barro", "latitude": -7.17188, "longitude": -38.7741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302057, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Barroquinha", "latitude": -3.02051, "longitude": -41.1358, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302107, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Baturit\u00e9", "latitude": -4.32598, "longitude": -38.8812, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302206, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Beberibe", "latitude": -4.17741, "longitude": -38.1271, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302305, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Bela Cruz", "latitude": -3.04996, "longitude": -40.1671, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302404, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Boa Viagem", "latitude": -5.11258, "longitude": -39.7337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302503, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Brejo Santo", "latitude": -7.48469, "longitude": -38.9799, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302602, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Camocim", "latitude": -2.9005, "longitude": -40.8544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302701, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Campos Sales", "latitude": -7.06761, "longitude": -40.3687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302800, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Canind\u00e9", "latitude": -4.35162, "longitude": -39.3155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2302909, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Capistrano", "latitude": -4.45569, "longitude": -38.9048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303006, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Caridade", "latitude": -4.22514, "longitude": -39.1912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303105, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Carir\u00e9", "latitude": -3.94858, "longitude": -40.476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303204, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Cariria\u00e7u", "latitude": -7.02808, "longitude": -39.2828, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303303, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Cari\u00fas", "latitude": -6.52428, "longitude": -39.4916, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303402, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Carnaubal", "latitude": -4.15985, "longitude": -40.9413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303501, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Cascavel", "latitude": -4.12967, "longitude": -38.2412, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303600, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Catarina", "latitude": -6.12291, "longitude": -39.8736, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303659, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Catunda", "latitude": -4.64336, "longitude": -40.2, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303709, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Caucaia", "latitude": -3.72797, "longitude": -38.6619, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303808, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Cedro", "latitude": -6.60034, "longitude": -39.0609, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303907, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Chaval", "latitude": -3.03571, "longitude": -41.2435, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303931, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Chor\u00f3", "latitude": -4.83906, "longitude": -39.1344, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2303956, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Chorozinho", "latitude": -4.28873, "longitude": -38.4986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304004, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Corea\u00fa", "latitude": -3.5415, "longitude": -40.6587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304103, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Crate\u00fas", "latitude": -5.16768, "longitude": -40.6536, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304202, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Crato", "latitude": -7.2153, "longitude": -39.4103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304236, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Croat\u00e1", "latitude": -4.40481, "longitude": -40.9022, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304251, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Cruz", "latitude": -2.91813, "longitude": -40.176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304269, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "latitude": -5.91485, "longitude": -39.257, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304277, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Erer\u00ea", "latitude": -6.02751, "longitude": -38.3461, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304285, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Eus\u00e9bio", "latitude": -3.8925, "longitude": -38.4559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304301, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Farias Brito", "latitude": -6.92146, "longitude": -39.5651, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304350, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Forquilha", "latitude": -3.79945, "longitude": -40.2634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304400, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Fortaleza", "latitude": -3.71664, "longitude": -38.5423, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304459, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Fortim", "latitude": -4.45126, "longitude": -37.7981, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304509, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Frecheirinha", "latitude": -3.75557, "longitude": -40.818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304608, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "General Sampaio", "latitude": -4.04351, "longitude": -39.454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304657, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Gra\u00e7a", "latitude": -4.04422, "longitude": -40.749, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304707, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Granja", "latitude": -3.12788, "longitude": -40.8372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304806, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Granjeiro", "latitude": -6.88134, "longitude": -39.2144, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304905, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Groa\u00edras", "latitude": -3.91787, "longitude": -40.3852, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2304954, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Guai\u00faba", "latitude": -4.04057, "longitude": -38.6404, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305001, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Guaraciaba do Norte", "latitude": -4.15814, "longitude": -40.7476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305100, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Guaramiranga", "latitude": -4.26248, "longitude": -38.932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305209, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "latitude": -4.40958, "longitude": -40.4056, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305233, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Horizonte", "latitude": -4.1209, "longitude": -38.4707, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305266, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ibaretama", "latitude": -4.80376, "longitude": -38.7501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305308, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ibiapina", "latitude": -3.92403, "longitude": -40.8911, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305332, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ibicuitinga", "latitude": -4.96999, "longitude": -38.6362, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305357, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Icapu\u00ed", "latitude": -4.71206, "longitude": -37.3531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305407, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ic\u00f3", "latitude": -6.39627, "longitude": -38.8554, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305506, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Iguatu", "latitude": -6.36281, "longitude": -39.2892, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305605, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Independ\u00eancia", "latitude": -5.38789, "longitude": -40.3085, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305654, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ipaporanga", "latitude": -4.89764, "longitude": -40.7537, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305704, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ipaumirim", "latitude": -6.78265, "longitude": -38.7179, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305803, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ipu", "latitude": -4.31748, "longitude": -40.7059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2305902, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ipueiras", "latitude": -4.53802, "longitude": -40.7118, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306009, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Iracema", "latitude": -5.8124, "longitude": -38.2919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306108, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Irau\u00e7uba", "latitude": -3.74737, "longitude": -39.7843, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306207, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Itai\u00e7aba", "latitude": -4.67146, "longitude": -37.833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306256, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Itaitinga", "latitude": -3.96577, "longitude": -38.5298, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306306, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Itapaj\u00e9", "latitude": -3.68314, "longitude": -39.5855, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306405, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Itapipoca", "latitude": -3.49933, "longitude": -39.5836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306504, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Itapi\u00fana", "latitude": -4.55516, "longitude": -38.9281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306553, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Itarema", "latitude": -2.9248, "longitude": -39.9167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306603, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Itatira", "latitude": -4.52608, "longitude": -39.6202, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306702, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Jaguaretama", "latitude": -5.6051, "longitude": -38.7639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306801, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Jaguaribara", "latitude": -5.67765, "longitude": -38.5359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2306900, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Jaguaribe", "latitude": -5.90213, "longitude": -38.6227, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307007, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Jaguaruana", "latitude": -4.83151, "longitude": -37.781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307106, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Jardim", "latitude": -7.57599, "longitude": -39.2826, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307205, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Jati", "latitude": -7.6797, "longitude": -39.0029, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307254, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Jijoca de Jericoacoara", "latitude": -2.79331, "longitude": -40.5127, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307304, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Juazeiro do Norte", "latitude": -7.19621, "longitude": -39.3076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307403, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Juc\u00e1s", "latitude": -6.51523, "longitude": -39.5187, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307502, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Lavras da Mangabeira", "latitude": -6.7448, "longitude": -38.9706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307601, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Limoeiro do Norte", "latitude": -5.14392, "longitude": -38.0847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307635, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Madalena", "latitude": -4.84601, "longitude": -39.5725, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307650, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Maracana\u00fa", "latitude": -3.86699, "longitude": -38.6259, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307700, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Maranguape", "latitude": -3.89143, "longitude": -38.6829, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307809, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Marco", "latitude": -3.1285, "longitude": -40.1582, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2307908, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Martin\u00f3pole", "latitude": -3.2252, "longitude": -40.6896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308005, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Massap\u00ea", "latitude": -3.52364, "longitude": -40.3423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308104, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Mauriti", "latitude": -7.38597, "longitude": -38.7708, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308203, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Meruoca", "latitude": -3.53974, "longitude": -40.4531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308302, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Milagres", "latitude": -7.29749, "longitude": -38.9378, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308351, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Milh\u00e3", "latitude": -5.67252, "longitude": -39.1875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308377, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Mira\u00edma", "latitude": -3.56867, "longitude": -39.9663, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308401, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Miss\u00e3o Velha", "latitude": -7.23522, "longitude": -39.143, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308500, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Momba\u00e7a", "latitude": -5.73844, "longitude": -39.63, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308609, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Monsenhor Tabosa", "latitude": -4.79102, "longitude": -40.0646, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308708, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Morada Nova", "latitude": -5.09736, "longitude": -38.3702, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308807, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Mora\u00fajo", "latitude": -3.46311, "longitude": -40.6776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2308906, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Morrinhos", "latitude": -3.23426, "longitude": -40.1233, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309003, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Mucambo", "latitude": -3.90271, "longitude": -40.7452, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309102, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Mulungu", "latitude": -4.30294, "longitude": -38.9951, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309201, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Nova Olinda", "latitude": -7.08415, "longitude": -39.6713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309300, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Nova Russas", "latitude": -4.70581, "longitude": -40.5621, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309409, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Novo Oriente", "latitude": -5.52552, "longitude": -40.7713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309458, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ocara", "latitude": -4.48523, "longitude": -38.5933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309508, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Or\u00f3s", "latitude": -6.25182, "longitude": -38.9053, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309607, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pacajus", "latitude": -4.17107, "longitude": -38.465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309706, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pacatuba", "latitude": -3.9784, "longitude": -38.6183, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309805, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pacoti", "latitude": -4.22492, "longitude": -38.922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2309904, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pacuj\u00e1", "latitude": -3.98327, "longitude": -40.6989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310001, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Palhano", "latitude": -4.73672, "longitude": -37.9655, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310100, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Palm\u00e1cia", "latitude": -4.13831, "longitude": -38.8446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310209, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Paracuru", "latitude": -3.41436, "longitude": -39.03, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310258, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Paraipaba", "latitude": -3.43799, "longitude": -39.1479, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310308, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Parambu", "latitude": -6.20768, "longitude": -40.6905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310407, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Paramoti", "latitude": -4.08815, "longitude": -39.2417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310506, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pedra Branca", "latitude": -5.45341, "longitude": -39.7078, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310605, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Penaforte", "latitude": -7.82163, "longitude": -39.0707, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310704, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pentecoste", "latitude": -3.79274, "longitude": -39.2692, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310803, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pereiro", "latitude": -6.03576, "longitude": -38.4624, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310852, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pindoretama", "latitude": -4.01584, "longitude": -38.3061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310902, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Piquet Carneiro", "latitude": -5.80025, "longitude": -39.417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2310951, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Pires Ferreira", "latitude": -4.23922, "longitude": -40.6442, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311009, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Poranga", "latitude": -4.74672, "longitude": -40.9205, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311108, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Porteiras", "latitude": -7.52265, "longitude": -39.114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311207, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Potengi", "latitude": -7.09154, "longitude": -40.0233, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311231, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Potiretama", "latitude": -5.71287, "longitude": -38.1578, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311264, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Quiterian\u00f3polis", "latitude": -5.8425, "longitude": -40.7002, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311306, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Quixad\u00e1", "latitude": -4.9663, "longitude": -39.0155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311355, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Quixel\u00f4", "latitude": -6.24637, "longitude": -39.2011, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311405, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Quixeramobim", "latitude": -5.19067, "longitude": -39.2889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311504, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Quixer\u00e9", "latitude": -5.07148, "longitude": -37.9802, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311603, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "latitude": -4.21587, "longitude": -38.7277, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311702, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Reriutaba", "latitude": -4.14191, "longitude": -40.5759, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311801, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Russas", "latitude": -4.92673, "longitude": -37.9721, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311900, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Saboeiro", "latitude": -6.5346, "longitude": -39.9017, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2311959, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Salitre", "latitude": -7.28398, "longitude": -40.45, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312007, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "latitude": -3.46144, "longitude": -40.2118, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312106, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Santana do Cariri", "latitude": -7.17613, "longitude": -39.7302, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312205, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "latitude": -4.32608, "longitude": -40.1523, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312304, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "S\u00e3o Benedito", "latitude": -4.04713, "longitude": -40.8596, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312403, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "latitude": -3.60515, "longitude": -38.9726, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312502, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe", "latitude": -5.27516, "longitude": -38.2694, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312601, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu", "latitude": -3.66976, "longitude": -39.2391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312700, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Senador Pompeu", "latitude": -5.58244, "longitude": -39.3704, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312809, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Senador S\u00e1", "latitude": -3.35305, "longitude": -40.4662, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2312908, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Sobral", "latitude": -3.68913, "longitude": -40.3482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313005, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Solon\u00f3pole", "latitude": -5.71894, "longitude": -39.0107, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313104, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Tabuleiro do Norte", "latitude": -5.24353, "longitude": -38.1282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313203, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Tamboril", "latitude": -4.83136, "longitude": -40.3196, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313252, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Tarrafas", "latitude": -6.67838, "longitude": -39.753, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313302, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Tau\u00e1", "latitude": -5.98585, "longitude": -40.2968, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313351, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Teju\u00e7uoca", "latitude": -3.98831, "longitude": -39.5799, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313401, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Tiangu\u00e1", "latitude": -3.72965, "longitude": -40.9923, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313500, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Trairi", "latitude": -3.26932, "longitude": -39.2681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313559, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Tururu", "latitude": -3.58413, "longitude": -39.4297, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313609, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Ubajara", "latitude": -3.85448, "longitude": -40.9204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313708, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Umari", "latitude": -6.63893, "longitude": -38.7008, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313757, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Umirim", "latitude": -3.67654, "longitude": -39.3465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313807, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Uruburetama", "latitude": -3.62316, "longitude": -39.5107, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313906, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Uruoca", "latitude": -3.30819, "longitude": -40.5628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2313955, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Varjota", "latitude": -4.19387, "longitude": -40.4741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2314003, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "latitude": -6.78264, "longitude": -39.2942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2314102, "fields": {"codigo_uf": 23, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "latitude": -3.5667, "longitude": -41.0916, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400109, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Acari", "latitude": -6.4282, "longitude": -36.6347, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400208, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "A\u00e7u", "latitude": -5.58362, "longitude": -36.914, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400307, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Afonso Bezerra", "latitude": -5.49229, "longitude": -36.5075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400406, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "\u00c1gua Nova", "latitude": -6.20351, "longitude": -38.2941, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400505, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Alexandria", "latitude": -6.40533, "longitude": -38.0142, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400604, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Almino Afonso", "latitude": -6.1475, "longitude": -37.7636, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400703, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Alto do Rodrigues", "latitude": -5.28186, "longitude": -36.75, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400802, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Angicos", "latitude": -5.65792, "longitude": -36.6094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2400901, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ant\u00f4nio Martins", "latitude": -6.21367, "longitude": -37.8834, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401008, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Apodi", "latitude": -5.65349, "longitude": -37.7946, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401107, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Areia Branca", "latitude": -4.95254, "longitude": -37.1252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401206, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ar\u00eas", "latitude": -6.18831, "longitude": -35.1608, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401305, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Augusto Severo (Campo Grande)", "latitude": -5.86206, "longitude": -37.3135, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401404, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ba\u00eda Formosa", "latitude": -6.37161, "longitude": -35.0033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401453, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Bara\u00fana", "latitude": -5.06977, "longitude": -37.6129, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401503, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Barcelona", "latitude": -5.94284, "longitude": -35.9247, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401602, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Bento Fernandes", "latitude": -5.69906, "longitude": -35.813, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401651, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Bod\u00f3", "latitude": -5.98027, "longitude": -36.4167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401701, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Bom Jesus", "latitude": -5.98648, "longitude": -35.5792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401800, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Brejinho", "latitude": -6.18566, "longitude": -35.3591, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401859, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Cai\u00e7ara do Norte", "latitude": -5.07091, "longitude": -36.0717, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2401909, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Cai\u00e7ara do Rio do Vento", "latitude": -5.76541, "longitude": -35.9938, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402006, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Caic\u00f3", "latitude": -6.45441, "longitude": -37.1067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402105, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Campo Redondo", "latitude": -6.23829, "longitude": -36.1888, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402204, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Canguaretama", "latitude": -6.37193, "longitude": -35.1281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402303, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Cara\u00fabas", "latitude": -5.78387, "longitude": -37.5586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402402, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Carna\u00faba dos Dantas", "latitude": -6.55015, "longitude": -36.5868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402501, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Carnaubais", "latitude": -5.34181, "longitude": -36.8335, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402600, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Cear\u00e1-Mirim", "latitude": -5.64323, "longitude": -35.4247, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402709, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Cerro Cor\u00e1", "latitude": -6.03503, "longitude": -36.3503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402808, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Coronel Ezequiel", "latitude": -6.3748, "longitude": -36.2223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2402907, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Coronel Jo\u00e3o Pessoa", "latitude": -6.24974, "longitude": -38.4441, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403004, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Cruzeta", "latitude": -6.40894, "longitude": -36.7782, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403103, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Currais Novos", "latitude": -6.25484, "longitude": -36.5146, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403202, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Doutor Severiano", "latitude": -6.08082, "longitude": -38.3794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403251, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Parnamirim", "latitude": -5.91116, "longitude": -35.271, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403301, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Encanto", "latitude": -6.10691, "longitude": -38.3033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403400, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Equador", "latitude": -6.93835, "longitude": -36.717, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403509, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Esp\u00edrito Santo", "latitude": -6.33563, "longitude": -35.3052, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403608, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Extremoz", "latitude": -5.70143, "longitude": -35.3048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403707, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Felipe Guerra", "latitude": -5.59274, "longitude": -37.6875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403756, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Fernando Pedroza", "latitude": -5.69096, "longitude": -36.5282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403806, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Flor\u00e2nia", "latitude": -6.12264, "longitude": -36.8226, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2403905, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Francisco Dantas", "latitude": -6.07234, "longitude": -38.1212, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404002, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Frutuoso Gomes", "latitude": -6.15669, "longitude": -37.8375, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404101, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Galinhos", "latitude": -5.0909, "longitude": -36.2754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404200, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Goianinha", "latitude": -6.26486, "longitude": -35.1943, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404309, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Governador Dix-Sept Rosado", "latitude": -5.44887, "longitude": -37.5183, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404408, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Grossos", "latitude": -4.98068, "longitude": -37.1621, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404507, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Guamar\u00e9", "latitude": -5.10619, "longitude": -36.3222, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404606, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ielmo Marinho", "latitude": -5.82447, "longitude": -35.55, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404705, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ipangua\u00e7u", "latitude": -5.48984, "longitude": -36.8501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404804, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ipueira", "latitude": -6.80596, "longitude": -37.2045, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404853, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Itaj\u00e1", "latitude": -5.63894, "longitude": -36.8712, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2404903, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ita\u00fa", "latitude": -5.8363, "longitude": -37.9912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405009, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ja\u00e7an\u00e3", "latitude": -6.41856, "longitude": -36.2031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405108, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Janda\u00edra", "latitude": -5.35211, "longitude": -36.1278, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405207, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jandu\u00eds", "latitude": -6.01474, "longitude": -37.4048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405306, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Janu\u00e1rio Cicco (Boa Sa\u00fade)", "latitude": -6.16566, "longitude": -35.6219, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405405, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Japi", "latitude": -6.46544, "longitude": -35.9346, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405504, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jardim de Angicos", "latitude": -5.64999, "longitude": -35.9713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405603, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jardim de Piranhas", "latitude": -6.37665, "longitude": -37.3496, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405702, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jardim do Serid\u00f3", "latitude": -6.58047, "longitude": -36.7736, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405801, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jo\u00e3o C\u00e2mara", "latitude": -5.54094, "longitude": -35.8122, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2405900, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jo\u00e3o Dias", "latitude": -6.27215, "longitude": -37.7885, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406007, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jos\u00e9 da Penha", "latitude": -6.31095, "longitude": -38.2823, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406106, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jucurutu", "latitude": -6.0306, "longitude": -37.009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406155, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Jundi\u00e1", "latitude": -6.26866, "longitude": -35.3495, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406205, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lagoa d'Anta", "latitude": -6.39493, "longitude": -35.5949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406304, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lagoa de Pedras", "latitude": -6.15082, "longitude": -35.4299, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406403, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lagoa de Velhos", "latitude": -6.0119, "longitude": -35.8729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406502, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lagoa Nova", "latitude": -6.09339, "longitude": -36.4703, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406601, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lagoa Salgada", "latitude": -6.12295, "longitude": -35.4724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406700, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lajes", "latitude": -5.69322, "longitude": -36.247, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406809, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lajes Pintadas", "latitude": -6.14943, "longitude": -36.1171, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2406908, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lucr\u00e9cia", "latitude": -6.10525, "longitude": -37.8134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407005, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Lu\u00eds Gomes", "latitude": -6.40588, "longitude": -38.3899, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407104, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Maca\u00edba", "latitude": -5.85229, "longitude": -35.3552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407203, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Macau", "latitude": -5.10795, "longitude": -36.6318, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407252, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Major Sales", "latitude": -6.39949, "longitude": -38.324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407302, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Marcelino Vieira", "latitude": -6.2846, "longitude": -38.1642, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407401, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Martins", "latitude": -6.08279, "longitude": -37.908, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407500, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Maxaranguape", "latitude": -5.52181, "longitude": -35.2631, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407609, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Messias Targino", "latitude": -6.07194, "longitude": -37.5158, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407708, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Montanhas", "latitude": -6.48522, "longitude": -35.2842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407807, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Monte Alegre", "latitude": -6.07063, "longitude": -35.3253, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2407906, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Monte das Gameleiras", "latitude": -6.43698, "longitude": -35.7831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408003, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Mossor\u00f3", "latitude": -5.18374, "longitude": -37.3474, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408102, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Natal", "latitude": -5.79357, "longitude": -35.1986, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408201, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "N\u00edsia Floresta", "latitude": -6.09329, "longitude": -35.1991, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408300, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Nova Cruz", "latitude": -6.47511, "longitude": -35.4286, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408409, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Olho-d'\u00c1gua do Borges", "latitude": -5.9486, "longitude": -37.7047, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408508, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ouro Branco", "latitude": -6.6958, "longitude": -36.9428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408607, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Paran\u00e1", "latitude": -6.47565, "longitude": -38.3057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408706, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Para\u00fa", "latitude": -5.76893, "longitude": -37.1032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408805, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Parazinho", "latitude": -5.22276, "longitude": -35.8398, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408904, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Parelhas", "latitude": -6.68491, "longitude": -36.6566, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2408953, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Rio do Fogo", "latitude": -5.2765, "longitude": -35.3794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409100, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Passa e Fica", "latitude": -6.43018, "longitude": -35.6442, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409209, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Passagem", "latitude": -6.27268, "longitude": -35.37, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409308, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Patu", "latitude": -6.10656, "longitude": -37.6356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409332, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Santa Maria", "latitude": -5.83802, "longitude": -35.6914, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409407, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pau dos Ferros", "latitude": -6.10498, "longitude": -38.2077, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409506, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pedra Grande", "latitude": -5.14988, "longitude": -35.876, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409605, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pedra Preta", "latitude": -5.57352, "longitude": -36.1084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409704, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pedro Avelino", "latitude": -5.5161, "longitude": -36.3867, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409803, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pedro Velho", "latitude": -6.4356, "longitude": -35.2195, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2409902, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pend\u00eancias", "latitude": -5.2564, "longitude": -36.7095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410009, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pil\u00f5es", "latitude": -6.26364, "longitude": -38.0461, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410108, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Po\u00e7o Branco", "latitude": -5.62233, "longitude": -35.6635, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410207, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Portalegre", "latitude": -6.02064, "longitude": -37.9865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410256, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Porto do Mangue", "latitude": -5.05441, "longitude": -36.7887, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410306, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Serra Caiada", "latitude": -6.10478, "longitude": -35.7113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410405, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Pureza", "latitude": -5.46393, "longitude": -35.5554, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410504, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Rafael Fernandes", "latitude": -6.18987, "longitude": -38.2211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410603, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Rafael Godeiro", "latitude": -6.07244, "longitude": -37.716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410702, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Riacho da Cruz", "latitude": -5.92654, "longitude": -37.949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410801, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Riacho de Santana", "latitude": -6.25139, "longitude": -38.3116, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2410900, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Riachuelo", "latitude": -5.82156, "longitude": -35.8215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411007, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Rodolfo Fernandes", "latitude": -5.78393, "longitude": -38.0579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411056, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Tibau", "latitude": -4.83729, "longitude": -37.2554, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411106, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Ruy Barbosa", "latitude": -5.88745, "longitude": -35.933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411205, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Santa Cruz", "latitude": -6.22475, "longitude": -36.0193, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411403, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Santana do Matos", "latitude": -5.94605, "longitude": -36.6578, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411429, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Santana do Serid\u00f3", "latitude": -6.76643, "longitude": -36.7312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411502, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "latitude": -6.31195, "longitude": -35.4739, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411601, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Bento do Norte", "latitude": -5.09259, "longitude": -35.9587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411700, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Bento do Trair\u00ed", "latitude": -6.33798, "longitude": -36.0863, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411809, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Fernando", "latitude": -6.37975, "longitude": -37.1864, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2411908, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Francisco do Oeste", "latitude": -5.97472, "longitude": -38.1519, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412005, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "latitude": -5.79068, "longitude": -35.3257, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412104, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sabugi", "latitude": -6.71387, "longitude": -37.2027, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412203, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Mipibu", "latitude": -6.0773, "longitude": -35.2417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412302, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Campestre", "latitude": -6.31087, "longitude": -35.7067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412401, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Serid\u00f3", "latitude": -6.44002, "longitude": -36.8746, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412500, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Miguel", "latitude": -6.20283, "longitude": -38.4947, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412559, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Miguel do Gostoso", "latitude": -5.12302, "longitude": -35.6354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412609, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Paulo do Potengi", "latitude": -5.8994, "longitude": -35.7642, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412708, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Pedro", "latitude": -5.90559, "longitude": -35.6317, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412807, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Rafael", "latitude": -5.79791, "longitude": -36.8778, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2412906, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9", "latitude": -5.96404, "longitude": -36.0798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413003, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00e3o Vicente", "latitude": -6.21893, "longitude": -36.6827, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413102, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Senador El\u00f3i de Souza", "latitude": -6.03334, "longitude": -35.6978, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413201, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Senador Georgino Avelino", "latitude": -6.1576, "longitude": -35.1299, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413300, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Serra de S\u00e3o Bento", "latitude": -6.41762, "longitude": -35.7033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413359, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Serra do Mel", "latitude": -5.17725, "longitude": -37.0242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413409, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Serra Negra do Norte", "latitude": -6.66031, "longitude": -37.3996, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413508, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Serrinha", "latitude": -6.28181, "longitude": -35.5, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413557, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Serrinha dos Pintos", "latitude": -6.11087, "longitude": -37.9548, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413607, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Severiano Melo", "latitude": -5.77666, "longitude": -37.957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413706, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "S\u00edtio Novo", "latitude": -6.11132, "longitude": -35.909, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413805, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Taboleiro Grande", "latitude": -5.91948, "longitude": -38.0367, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2413904, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Taipu", "latitude": -5.63058, "longitude": -35.5918, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414001, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Tangar\u00e1", "latitude": -6.19649, "longitude": -35.7989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414100, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Tenente Ananias", "latitude": -6.45823, "longitude": -38.182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414159, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Tenente Laurentino Cruz", "latitude": -6.1378, "longitude": -36.7135, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414209, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Tibau do Sul", "latitude": -6.19176, "longitude": -35.0866, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414308, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Timba\u00faba dos Batistas", "latitude": -6.45768, "longitude": -37.2745, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414407, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Touros", "latitude": -5.20182, "longitude": -35.4621, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414456, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Triunfo Potiguar", "latitude": -5.85408, "longitude": -37.1786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414506, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Umarizal", "latitude": -5.98238, "longitude": -37.818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414605, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Upanema", "latitude": -5.63761, "longitude": -37.2635, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414704, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "V\u00e1rzea", "latitude": -6.34641, "longitude": -35.3732, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414753, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Venha-Ver", "latitude": -6.32016, "longitude": -38.4896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414803, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Vera Cruz", "latitude": -6.04399, "longitude": -35.428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2414902, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Vi\u00e7osa", "latitude": -5.98253, "longitude": -37.9462, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2415008, "fields": {"codigo_uf": 24, "nome": "Vila Flor", "latitude": -6.31287, "longitude": -35.067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500106, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "\u00c1gua Branca", "latitude": -7.51144, "longitude": -37.6357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500205, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Aguiar", "latitude": -7.0918, "longitude": -38.1681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500304, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Alagoa Grande", "latitude": -7.03943, "longitude": -35.6206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500403, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Alagoa Nova", "latitude": -7.05377, "longitude": -35.7591, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500502, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Alagoinha", "latitude": -6.94657, "longitude": -35.5332, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500536, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Alcantil", "latitude": -7.73668, "longitude": -36.0511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500577, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Algod\u00e3o de Janda\u00edra", "latitude": -6.89292, "longitude": -36.0129, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500601, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Alhandra", "latitude": -7.42977, "longitude": -34.9057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500700, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio do Peixe", "latitude": -6.72195, "longitude": -38.4468, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500734, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Amparo", "latitude": -7.55502, "longitude": -37.0628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500775, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Aparecida", "latitude": -6.78466, "longitude": -38.0803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500809, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Ara\u00e7agi", "latitude": -6.84374, "longitude": -35.3737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2500908, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Arara", "latitude": -6.82813, "longitude": -35.7552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501005, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Araruna", "latitude": -6.54848, "longitude": -35.7498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501104, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Areia", "latitude": -6.96396, "longitude": -35.6977, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501153, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Areia de Bara\u00fanas", "latitude": -7.11702, "longitude": -36.9404, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501203, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Areial", "latitude": -7.04789, "longitude": -35.9313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501302, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Aroeiras", "latitude": -7.54473, "longitude": -35.7066, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501351, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Assun\u00e7\u00e3o", "latitude": -7.07231, "longitude": -36.725, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501401, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Ba\u00eda da Trai\u00e7\u00e3o", "latitude": -6.69209, "longitude": -34.9381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501500, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bananeiras", "latitude": -6.74775, "longitude": -35.6246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501534, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bara\u00fana", "latitude": -6.63484, "longitude": -36.2601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501575, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Barra de Santana", "latitude": -7.51809, "longitude": -35.9913, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501609, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Barra de Santa Rosa", "latitude": -6.71816, "longitude": -36.0671, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501708, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel", "latitude": -7.74603, "longitude": -36.3209, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501807, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bayeux", "latitude": -7.1238, "longitude": -34.9293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2501906, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bel\u00e9m", "latitude": -6.74261, "longitude": -35.5166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502003, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bel\u00e9m do Brejo do Cruz", "latitude": -6.18515, "longitude": -37.5348, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502052, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bernardino Batista", "latitude": -6.44572, "longitude": -38.5521, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502102, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Boa Ventura", "latitude": -7.40982, "longitude": -38.2113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502151, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Boa Vista", "latitude": -7.26365, "longitude": -36.2357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502201, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bom Jesus", "latitude": -6.81601, "longitude": -38.6453, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502300, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bom Sucesso", "latitude": -6.44176, "longitude": -37.9234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502409, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Bonito de Santa F\u00e9", "latitude": -7.31341, "longitude": -38.5133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502508, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Boqueir\u00e3o", "latitude": -7.487, "longitude": -36.1309, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502607, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Igaracy", "latitude": -7.17184, "longitude": -38.1478, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502706, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Borborema", "latitude": -6.80199, "longitude": -35.6187, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502805, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Brejo do Cruz", "latitude": -6.34185, "longitude": -37.4943, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2502904, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Brejo dos Santos", "latitude": -6.37065, "longitude": -37.8253, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503001, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Caapor\u00e3", "latitude": -7.51351, "longitude": -34.9055, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503100, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cabaceiras", "latitude": -7.48899, "longitude": -36.287, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503209, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cabedelo", "latitude": -6.98731, "longitude": -34.8284, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503308, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cachoeira dos \u00cdndios", "latitude": -6.91353, "longitude": -38.676, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503407, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cacimba de Areia", "latitude": -7.12128, "longitude": -37.1563, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503506, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cacimba de Dentro", "latitude": -6.6386, "longitude": -35.7778, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503555, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cacimbas", "latitude": -7.20721, "longitude": -37.0604, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503605, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cai\u00e7ara", "latitude": -6.62115, "longitude": -35.4581, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503704, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cajazeiras", "latitude": -6.88004, "longitude": -38.5577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503753, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cajazeirinhas", "latitude": -6.96016, "longitude": -37.8009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503803, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Caldas Brand\u00e3o", "latitude": -7.1025, "longitude": -35.3272, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2503902, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Camala\u00fa", "latitude": -7.88503, "longitude": -36.8242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504009, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Campina Grande", "latitude": -7.22196, "longitude": -35.8731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504033, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Capim", "latitude": -6.91624, "longitude": -35.1673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504074, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cara\u00fabas", "latitude": -7.72049, "longitude": -36.492, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504108, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Carrapateira", "latitude": -7.03414, "longitude": -38.3399, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504157, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Casserengue", "latitude": -6.77954, "longitude": -35.8179, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504207, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Catingueira", "latitude": -7.12008, "longitude": -37.6064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504306, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Catol\u00e9 do Rocha", "latitude": -6.34062, "longitude": -37.747, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504355, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Caturit\u00e9", "latitude": -7.41659, "longitude": -36.0306, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504405, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o", "latitude": -7.55106, "longitude": -38.5014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504504, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Condado", "latitude": -6.89831, "longitude": -37.606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504603, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Conde", "latitude": -7.25746, "longitude": -34.8999, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504702, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Congo", "latitude": -7.79078, "longitude": -36.6581, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504801, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Coremas", "latitude": -7.00712, "longitude": -37.9346, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504850, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Coxixola", "latitude": -7.62365, "longitude": -36.6064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2504900, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cruz do Esp\u00edrito Santo", "latitude": -7.13902, "longitude": -35.0857, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505006, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cubati", "latitude": -6.86686, "longitude": -36.3619, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505105, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cuit\u00e9", "latitude": -6.47647, "longitude": -36.1515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505204, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cuitegi", "latitude": -6.89058, "longitude": -35.5215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505238, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Cuit\u00e9 de Mamanguape", "latitude": -6.91292, "longitude": -35.2502, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505279, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Curral de Cima", "latitude": -6.72325, "longitude": -35.2639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505303, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Curral Velho", "latitude": -7.53075, "longitude": -38.1962, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505352, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Dami\u00e3o", "latitude": -6.63161, "longitude": -35.9101, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505402, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Desterro", "latitude": -7.287, "longitude": -37.0925, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505501, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Vista Serrana", "latitude": -6.7303, "longitude": -37.5704, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505600, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Diamante", "latitude": -7.41738, "longitude": -38.2615, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505709, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Dona In\u00eas", "latitude": -6.61566, "longitude": -35.6205, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505808, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Duas Estradas", "latitude": -6.68499, "longitude": -35.418, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2505907, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Emas", "latitude": -7.09964, "longitude": -37.7163, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506004, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Esperan\u00e7a", "latitude": -7.02278, "longitude": -35.8597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506103, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Fagundes", "latitude": -7.34454, "longitude": -35.7931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506202, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Frei Martinho", "latitude": -6.39759, "longitude": -36.4526, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506251, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Gado Bravo", "latitude": -7.58279, "longitude": -35.7899, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506301, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Guarabira", "latitude": -6.85064, "longitude": -35.485, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506400, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Gurinh\u00e9m", "latitude": -7.1233, "longitude": -35.4222, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506509, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Gurj\u00e3o", "latitude": -7.24833, "longitude": -36.4923, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506608, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Ibiara", "latitude": -7.47957, "longitude": -38.4059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506707, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Imaculada", "latitude": -7.3889, "longitude": -37.5079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506806, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Ing\u00e1", "latitude": -7.28144, "longitude": -35.605, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2506905, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Itabaiana", "latitude": -7.33167, "longitude": -35.3317, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507002, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Itaporanga", "latitude": -7.30202, "longitude": -38.1504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507101, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Itapororoca", "latitude": -6.82374, "longitude": -35.2406, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507200, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Itatuba", "latitude": -7.38115, "longitude": -35.638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507309, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Jacara\u00fa", "latitude": -6.61453, "longitude": -35.289, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507408, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Jeric\u00f3", "latitude": -6.54577, "longitude": -37.8036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507507, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Jo\u00e3o Pessoa", "latitude": -7.11509, "longitude": -34.8641, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507606, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Juarez T\u00e1vora", "latitude": -7.1713, "longitude": -35.5686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507705, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Juazeirinho", "latitude": -7.06092, "longitude": -36.5793, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507804, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Junco do Serid\u00f3", "latitude": -6.99269, "longitude": -36.7166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2507903, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Juripiranga", "latitude": -7.36176, "longitude": -35.2321, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508000, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Juru", "latitude": -7.52983, "longitude": -37.815, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508109, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Lagoa", "latitude": -6.58572, "longitude": -37.9127, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508208, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Lagoa de Dentro", "latitude": -6.67213, "longitude": -35.3706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508307, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Lagoa Seca", "latitude": -7.15535, "longitude": -35.8491, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508406, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Lastro", "latitude": -6.50603, "longitude": -38.1742, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508505, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Livramento", "latitude": -7.37113, "longitude": -36.9491, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508554, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Logradouro", "latitude": -6.61191, "longitude": -35.4384, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508604, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Lucena", "latitude": -6.90258, "longitude": -34.8748, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508703, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "M\u00e3e d'\u00c1gua", "latitude": -7.25201, "longitude": -37.4322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508802, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Malta", "latitude": -6.89719, "longitude": -37.5221, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2508901, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mamanguape", "latitude": -6.8337, "longitude": -35.1213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509008, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mana\u00edra", "latitude": -7.70331, "longitude": -38.1523, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509057, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Marca\u00e7\u00e3o", "latitude": -6.76535, "longitude": -35.0087, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509107, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mari", "latitude": -7.05942, "longitude": -35.318, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509156, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mariz\u00f3polis", "latitude": -6.82748, "longitude": -38.3528, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509206, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Massaranduba", "latitude": -7.18995, "longitude": -35.7848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509305, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mataraca", "latitude": -6.59673, "longitude": -35.0531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509339, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Matinhas", "latitude": -7.12486, "longitude": -35.7669, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509370, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mato Grosso", "latitude": -6.54018, "longitude": -37.7279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509396, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Matur\u00e9ia", "latitude": -7.26188, "longitude": -37.351, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509404, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mogeiro", "latitude": -7.28517, "longitude": -35.4832, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509503, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Montadas", "latitude": -7.08848, "longitude": -35.9592, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509602, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Monte Horebe", "latitude": -7.20402, "longitude": -38.5838, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509701, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Monteiro", "latitude": -7.88363, "longitude": -37.1184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509800, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Mulungu", "latitude": -7.02525, "longitude": -35.46, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2509909, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Natuba", "latitude": -7.63514, "longitude": -35.5586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510006, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Nazarezinho", "latitude": -6.9114, "longitude": -38.322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510105, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Nova Floresta", "latitude": -6.45056, "longitude": -36.2057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510204, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Nova Olinda", "latitude": -7.47232, "longitude": -38.0382, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510303, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Nova Palmeira", "latitude": -6.67122, "longitude": -36.422, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510402, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Olho d'\u00c1gua", "latitude": -7.22118, "longitude": -37.7406, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510501, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Olivedos", "latitude": -6.98434, "longitude": -36.241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510600, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Ouro Velho", "latitude": -7.61604, "longitude": -37.1519, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510659, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Parari", "latitude": -7.30975, "longitude": -36.6522, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510709, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Passagem", "latitude": -7.13467, "longitude": -37.0433, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510808, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Patos", "latitude": -7.01743, "longitude": -37.2747, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2510907, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Paulista", "latitude": -6.59138, "longitude": -37.6185, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511004, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pedra Branca", "latitude": -7.42169, "longitude": -38.0689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511103, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pedra Lavrada", "latitude": -6.74997, "longitude": -36.4758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511202, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pedras de Fogo", "latitude": -7.39107, "longitude": -35.1065, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511301, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pianc\u00f3", "latitude": -7.19282, "longitude": -37.9289, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511400, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Picu\u00ed", "latitude": -6.50845, "longitude": -36.3497, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511509, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pilar", "latitude": -7.26403, "longitude": -35.2523, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511608, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pil\u00f5es", "latitude": -6.86827, "longitude": -35.613, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511707, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pil\u00f5ezinhos", "latitude": -6.84277, "longitude": -35.531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511806, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pirpirituba", "latitude": -6.77922, "longitude": -35.4906, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2511905, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pitimbu", "latitude": -7.4664, "longitude": -34.8151, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512002, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pocinhos", "latitude": -7.06658, "longitude": -36.0668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512036, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Po\u00e7o Dantas", "latitude": -6.39876, "longitude": -38.4909, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512077, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Po\u00e7o de Jos\u00e9 de Moura", "latitude": -6.56401, "longitude": -38.5111, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512101, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pombal", "latitude": -6.76606, "longitude": -37.8003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512200, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Prata", "latitude": -7.68826, "longitude": -37.0801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512309, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Princesa Isabel", "latitude": -7.73175, "longitude": -37.9886, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512408, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Puxinan\u00e3", "latitude": -7.15479, "longitude": -35.9543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512507, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Queimadas", "latitude": -7.35029, "longitude": -35.9031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512606, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Quixab\u00e1", "latitude": -7.0224, "longitude": -37.1458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512705, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Rem\u00edgio", "latitude": -6.94992, "longitude": -35.8011, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512721, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Pedro R\u00e9gis", "latitude": -6.63323, "longitude": -35.2966, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512747, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Riach\u00e3o", "latitude": -6.54269, "longitude": -35.661, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512754, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Riach\u00e3o do Bacamarte", "latitude": -7.25347, "longitude": -35.6693, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512762, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Riach\u00e3o do Po\u00e7o", "latitude": -7.14173, "longitude": -35.2914, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512788, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Riacho de Santo Ant\u00f4nio", "latitude": -7.68023, "longitude": -36.157, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512804, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Riacho dos Cavalos", "latitude": -6.44067, "longitude": -37.6483, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2512903, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Rio Tinto", "latitude": -6.80383, "longitude": -35.0776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513000, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Salgadinho", "latitude": -7.10098, "longitude": -36.8458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513109, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Salgado de S\u00e3o F\u00e9lix", "latitude": -7.35337, "longitude": -35.4305, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513158, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santa Cec\u00edlia", "latitude": -7.7389, "longitude": -35.8764, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513208, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santa Cruz", "latitude": -6.5237, "longitude": -38.0617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513307, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santa Helena", "latitude": -6.7176, "longitude": -38.6427, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513356, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santa In\u00eas", "latitude": -7.621, "longitude": -38.554, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513406, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santa Luzia", "latitude": -6.86092, "longitude": -36.9178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513505, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santana de Mangueira", "latitude": -7.54705, "longitude": -38.3236, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513604, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santana dos Garrotes", "latitude": -7.38162, "longitude": -37.9819, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513653, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Joca Claudino", "latitude": -6.48362, "longitude": -38.4764, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513703, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santa Rita", "latitude": -7.11724, "longitude": -34.9753, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513802, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santa Teresinha", "latitude": -7.07964, "longitude": -37.4435, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513851, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Santo Andr\u00e9", "latitude": -7.22016, "longitude": -36.6213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513901, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Bento", "latitude": -6.48529, "longitude": -37.4488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513927, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Bentinho", "latitude": -6.88596, "longitude": -37.7243, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513943, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Domingos do Cariri", "latitude": -7.63273, "longitude": -36.4374, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513968, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Domingos", "latitude": -6.80313, "longitude": -37.9488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2513984, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Francisco", "latitude": -6.60773, "longitude": -38.0968, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514008, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Cariri", "latitude": -7.38168, "longitude": -36.5345, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514107, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Tigre", "latitude": -8.07703, "longitude": -36.8547, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514206, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lagoa Tapada", "latitude": -6.93646, "longitude": -38.1622, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514305, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Caiana", "latitude": -7.24636, "longitude": -38.2989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514404, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Espinharas", "latitude": -6.83974, "longitude": -37.3214, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514453, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ramos", "latitude": -7.25238, "longitude": -35.3725, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514503, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Piranhas", "latitude": -7.1187, "longitude": -38.502, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514552, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Princesa", "latitude": -7.73633, "longitude": -38.0894, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514602, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Bonfim", "latitude": -7.1607, "longitude": -37.3036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514651, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Brejo do Cruz", "latitude": -6.21054, "longitude": -37.3601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514701, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sabugi", "latitude": -6.76295, "longitude": -36.7972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514800, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Cordeiros", "latitude": -7.38775, "longitude": -36.8085, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2514909, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Mamede", "latitude": -6.92386, "longitude": -37.0954, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515005, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Miguel de Taipu", "latitude": -7.24764, "longitude": -35.2016, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515104, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Lagoa de Ro\u00e7a", "latitude": -7.11034, "longitude": -35.8678, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515203, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Umbuzeiro", "latitude": -8.15289, "longitude": -37.0138, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515302, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Sap\u00e9", "latitude": -7.09359, "longitude": -35.228, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515401, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "S\u00e3o Vicente do Serid\u00f3", "latitude": -6.85426, "longitude": -36.4122, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515500, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Serra Branca", "latitude": -7.48034, "longitude": -36.666, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515609, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Serra da Raiz", "latitude": -6.68527, "longitude": -35.4379, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515708, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Serra Grande", "latitude": -7.20957, "longitude": -38.3647, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515807, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Serra Redonda", "latitude": -7.18622, "longitude": -35.6842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515906, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Serraria", "latitude": -6.81569, "longitude": -35.6282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515930, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Sert\u00e3ozinho", "latitude": -6.75127, "longitude": -35.4372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2515971, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Sobrado", "latitude": -7.14429, "longitude": -35.2357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516003, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Sol\u00e2nea", "latitude": -6.75161, "longitude": -35.6636, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516102, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Soledade", "latitude": -7.05829, "longitude": -36.3668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516151, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Soss\u00eago", "latitude": -6.77067, "longitude": -36.2538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516201, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Sousa", "latitude": -6.75148, "longitude": -38.2311, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516300, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Sum\u00e9", "latitude": -7.66206, "longitude": -36.884, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516409, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Tacima", "latitude": -6.48759, "longitude": -35.6367, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516508, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Tapero\u00e1", "latitude": -7.20629, "longitude": -36.8245, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516607, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Tavares", "latitude": -7.62697, "longitude": -37.8712, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516706, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Teixeira", "latitude": -7.22104, "longitude": -37.2525, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516755, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Ten\u00f3rio", "latitude": -6.93855, "longitude": -36.6273, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516805, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Triunfo", "latitude": -6.5713, "longitude": -38.5986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2516904, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Uira\u00fana", "latitude": -6.51504, "longitude": -38.4128, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2517001, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Umbuzeiro", "latitude": -7.69199, "longitude": -35.6582, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2517100, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "V\u00e1rzea", "latitude": -6.76189, "longitude": -36.9913, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2517209, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Vieir\u00f3polis", "latitude": -6.50684, "longitude": -38.2567, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2517407, "fields": {"codigo_uf": 25, "nome": "Zabel\u00ea", "latitude": -8.07901, "longitude": -37.1057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600054, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Abreu e Lima", "latitude": -7.90072, "longitude": -34.8984, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600104, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Afogados da Ingazeira", "latitude": -7.74312, "longitude": -37.631, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600203, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Afr\u00e2nio", "latitude": -8.51136, "longitude": -41.0095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600302, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Agrestina", "latitude": -8.45966, "longitude": -35.9447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600401, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "\u00c1gua Preta", "latitude": -8.70609, "longitude": -35.5263, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600500, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "\u00c1guas Belas", "latitude": -9.11125, "longitude": -37.1226, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600609, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Alagoinha", "latitude": -8.4665, "longitude": -36.7788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600708, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Alian\u00e7a", "latitude": -7.60398, "longitude": -35.2227, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600807, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Altinho", "latitude": -8.48482, "longitude": -36.0644, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2600906, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Amaraji", "latitude": -8.37691, "longitude": -35.4501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601003, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Angelim", "latitude": -8.88429, "longitude": -36.2902, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601052, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ara\u00e7oiaba", "latitude": -7.78391, "longitude": -35.0809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601102, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Araripina", "latitude": -7.57073, "longitude": -40.494, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601201, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Arcoverde", "latitude": -8.41519, "longitude": -37.0577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601300, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Barra de Guabiraba", "latitude": -8.42075, "longitude": -35.6585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601409, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Barreiros", "latitude": -8.81605, "longitude": -35.1832, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601508, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bel\u00e9m de Maria", "latitude": -8.62504, "longitude": -35.8335, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601607, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bel\u00e9m do S\u00e3o Francisco", "latitude": -8.75046, "longitude": -38.9623, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601706, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Belo Jardim", "latitude": -8.3313, "longitude": -36.4258, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601805, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bet\u00e2nia", "latitude": -8.26787, "longitude": -38.0345, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2601904, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bezerros", "latitude": -8.2328, "longitude": -35.796, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602001, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bodoc\u00f3", "latitude": -7.77759, "longitude": -39.9338, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602100, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bom Conselho", "latitude": -9.16919, "longitude": -36.6857, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602209, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bom Jardim", "latitude": -7.79695, "longitude": -35.5784, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602308, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bonito", "latitude": -8.47163, "longitude": -35.7292, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602407, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Brej\u00e3o", "latitude": -9.02915, "longitude": -36.566, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602506, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Brejinho", "latitude": -7.34694, "longitude": -37.2865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602605, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Brejo da Madre de Deus", "latitude": -8.14933, "longitude": -36.3741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602704, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Buenos Aires", "latitude": -7.72449, "longitude": -35.3182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602803, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Bu\u00edque", "latitude": -8.61954, "longitude": -37.1606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2602902, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cabo de Santo Agostinho", "latitude": -8.28218, "longitude": -35.0253, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603009, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cabrob\u00f3", "latitude": -8.50548, "longitude": -39.3094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603108, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cachoeirinha", "latitude": -8.48668, "longitude": -36.2402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603207, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Caet\u00e9s", "latitude": -8.7803, "longitude": -36.6268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603306, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cal\u00e7ado", "latitude": -8.73108, "longitude": -36.3366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603405, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Calumbi", "latitude": -7.93551, "longitude": -38.1482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603454, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Camaragibe", "latitude": -8.02351, "longitude": -34.9782, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603504, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Camocim de S\u00e3o F\u00e9lix", "latitude": -8.35865, "longitude": -35.7653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603603, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Camutanga", "latitude": -7.40545, "longitude": -35.2664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603702, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Canhotinho", "latitude": -8.87652, "longitude": -36.1979, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603801, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Capoeiras", "latitude": -8.73423, "longitude": -36.6306, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603900, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Carna\u00edba", "latitude": -7.79342, "longitude": -37.7946, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2603926, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Carnaubeira da Penha", "latitude": -8.31799, "longitude": -38.7512, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604007, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Carpina", "latitude": -7.84566, "longitude": -35.2514, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604106, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Caruaru", "latitude": -8.28455, "longitude": -35.9699, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604155, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Casinhas", "latitude": -7.74084, "longitude": -35.7206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604205, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Catende", "latitude": -8.67509, "longitude": -35.7024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604304, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cedro", "latitude": -7.71179, "longitude": -39.2367, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604403, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ch\u00e3 de Alegria", "latitude": -8.00679, "longitude": -35.204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604502, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ch\u00e3 Grande", "latitude": -8.23827, "longitude": -35.4571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604601, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Condado", "latitude": -7.58787, "longitude": -35.0999, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604700, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Correntes", "latitude": -9.12117, "longitude": -36.3244, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604809, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cort\u00eas", "latitude": -8.47443, "longitude": -35.5468, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2604908, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cumaru", "latitude": -8.00827, "longitude": -35.6957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605004, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cupira", "latitude": -8.62432, "longitude": -35.9518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605103, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Cust\u00f3dia", "latitude": -8.08546, "longitude": -37.6443, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605152, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Dormentes", "latitude": -8.44116, "longitude": -40.7662, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605202, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Escada", "latitude": -8.35672, "longitude": -35.2241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605301, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Exu", "latitude": -7.50364, "longitude": -39.7238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605400, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Feira Nova", "latitude": -7.94704, "longitude": -35.3801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605459, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Fernando de Noronha", "latitude": -3.8396, "longitude": -32.4107, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605509, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ferreiros", "latitude": -7.44666, "longitude": -35.2373, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605608, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Flores", "latitude": -7.85842, "longitude": -37.9715, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605707, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Floresta", "latitude": -8.60307, "longitude": -38.5687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605806, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Frei Miguelinho", "latitude": -7.93918, "longitude": -35.9113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2605905, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Gameleira", "latitude": -8.5798, "longitude": -35.3846, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606002, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Garanhuns", "latitude": -8.88243, "longitude": -36.4966, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606101, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Gl\u00f3ria do Goit\u00e1", "latitude": -8.00568, "longitude": -35.2904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606200, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Goiana", "latitude": -7.5606, "longitude": -34.9959, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606309, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Granito", "latitude": -7.70711, "longitude": -39.615, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606408, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Gravat\u00e1", "latitude": -8.21118, "longitude": -35.5675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606507, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Iati", "latitude": -9.04559, "longitude": -36.8498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606606, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ibimirim", "latitude": -8.54026, "longitude": -37.7032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606705, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ibirajuba", "latitude": -8.57633, "longitude": -36.1812, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606804, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Igarassu", "latitude": -7.82881, "longitude": -34.9013, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2606903, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Iguaracy", "latitude": -7.83222, "longitude": -37.5082, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607000, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Inaj\u00e1", "latitude": -8.90206, "longitude": -37.8351, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607109, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ingazeira", "latitude": -7.66909, "longitude": -37.4576, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607208, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ipojuca", "latitude": -8.39303, "longitude": -35.0609, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607307, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ipubi", "latitude": -7.64505, "longitude": -40.1476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607406, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Itacuruba", "latitude": -8.82231, "longitude": -38.6975, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607505, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ita\u00edba", "latitude": -8.94569, "longitude": -37.4173, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607604, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ilha de Itamarac\u00e1", "latitude": -7.74766, "longitude": -34.8303, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607653, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Itamb\u00e9", "latitude": -7.41403, "longitude": -35.0963, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607703, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Itapetim", "latitude": -7.37178, "longitude": -37.1863, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607752, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Itapissuma", "latitude": -7.76798, "longitude": -34.8971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607802, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Itaquitinga", "latitude": -7.66373, "longitude": -35.1002, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607901, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes", "latitude": -8.11298, "longitude": -35.015, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2607950, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jaqueira", "latitude": -8.72618, "longitude": -35.7942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608008, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jata\u00faba", "latitude": -7.97668, "longitude": -36.4943, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608057, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jatob\u00e1", "latitude": -9.17476, "longitude": -38.2607, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608107, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jo\u00e3o Alfredo", "latitude": -7.86565, "longitude": -35.5787, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608206, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Joaquim Nabuco", "latitude": -8.62281, "longitude": -35.5288, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608255, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jucati", "latitude": -8.70195, "longitude": -36.4871, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608305, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jupi", "latitude": -8.70904, "longitude": -36.4126, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608404, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Jurema", "latitude": -8.70714, "longitude": -36.1347, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608453, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Lagoa do Carro", "latitude": -7.84383, "longitude": -35.3108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608503, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Lagoa de Itaenga", "latitude": -7.93005, "longitude": -35.2874, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608602, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Lagoa do Ouro", "latitude": -9.12567, "longitude": -36.4584, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608701, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Lagoa dos Gatos", "latitude": -8.6602, "longitude": -35.904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608750, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Lagoa Grande", "latitude": -8.99452, "longitude": -40.2767, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608800, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Lajedo", "latitude": -8.65791, "longitude": -36.3293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2608909, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Limoeiro", "latitude": -7.8726, "longitude": -35.4402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609006, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Macaparana", "latitude": -7.55564, "longitude": -35.4425, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609105, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Machados", "latitude": -7.68827, "longitude": -35.5114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609154, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Manari", "latitude": -8.9649, "longitude": -37.6313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609204, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Maraial", "latitude": -8.79062, "longitude": -35.8266, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609303, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Mirandiba", "latitude": -8.12113, "longitude": -38.7388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609402, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Moreno", "latitude": -8.10871, "longitude": -35.0835, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609501, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Nazar\u00e9 da Mata", "latitude": -7.74149, "longitude": -35.2193, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609600, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Olinda", "latitude": -8.01017, "longitude": -34.8545, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609709, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Orob\u00f3", "latitude": -7.74553, "longitude": -35.5956, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609808, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Oroc\u00f3", "latitude": -8.61026, "longitude": -39.6026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2609907, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ouricuri", "latitude": -7.87918, "longitude": -40.08, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610004, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Palmares", "latitude": -8.68423, "longitude": -35.589, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610103, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Palmeirina", "latitude": -9.0109, "longitude": -36.3242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610202, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Panelas", "latitude": -8.66121, "longitude": -36.0125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610301, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Paranatama", "latitude": -8.91875, "longitude": -36.6549, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610400, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Parnamirim", "latitude": -8.08729, "longitude": -39.5795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610509, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Passira", "latitude": -7.9971, "longitude": -35.5813, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610608, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Paudalho", "latitude": -7.90287, "longitude": -35.1716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610707, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Paulista", "latitude": -7.93401, "longitude": -34.8684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610806, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Pedra", "latitude": -8.49641, "longitude": -36.94, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2610905, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Pesqueira", "latitude": -8.35797, "longitude": -36.6978, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611002, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Petrol\u00e2ndia", "latitude": -9.06863, "longitude": -38.3027, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611101, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Petrolina", "latitude": -9.38866, "longitude": -40.5027, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611200, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Po\u00e7\u00e3o", "latitude": -8.18726, "longitude": -36.7111, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611309, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Pombos", "latitude": -8.13982, "longitude": -35.3967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611408, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Primavera", "latitude": -8.32999, "longitude": -35.3544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611507, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Quipap\u00e1", "latitude": -8.81175, "longitude": -36.0137, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611533, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Quixaba", "latitude": -7.70734, "longitude": -37.8446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611606, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Recife", "latitude": -8.04666, "longitude": -34.8771, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611705, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Riacho das Almas", "latitude": -8.13742, "longitude": -35.8648, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611804, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Ribeir\u00e3o", "latitude": -8.50957, "longitude": -35.3698, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2611903, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Rio Formoso", "latitude": -8.6592, "longitude": -35.1532, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612000, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Sair\u00e9", "latitude": -8.32864, "longitude": -35.6967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612109, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Salgadinho", "latitude": -7.9269, "longitude": -35.6503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612208, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Salgueiro", "latitude": -8.07373, "longitude": -39.1247, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612307, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Salo\u00e1", "latitude": -8.9723, "longitude": -36.691, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612406, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Sanhar\u00f3", "latitude": -8.36097, "longitude": -36.5696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612455, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Santa Cruz", "latitude": -8.24153, "longitude": -40.3434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612471, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Santa Cruz da Baixa Verde", "latitude": -7.81339, "longitude": -38.1476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612505, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Santa Cruz do Capibaribe", "latitude": -7.94802, "longitude": -36.2061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612554, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Santa Filomena", "latitude": -8.16688, "longitude": -40.6079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612604, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Santa Maria da Boa Vista", "latitude": -8.79766, "longitude": -39.8241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612703, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Santa Maria do Cambuc\u00e1", "latitude": -7.83676, "longitude": -35.8941, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612802, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Santa Terezinha", "latitude": -7.37696, "longitude": -37.4787, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2612901, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Benedito do Sul", "latitude": -8.8166, "longitude": -35.9453, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613008, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Bento do Una", "latitude": -8.52637, "longitude": -36.4465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613107, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Caetano", "latitude": -8.33763, "longitude": -36.2869, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613206, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o", "latitude": -8.87576, "longitude": -36.3653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613305, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Joaquim do Monte", "latitude": -8.43196, "longitude": -35.8035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613404, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande", "latitude": -8.88937, "longitude": -35.1515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613503, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Belmonte", "latitude": -7.85723, "longitude": -38.7577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613602, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Egito", "latitude": -7.46945, "longitude": -37.274, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613701, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata", "latitude": -8.00684, "longitude": -35.0124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613800, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "S\u00e3o Vicente Ferrer", "latitude": -7.58969, "longitude": -35.4808, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2613909, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Serra Talhada", "latitude": -7.98178, "longitude": -38.289, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614006, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Serrita", "latitude": -7.94041, "longitude": -39.2951, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614105, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Sert\u00e2nia", "latitude": -8.06847, "longitude": -37.2684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614204, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Sirinha\u00e9m", "latitude": -8.58778, "longitude": -35.1126, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614303, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Moreil\u00e2ndia", "latitude": -7.61931, "longitude": -39.546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614402, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Solid\u00e3o", "latitude": -7.59472, "longitude": -37.6445, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614501, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Surubim", "latitude": -7.84746, "longitude": -35.7481, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614600, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Tabira", "latitude": -7.58366, "longitude": -37.5377, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614709, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Tacaimb\u00f3", "latitude": -8.30867, "longitude": -36.3, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614808, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Tacaratu", "latitude": -9.09798, "longitude": -38.1504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2614857, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Tamandar\u00e9", "latitude": -8.75665, "longitude": -35.1033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615003, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Taquaritinga do Norte", "latitude": -7.89446, "longitude": -36.0423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615102, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Terezinha", "latitude": -9.05621, "longitude": -36.6272, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615201, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Terra Nova", "latitude": -8.22244, "longitude": -39.3825, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615300, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Timba\u00faba", "latitude": -7.50484, "longitude": -35.3119, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615409, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Toritama", "latitude": -8.00955, "longitude": -36.0637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615508, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Tracunha\u00e9m", "latitude": -7.80228, "longitude": -35.2314, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615607, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Trindade", "latitude": -7.759, "longitude": -40.2647, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615706, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Triunfo", "latitude": -7.83272, "longitude": -38.0978, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615805, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Tupanatinga", "latitude": -8.74798, "longitude": -37.3445, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2615904, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Tuparetama", "latitude": -7.6003, "longitude": -37.3165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2616001, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Venturosa", "latitude": -8.57885, "longitude": -36.8742, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2616100, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Verdejante", "latitude": -7.92235, "longitude": -38.9701, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2616183, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Vertente do L\u00e9rio", "latitude": -7.77084, "longitude": -35.8491, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2616209, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Vertentes", "latitude": -7.90158, "longitude": -35.9681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2616308, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Vic\u00eancia", "latitude": -7.65655, "longitude": -35.3139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2616407, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o", "latitude": -8.12819, "longitude": -35.2976, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2616506, "fields": {"codigo_uf": 26, "nome": "Xex\u00e9u", "latitude": -8.8046, "longitude": -35.6212, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700102, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "\u00c1gua Branca", "latitude": -9.262, "longitude": -37.938, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700201, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Anadia", "latitude": -9.68489, "longitude": -36.3078, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700300, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Arapiraca", "latitude": -9.75487, "longitude": -36.6615, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700409, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Atalaia", "latitude": -9.5119, "longitude": -36.0086, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700508, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Barra de Santo Ant\u00f4nio", "latitude": -9.4023, "longitude": -35.5101, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700607, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel", "latitude": -9.83842, "longitude": -35.9057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700706, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Batalha", "latitude": -9.6742, "longitude": -37.133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700805, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Bel\u00e9m", "latitude": -9.57047, "longitude": -36.4904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2700904, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Belo Monte", "latitude": -9.82272, "longitude": -37.277, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701001, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Boca da Mata", "latitude": -9.64308, "longitude": -36.2125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701100, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Branquinha", "latitude": -9.23342, "longitude": -36.0162, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701209, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Cacimbinhas", "latitude": -9.40121, "longitude": -36.9911, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701308, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Cajueiro", "latitude": -9.3994, "longitude": -36.1559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701357, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Campestre", "latitude": -8.84723, "longitude": -35.5685, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701407, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Campo Alegre", "latitude": -9.78451, "longitude": -36.3525, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701506, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Campo Grande", "latitude": -9.95542, "longitude": -36.7926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701605, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Canapi", "latitude": -9.11932, "longitude": -37.5967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701704, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Capela", "latitude": -9.41504, "longitude": -36.0826, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701803, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Carneiros", "latitude": -9.48476, "longitude": -37.3773, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2701902, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Ch\u00e3 Preta", "latitude": -9.2556, "longitude": -36.2983, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702009, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia", "latitude": -9.63348, "longitude": -36.5845, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702108, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Col\u00f4nia Leopoldina", "latitude": -8.91806, "longitude": -35.7214, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702207, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Coqueiro Seco", "latitude": -9.63715, "longitude": -35.7994, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702306, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Coruripe", "latitude": -10.1276, "longitude": -36.1717, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702355, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Cra\u00edbas", "latitude": -9.6178, "longitude": -36.7697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702405, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Delmiro Gouveia", "latitude": -9.38534, "longitude": -37.9987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702504, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Dois Riachos", "latitude": -9.38465, "longitude": -37.0965, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702553, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Estrela de Alagoas", "latitude": -9.39089, "longitude": -36.7644, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702603, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Feira Grande", "latitude": -9.89859, "longitude": -36.6815, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702702, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Feliz Deserto", "latitude": -10.2935, "longitude": -36.3028, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702801, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Flexeiras", "latitude": -9.27281, "longitude": -35.7139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2702900, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Girau do Ponciano", "latitude": -9.88404, "longitude": -36.8316, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703007, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Ibateguara", "latitude": -8.97823, "longitude": -35.9373, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703106, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Igaci", "latitude": -9.53768, "longitude": -36.6372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703205, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Igreja Nova", "latitude": -10.1235, "longitude": -36.6597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703304, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Inhapi", "latitude": -9.22594, "longitude": -37.7509, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703403, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Jacar\u00e9 dos Homens", "latitude": -9.63545, "longitude": -37.2076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703502, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Jacu\u00edpe", "latitude": -8.83951, "longitude": -35.4591, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703601, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Japaratinga", "latitude": -9.08746, "longitude": -35.2634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703700, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Jaramataia", "latitude": -9.66224, "longitude": -37.0046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703759, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Jequi\u00e1 da Praia", "latitude": -10.0133, "longitude": -36.0142, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703809, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Joaquim Gomes", "latitude": -9.1328, "longitude": -35.7474, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2703908, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Jundi\u00e1", "latitude": -8.93297, "longitude": -35.5669, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704005, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Junqueiro", "latitude": -9.90696, "longitude": -36.4803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704104, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Lagoa da Canoa", "latitude": -9.83291, "longitude": -36.7413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704203, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Limoeiro de Anadia", "latitude": -9.74098, "longitude": -36.5121, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704302, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Macei\u00f3", "latitude": -9.66599, "longitude": -35.735, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704401, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Major Isidoro", "latitude": -9.53009, "longitude": -36.992, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704500, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Maragogi", "latitude": -9.00744, "longitude": -35.2267, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704609, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Maravilha", "latitude": -9.23045, "longitude": -37.3524, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704708, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Marechal Deodoro", "latitude": -9.70971, "longitude": -35.8967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704807, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Maribondo", "latitude": -9.58353, "longitude": -36.3045, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2704906, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Mar Vermelho", "latitude": -9.44739, "longitude": -36.3881, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705002, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Mata Grande", "latitude": -9.11824, "longitude": -37.7323, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705101, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Matriz de Camaragibe", "latitude": -9.15437, "longitude": -35.5243, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705200, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Messias", "latitude": -9.39384, "longitude": -35.8392, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705309, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Minador do Negr\u00e3o", "latitude": -9.31236, "longitude": -36.8696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705408, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Monteir\u00f3polis", "latitude": -9.60357, "longitude": -37.2505, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705507, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Murici", "latitude": -9.30682, "longitude": -35.9428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705606, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Novo Lino", "latitude": -8.94191, "longitude": -35.664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705705, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Olho d'\u00c1gua das Flores", "latitude": -9.53686, "longitude": -37.2971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705804, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Olho d'\u00c1gua do Casado", "latitude": -9.50357, "longitude": -37.8301, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2705903, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Olho d'\u00c1gua Grande", "latitude": -10.0572, "longitude": -36.8101, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706000, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Oliven\u00e7a", "latitude": -9.51954, "longitude": -37.1954, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706109, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Ouro Branco", "latitude": -9.15884, "longitude": -37.3556, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706208, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Palestina", "latitude": -9.67493, "longitude": -37.339, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706307, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "latitude": -9.40568, "longitude": -36.6328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706406, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar", "latitude": -9.74032, "longitude": -37.4403, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706422, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Pariconha", "latitude": -9.25634, "longitude": -37.9988, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706448, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Paripueira", "latitude": -9.46313, "longitude": -35.552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706505, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Passo de Camaragibe", "latitude": -9.24511, "longitude": -35.4745, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706604, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Paulo Jacinto", "latitude": -9.36792, "longitude": -36.3672, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706703, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Penedo", "latitude": -10.2874, "longitude": -36.5819, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706802, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Pia\u00e7abu\u00e7u", "latitude": -10.406, "longitude": -36.434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2706901, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Pilar", "latitude": -9.60135, "longitude": -35.9543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707008, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Pindoba", "latitude": -9.47382, "longitude": -36.2918, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707107, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Piranhas", "latitude": -9.624, "longitude": -37.757, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707206, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Po\u00e7o das Trincheiras", "latitude": -9.30742, "longitude": -37.2889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707305, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Porto Calvo", "latitude": -9.05195, "longitude": -35.3987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707404, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Porto de Pedras", "latitude": -9.16006, "longitude": -35.3049, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707503, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Porto Real do Col\u00e9gio", "latitude": -10.1849, "longitude": -36.8376, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707602, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Quebrangulo", "latitude": -9.32001, "longitude": -36.4692, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707701, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Rio Largo", "latitude": -9.47783, "longitude": -35.8394, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707800, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Roteiro", "latitude": -9.83503, "longitude": -35.9782, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2707909, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Santa Luzia do Norte", "latitude": -9.6037, "longitude": -35.8232, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708006, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Santana do Ipanema", "latitude": -9.36999, "longitude": -37.248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708105, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Santana do Munda\u00fa", "latitude": -9.17141, "longitude": -36.2176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708204, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s", "latitude": -10.1141, "longitude": -36.8522, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708303, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje", "latitude": -9.01278, "longitude": -36.0515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708402, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera", "latitude": -9.55768, "longitude": -37.3831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708501, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "latitude": -9.31816, "longitude": -35.5606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708600, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "latitude": -9.78301, "longitude": -36.0971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708709, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Milagres", "latitude": -9.26493, "longitude": -35.3763, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708808, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "latitude": -9.93043, "longitude": -36.559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708907, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Satuba", "latitude": -9.56911, "longitude": -35.8227, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2708956, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Senador Rui Palmeira", "latitude": -9.46986, "longitude": -37.4576, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2709004, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Tanque d'Arca", "latitude": -9.53379, "longitude": -36.4366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2709103, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Taquarana", "latitude": -9.64529, "longitude": -36.4928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2709152, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Teot\u00f4nio Vilela", "latitude": -9.91656, "longitude": -36.3492, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2709202, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Traipu", "latitude": -9.96262, "longitude": -37.0071, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2709301, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "latitude": -9.15921, "longitude": -36.0223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2709400, "fields": {"codigo_uf": 27, "nome": "Vi\u00e7osa", "latitude": -9.36763, "longitude": -36.2431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800100, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Amparo de S\u00e3o Francisco", "latitude": -10.1348, "longitude": -36.935, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800209, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Aquidab\u00e3", "latitude": -10.278, "longitude": -37.0148, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800308, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Aracaju", "latitude": -10.9091, "longitude": -37.0677, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800407, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Arau\u00e1", "latitude": -11.2614, "longitude": -37.6201, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800506, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Areia Branca", "latitude": -10.758, "longitude": -37.3251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800605, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Barra dos Coqueiros", "latitude": -10.8996, "longitude": -37.0323, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800670, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Boquim", "latitude": -11.1397, "longitude": -37.6195, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2800704, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Brejo Grande", "latitude": -10.4297, "longitude": -36.4611, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801009, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Campo do Brito", "latitude": -10.7392, "longitude": -37.4954, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801108, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Canhoba", "latitude": -10.1365, "longitude": -36.9806, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801207, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco", "latitude": -9.64882, "longitude": -37.7923, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801306, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Capela", "latitude": -10.5069, "longitude": -37.0628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801405, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Carira", "latitude": -10.3524, "longitude": -37.7002, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801504, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Carm\u00f3polis", "latitude": -10.6449, "longitude": -36.9887, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801603, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o", "latitude": -10.2534, "longitude": -36.8856, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801702, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Cristin\u00e1polis", "latitude": -11.4668, "longitude": -37.7585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2801900, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Cumbe", "latitude": -10.352, "longitude": -37.1846, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802007, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Divina Pastora", "latitude": -10.6782, "longitude": -37.1506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802106, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Est\u00e2ncia", "latitude": -11.2659, "longitude": -37.4484, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802205, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Feira Nova", "latitude": -10.2616, "longitude": -37.3147, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802304, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Frei Paulo", "latitude": -10.5513, "longitude": -37.5279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802403, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Gararu", "latitude": -9.9722, "longitude": -37.0869, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802502, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "General Maynard", "latitude": -10.6835, "longitude": -36.9838, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802601, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Gracho Cardoso", "latitude": -10.2252, "longitude": -37.2006, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802700, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Ilha das Flores", "latitude": -10.4425, "longitude": -36.5479, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802809, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Indiaroba", "latitude": -11.5157, "longitude": -37.515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2802908, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Itabaiana", "latitude": -10.6826, "longitude": -37.4273, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803005, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Itabaianinha", "latitude": -11.2693, "longitude": -37.7875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803104, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Itabi", "latitude": -10.1248, "longitude": -37.1056, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803203, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Itaporanga d'Ajuda", "latitude": -10.99, "longitude": -37.3078, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803302, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Japaratuba", "latitude": -10.5849, "longitude": -36.9418, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803401, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Japoat\u00e3", "latitude": -10.3477, "longitude": -36.8045, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803500, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Lagarto", "latitude": -10.9136, "longitude": -37.6689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803609, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Laranjeiras", "latitude": -10.7981, "longitude": -37.1731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803708, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Macambira", "latitude": -10.6619, "longitude": -37.5413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803807, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Malhada dos Bois", "latitude": -10.3418, "longitude": -36.9252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2803906, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Malhador", "latitude": -10.6649, "longitude": -37.3004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804003, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Maruim", "latitude": -10.7308, "longitude": -37.0856, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804102, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Moita Bonita", "latitude": -10.5769, "longitude": -37.3512, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804201, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Monte Alegre de Sergipe", "latitude": -10.0256, "longitude": -37.5616, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804300, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Muribeca", "latitude": -10.4271, "longitude": -36.9588, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804409, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Ne\u00f3polis", "latitude": -10.3215, "longitude": -36.585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804458, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Nossa Senhora Aparecida", "latitude": -10.3944, "longitude": -37.4517, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804508, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "latitude": -10.2158, "longitude": -37.4211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804607, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "latitude": -10.4854, "longitude": -37.1963, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804706, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Nossa Senhora de Lourdes", "latitude": -10.0772, "longitude": -37.0615, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804805, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Nossa Senhora do Socorro", "latitude": -10.8468, "longitude": -37.1231, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2804904, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Pacatuba", "latitude": -10.4538, "longitude": -36.6531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805000, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Pedra Mole", "latitude": -10.6134, "longitude": -37.6922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805109, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Pedrinhas", "latitude": -11.1902, "longitude": -37.6775, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805208, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Pinh\u00e3o", "latitude": -10.5677, "longitude": -37.7242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805307, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Pirambu", "latitude": -10.7215, "longitude": -36.8544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805406, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Po\u00e7o Redondo", "latitude": -9.80616, "longitude": -37.6833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805505, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Po\u00e7o Verde", "latitude": -10.7151, "longitude": -38.1813, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805604, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Porto da Folha", "latitude": -9.91626, "longitude": -37.2842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805703, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Propri\u00e1", "latitude": -10.2138, "longitude": -36.8442, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805802, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Riach\u00e3o do Dantas", "latitude": -11.0729, "longitude": -37.731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2805901, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Riachuelo", "latitude": -10.735, "longitude": -37.1966, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806008, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Ribeir\u00f3polis", "latitude": -10.5357, "longitude": -37.438, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806107, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Ros\u00e1rio do Catete", "latitude": -10.6904, "longitude": -37.0357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806206, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Salgado", "latitude": -11.0288, "longitude": -37.4804, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806305, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Santa Luzia do Itanhy", "latitude": -11.3536, "longitude": -37.4586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806404, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Santana do S\u00e3o Francisco", "latitude": -10.2922, "longitude": -36.6105, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806503, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Santa Rosa de Lima", "latitude": -10.6434, "longitude": -37.1931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806602, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Santo Amaro das Brotas", "latitude": -10.7892, "longitude": -37.0564, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806701, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "latitude": -11.0084, "longitude": -37.2044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806800, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "S\u00e3o Domingos", "latitude": -10.7916, "longitude": -37.5685, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2806909, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "S\u00e3o Francisco", "latitude": -10.3442, "longitude": -36.8869, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2807006, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "S\u00e3o Miguel do Aleixo", "latitude": -10.3847, "longitude": -37.3836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2807105, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Sim\u00e3o Dias", "latitude": -10.7387, "longitude": -37.8097, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2807204, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Siriri", "latitude": -10.5965, "longitude": -37.1131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2807303, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Telha", "latitude": -10.2064, "longitude": -36.8818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2807402, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Tobias Barreto", "latitude": -11.1798, "longitude": -37.9995, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2807501, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Tomar do Geru", "latitude": -11.3694, "longitude": -37.8433, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2807600, "fields": {"codigo_uf": 28, "nome": "Umba\u00faba", "latitude": -11.3809, "longitude": -37.6623, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900108, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Aba\u00edra", "latitude": -13.2488, "longitude": -41.6619, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900207, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Abar\u00e9", "latitude": -8.72073, "longitude": -39.1162, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900306, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Acajutiba", "latitude": -11.6575, "longitude": -38.0197, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900355, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Adustina", "latitude": -10.5437, "longitude": -38.1113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900405, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "\u00c1gua Fria", "latitude": -11.8618, "longitude": -38.7639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900504, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "\u00c9rico Cardoso", "latitude": -13.4215, "longitude": -42.1352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900603, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Aiquara", "latitude": -14.1269, "longitude": -39.8937, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900702, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Alagoinhas", "latitude": -12.1335, "longitude": -38.4208, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900801, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Alcoba\u00e7a", "latitude": -17.5195, "longitude": -39.2036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2900900, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Almadina", "latitude": -14.7089, "longitude": -39.6415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901007, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Amargosa", "latitude": -13.0215, "longitude": -39.602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901106, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues", "latitude": -12.3914, "longitude": -38.7563, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901155, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Am\u00e9rica Dourada", "latitude": -11.4429, "longitude": -41.439, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901205, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Anag\u00e9", "latitude": -14.6151, "longitude": -41.1356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901304, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Andara\u00ed", "latitude": -12.8049, "longitude": -41.3297, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901353, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Andorinha", "latitude": -10.3482, "longitude": -39.8391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901403, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Angical", "latitude": -12.0063, "longitude": -44.7003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901502, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Anguera", "latitude": -12.1462, "longitude": -39.2462, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901601, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Antas", "latitude": -10.3856, "longitude": -38.3401, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901700, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso", "latitude": -12.4335, "longitude": -39.1176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901809, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves", "latitude": -10.5767, "longitude": -40.2785, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901908, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Apor\u00e1", "latitude": -11.6577, "longitude": -38.0814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2901957, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Apuarema", "latitude": -13.8542, "longitude": -39.7501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902005, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Aracatu", "latitude": -14.428, "longitude": -41.4648, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902054, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ara\u00e7as", "latitude": -12.22, "longitude": -38.2027, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902104, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Araci", "latitude": -11.3253, "longitude": -38.9584, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902203, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Aramari", "latitude": -12.0884, "longitude": -38.4969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902252, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Arataca", "latitude": -15.2651, "longitude": -39.419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902302, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Aratu\u00edpe", "latitude": -13.0716, "longitude": -39.0038, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902401, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Aurelino Leal", "latitude": -14.321, "longitude": -39.329, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902500, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Baian\u00f3polis", "latitude": -12.3016, "longitude": -44.5388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902609, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Baixa Grande", "latitude": -11.9519, "longitude": -40.169, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902658, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Banza\u00ea", "latitude": -10.5788, "longitude": -38.6212, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902708, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barra", "latitude": -11.0859, "longitude": -43.1459, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902807, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barra da Estiva", "latitude": -13.6237, "longitude": -41.3347, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2902906, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barra do Cho\u00e7a", "latitude": -14.8654, "longitude": -40.5791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903003, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barra do Mendes", "latitude": -11.81, "longitude": -42.059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903102, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barra do Rocha", "latitude": -14.2, "longitude": -39.5991, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903201, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barreiras", "latitude": -12.1439, "longitude": -44.9968, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903235, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barro Alto", "latitude": -11.7605, "longitude": -41.9054, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903276, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barrocas", "latitude": -11.5272, "longitude": -39.0776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903300, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Barro Preto", "latitude": -14.7948, "longitude": -39.476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903409, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Belmonte", "latitude": -15.8608, "longitude": -38.8758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903508, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Belo Campo", "latitude": -15.0334, "longitude": -41.2652, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903607, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Biritinga", "latitude": -11.6072, "longitude": -38.8051, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903706, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Boa Nova", "latitude": -14.3598, "longitude": -40.2064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903805, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Boa Vista do Tupim", "latitude": -12.6498, "longitude": -40.6064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903904, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "latitude": -13.2506, "longitude": -43.4108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2903953, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Bom Jesus da Serra", "latitude": -14.3663, "longitude": -40.5126, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904001, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Boninal", "latitude": -12.7069, "longitude": -41.8286, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904050, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Bonito", "latitude": -11.9668, "longitude": -41.2647, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904100, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Boquira", "latitude": -12.8205, "longitude": -42.7324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904209, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Botupor\u00e3", "latitude": -13.3772, "longitude": -42.5163, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904308, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Brej\u00f5es", "latitude": -13.1039, "longitude": -39.7988, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904407, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Brejol\u00e2ndia", "latitude": -12.4815, "longitude": -43.9679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904506, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Brotas de Maca\u00fabas", "latitude": -11.9915, "longitude": -42.6326, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904605, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Brumado", "latitude": -14.2021, "longitude": -41.6696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904704, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Buerarema", "latitude": -14.9595, "longitude": -39.3028, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904753, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Buritirama", "latitude": -10.7171, "longitude": -43.6302, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904803, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Caatiba", "latitude": -14.9699, "longitude": -40.4092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904852, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u", "latitude": -12.5317, "longitude": -39.1902, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2904902, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cachoeira", "latitude": -12.5994, "longitude": -38.9587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905008, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cacul\u00e9", "latitude": -14.5003, "longitude": -42.2229, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905107, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ca\u00e9m", "latitude": -11.0677, "longitude": -40.432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905156, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Caetanos", "latitude": -14.3347, "longitude": -40.9175, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905206, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Caetit\u00e9", "latitude": -14.0684, "longitude": -42.4861, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905305, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cafarnaum", "latitude": -11.6914, "longitude": -41.4688, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905404, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cairu", "latitude": -13.4904, "longitude": -39.0465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905503, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Caldeir\u00e3o Grande", "latitude": -11.0208, "longitude": -40.2956, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905602, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Camacan", "latitude": -15.4142, "longitude": -39.4919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905701, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cama\u00e7ari", "latitude": -12.6996, "longitude": -38.3263, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905800, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Camamu", "latitude": -13.9398, "longitude": -39.1071, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2905909, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Campo Alegre de Lourdes", "latitude": -9.52221, "longitude": -43.0126, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906006, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Campo Formoso", "latitude": -10.5105, "longitude": -40.32, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906105, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Can\u00e1polis", "latitude": -13.0725, "longitude": -44.201, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906204, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Canarana", "latitude": -11.6858, "longitude": -41.7677, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906303, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Canavieiras", "latitude": -15.6722, "longitude": -38.9536, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906402, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Candeal", "latitude": -11.8049, "longitude": -39.1203, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906501, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Candeias", "latitude": -12.6716, "longitude": -38.5472, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906600, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Candiba", "latitude": -14.4097, "longitude": -42.8667, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906709, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "C\u00e2ndido Sales", "latitude": -15.4993, "longitude": -41.2414, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906808, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cansan\u00e7\u00e3o", "latitude": -10.6647, "longitude": -39.4944, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906824, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Canudos", "latitude": -9.90014, "longitude": -39.1471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906857, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Capela do Alto Alegre", "latitude": -11.6658, "longitude": -39.8349, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906873, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Capim Grosso", "latitude": -11.3797, "longitude": -40.0089, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906899, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cara\u00edbas", "latitude": -14.7177, "longitude": -41.2603, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2906907, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Caravelas", "latitude": -17.7268, "longitude": -39.2597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907004, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cardeal da Silva", "latitude": -11.9472, "longitude": -37.9469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907103, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Carinhanha", "latitude": -14.2985, "longitude": -43.7724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907202, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Casa Nova", "latitude": -9.16408, "longitude": -40.974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907301, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Castro Alves", "latitude": -12.7579, "longitude": -39.4248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907400, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Catol\u00e2ndia", "latitude": -12.31, "longitude": -44.8648, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907509, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Catu", "latitude": -12.3513, "longitude": -38.3791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907558, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Caturama", "latitude": -13.3239, "longitude": -42.2904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907608, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Central", "latitude": -11.1376, "longitude": -42.1116, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907707, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Chorroch\u00f3", "latitude": -8.9695, "longitude": -39.0979, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907806, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "C\u00edcero Dantas", "latitude": -10.5897, "longitude": -38.3794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2907905, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cip\u00f3", "latitude": -11.1032, "longitude": -38.5179, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908002, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Coaraci", "latitude": -14.637, "longitude": -39.5556, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908101, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cocos", "latitude": -14.1814, "longitude": -44.5352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908200, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira", "latitude": -12.5078, "longitude": -38.9978, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908309, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida", "latitude": -12.7836, "longitude": -39.1715, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908408, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "latitude": -11.56, "longitude": -39.2808, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908507, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe", "latitude": -12.3268, "longitude": -38.7684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908606, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Conde", "latitude": -11.8179, "longitude": -37.6131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908705, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Conde\u00faba", "latitude": -14.9022, "longitude": -41.9718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908804, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Contendas do Sincor\u00e1", "latitude": -13.7537, "longitude": -41.048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2908903, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria", "latitude": -12.2333, "longitude": -38.7487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909000, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cordeiros", "latitude": -15.0356, "longitude": -41.9308, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909109, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Coribe", "latitude": -13.8232, "longitude": -44.4586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909208, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1", "latitude": -10.2847, "longitude": -37.9198, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909307, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Correntina", "latitude": -13.3477, "longitude": -44.6333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909406, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cotegipe", "latitude": -12.0228, "longitude": -44.2566, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909505, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cravol\u00e2ndia", "latitude": -13.3531, "longitude": -39.8031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909604, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cris\u00f3polis", "latitude": -11.5059, "longitude": -38.1515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909703, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Crist\u00f3polis", "latitude": -12.2249, "longitude": -44.4214, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909802, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cruz das Almas", "latitude": -12.6675, "longitude": -39.1008, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2909901, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Cura\u00e7\u00e1", "latitude": -8.98458, "longitude": -39.8997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910008, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "D\u00e1rio Meira", "latitude": -14.4229, "longitude": -39.9031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910057, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Dias d'\u00c1vila", "latitude": -12.6187, "longitude": -38.2926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910107, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Dom Bas\u00edlio", "latitude": -13.7565, "longitude": -41.7677, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910206, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Dom Macedo Costa", "latitude": -12.9016, "longitude": -39.1923, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910305, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "El\u00edsio Medrado", "latitude": -12.9417, "longitude": -39.5191, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910404, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Encruzilhada", "latitude": -15.5302, "longitude": -40.9124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910503, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Entre Rios", "latitude": -11.9392, "longitude": -38.0871, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910602, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Esplanada", "latitude": -11.7942, "longitude": -37.9432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910701, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Euclides da Cunha", "latitude": -10.5078, "longitude": -39.0153, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910727, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Eun\u00e1polis", "latitude": -16.3715, "longitude": -39.5821, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910750, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "F\u00e1tima", "latitude": -10.616, "longitude": -38.2239, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910776, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Feira da Mata", "latitude": -14.2044, "longitude": -44.2744, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910800, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Feira de Santana", "latitude": -12.2664, "longitude": -38.9663, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910859, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Filad\u00e9lfia", "latitude": -10.7405, "longitude": -40.1437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2910909, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Firmino Alves", "latitude": -14.9823, "longitude": -39.9269, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911006, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Floresta Azul", "latitude": -14.8629, "longitude": -39.6579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911105, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Formosa do Rio Preto", "latitude": -11.0328, "longitude": -45.193, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911204, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Gandu", "latitude": -13.7441, "longitude": -39.4747, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911253, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Gavi\u00e3o", "latitude": -11.4688, "longitude": -39.7757, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911303, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Gentio do Ouro", "latitude": -11.4342, "longitude": -42.5077, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911402, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Gl\u00f3ria", "latitude": -9.34382, "longitude": -38.2544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911501, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Gongogi", "latitude": -14.3195, "longitude": -39.469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911600, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Governador Mangabeira", "latitude": -12.5994, "longitude": -39.0412, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911659, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Guajeru", "latitude": -14.5467, "longitude": -41.9381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911709, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Guanambi", "latitude": -14.2231, "longitude": -42.7799, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911808, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Guaratinga", "latitude": -16.5833, "longitude": -39.7847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911857, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Heli\u00f3polis", "latitude": -10.6825, "longitude": -38.2907, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2911907, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ia\u00e7u", "latitude": -12.7666, "longitude": -40.2056, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912004, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibiassuc\u00ea", "latitude": -14.2711, "longitude": -42.257, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912103, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibicara\u00ed", "latitude": -14.8579, "longitude": -39.5914, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912202, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibicoara", "latitude": -13.4059, "longitude": -41.284, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912301, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibicu\u00ed", "latitude": -14.845, "longitude": -39.9879, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912400, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibipeba", "latitude": -11.6438, "longitude": -42.0195, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912509, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibipitanga", "latitude": -12.8804, "longitude": -42.4856, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912608, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibiquera", "latitude": -12.6444, "longitude": -40.9338, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912707, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibirapitanga", "latitude": -14.1649, "longitude": -39.3787, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912806, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibirapu\u00e3", "latitude": -17.6832, "longitude": -40.1129, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2912905, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibirataia", "latitude": -14.0643, "longitude": -39.6459, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913002, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibitiara", "latitude": -12.6502, "longitude": -42.2179, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913101, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibitit\u00e1", "latitude": -11.5414, "longitude": -41.9748, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913200, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ibotirama", "latitude": -12.1779, "longitude": -43.2167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913309, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ichu", "latitude": -11.7431, "longitude": -39.1905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913408, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Igapor\u00e3", "latitude": -13.774, "longitude": -42.7155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913457, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Igrapi\u00fana", "latitude": -13.8295, "longitude": -39.1361, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913507, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Igua\u00ed", "latitude": -14.7528, "longitude": -40.0894, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913606, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ilh\u00e9us", "latitude": -14.793, "longitude": -39.046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913705, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Inhambupe", "latitude": -11.781, "longitude": -38.355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913804, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ipecaet\u00e1", "latitude": -12.3028, "longitude": -39.3069, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2913903, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ipia\u00fa", "latitude": -14.1226, "longitude": -39.7353, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914000, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ipir\u00e1", "latitude": -12.1561, "longitude": -39.7359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914109, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ipupiara", "latitude": -11.8219, "longitude": -42.6179, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914208, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Irajuba", "latitude": -13.2563, "longitude": -40.0848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914307, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Iramaia", "latitude": -13.2902, "longitude": -40.9595, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914406, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Iraquara", "latitude": -12.2429, "longitude": -41.6155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914505, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Irar\u00e1", "latitude": -12.0504, "longitude": -38.7631, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914604, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Irec\u00ea", "latitude": -11.3033, "longitude": -41.8535, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914653, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itabela", "latitude": -16.5732, "longitude": -39.5593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914703, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itaberaba", "latitude": -12.5242, "longitude": -40.3059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914802, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itabuna", "latitude": -14.7876, "longitude": -39.2781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2914901, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itacar\u00e9", "latitude": -14.2784, "longitude": -38.9959, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915007, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itaet\u00e9", "latitude": -12.9831, "longitude": -40.9677, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915106, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itagi", "latitude": -14.1615, "longitude": -40.0131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915205, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itagib\u00e1", "latitude": -14.2782, "longitude": -39.8449, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915304, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itagimirim", "latitude": -16.0819, "longitude": -39.6133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915353, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itagua\u00e7u da Bahia", "latitude": -11.0147, "longitude": -42.3997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915403, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itaju do Col\u00f4nia", "latitude": -15.1366, "longitude": -39.7283, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915502, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itaju\u00edpe", "latitude": -14.6788, "longitude": -39.3698, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915601, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itamaraju", "latitude": -17.0378, "longitude": -39.5386, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915700, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itamari", "latitude": -13.7782, "longitude": -39.683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915809, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itamb\u00e9", "latitude": -15.2429, "longitude": -40.63, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2915908, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itanagra", "latitude": -12.2614, "longitude": -38.0436, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916005, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itanh\u00e9m", "latitude": -17.1642, "longitude": -40.3321, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916104, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itaparica", "latitude": -12.8932, "longitude": -38.68, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916203, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itap\u00e9", "latitude": -14.8876, "longitude": -39.4239, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916302, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itapebi", "latitude": -15.9551, "longitude": -39.5329, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916401, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itapetinga", "latitude": -15.2475, "longitude": -40.2482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916500, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itapicuru", "latitude": -11.3088, "longitude": -38.2262, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916609, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itapitanga", "latitude": -14.4139, "longitude": -39.5657, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916708, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itaquara", "latitude": -13.4459, "longitude": -39.9378, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916807, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itarantim", "latitude": -15.6528, "longitude": -40.065, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916856, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itatim", "latitude": -12.7099, "longitude": -39.6952, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2916906, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itiru\u00e7u", "latitude": -13.529, "longitude": -40.1472, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917003, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Iti\u00faba", "latitude": -10.6948, "longitude": -39.8446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917102, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itoror\u00f3", "latitude": -15.11, "longitude": -40.0684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917201, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Itua\u00e7u", "latitude": -13.8107, "longitude": -41.3003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917300, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ituber\u00e1", "latitude": -13.7249, "longitude": -39.1481, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917334, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Iui\u00fa", "latitude": -14.4054, "longitude": -43.5595, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917359, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jaborandi", "latitude": -13.6071, "longitude": -44.4255, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917409, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jacaraci", "latitude": -14.8541, "longitude": -42.4329, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917508, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jacobina", "latitude": -11.1812, "longitude": -40.5117, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917607, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jaguaquara", "latitude": -13.5248, "longitude": -39.964, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917706, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jaguarari", "latitude": -10.2569, "longitude": -40.1999, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917805, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jaguaripe", "latitude": -13.1109, "longitude": -38.8939, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2917904, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Janda\u00edra", "latitude": -11.5616, "longitude": -37.7853, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918001, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jequi\u00e9", "latitude": -13.8509, "longitude": -40.0877, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918100, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jeremoabo", "latitude": -10.0685, "longitude": -38.3471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918209, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jiquiri\u00e7\u00e1", "latitude": -13.2621, "longitude": -39.5737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918308, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jita\u00fana", "latitude": -14.0131, "longitude": -39.8969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918357, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jo\u00e3o Dourado", "latitude": -11.3486, "longitude": -41.6548, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918407, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Juazeiro", "latitude": -9.41622, "longitude": -40.5033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918456, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jucuru\u00e7u", "latitude": -16.8488, "longitude": -40.1641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918506, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jussara", "latitude": -11.0431, "longitude": -41.9702, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918555, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jussari", "latitude": -15.192, "longitude": -39.491, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918605, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Jussiape", "latitude": -13.5155, "longitude": -41.5882, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918704, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lafaiete Coutinho", "latitude": -13.6541, "longitude": -40.2119, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918753, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lajedo do Tabocal", "latitude": -13.4663, "longitude": -40.2204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918803, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lagoa Real", "latitude": -14.0334, "longitude": -42.1328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2918902, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Laje", "latitude": -13.1673, "longitude": -39.4213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919009, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lajed\u00e3o", "latitude": -17.6056, "longitude": -40.3383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919058, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lajedinho", "latitude": -12.3529, "longitude": -40.9048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919108, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lamar\u00e3o", "latitude": -11.773, "longitude": -38.887, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919157, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lap\u00e3o", "latitude": -11.3851, "longitude": -41.8286, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919207, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lauro de Freitas", "latitude": -12.8978, "longitude": -38.321, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919306, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Len\u00e7\u00f3is", "latitude": -12.5616, "longitude": -41.3928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919405, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lic\u00ednio de Almeida", "latitude": -14.6842, "longitude": -42.5095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919504, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Livramento de Nossa Senhora", "latitude": -13.6369, "longitude": -41.8432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919553, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es", "latitude": -12.0956, "longitude": -45.7866, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919603, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Macajuba", "latitude": -12.1326, "longitude": -40.3571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919702, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Macarani", "latitude": -15.5646, "longitude": -40.4209, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919801, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Maca\u00fabas", "latitude": -13.0186, "longitude": -42.6945, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919900, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Macurur\u00e9", "latitude": -9.16226, "longitude": -39.0518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919926, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Madre de Deus", "latitude": -12.7446, "longitude": -38.6153, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2919959, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Maetinga", "latitude": -14.6623, "longitude": -41.4915, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920007, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Maiquinique", "latitude": -15.624, "longitude": -40.2587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920106, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mairi", "latitude": -11.7107, "longitude": -40.1437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920205, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Malhada", "latitude": -14.3371, "longitude": -43.7686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920304, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Malhada de Pedras", "latitude": -14.3847, "longitude": -41.8842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920403, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Manoel Vitorino", "latitude": -14.1476, "longitude": -40.2399, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920452, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mansid\u00e3o", "latitude": -10.7227, "longitude": -44.0428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920502, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Marac\u00e1s", "latitude": -13.4355, "longitude": -40.4323, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920601, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Maragogipe", "latitude": -12.776, "longitude": -38.9175, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920700, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mara\u00fa", "latitude": -14.1035, "longitude": -39.0137, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920809, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Marcion\u00edlio Souza", "latitude": -13.0064, "longitude": -40.5295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2920908, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mascote", "latitude": -15.5542, "longitude": -39.3016, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921005, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o", "latitude": -12.5307, "longitude": -38.3009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921054, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Matina", "latitude": -13.9109, "longitude": -42.8439, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921104, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Medeiros Neto", "latitude": -17.3707, "longitude": -40.2238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921203, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Miguel Calmon", "latitude": -11.4299, "longitude": -40.6031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921302, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Milagres", "latitude": -12.8646, "longitude": -39.8611, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921401, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mirangaba", "latitude": -10.961, "longitude": -40.574, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921450, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mirante", "latitude": -14.2385, "longitude": -40.7718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921500, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Monte Santo", "latitude": -10.4374, "longitude": -39.3321, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921609, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Morpar\u00e1", "latitude": -11.5569, "longitude": -43.2766, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921708, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "latitude": -11.5488, "longitude": -41.1565, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921807, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mortugaba", "latitude": -15.0225, "longitude": -42.3727, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2921906, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mucug\u00ea", "latitude": -13.0053, "longitude": -41.3703, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922003, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mucuri", "latitude": -18.0754, "longitude": -39.5565, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922052, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mulungu do Morro", "latitude": -11.9648, "longitude": -41.6374, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922102, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mundo Novo", "latitude": -11.8541, "longitude": -40.4714, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922201, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Muniz Ferreira", "latitude": -13.0092, "longitude": -39.1092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922250, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Muqu\u00e9m de S\u00e3o Francisco", "latitude": -12.065, "longitude": -43.5497, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922300, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Muritiba", "latitude": -12.6329, "longitude": -38.9921, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922409, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Mutu\u00edpe", "latitude": -13.2284, "longitude": -39.5044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922508, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nazar\u00e9", "latitude": -13.0235, "longitude": -39.0108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922607, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nilo Pe\u00e7anha", "latitude": -13.604, "longitude": -39.1091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922656, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nordestina", "latitude": -10.8192, "longitude": -39.4297, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922706, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nova Cana\u00e3", "latitude": -14.7912, "longitude": -40.1458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922730, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nova F\u00e1tima", "latitude": -11.6031, "longitude": -39.6302, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922755, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nova Ibi\u00e1", "latitude": -13.812, "longitude": -39.6182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922805, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nova Itarana", "latitude": -13.0241, "longitude": -40.0653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922854, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nova Reden\u00e7\u00e3o", "latitude": -12.815, "longitude": -41.0748, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2922904, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nova Soure", "latitude": -11.2329, "longitude": -38.4871, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923001, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Nova Vi\u00e7osa", "latitude": -17.8926, "longitude": -39.3743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923035, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Novo Horizonte", "latitude": -12.8083, "longitude": -42.1682, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923050, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Novo Triunfo", "latitude": -10.3182, "longitude": -38.4014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923100, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Olindina", "latitude": -11.3497, "longitude": -38.3379, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923209, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Oliveira dos Brejinhos", "latitude": -12.3132, "longitude": -42.8969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923308, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ouri\u00e7angas", "latitude": -12.0175, "longitude": -38.6166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923357, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ourol\u00e2ndia", "latitude": -10.9578, "longitude": -41.0756, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923407, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Palmas de Monte Alto", "latitude": -14.2676, "longitude": -43.1609, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923506, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Palmeiras", "latitude": -12.5059, "longitude": -41.5809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923605, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Paramirim", "latitude": -13.4388, "longitude": -42.2395, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923704, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Paratinga", "latitude": -12.687, "longitude": -43.1798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923803, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Paripiranga", "latitude": -10.6859, "longitude": -37.8626, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2923902, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pau Brasil", "latitude": -15.4572, "longitude": -39.6458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924009, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Paulo Afonso", "latitude": -9.3983, "longitude": -38.2216, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924058, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "P\u00e9 de Serra", "latitude": -11.8313, "longitude": -39.611, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924108, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pedr\u00e3o", "latitude": -12.1491, "longitude": -38.6487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924207, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pedro Alexandre", "latitude": -10.012, "longitude": -37.8932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924306, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Piat\u00e3", "latitude": -13.1465, "longitude": -41.7702, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924405, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pil\u00e3o Arcado", "latitude": -10.0051, "longitude": -42.4936, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924504, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pinda\u00ed", "latitude": -14.4921, "longitude": -42.686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924603, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pindoba\u00e7u", "latitude": -10.7433, "longitude": -40.3675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924652, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pintadas", "latitude": -11.8117, "longitude": -39.9009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924678, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pira\u00ed do Norte", "latitude": -13.759, "longitude": -39.3836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924702, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pirip\u00e1", "latitude": -14.9444, "longitude": -41.7168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924801, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Piritiba", "latitude": -11.73, "longitude": -40.5587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2924900, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Planaltino", "latitude": -13.2618, "longitude": -40.3695, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925006, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Planalto", "latitude": -14.6654, "longitude": -40.4718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925105, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Po\u00e7\u00f5es", "latitude": -14.5234, "longitude": -40.3634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925204, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Pojuca", "latitude": -12.4303, "longitude": -38.3374, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925253, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ponto Novo", "latitude": -10.8653, "longitude": -40.1311, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925303, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Porto Seguro", "latitude": -16.4435, "longitude": -39.0643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925402, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Potiragu\u00e1", "latitude": -15.5943, "longitude": -39.8638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925501, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Prado", "latitude": -17.3364, "longitude": -39.2227, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925600, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Presidente Dutra", "latitude": -11.2923, "longitude": -41.9843, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925709, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Presidente J\u00e2nio Quadros", "latitude": -14.6885, "longitude": -41.6798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925758, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Presidente Tancredo Neves", "latitude": -13.4471, "longitude": -39.4203, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925808, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Queimadas", "latitude": -10.9736, "longitude": -39.6293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925907, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Quijingue", "latitude": -10.7505, "longitude": -39.2137, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925931, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Quixabeira", "latitude": -11.4031, "longitude": -40.12, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2925956, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Rafael Jambeiro", "latitude": -12.4053, "longitude": -39.5007, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926004, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Remanso", "latitude": -9.61944, "longitude": -42.0848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926103, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Retirol\u00e2ndia", "latitude": -11.4832, "longitude": -39.4234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926202, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Riach\u00e3o das Neves", "latitude": -11.7508, "longitude": -44.9143, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926301, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe", "latitude": -11.8067, "longitude": -39.3818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926400, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Riacho de Santana", "latitude": -13.6059, "longitude": -42.9397, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926509, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ribeira do Amparo", "latitude": -11.0421, "longitude": -38.4242, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926608, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ribeira do Pombal", "latitude": -10.8373, "longitude": -38.5382, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926657, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ribeir\u00e3o do Largo", "latitude": -15.4508, "longitude": -40.7441, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926707, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Rio de Contas", "latitude": -13.5852, "longitude": -41.8048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926806, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Rio do Ant\u00f4nio", "latitude": -14.4071, "longitude": -42.0721, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2926905, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Rio do Pires", "latitude": -13.1185, "longitude": -42.2902, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927002, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Rio Real", "latitude": -11.4814, "longitude": -37.9332, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927101, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Rodelas", "latitude": -8.85021, "longitude": -38.78, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927200, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ruy Barbosa", "latitude": -12.2816, "longitude": -40.4931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927309, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Salinas da Margarida", "latitude": -12.873, "longitude": -38.7562, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927408, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Salvador", "latitude": -12.9718, "longitude": -38.5011, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927507, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa B\u00e1rbara", "latitude": -11.9515, "longitude": -38.9681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927606, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa Br\u00edgida", "latitude": -9.73227, "longitude": -38.1209, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927705, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia", "latitude": -16.2825, "longitude": -39.0295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927804, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria", "latitude": -14.964, "longitude": -39.8115, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2927903, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa In\u00eas", "latitude": -13.2793, "longitude": -39.814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928000, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santaluz", "latitude": -11.2508, "longitude": -39.375, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928059, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa Luzia", "latitude": -15.4342, "longitude": -39.3287, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928109, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "latitude": -13.3859, "longitude": -44.2011, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928208, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santana", "latitude": -12.9792, "longitude": -44.0506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928307, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santan\u00f3polis", "latitude": -12.0311, "longitude": -38.8694, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928406, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia", "latitude": -11.0063, "longitude": -44.5255, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928505, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santa Teresinha", "latitude": -12.7697, "longitude": -39.5215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928604, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santo Amaro", "latitude": -12.5472, "longitude": -38.7137, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928703, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "latitude": -12.9614, "longitude": -39.2584, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928802, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Santo Est\u00eav\u00e3o", "latitude": -12.428, "longitude": -39.2505, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928901, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio", "latitude": -12.3572, "longitude": -44.9769, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2928950, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Domingos", "latitude": -11.4649, "longitude": -39.5268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929008, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix", "latitude": -12.6104, "longitude": -38.9727, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929057, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe", "latitude": -13.4019, "longitude": -44.1837, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929107, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Felipe", "latitude": -12.8394, "longitude": -39.0893, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929206, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde", "latitude": -12.6183, "longitude": -38.6786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929255, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Gabriel", "latitude": -11.2175, "longitude": -41.8843, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929305, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos", "latitude": -12.4331, "longitude": -38.9663, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929354, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria", "latitude": -15.0787, "longitude": -39.3437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929370, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe", "latitude": -11.4137, "longitude": -39.8669, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929404, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Miguel das Matas", "latitude": -13.0434, "longitude": -39.4578, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929503, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9", "latitude": -12.5123, "longitude": -38.4905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929602, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Sapea\u00e7u", "latitude": -12.7208, "longitude": -39.1824, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929701, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00e1tiro Dias", "latitude": -11.5929, "longitude": -38.5938, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929750, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Saubara", "latitude": -12.7387, "longitude": -38.7625, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929800, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Sa\u00fade", "latitude": -10.9428, "longitude": -40.4155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2929909, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Seabra", "latitude": -12.4169, "longitude": -41.7722, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930006, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras", "latitude": -14.571, "longitude": -42.9434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930105, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Senhor do Bonfim", "latitude": -10.4594, "longitude": -40.1865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930154, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Serra do Ramalho", "latitude": -13.5659, "longitude": -43.5929, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930204, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Sento S\u00e9", "latitude": -9.74138, "longitude": -41.8786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930303, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Serra Dourada", "latitude": -12.759, "longitude": -43.9504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930402, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Serra Preta", "latitude": -12.156, "longitude": -39.3305, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930501, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Serrinha", "latitude": -11.6584, "longitude": -39.01, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930600, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Serrol\u00e2ndia", "latitude": -11.4085, "longitude": -40.2983, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930709, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Sim\u00f5es Filho", "latitude": -12.7866, "longitude": -38.4029, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930758, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00edtio do Mato", "latitude": -13.0801, "longitude": -43.4689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930766, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "S\u00edtio do Quinto", "latitude": -10.3545, "longitude": -38.2213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930774, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Sobradinho", "latitude": -9.45024, "longitude": -40.8145, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930808, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Souto Soares", "latitude": -12.088, "longitude": -41.6427, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2930907, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tabocas do Brejo Velho", "latitude": -12.7026, "longitude": -44.0075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931004, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tanha\u00e7u", "latitude": -14.0197, "longitude": -41.2473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931053, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tanque Novo", "latitude": -13.5485, "longitude": -42.4934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931103, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tanquinho", "latitude": -11.968, "longitude": -39.1033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931202, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tapero\u00e1", "latitude": -13.5321, "longitude": -39.1009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931301, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tapiramut\u00e1", "latitude": -11.8475, "longitude": -40.7927, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931350, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Teixeira de Freitas", "latitude": -17.5399, "longitude": -39.74, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931400, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Teodoro Sampaio", "latitude": -12.295, "longitude": -38.6347, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931509, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Teofil\u00e2ndia", "latitude": -11.4827, "longitude": -38.9913, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931608, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Teol\u00e2ndia", "latitude": -13.5896, "longitude": -39.484, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931707, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Terra Nova", "latitude": -12.3888, "longitude": -38.6238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931806, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tremedal", "latitude": -14.9736, "longitude": -41.4142, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2931905, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Tucano", "latitude": -10.9584, "longitude": -38.7894, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932002, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Uau\u00e1", "latitude": -9.83325, "longitude": -39.4794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932101, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Uba\u00edra", "latitude": -13.2714, "longitude": -39.666, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932200, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ubaitaba", "latitude": -14.303, "longitude": -39.3222, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932309, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Ubat\u00e3", "latitude": -14.2063, "longitude": -39.5207, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932408, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Uiba\u00ed", "latitude": -11.3394, "longitude": -42.1354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932457, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Umburanas", "latitude": -10.7339, "longitude": -41.3234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932507, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Una", "latitude": -15.2791, "longitude": -39.0765, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932606, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Urandi", "latitude": -14.7678, "longitude": -42.6498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932705, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Uru\u00e7uca", "latitude": -14.5963, "longitude": -39.2851, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932804, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Utinga", "latitude": -12.0783, "longitude": -41.0954, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2932903, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Valen\u00e7a", "latitude": -13.3669, "longitude": -39.073, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933000, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Valente", "latitude": -11.4062, "longitude": -39.457, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933059, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a", "latitude": -11.6005, "longitude": -40.1328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933109, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o", "latitude": -11.5273, "longitude": -40.3149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933158, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "V\u00e1rzea Nova", "latitude": -11.2557, "longitude": -40.9432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933174, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Varzedo", "latitude": -12.9672, "longitude": -39.3919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933208, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Vera Cruz", "latitude": -12.9568, "longitude": -38.6153, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933257, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Vereda", "latitude": -17.2183, "longitude": -40.0974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933307, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "latitude": -14.8615, "longitude": -40.8442, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933406, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Wagner", "latitude": -12.2819, "longitude": -41.1715, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933455, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Wanderley", "latitude": -12.1144, "longitude": -43.8958, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933505, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Wenceslau Guimar\u00e3es", "latitude": -13.6908, "longitude": -39.4762, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 2933604, "fields": {"codigo_uf": 29, "nome": "Xique-Xique", "latitude": -10.823, "longitude": -42.7245, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100104, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Abadia dos Dourados", "latitude": -18.4831, "longitude": -47.3916, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100203, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Abaet\u00e9", "latitude": -19.1551, "longitude": -45.4444, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100302, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Abre Campo", "latitude": -20.2996, "longitude": -42.4743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100401, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Acaiaca", "latitude": -20.359, "longitude": -43.1439, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100500, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "A\u00e7ucena", "latitude": -19.0671, "longitude": -42.5419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100609, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "\u00c1gua Boa", "latitude": -17.9914, "longitude": -42.3806, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100708, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "\u00c1gua Comprida", "latitude": -20.0576, "longitude": -48.1069, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100807, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Aguanil", "latitude": -20.9439, "longitude": -45.3915, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3100906, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "\u00c1guas Formosas", "latitude": -17.0802, "longitude": -40.9384, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101003, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "\u00c1guas Vermelhas", "latitude": -15.7431, "longitude": -41.4571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101102, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Aimor\u00e9s", "latitude": -19.5007, "longitude": -41.0746, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101201, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Aiuruoca", "latitude": -21.9736, "longitude": -44.6042, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101300, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alagoa", "latitude": -22.171, "longitude": -44.6413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101409, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Albertina", "latitude": -22.2018, "longitude": -46.6139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101508, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Al\u00e9m Para\u00edba", "latitude": -21.8797, "longitude": -42.7176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101607, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alfenas", "latitude": -21.4256, "longitude": -45.9477, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101631, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alfredo Vasconcelos", "latitude": -21.1535, "longitude": -43.7718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101706, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Almenara", "latitude": -16.1785, "longitude": -40.6942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101805, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alpercata", "latitude": -18.974, "longitude": -41.97, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3101904, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alpin\u00f3polis", "latitude": -20.8631, "longitude": -46.3878, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102001, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alterosa", "latitude": -21.2488, "longitude": -46.1387, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102050, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alto Capara\u00f3", "latitude": -20.431, "longitude": -41.8738, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102100, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alto Rio Doce", "latitude": -21.0281, "longitude": -43.4067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102209, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alvarenga", "latitude": -19.4174, "longitude": -41.7317, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102308, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alvin\u00f3polis", "latitude": -20.1098, "longitude": -43.0535, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102407, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alvorada de Minas", "latitude": -18.7334, "longitude": -43.3638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102506, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Amparo do Serra", "latitude": -20.5051, "longitude": -42.8009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102605, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Andradas", "latitude": -22.0695, "longitude": -46.5724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102704, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cachoeira de Paje\u00fa", "latitude": -15.9688, "longitude": -41.4948, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102803, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Andrel\u00e2ndia", "latitude": -21.7411, "longitude": -44.3117, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102852, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Angel\u00e2ndia", "latitude": -17.7279, "longitude": -42.2641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3102902, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ant\u00f4nio Carlos", "latitude": -21.321, "longitude": -43.7451, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103009, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ant\u00f4nio Dias", "latitude": -19.6491, "longitude": -42.8732, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103108, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ant\u00f4nio Prado de Minas", "latitude": -21.0192, "longitude": -42.1109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103207, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ara\u00e7a\u00ed", "latitude": -19.1955, "longitude": -44.2493, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103306, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Aracitaba", "latitude": -21.3446, "longitude": -43.3736, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103405, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ara\u00e7ua\u00ed", "latitude": -16.8523, "longitude": -42.0637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103504, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Araguari", "latitude": -18.6456, "longitude": -48.1934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103603, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Arantina", "latitude": -21.9102, "longitude": -44.2555, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103702, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Araponga", "latitude": -20.6686, "longitude": -42.5178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103751, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Arapor\u00e3", "latitude": -18.4357, "longitude": -49.1847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103801, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Arapu\u00e1", "latitude": -19.0268, "longitude": -46.1484, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3103900, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ara\u00fajos", "latitude": -19.9405, "longitude": -45.1671, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104007, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Arax\u00e1", "latitude": -19.5902, "longitude": -46.9438, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104106, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Arceburgo", "latitude": -21.359, "longitude": -46.9401, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104205, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Arcos", "latitude": -20.2863, "longitude": -45.5373, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104304, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Areado", "latitude": -21.3572, "longitude": -46.1421, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104403, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Argirita", "latitude": -21.6083, "longitude": -42.8292, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104452, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Aricanduva", "latitude": -17.8666, "longitude": -42.5533, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104502, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Arinos", "latitude": -15.9187, "longitude": -46.1043, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104601, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Astolfo Dutra", "latitude": -21.3184, "longitude": -42.8572, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104700, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Atal\u00e9ia", "latitude": -18.0438, "longitude": -41.1149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104809, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Augusto de Lima", "latitude": -18.0997, "longitude": -44.2655, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3104908, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Baependi", "latitude": -21.957, "longitude": -44.8874, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Baldim", "latitude": -19.2832, "longitude": -43.9613, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bambu\u00ed", "latitude": -20.0166, "longitude": -45.9754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bandeira", "latitude": -15.8783, "longitude": -40.5622, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105301, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bandeira do Sul", "latitude": -21.7308, "longitude": -46.3833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105400, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bar\u00e3o de Cocais", "latitude": -19.9389, "longitude": -43.4755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105509, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bar\u00e3o de Monte Alto", "latitude": -21.2444, "longitude": -42.2372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105608, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Barbacena", "latitude": -21.2214, "longitude": -43.7703, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105707, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Barra Longa", "latitude": -20.2869, "longitude": -43.0402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3105905, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Barroso", "latitude": -21.1907, "longitude": -43.972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106002, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bela Vista de Minas", "latitude": -19.8302, "longitude": -43.0922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106101, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Belmiro Braga", "latitude": -21.944, "longitude": -43.4084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106200, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Belo Horizonte", "latitude": -19.9102, "longitude": -43.9266, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106309, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Belo Oriente", "latitude": -19.2199, "longitude": -42.4828, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106408, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Belo Vale", "latitude": -20.4077, "longitude": -44.0275, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106507, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Berilo", "latitude": -16.9567, "longitude": -42.4606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106606, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bert\u00f3polis", "latitude": -17.059, "longitude": -40.58, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106655, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Berizal", "latitude": -15.61, "longitude": -41.7432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106705, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Betim", "latitude": -19.9668, "longitude": -44.2008, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106804, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bias Fortes", "latitude": -21.602, "longitude": -43.7574, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3106903, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bicas", "latitude": -21.7232, "longitude": -43.056, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107000, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Biquinhas", "latitude": -18.7754, "longitude": -45.4974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107109, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "latitude": -21.0927, "longitude": -45.5612, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107208, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bocaina de Minas", "latitude": -22.1697, "longitude": -44.3972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107307, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bocai\u00fava", "latitude": -17.1135, "longitude": -43.8104, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107406, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bom Despacho", "latitude": -19.7386, "longitude": -45.2622, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107505, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bom Jardim de Minas", "latitude": -21.9479, "longitude": -44.1885, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107604, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bom Jesus da Penha", "latitude": -21.0148, "longitude": -46.5174, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107703, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bom Jesus do Amparo", "latitude": -19.7054, "longitude": -43.4782, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107802, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bom Jesus do Galho", "latitude": -19.836, "longitude": -42.3165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3107901, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bom Repouso", "latitude": -22.4675, "longitude": -46.144, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bom Sucesso", "latitude": -21.0329, "longitude": -44.7537, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bonfim", "latitude": -20.3302, "longitude": -44.2366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bonfin\u00f3polis de Minas", "latitude": -16.568, "longitude": -45.9839, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108255, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bonito de Minas", "latitude": -15.3231, "longitude": -44.7543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Borda da Mata", "latitude": -22.2707, "longitude": -46.1653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Botelhos", "latitude": -21.6412, "longitude": -46.391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Botumirim", "latitude": -16.8657, "longitude": -43.0086, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108552, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Brasil\u00e2ndia de Minas", "latitude": -16.9999, "longitude": -46.0081, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bras\u00edlia de Minas", "latitude": -16.2104, "longitude": -44.4299, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Br\u00e1s Pires", "latitude": -20.8419, "longitude": -43.2406, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108800, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bra\u00fanas", "latitude": -19.0562, "longitude": -42.7099, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3108909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Braz\u00f3polis", "latitude": -22.4743, "longitude": -45.6166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Brumadinho", "latitude": -20.151, "longitude": -44.2007, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bueno Brand\u00e3o", "latitude": -22.4383, "longitude": -46.3491, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Buen\u00f3polis", "latitude": -17.8744, "longitude": -44.1775, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109253, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Bugre", "latitude": -19.4231, "longitude": -42.2552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Buritis", "latitude": -15.6218, "longitude": -46.4221, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Buritizeiro", "latitude": -17.3656, "longitude": -44.9606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109451, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cabeceira Grande", "latitude": -16.0335, "longitude": -47.0862, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cabo Verde", "latitude": -21.4699, "longitude": -46.3919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cachoeira da Prata", "latitude": -19.521, "longitude": -44.4544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cachoeira de Minas", "latitude": -22.3511, "longitude": -45.7809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cachoeira Dourada", "latitude": -18.5161, "longitude": -49.5039, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3109907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caetan\u00f3polis", "latitude": -19.2971, "longitude": -44.4189, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caet\u00e9", "latitude": -19.8826, "longitude": -43.6704, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caiana", "latitude": -20.6956, "longitude": -41.9292, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cajuri", "latitude": -20.7903, "longitude": -42.7925, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110301, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caldas", "latitude": -21.9183, "longitude": -46.3843, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110400, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Camacho", "latitude": -20.6294, "longitude": -45.1593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110509, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Camanducaia", "latitude": -22.7515, "longitude": -46.1494, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110608, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cambu\u00ed", "latitude": -22.6115, "longitude": -46.0572, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110707, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cambuquira", "latitude": -21.854, "longitude": -45.2896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110806, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campan\u00e1rio", "latitude": -18.2427, "longitude": -41.7355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3110905, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campanha", "latitude": -21.836, "longitude": -45.4004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111002, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campestre", "latitude": -21.7079, "longitude": -46.2381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111101, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campina Verde", "latitude": -19.5382, "longitude": -49.4862, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111150, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campo Azul", "latitude": -16.5028, "longitude": -44.8096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111200, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campo Belo", "latitude": -20.8932, "longitude": -45.2699, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111309, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campo do Meio", "latitude": -21.1127, "longitude": -45.8273, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111408, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campo Florido", "latitude": -19.7631, "longitude": -48.5716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111507, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campos Altos", "latitude": -19.6914, "longitude": -46.1725, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111606, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Campos Gerais", "latitude": -21.237, "longitude": -45.7569, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111705, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cana\u00e3", "latitude": -20.6869, "longitude": -42.6167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111804, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Can\u00e1polis", "latitude": -18.7212, "longitude": -49.2035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3111903, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cana Verde", "latitude": -21.0232, "longitude": -45.1801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112000, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Candeias", "latitude": -20.7692, "longitude": -45.2765, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112059, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cantagalo", "latitude": -18.5248, "longitude": -42.6223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112109, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capara\u00f3", "latitude": -20.5289, "longitude": -41.9061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112208, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capela Nova", "latitude": -20.9179, "longitude": -43.622, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112307, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capelinha", "latitude": -17.6888, "longitude": -42.5147, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112406, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capetinga", "latitude": -20.6163, "longitude": -47.0571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112505, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capim Branco", "latitude": -19.5471, "longitude": -44.1304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112604, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capin\u00f3polis", "latitude": -18.6862, "longitude": -49.5706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112653, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capit\u00e3o Andrade", "latitude": -19.0748, "longitude": -41.8614, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112703, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capit\u00e3o En\u00e9as", "latitude": -16.3265, "longitude": -43.7084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112802, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Capit\u00f3lio", "latitude": -20.6164, "longitude": -46.0493, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3112901, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caputira", "latitude": -20.1703, "longitude": -42.2683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cara\u00ed", "latitude": -17.1862, "longitude": -41.7004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carana\u00edba", "latitude": -20.8707, "longitude": -43.7417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caranda\u00ed", "latitude": -20.9566, "longitude": -43.811, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carangola", "latitude": -20.7343, "longitude": -42.0313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caratinga", "latitude": -19.7868, "longitude": -42.1292, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carbonita", "latitude": -17.5255, "longitude": -43.0137, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carea\u00e7u", "latitude": -22.0424, "longitude": -45.696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carlos Chagas", "latitude": -17.6973, "longitude": -40.7723, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113800, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carm\u00e9sia", "latitude": -19.0877, "longitude": -43.1382, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3113909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carmo da Cachoeira", "latitude": -21.4633, "longitude": -45.2201, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carmo da Mata", "latitude": -20.5575, "longitude": -44.8735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carmo de Minas", "latitude": -22.1204, "longitude": -45.1307, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carmo do Cajuru", "latitude": -20.1912, "longitude": -44.7664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carmo do Parana\u00edba", "latitude": -18.991, "longitude": -46.3167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carmo do Rio Claro", "latitude": -20.9736, "longitude": -46.1149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carm\u00f3polis de Minas", "latitude": -20.5396, "longitude": -44.6336, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114550, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carneirinho", "latitude": -19.6987, "longitude": -50.6894, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carrancas", "latitude": -21.4898, "longitude": -44.6446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carvalh\u00f3polis", "latitude": -21.7735, "longitude": -45.8421, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Carvalhos", "latitude": -22.0, "longitude": -44.4632, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3114907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Casa Grande", "latitude": -20.7925, "longitude": -43.9343, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115003, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cascalho Rico", "latitude": -18.5772, "longitude": -47.8716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115102, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "C\u00e1ssia", "latitude": -20.5831, "longitude": -46.9201, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115201, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra de Minas", "latitude": -21.1316, "longitude": -44.4729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115300, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cataguases", "latitude": -21.3924, "longitude": -42.6896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115359, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Catas Altas", "latitude": -20.0734, "longitude": -43.4061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115409, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Catas Altas da Noruega", "latitude": -20.6901, "longitude": -43.4939, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115458, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Catuji", "latitude": -17.3018, "longitude": -41.5276, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115474, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Catuti", "latitude": -15.3616, "longitude": -42.9627, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115508, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Caxambu", "latitude": -21.9753, "longitude": -44.9319, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115607, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cedro do Abaet\u00e9", "latitude": -19.1458, "longitude": -45.712, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115706, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Central de Minas", "latitude": -18.7612, "longitude": -41.3143, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115805, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Centralina", "latitude": -18.5852, "longitude": -49.2014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3115904, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ch\u00e1cara", "latitude": -21.6733, "longitude": -43.215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116001, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Chal\u00e9", "latitude": -20.0453, "longitude": -41.6897, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116100, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Chapada do Norte", "latitude": -17.0881, "longitude": -42.5392, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116159, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Chapada Ga\u00facha", "latitude": -15.3014, "longitude": -45.6116, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116209, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Chiador", "latitude": -21.9996, "longitude": -43.0617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116308, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cipot\u00e2nea", "latitude": -20.9026, "longitude": -43.3629, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116407, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Claraval", "latitude": -20.397, "longitude": -47.2768, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116506, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Claro dos Po\u00e7\u00f5es", "latitude": -17.082, "longitude": -44.2061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116605, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cl\u00e1udio", "latitude": -20.4437, "longitude": -44.7673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116704, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coimbra", "latitude": -20.8535, "longitude": -42.8008, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116803, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coluna", "latitude": -18.2311, "longitude": -42.8352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3116902, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Comendador Gomes", "latitude": -19.6973, "longitude": -49.0789, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117009, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Comercinho", "latitude": -16.2963, "longitude": -41.7945, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117108, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Aparecida", "latitude": -21.096, "longitude": -46.2049, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117207, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Pedras", "latitude": -22.1576, "longitude": -45.4562, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117306, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o das Alagoas", "latitude": -19.9172, "longitude": -48.3839, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117405, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Ipanema", "latitude": -19.9326, "longitude": -41.6908, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117504, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro", "latitude": -19.0344, "longitude": -43.4221, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117603, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Par\u00e1", "latitude": -19.7456, "longitude": -44.8945, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117702, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Rio Verde", "latitude": -21.8778, "longitude": -45.087, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117801, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o dos Ouros", "latitude": -22.4078, "longitude": -45.7996, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117836, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "C\u00f4nego Marinho", "latitude": -15.2892, "longitude": -44.4181, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117876, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Confins", "latitude": -19.6282, "longitude": -43.9931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3117900, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Congonhal", "latitude": -22.1488, "longitude": -46.043, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118007, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Congonhas", "latitude": -20.4958, "longitude": -43.851, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118106, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Congonhas do Norte", "latitude": -18.8021, "longitude": -43.6767, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118205, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Conquista", "latitude": -19.9312, "longitude": -47.5492, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118304, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Conselheiro Lafaiete", "latitude": -20.6634, "longitude": -43.7846, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118403, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Conselheiro Pena", "latitude": -19.1789, "longitude": -41.4736, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118502, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Consola\u00e7\u00e3o", "latitude": -22.5493, "longitude": -45.9255, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118601, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Contagem", "latitude": -19.9321, "longitude": -44.0539, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118700, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coqueiral", "latitude": -21.1858, "longitude": -45.4366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118809, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Jesus", "latitude": -16.6841, "longitude": -44.3635, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3118908, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cordisburgo", "latitude": -19.1224, "longitude": -44.3224, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119005, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cordisl\u00e2ndia", "latitude": -21.7891, "longitude": -45.6999, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119104, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Corinto", "latitude": -18.369, "longitude": -44.4542, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119203, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coroaci", "latitude": -18.6156, "longitude": -42.2791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119302, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coromandel", "latitude": -18.4734, "longitude": -47.1933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119401, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coronel Fabriciano", "latitude": -19.5179, "longitude": -42.6276, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119500, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coronel Murta", "latitude": -16.6148, "longitude": -42.184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119609, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coronel Pacheco", "latitude": -21.5898, "longitude": -43.256, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119708, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Coronel Xavier Chaves", "latitude": -21.0277, "longitude": -44.2206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119807, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "C\u00f3rrego Danta", "latitude": -19.8198, "longitude": -45.9032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119906, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "C\u00f3rrego do Bom Jesus", "latitude": -22.6269, "longitude": -46.0241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3119955, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "C\u00f3rrego Fundo", "latitude": -20.4474, "longitude": -45.5617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120003, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "C\u00f3rrego Novo", "latitude": -19.8361, "longitude": -42.3988, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120102, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Couto de Magalh\u00e3es de Minas", "latitude": -18.0727, "longitude": -43.4648, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120151, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cris\u00f3lita", "latitude": -17.2381, "longitude": -40.9184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120201, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cristais", "latitude": -20.8733, "longitude": -45.5167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120300, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Crist\u00e1lia", "latitude": -16.716, "longitude": -42.8571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120409, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cristiano Otoni", "latitude": -20.8324, "longitude": -43.8166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120508, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cristina", "latitude": -22.208, "longitude": -45.2673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120607, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Crucil\u00e2ndia", "latitude": -20.3923, "longitude": -44.3334, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120706, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cruzeiro da Fortaleza", "latitude": -18.944, "longitude": -46.6669, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120805, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cruz\u00edlia", "latitude": -21.84, "longitude": -44.8067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120839, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Cuparaque", "latitude": -18.9648, "longitude": -41.0986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120870, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Curral de Dentro", "latitude": -15.9327, "longitude": -41.8557, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3120904, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Curvelo", "latitude": -18.7527, "longitude": -44.4303, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121001, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Datas", "latitude": -18.4478, "longitude": -43.6591, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121100, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Delfim Moreira", "latitude": -22.5036, "longitude": -45.2792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121209, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Delfin\u00f3polis", "latitude": -20.3468, "longitude": -46.8456, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121258, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Delta", "latitude": -19.9721, "longitude": -47.7841, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121308, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Descoberto", "latitude": -21.46, "longitude": -42.9618, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121407, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Desterro de Entre Rios", "latitude": -20.665, "longitude": -44.3334, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121506, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Desterro do Melo", "latitude": -21.143, "longitude": -43.5178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121605, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Diamantina", "latitude": -18.2413, "longitude": -43.6031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121704, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Diogo de Vasconcelos", "latitude": -20.4879, "longitude": -43.1953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121803, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dion\u00edsio", "latitude": -19.8433, "longitude": -42.7701, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3121902, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divin\u00e9sia", "latitude": -20.9917, "longitude": -43.0003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122009, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divino", "latitude": -20.6134, "longitude": -42.1438, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122108, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divino das Laranjeiras", "latitude": -18.7755, "longitude": -41.4781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122207, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divinol\u00e2ndia de Minas", "latitude": -18.8004, "longitude": -42.6103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122306, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divin\u00f3polis", "latitude": -20.1446, "longitude": -44.8912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122355, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divisa Alegre", "latitude": -15.7221, "longitude": -41.3463, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122405, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divisa Nova", "latitude": -21.5092, "longitude": -46.1904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122454, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Divis\u00f3polis", "latitude": -15.7254, "longitude": -40.9997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122470, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dom Bosco", "latitude": -16.652, "longitude": -46.2597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122504, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dom Cavati", "latitude": -19.3735, "longitude": -42.1121, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122603, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dom Joaquim", "latitude": -18.961, "longitude": -43.2544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122702, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dom Silv\u00e9rio", "latitude": -20.1627, "longitude": -42.9627, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122801, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dom Vi\u00e7oso", "latitude": -22.2511, "longitude": -45.1643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3122900, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dona Eus\u00e9bia", "latitude": -21.319, "longitude": -42.807, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123007, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dores de Campos", "latitude": -21.1139, "longitude": -44.0207, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123106, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dores de Guanh\u00e3es", "latitude": -19.0516, "longitude": -42.9254, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123205, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dores do Indai\u00e1", "latitude": -19.4628, "longitude": -45.5927, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123304, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dores do Turvo", "latitude": -20.9785, "longitude": -43.1834, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123403, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Dores\u00f3polis", "latitude": -20.2868, "longitude": -45.9007, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123502, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Douradoquara", "latitude": -18.4338, "longitude": -47.5993, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123528, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Durand\u00e9", "latitude": -20.2058, "longitude": -41.7977, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123601, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "El\u00f3i Mendes", "latitude": -21.6088, "longitude": -45.5691, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123700, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Engenheiro Caldas", "latitude": -19.2065, "longitude": -42.0503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123809, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Engenheiro Navarro", "latitude": -17.2831, "longitude": -43.947, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123858, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Entre Folhas", "latitude": -19.6218, "longitude": -42.2306, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3123908, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Entre Rios de Minas", "latitude": -20.6706, "longitude": -44.0654, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124005, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Erv\u00e1lia", "latitude": -20.8403, "longitude": -42.6544, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124104, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Esmeraldas", "latitude": -19.764, "longitude": -44.3065, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124203, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Espera Feliz", "latitude": -20.6508, "longitude": -41.9119, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124302, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Espinosa", "latitude": -14.9249, "longitude": -42.809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124401, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Esp\u00edrito Santo do Dourado", "latitude": -22.0454, "longitude": -45.9548, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124500, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Estiva", "latitude": -22.4577, "longitude": -46.0191, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124609, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Estrela Dalva", "latitude": -21.7412, "longitude": -42.4574, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124708, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Estrela do Indai\u00e1", "latitude": -19.5169, "longitude": -45.7859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124807, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Estrela do Sul", "latitude": -18.7399, "longitude": -47.6956, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3124906, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Eugen\u00f3polis", "latitude": -21.1002, "longitude": -42.1878, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125002, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ewbank da C\u00e2mara", "latitude": -21.5498, "longitude": -43.5068, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125101, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Extrema", "latitude": -22.854, "longitude": -46.3178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125200, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fama", "latitude": -21.4089, "longitude": -45.8286, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125309, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Faria Lemos", "latitude": -20.8097, "longitude": -42.0213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125408, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fel\u00edcio dos Santos", "latitude": -18.0755, "longitude": -43.2422, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125507, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto", "latitude": -18.0025, "longitude": -43.3854, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125606, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Felisburgo", "latitude": -16.6348, "longitude": -40.7605, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125705, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Felixl\u00e2ndia", "latitude": -18.7507, "longitude": -44.9004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125804, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fernandes Tourinho", "latitude": -19.1541, "longitude": -42.0803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125903, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ferros", "latitude": -19.2343, "longitude": -43.0192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3125952, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fervedouro", "latitude": -20.726, "longitude": -42.279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126000, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Florestal", "latitude": -19.888, "longitude": -44.4318, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126109, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Formiga", "latitude": -20.4618, "longitude": -45.4268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126208, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Formoso", "latitude": -14.9446, "longitude": -46.2371, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126307, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fortaleza de Minas", "latitude": -20.8508, "longitude": -46.712, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126406, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fortuna de Minas", "latitude": -19.5578, "longitude": -44.4472, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126505, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Francisco Badar\u00f3", "latitude": -16.9883, "longitude": -42.3568, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126604, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Francisco Dumont", "latitude": -17.3107, "longitude": -44.2317, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126703, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Francisco S\u00e1", "latitude": -16.4827, "longitude": -43.4896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126752, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Francisc\u00f3polis", "latitude": -17.9578, "longitude": -42.0094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126802, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Frei Gaspar", "latitude": -18.0709, "longitude": -41.4325, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126901, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Frei Inoc\u00eancio", "latitude": -18.5556, "longitude": -41.9121, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3126950, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Frei Lagonegro", "latitude": -18.1751, "longitude": -42.7617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fronteira", "latitude": -20.2748, "longitude": -49.1984, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127057, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fronteira dos Vales", "latitude": -16.8898, "longitude": -40.923, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127073, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Fruta de Leite", "latitude": -16.1225, "longitude": -42.5288, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Frutal", "latitude": -20.0259, "longitude": -48.9355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Funil\u00e2ndia", "latitude": -19.3661, "longitude": -44.061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Galil\u00e9ia", "latitude": -19.0005, "longitude": -41.5387, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127339, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Gameleiras", "latitude": -15.0829, "longitude": -43.125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127354, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Glaucil\u00e2ndia", "latitude": -16.8481, "longitude": -43.692, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127370, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Goiabeira", "latitude": -18.9807, "longitude": -41.2235, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127388, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Goian\u00e1", "latitude": -21.536, "longitude": -43.1957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Gon\u00e7alves", "latitude": -22.6545, "longitude": -45.8556, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Gonzaga", "latitude": -18.8196, "longitude": -42.4769, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Gouveia", "latitude": -18.4519, "longitude": -43.7423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Governador Valadares", "latitude": -18.8545, "longitude": -41.9555, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127800, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Gr\u00e3o Mogol", "latitude": -16.5662, "longitude": -42.8923, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3127909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Grupiara", "latitude": -18.5003, "longitude": -47.7318, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guanh\u00e3es", "latitude": -18.7713, "longitude": -42.9312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guap\u00e9", "latitude": -20.7631, "longitude": -45.9152, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guaraciaba", "latitude": -20.5716, "longitude": -43.0094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128253, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guaraciama", "latitude": -17.0142, "longitude": -43.6675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guaran\u00e9sia", "latitude": -21.3009, "longitude": -46.7964, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guarani", "latitude": -21.3563, "longitude": -43.0328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guarar\u00e1", "latitude": -21.7304, "longitude": -43.0334, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guarda-Mor", "latitude": -17.7673, "longitude": -47.0998, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guaxup\u00e9", "latitude": -21.305, "longitude": -46.7081, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guidoval", "latitude": -21.155, "longitude": -42.7887, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3128907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guimar\u00e2nia", "latitude": -18.8425, "longitude": -46.7901, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Guiricema", "latitude": -21.0098, "longitude": -42.7207, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Gurinhat\u00e3", "latitude": -19.2143, "longitude": -49.7876, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Heliodora", "latitude": -22.0644, "longitude": -45.5453, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129301, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Iapu", "latitude": -19.4387, "longitude": -42.2147, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129400, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibertioga", "latitude": -21.433, "longitude": -43.9639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129509, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibi\u00e1", "latitude": -19.4749, "longitude": -46.5474, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129608, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibia\u00ed", "latitude": -16.8591, "longitude": -44.9046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129657, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibiracatu", "latitude": -15.6605, "longitude": -44.1667, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129707, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibiraci", "latitude": -20.4611, "longitude": -47.1222, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129806, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibirit\u00e9", "latitude": -20.0252, "longitude": -44.0569, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3129905, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibiti\u00fara de Minas", "latitude": -22.0604, "longitude": -46.4368, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130002, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ibituruna", "latitude": -21.1541, "longitude": -44.7479, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130051, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Icara\u00ed de Minas", "latitude": -16.214, "longitude": -44.9034, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130101, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Igarap\u00e9", "latitude": -20.0707, "longitude": -44.2994, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130200, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Igaratinga", "latitude": -19.9476, "longitude": -44.7063, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130309, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Iguatama", "latitude": -20.1776, "longitude": -45.7111, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130408, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ijaci", "latitude": -21.1738, "longitude": -44.9233, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130507, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ilic\u00ednea", "latitude": -20.9402, "longitude": -45.8308, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130556, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Imb\u00e9 de Minas", "latitude": -19.6017, "longitude": -41.9695, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130606, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Inconfidentes", "latitude": -22.3136, "longitude": -46.3264, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130655, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Indaiabira", "latitude": -15.4911, "longitude": -42.2005, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130705, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Indian\u00f3polis", "latitude": -19.0341, "longitude": -47.9155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130804, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Inga\u00ed", "latitude": -21.4024, "longitude": -44.9152, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3130903, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Inhapim", "latitude": -19.5476, "longitude": -42.1147, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131000, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Inha\u00fama", "latitude": -19.4898, "longitude": -44.3934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131109, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Inimutaba", "latitude": -18.7271, "longitude": -44.3584, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131158, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ipaba", "latitude": -19.4158, "longitude": -42.4139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131208, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ipanema", "latitude": -19.7992, "longitude": -41.7164, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131307, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ipatinga", "latitude": -19.4703, "longitude": -42.5476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131406, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ipia\u00e7u", "latitude": -18.6927, "longitude": -49.9436, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131505, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ipui\u00fana", "latitude": -22.1013, "longitude": -46.1915, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131604, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ira\u00ed de Minas", "latitude": -18.9819, "longitude": -47.461, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131703, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itabira", "latitude": -19.6239, "longitude": -43.2312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131802, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itabirinha", "latitude": -18.5712, "longitude": -41.234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3131901, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itabirito", "latitude": -20.2501, "longitude": -43.8038, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itacambira", "latitude": -17.0625, "longitude": -43.3069, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itacarambi", "latitude": -15.089, "longitude": -44.095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itaguara", "latitude": -20.3947, "longitude": -44.4875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itaip\u00e9", "latitude": -17.4014, "longitude": -41.6697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itajub\u00e1", "latitude": -22.4225, "longitude": -45.4598, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itamarandiba", "latitude": -17.8552, "longitude": -42.8561, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itamarati de Minas", "latitude": -21.4179, "longitude": -42.813, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itambacuri", "latitude": -18.035, "longitude": -41.683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132800, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itamb\u00e9 do Mato Dentro", "latitude": -19.4158, "longitude": -43.3182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3132909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itamogi", "latitude": -21.0758, "longitude": -47.046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itamonte", "latitude": -22.2859, "longitude": -44.868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itanhandu", "latitude": -22.2942, "longitude": -44.9382, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itanhomi", "latitude": -19.1736, "longitude": -41.863, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itaobim", "latitude": -16.5571, "longitude": -41.5017, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itapagipe", "latitude": -19.9062, "longitude": -49.3781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itapecerica", "latitude": -20.4704, "longitude": -45.127, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itapeva", "latitude": -22.7665, "longitude": -46.2241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itatiaiu\u00e7u", "latitude": -20.1983, "longitude": -44.4211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133758, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ita\u00fa de Minas", "latitude": -20.7375, "longitude": -46.7525, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ita\u00fana", "latitude": -20.0818, "longitude": -44.5801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3133907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itaverava", "latitude": -20.6769, "longitude": -43.6141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itinga", "latitude": -16.61, "longitude": -41.7672, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itueta", "latitude": -19.3999, "longitude": -41.1746, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ituiutaba", "latitude": -18.9772, "longitude": -49.4639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134301, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itumirim", "latitude": -21.3171, "longitude": -44.8724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134400, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Iturama", "latitude": -19.7276, "longitude": -50.1966, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134509, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Itutinga", "latitude": -21.3, "longitude": -44.6567, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134608, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jaboticatubas", "latitude": -19.5119, "longitude": -43.7373, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134707, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jacinto", "latitude": -16.1428, "longitude": -40.295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134806, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jacu\u00ed", "latitude": -21.0137, "longitude": -46.7359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3134905, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jacutinga", "latitude": -22.286, "longitude": -46.6166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135001, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jaguara\u00e7u", "latitude": -19.647, "longitude": -42.7498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135050, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ja\u00edba", "latitude": -15.3432, "longitude": -43.6688, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135076, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jampruca", "latitude": -18.461, "longitude": -41.809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135100, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jana\u00faba", "latitude": -15.8022, "longitude": -43.3132, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135209, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Janu\u00e1ria", "latitude": -15.4802, "longitude": -44.3639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135308, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Japara\u00edba", "latitude": -20.1442, "longitude": -45.5015, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135357, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Japonvar", "latitude": -15.9891, "longitude": -44.2758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135407, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jeceaba", "latitude": -20.5339, "longitude": -43.9894, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135456, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jenipapo de Minas", "latitude": -17.0831, "longitude": -42.2589, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135506, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jequeri", "latitude": -20.4542, "longitude": -42.6651, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135605, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jequita\u00ed", "latitude": -17.229, "longitude": -44.4376, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135704, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jequitib\u00e1", "latitude": -19.2345, "longitude": -44.0304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135803, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jequitinhonha", "latitude": -16.4375, "longitude": -41.0117, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3135902, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jesu\u00e2nia", "latitude": -21.9887, "longitude": -45.2911, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136009, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Joa\u00edma", "latitude": -16.6522, "longitude": -41.0229, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136108, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Joan\u00e9sia", "latitude": -19.1729, "longitude": -42.6775, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136207, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jo\u00e3o Monlevade", "latitude": -19.8126, "longitude": -43.1735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136306, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jo\u00e3o Pinheiro", "latitude": -17.7398, "longitude": -46.1715, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136405, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Joaquim Fel\u00edcio", "latitude": -17.758, "longitude": -44.1643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136504, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jord\u00e2nia", "latitude": -15.9009, "longitude": -40.1841, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136520, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves de Minas", "latitude": -16.9053, "longitude": -42.6014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136553, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Jos\u00e9 Raydan", "latitude": -18.2195, "longitude": -42.4946, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136579, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Josen\u00f3polis", "latitude": -16.5417, "longitude": -42.5151, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136603, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Uni\u00e3o", "latitude": -19.6876, "longitude": -43.583, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136652, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Juatuba", "latitude": -19.9448, "longitude": -44.3451, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136702, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Juiz de Fora", "latitude": -21.7595, "longitude": -43.3398, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136801, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Juramento", "latitude": -16.8473, "longitude": -43.5865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136900, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Juruaia", "latitude": -21.2493, "longitude": -46.5735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3136959, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Juven\u00edlia", "latitude": -14.2662, "longitude": -44.1597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137007, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ladainha", "latitude": -17.6279, "longitude": -41.7488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137106, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lagamar", "latitude": -18.1759, "longitude": -46.8063, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137205, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lagoa da Prata", "latitude": -20.0237, "longitude": -45.5401, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137304, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lagoa dos Patos", "latitude": -16.978, "longitude": -44.5754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137403, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lagoa Dourada", "latitude": -20.9139, "longitude": -44.0797, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137502, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lagoa Formosa", "latitude": -18.7715, "longitude": -46.4012, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137536, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lagoa Grande", "latitude": -17.8323, "longitude": -46.5165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137601, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lagoa Santa", "latitude": -19.6397, "longitude": -43.8932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137700, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lajinha", "latitude": -20.1539, "longitude": -41.6228, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137809, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lambari", "latitude": -21.9671, "longitude": -45.3498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3137908, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lamim", "latitude": -20.79, "longitude": -43.4706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138005, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Laranjal", "latitude": -21.3715, "longitude": -42.4732, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138104, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lassance", "latitude": -17.887, "longitude": -44.5735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138203, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lavras", "latitude": -21.248, "longitude": -45.0009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138302, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Leandro Ferreira", "latitude": -19.7193, "longitude": -45.0279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138351, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Leme do Prado", "latitude": -17.0793, "longitude": -42.6936, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138401, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Leopoldina", "latitude": -21.5296, "longitude": -42.6421, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138500, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Liberdade", "latitude": -22.0275, "longitude": -44.3208, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138609, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lima Duarte", "latitude": -21.8386, "longitude": -43.7934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138625, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Limeira do Oeste", "latitude": -19.5512, "longitude": -50.5815, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138658, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lontra", "latitude": -15.9013, "longitude": -44.306, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138674, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Luisburgo", "latitude": -20.4468, "longitude": -42.0976, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138682, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Luisl\u00e2ndia", "latitude": -16.1095, "longitude": -44.5886, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138708, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Lumin\u00e1rias", "latitude": -21.5145, "longitude": -44.9034, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138807, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Luz", "latitude": -19.7911, "longitude": -45.6794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3138906, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Machacalis", "latitude": -17.0723, "longitude": -40.7245, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139003, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Machado", "latitude": -21.6778, "longitude": -45.9219, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139102, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Madre de Deus de Minas", "latitude": -21.483, "longitude": -44.3287, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139201, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Malacacheta", "latitude": -17.8456, "longitude": -42.0769, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139250, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mamonas", "latitude": -15.0479, "longitude": -42.9469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139300, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Manga", "latitude": -14.7529, "longitude": -43.9391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139409, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Manhua\u00e7u", "latitude": -20.2572, "longitude": -42.028, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139508, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Manhumirim", "latitude": -20.3591, "longitude": -41.9589, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139607, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mantena", "latitude": -18.7761, "longitude": -40.9874, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139706, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Maravilhas", "latitude": -19.5076, "longitude": -44.6779, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139805, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mar de Espanha", "latitude": -21.8707, "longitude": -43.0062, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3139904, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Maria da F\u00e9", "latitude": -22.3044, "longitude": -45.3773, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140001, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mariana", "latitude": -20.3765, "longitude": -43.414, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140100, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Marilac", "latitude": -18.5079, "longitude": -42.0822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140159, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "M\u00e1rio Campos", "latitude": -20.0582, "longitude": -44.1883, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140209, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Marip\u00e1 de Minas", "latitude": -21.6979, "longitude": -42.9546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140308, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Marli\u00e9ria", "latitude": -19.7096, "longitude": -42.7327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140407, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Marmel\u00f3polis", "latitude": -22.447, "longitude": -45.1645, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140506, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Martinho Campos", "latitude": -19.3306, "longitude": -45.2434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140530, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Martins Soares", "latitude": -20.2546, "longitude": -41.8786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140555, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mata Verde", "latitude": -15.6869, "longitude": -40.7366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140605, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Materl\u00e2ndia", "latitude": -18.4699, "longitude": -43.0579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140704, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mateus Leme", "latitude": -19.9794, "longitude": -44.4318, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140803, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Matias Barbosa", "latitude": -21.869, "longitude": -43.3135, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140852, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Matias Cardoso", "latitude": -14.8563, "longitude": -43.9146, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3140902, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Matip\u00f3", "latitude": -20.2873, "longitude": -42.3401, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141009, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mato Verde", "latitude": -15.3944, "longitude": -42.86, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141108, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Matozinhos", "latitude": -19.5543, "longitude": -44.0868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141207, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Matutina", "latitude": -19.2179, "longitude": -45.9664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141306, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Medeiros", "latitude": -19.9865, "longitude": -46.2181, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141405, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Medina", "latitude": -16.2245, "longitude": -41.4728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141504, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mendes Pimentel", "latitude": -18.6631, "longitude": -41.4052, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141603, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Merc\u00eas", "latitude": -21.1976, "longitude": -43.3337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141702, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mesquita", "latitude": -19.224, "longitude": -42.6079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141801, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Minas Novas", "latitude": -17.2156, "longitude": -42.5884, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3141900, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Minduri", "latitude": -21.6797, "longitude": -44.6051, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142007, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mirabela", "latitude": -16.256, "longitude": -44.1602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142106, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Miradouro", "latitude": -20.8899, "longitude": -42.3458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142205, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mira\u00ed", "latitude": -21.2021, "longitude": -42.6122, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142254, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mirav\u00e2nia", "latitude": -14.7348, "longitude": -44.4092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142304, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Moeda", "latitude": -20.3399, "longitude": -44.0509, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142403, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Moema", "latitude": -19.8387, "longitude": -45.4127, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142502, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monjolos", "latitude": -18.3245, "longitude": -44.118, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142601, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monsenhor Paulo", "latitude": -21.7579, "longitude": -45.5391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142700, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Montalv\u00e2nia", "latitude": -14.4197, "longitude": -44.3719, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142809, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monte Alegre de Minas", "latitude": -18.869, "longitude": -48.881, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3142908, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monte Azul", "latitude": -15.1514, "longitude": -42.8718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143005, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monte Belo", "latitude": -21.3271, "longitude": -46.3635, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143104, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monte Carmelo", "latitude": -18.7302, "longitude": -47.4912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143153, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monte Formoso", "latitude": -16.8691, "longitude": -41.2473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143203, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monte Santo de Minas", "latitude": -21.1873, "longitude": -46.9753, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143302, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Montes Claros", "latitude": -16.7282, "longitude": -43.8578, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143401, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Monte Si\u00e3o", "latitude": -22.4335, "longitude": -46.573, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143450, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Montezuma", "latitude": -15.1702, "longitude": -42.4941, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143500, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Morada Nova de Minas", "latitude": -18.5998, "longitude": -45.3584, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143609, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Morro da Gar\u00e7a", "latitude": -18.5356, "longitude": -44.601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143708, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Morro do Pilar", "latitude": -19.2236, "longitude": -43.3795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143807, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Munhoz", "latitude": -22.6092, "longitude": -46.362, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3143906, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Muria\u00e9", "latitude": -21.13, "longitude": -42.3693, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144003, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mutum", "latitude": -19.8121, "longitude": -41.4407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144102, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Muzambinho", "latitude": -21.3692, "longitude": -46.5213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144201, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nacip Raydan", "latitude": -18.4544, "longitude": -42.2481, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144300, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nanuque", "latitude": -17.8481, "longitude": -40.3533, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144359, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Naque", "latitude": -19.2291, "longitude": -42.3312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144375, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Natal\u00e2ndia", "latitude": -16.5021, "longitude": -46.4874, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144409, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nat\u00e9rcia", "latitude": -22.1158, "longitude": -45.5123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144508, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nazareno", "latitude": -21.2168, "longitude": -44.6138, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144607, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nepomuceno", "latitude": -21.2324, "longitude": -45.235, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144656, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ninheira", "latitude": -15.3148, "longitude": -41.7564, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144672, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Bel\u00e9m", "latitude": -18.4925, "longitude": -41.1107, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144706, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Era", "latitude": -19.7577, "longitude": -43.0333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144805, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Lima", "latitude": -19.9758, "longitude": -43.8509, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3144904, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova M\u00f3dica", "latitude": -18.4417, "longitude": -41.4984, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145000, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Ponte", "latitude": -19.1461, "longitude": -47.6779, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145059, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Porteirinha", "latitude": -15.7993, "longitude": -43.2941, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145109, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Resende", "latitude": -21.1286, "longitude": -46.4157, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145208, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Nova Serrana", "latitude": -19.8713, "longitude": -44.9847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145307, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Novo Cruzeiro", "latitude": -17.4654, "longitude": -41.8826, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145356, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Novo Oriente de Minas", "latitude": -17.4089, "longitude": -41.2194, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145372, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Novorizonte", "latitude": -16.0162, "longitude": -42.4044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145406, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Olaria", "latitude": -21.8598, "longitude": -43.9356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145455, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Olhos d'\u00c1gua", "latitude": -17.3982, "longitude": -43.5719, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145505, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ol\u00edmpio Noronha", "latitude": -22.0685, "longitude": -45.2657, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145604, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Oliveira", "latitude": -20.6982, "longitude": -44.829, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145703, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Oliveira Fortes", "latitude": -21.3401, "longitude": -43.4499, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145802, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "On\u00e7a de Pitangui", "latitude": -19.7276, "longitude": -44.8058, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145851, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Orat\u00f3rios", "latitude": -20.4298, "longitude": -42.7977, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145877, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Oriz\u00e2nia", "latitude": -20.5142, "longitude": -42.1991, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3145901, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ouro Branco", "latitude": -20.5263, "longitude": -43.6962, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ouro Fino", "latitude": -22.2779, "longitude": -46.3716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ouro Preto", "latitude": -20.3796, "longitude": -43.512, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ouro Verde de Minas", "latitude": -18.0719, "longitude": -41.2734, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146255, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Padre Carvalho", "latitude": -16.3646, "longitude": -42.5088, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Padre Para\u00edso", "latitude": -17.0758, "longitude": -41.4821, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Paineiras", "latitude": -18.8993, "longitude": -45.5321, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pains", "latitude": -20.3705, "longitude": -45.6627, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146552, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pai Pedro", "latitude": -15.5271, "longitude": -43.07, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Paiva", "latitude": -21.2913, "longitude": -43.4088, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Palma", "latitude": -21.3748, "longitude": -42.3123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146750, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Palm\u00f3polis", "latitude": -16.7364, "longitude": -40.4296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3146909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Papagaios", "latitude": -19.4419, "longitude": -44.7468, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Paracatu", "latitude": -17.2252, "longitude": -46.8711, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Par\u00e1 de Minas", "latitude": -19.8534, "longitude": -44.6114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Paragua\u00e7u", "latitude": -21.5465, "longitude": -45.7374, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Parais\u00f3polis", "latitude": -22.5539, "longitude": -45.7803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Paraopeba", "latitude": -19.2732, "longitude": -44.4044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Passab\u00e9m", "latitude": -19.3509, "longitude": -43.1383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Passa Quatro", "latitude": -22.3871, "longitude": -44.9709, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Passa Tempo", "latitude": -20.6539, "longitude": -44.4926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Passa-Vinte", "latitude": -22.2097, "longitude": -44.2344, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Passos", "latitude": -20.7193, "longitude": -46.609, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3147956, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Patis", "latitude": -16.0773, "longitude": -44.0787, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Patos de Minas", "latitude": -18.5699, "longitude": -46.5013, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Patroc\u00ednio", "latitude": -18.9379, "longitude": -46.9934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Patroc\u00ednio do Muria\u00e9", "latitude": -21.1544, "longitude": -42.2125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148301, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Paula C\u00e2ndido", "latitude": -20.8754, "longitude": -42.9752, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148400, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Paulistas", "latitude": -18.4276, "longitude": -42.8628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148509, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pav\u00e3o", "latitude": -17.4267, "longitude": -41.0035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148608, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pe\u00e7anha", "latitude": -18.5441, "longitude": -42.5583, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148707, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedra Azul", "latitude": -16.0086, "longitude": -41.2909, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148756, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedra Bonita", "latitude": -20.5219, "longitude": -42.3304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148806, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedra do Anta", "latitude": -20.5968, "longitude": -42.7123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3148905, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedra do Indai\u00e1", "latitude": -20.2563, "longitude": -45.2107, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149002, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedra Dourada", "latitude": -20.8266, "longitude": -42.1515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149101, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedralva", "latitude": -22.2386, "longitude": -45.4654, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149150, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedras de Maria da Cruz", "latitude": -15.6032, "longitude": -44.391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149200, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedrin\u00f3polis", "latitude": -19.2241, "longitude": -47.4579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149309, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedro Leopoldo", "latitude": -19.6308, "longitude": -44.0383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149408, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pedro Teixeira", "latitude": -21.7076, "longitude": -43.743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149507, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pequeri", "latitude": -21.8341, "longitude": -43.1145, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149606, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pequi", "latitude": -19.6284, "longitude": -44.6604, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149705, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Perdig\u00e3o", "latitude": -19.9411, "longitude": -45.078, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149804, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Perdizes", "latitude": -19.3434, "longitude": -47.2963, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149903, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Perd\u00f5es", "latitude": -21.0932, "longitude": -45.0896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3149952, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Periquito", "latitude": -19.1573, "longitude": -42.2333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150000, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pescador", "latitude": -18.357, "longitude": -41.6006, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150109, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piau", "latitude": -21.5096, "longitude": -43.313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150158, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piedade de Caratinga", "latitude": -19.7593, "longitude": -42.0756, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150208, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piedade de Ponte Nova", "latitude": -20.2438, "longitude": -42.7379, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150307, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piedade do Rio Grande", "latitude": -21.469, "longitude": -44.1938, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150406, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piedade dos Gerais", "latitude": -20.4715, "longitude": -44.2243, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150505, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pimenta", "latitude": -20.4827, "longitude": -45.8049, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150539, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pingo-d'\u00c1gua", "latitude": -19.7287, "longitude": -42.4095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150570, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pint\u00f3polis", "latitude": -16.0572, "longitude": -45.1402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150604, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piracema", "latitude": -20.5089, "longitude": -44.4783, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150703, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pirajuba", "latitude": -19.9092, "longitude": -48.7027, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150802, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piranga", "latitude": -20.6834, "longitude": -43.2967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3150901, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pirangu\u00e7u", "latitude": -22.5249, "longitude": -45.4945, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piranguinho", "latitude": -22.395, "longitude": -45.5324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pirapetinga", "latitude": -21.6554, "longitude": -42.3434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pirapora", "latitude": -17.3392, "longitude": -44.934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pira\u00faba", "latitude": -21.2825, "longitude": -43.0172, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pitangui", "latitude": -19.6741, "longitude": -44.8964, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Piumhi", "latitude": -20.4762, "longitude": -45.9589, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Planura", "latitude": -20.1376, "longitude": -48.7, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Po\u00e7o Fundo", "latitude": -21.78, "longitude": -45.9658, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151800, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Po\u00e7os de Caldas", "latitude": -21.78, "longitude": -46.5692, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3151909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pocrane", "latitude": -19.6208, "longitude": -41.6334, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pomp\u00e9u", "latitude": -19.2257, "longitude": -45.0141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ponte Nova", "latitude": -20.4111, "longitude": -42.8978, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152131, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ponto Chique", "latitude": -16.6282, "longitude": -45.0588, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152170, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ponto dos Volantes", "latitude": -16.7473, "longitude": -41.5025, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Porteirinha", "latitude": -15.7404, "longitude": -43.0281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Porto Firme", "latitude": -20.6642, "longitude": -43.0834, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pot\u00e9", "latitude": -17.8077, "longitude": -41.786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pouso Alegre", "latitude": -22.2266, "longitude": -45.9389, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pouso Alto", "latitude": -22.1964, "longitude": -44.9748, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Prados", "latitude": -21.0597, "longitude": -44.0778, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Prata", "latitude": -19.3086, "longitude": -48.9276, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3152907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Prat\u00e1polis", "latitude": -20.7411, "longitude": -46.8624, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Pratinha", "latitude": -19.739, "longitude": -46.3755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Presidente Bernardes", "latitude": -20.7656, "longitude": -43.1895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Presidente Juscelino", "latitude": -18.6401, "longitude": -44.06, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153301, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Presidente Kubitschek", "latitude": -18.6193, "longitude": -43.5628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153400, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Presidente Oleg\u00e1rio", "latitude": -18.4096, "longitude": -46.4165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153509, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Alto Jequitib\u00e1", "latitude": -20.4208, "longitude": -41.967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153608, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Prudente de Morais", "latitude": -19.4742, "longitude": -44.1591, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153707, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Quartel Geral", "latitude": -19.2703, "longitude": -45.5569, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153806, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Queluzito", "latitude": -20.7416, "longitude": -43.8851, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3153905, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Raposos", "latitude": -19.9636, "longitude": -43.8079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154002, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Raul Soares", "latitude": -20.1061, "longitude": -42.4502, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154101, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Recreio", "latitude": -21.5289, "longitude": -42.4676, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154150, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Reduto", "latitude": -20.2401, "longitude": -41.9848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154200, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Resende Costa", "latitude": -20.9171, "longitude": -44.2407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154309, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Resplendor", "latitude": -19.3194, "longitude": -41.2462, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154408, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ressaquinha", "latitude": -21.0642, "longitude": -43.7598, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154457, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Riachinho", "latitude": -16.2258, "longitude": -45.9888, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154507, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Riacho dos Machados", "latitude": -16.0091, "longitude": -43.0488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154606, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ribeir\u00e3o das Neves", "latitude": -19.7621, "longitude": -44.0844, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154705, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ribeir\u00e3o Vermelho", "latitude": -21.1879, "longitude": -45.0637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154804, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Acima", "latitude": -20.0876, "longitude": -43.7878, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3154903, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Casca", "latitude": -20.2285, "longitude": -42.6462, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155009, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Doce", "latitude": -20.2412, "longitude": -42.8995, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155108, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio do Prado", "latitude": -16.6056, "longitude": -40.5714, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155207, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Espera", "latitude": -20.855, "longitude": -43.4721, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155306, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Manso", "latitude": -20.2666, "longitude": -44.3069, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155405, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Novo", "latitude": -21.4649, "longitude": -43.1168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155504, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Parana\u00edba", "latitude": -19.1861, "longitude": -46.2455, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155603, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Pardo de Minas", "latitude": -15.616, "longitude": -42.5405, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155702, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Piracicaba", "latitude": -19.9284, "longitude": -43.1829, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155801, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Pomba", "latitude": -21.2712, "longitude": -43.1696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3155900, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Preto", "latitude": -22.0861, "longitude": -43.8293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156007, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rio Vermelho", "latitude": -18.2922, "longitude": -43.0018, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156106, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rit\u00e1polis", "latitude": -21.0276, "longitude": -44.3204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156205, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rochedo de Minas", "latitude": -21.6284, "longitude": -43.0165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156304, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rodeiro", "latitude": -21.2035, "longitude": -42.8586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156403, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Romaria", "latitude": -18.8838, "longitude": -47.5782, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156452, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ros\u00e1rio da Limeira", "latitude": -20.9812, "longitude": -42.5112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156502, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rubelita", "latitude": -16.4053, "longitude": -42.261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156601, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Rubim", "latitude": -16.3775, "longitude": -40.5397, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156700, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sabar\u00e1", "latitude": -19.884, "longitude": -43.8263, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156809, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sabin\u00f3polis", "latitude": -18.6653, "longitude": -43.0752, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3156908, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sacramento", "latitude": -19.8622, "longitude": -47.4508, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157005, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Salinas", "latitude": -16.1753, "longitude": -42.2964, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157104, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Salto da Divisa", "latitude": -16.0063, "longitude": -39.9391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157203, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa B\u00e1rbara", "latitude": -19.9604, "longitude": -43.4101, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157252, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Leste", "latitude": -19.9753, "longitude": -42.1457, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157278, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Monte Verde", "latitude": -21.9592, "longitude": -43.7027, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157302, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Tug\u00fario", "latitude": -21.2431, "longitude": -43.5607, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157336, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Cruz de Minas", "latitude": -21.1241, "longitude": -44.2202, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157377, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Cruz de Salinas", "latitude": -16.0967, "longitude": -41.7418, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157401, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Cruz do Escalvado", "latitude": -20.2372, "longitude": -42.8169, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157500, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Efig\u00eania de Minas", "latitude": -18.8235, "longitude": -42.4388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157609, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa F\u00e9 de Minas", "latitude": -16.6859, "longitude": -45.4102, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157658, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Helena de Minas", "latitude": -16.9707, "longitude": -40.6727, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157708, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Juliana", "latitude": -19.3108, "longitude": -47.5322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157807, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Luzia", "latitude": -19.7548, "longitude": -43.8497, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3157906, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Margarida", "latitude": -20.3839, "longitude": -42.2519, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158003, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Maria de Itabira", "latitude": -19.4431, "longitude": -43.1064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158102, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Maria do Salto", "latitude": -16.2479, "longitude": -40.1512, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158201, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Maria do Sua\u00e7u\u00ed", "latitude": -18.1896, "longitude": -42.4139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158300, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana da Vargem", "latitude": -21.2449, "longitude": -45.5005, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158409, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana de Cataguases", "latitude": -21.2893, "longitude": -42.5524, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158508, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana de Pirapama", "latitude": -18.9962, "longitude": -44.0409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158607, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana do Deserto", "latitude": -21.9512, "longitude": -43.1583, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158706, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana do Garamb\u00e9u", "latitude": -21.5983, "longitude": -44.105, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158805, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana do Jacar\u00e9", "latitude": -20.9007, "longitude": -45.1285, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158904, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana do Manhua\u00e7u", "latitude": -20.1031, "longitude": -41.9278, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3158953, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana do Para\u00edso", "latitude": -19.3661, "longitude": -42.5446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159001, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana do Riacho", "latitude": -19.1662, "longitude": -43.722, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159100, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santana dos Montes", "latitude": -20.7868, "longitude": -43.6949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159209, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Rita de Caldas", "latitude": -22.0292, "longitude": -46.3385, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159308, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Rita de Jacutinga", "latitude": -22.1474, "longitude": -44.0977, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159357, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Rita de Minas", "latitude": -19.876, "longitude": -42.1363, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159407, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Rita de Ibitipoca", "latitude": -21.5658, "longitude": -43.9163, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159506, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Rita do Itueto", "latitude": -19.3576, "longitude": -41.3821, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159605, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Rita do Sapuca\u00ed", "latitude": -22.2461, "longitude": -45.7034, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159704, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Rosa da Serra", "latitude": -19.5186, "longitude": -45.9611, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159803, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santa Vit\u00f3ria", "latitude": -18.8414, "longitude": -50.1208, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3159902, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Amparo", "latitude": -20.943, "longitude": -44.9176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160009, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aventureiro", "latitude": -21.7606, "longitude": -42.8115, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160108, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Grama", "latitude": -20.3185, "longitude": -42.6047, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160207, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Itamb\u00e9", "latitude": -18.4609, "longitude": -43.3006, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160306, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jacinto", "latitude": -16.5332, "longitude": -40.1817, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160405, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Monte", "latitude": -20.085, "longitude": -45.2947, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160454, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Retiro", "latitude": -15.3393, "longitude": -42.6171, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160504, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Rio Abaixo", "latitude": -19.2374, "longitude": -43.2604, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160603, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santo Hip\u00f3lito", "latitude": -18.2968, "longitude": -44.2229, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160702, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Santos Dumont", "latitude": -21.4634, "longitude": -43.5499, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160801, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Bento Abade", "latitude": -21.5839, "longitude": -45.0699, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160900, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s do Sua\u00e7u\u00ed", "latitude": -20.6242, "longitude": -43.9515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3160959, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Domingos das Dores", "latitude": -19.5246, "longitude": -42.0106, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161007, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Domingos do Prata", "latitude": -19.8678, "longitude": -42.971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161056, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix de Minas", "latitude": -18.5959, "longitude": -41.4889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161106, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Francisco", "latitude": -15.9514, "longitude": -44.8593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161205, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula", "latitude": -20.7036, "longitude": -44.9838, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161304, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Francisco de Sales", "latitude": -19.8611, "longitude": -49.7727, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161403, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Francisco do Gl\u00f3ria", "latitude": -20.7923, "longitude": -42.2673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161502, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Geraldo", "latitude": -20.9252, "longitude": -42.8364, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161601, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Geraldo da Piedade", "latitude": -18.8411, "longitude": -42.2867, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161650, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Geraldo do Baixio", "latitude": -18.9097, "longitude": -41.363, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161700, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Abaet\u00e9", "latitude": -18.3315, "longitude": -45.8265, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161809, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Par\u00e1", "latitude": -19.9822, "longitude": -44.8593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3161908, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo", "latitude": -19.8221, "longitude": -43.366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162005, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Sapuca\u00ed", "latitude": -21.8932, "longitude": -45.5893, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162104, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Gotardo", "latitude": -19.3087, "longitude": -46.0465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162203, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria", "latitude": -20.635, "longitude": -46.508, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162252, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Lagoa", "latitude": -16.8455, "longitude": -44.3507, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162302, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Mata", "latitude": -21.928, "longitude": -45.9297, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162401, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponte", "latitude": -15.9271, "longitude": -44.0096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162450, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Miss\u00f5es", "latitude": -14.8859, "longitude": -44.0922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162500, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei", "latitude": -21.1311, "longitude": -44.2526, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162559, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manhua\u00e7u", "latitude": -20.3933, "longitude": -42.1533, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162575, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Manteninha", "latitude": -18.723, "longitude": -41.1628, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162609, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oriente", "latitude": -19.3384, "longitude": -42.1575, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162658, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pacu\u00ed", "latitude": -16.5373, "longitude": -44.5134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162708, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso", "latitude": -15.3168, "longitude": -42.0213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162807, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Evangelista", "latitude": -18.548, "longitude": -42.7655, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162906, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Nepomuceno", "latitude": -21.5381, "longitude": -43.0069, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162922, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Joaquim de Bicas", "latitude": -20.048, "longitude": -44.2749, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162948, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Barra", "latitude": -20.7178, "longitude": -46.313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3162955, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa", "latitude": -19.6971, "longitude": -43.9586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163003, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Safira", "latitude": -18.3243, "longitude": -42.1431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163102, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Varginha", "latitude": -19.7006, "longitude": -44.556, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163201, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Alegre", "latitude": -22.3243, "longitude": -45.5258, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163300, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino", "latitude": -18.4793, "longitude": -41.3907, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163409, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Goiabal", "latitude": -19.9214, "longitude": -42.7035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163508, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacuri", "latitude": -18.281, "longitude": -42.6729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163607, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mantimento", "latitude": -20.0058, "longitude": -41.7486, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163706, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o", "latitude": -22.1166, "longitude": -45.0506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163805, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Miguel do Anta", "latitude": -20.7067, "longitude": -42.7174, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3163904, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Pedro da Uni\u00e3o", "latitude": -21.131, "longitude": -46.6123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164001, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Pedro dos Ferros", "latitude": -20.1732, "longitude": -42.5251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164100, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Pedro do Sua\u00e7u\u00ed", "latitude": -18.3609, "longitude": -42.5981, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164209, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Rom\u00e3o", "latitude": -16.3641, "longitude": -45.0749, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164308, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Roque de Minas", "latitude": -20.249, "longitude": -46.3639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164407, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Bela Vista", "latitude": -22.1583, "longitude": -45.7546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164431, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Vargem Alegre", "latitude": -19.7477, "longitude": -43.3679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164472, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Anta", "latitude": -19.5064, "longitude": -41.985, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164506, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Maranh\u00e3o", "latitude": -18.0873, "longitude": -42.5659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164605, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Oeste", "latitude": -20.2758, "longitude": -45.0063, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164704, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Para\u00edso", "latitude": -20.9167, "longitude": -46.9837, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164803, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Preto", "latitude": -19.2959, "longitude": -43.1757, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3164902, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Rio Verde", "latitude": -22.2183, "longitude": -44.9761, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Tiago", "latitude": -20.9075, "longitude": -44.5098, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Tom\u00e1s de Aquino", "latitude": -20.7791, "longitude": -47.0962, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras", "latitude": -21.7218, "longitude": -44.9849, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "S\u00e3o Vicente de Minas", "latitude": -21.7042, "longitude": -44.4431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sapuca\u00ed-Mirim", "latitude": -22.7409, "longitude": -45.738, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sardo\u00e1", "latitude": -18.7828, "longitude": -42.3629, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165537, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sarzedo", "latitude": -20.0367, "longitude": -44.1446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165552, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Setubinha", "latitude": -17.6002, "longitude": -42.1587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165560, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sem-Peixe", "latitude": -20.1008, "longitude": -42.8483, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165578, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senador Amaral", "latitude": -22.5869, "longitude": -46.1763, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senador Cortes", "latitude": -21.7986, "longitude": -42.9424, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senador Firmino", "latitude": -20.9158, "longitude": -43.0904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165800, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senador Jos\u00e9 Bento", "latitude": -22.1633, "longitude": -46.1792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3165909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senador Modestino Gon\u00e7alves", "latitude": -17.9465, "longitude": -43.2172, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senhora de Oliveira", "latitude": -20.7972, "longitude": -43.3394, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senhora do Porto", "latitude": -18.8909, "longitude": -43.0799, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Senhora dos Rem\u00e9dios", "latitude": -21.0351, "longitude": -43.5812, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sericita", "latitude": -20.4748, "longitude": -42.4828, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Seritinga", "latitude": -21.9134, "longitude": -44.518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serra Azul de Minas", "latitude": -18.3602, "longitude": -43.1675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serra da Saudade", "latitude": -19.4447, "longitude": -45.795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serra dos Aimor\u00e9s", "latitude": -17.7872, "longitude": -40.2453, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serra do Salitre", "latitude": -19.1083, "longitude": -46.6961, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serrania", "latitude": -21.5441, "longitude": -46.0417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3166956, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serran\u00f3polis de Minas", "latitude": -15.8176, "longitude": -42.8732, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serranos", "latitude": -21.8857, "longitude": -44.5125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Serro", "latitude": -18.5991, "longitude": -43.3744, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sete Lagoas", "latitude": -19.4569, "longitude": -44.2413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167301, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Silveir\u00e2nia", "latitude": -21.1615, "longitude": -43.2128, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167400, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Silvian\u00f3polis", "latitude": -22.0274, "longitude": -45.8385, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167509, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sim\u00e3o Pereira", "latitude": -21.964, "longitude": -43.3088, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167608, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Simon\u00e9sia", "latitude": -20.1341, "longitude": -42.0091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167707, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Sobr\u00e1lia", "latitude": -19.2345, "longitude": -42.0998, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167806, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Soledade de Minas", "latitude": -22.0554, "longitude": -45.0464, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3167905, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tabuleiro", "latitude": -21.3632, "longitude": -43.2381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168002, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Taiobeiras", "latitude": -15.8106, "longitude": -42.2259, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168051, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Taparuba", "latitude": -19.7621, "longitude": -41.608, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168101, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tapira", "latitude": -19.9166, "longitude": -46.8264, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168200, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tapira\u00ed", "latitude": -19.8936, "longitude": -46.0221, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168309, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Taquara\u00e7u de Minas", "latitude": -19.6652, "longitude": -43.6922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168408, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tarumirim", "latitude": -19.2835, "longitude": -42.0097, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168507, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Teixeiras", "latitude": -20.6561, "longitude": -42.8564, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168606, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Te\u00f3filo Otoni", "latitude": -17.8595, "longitude": -41.5087, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168705, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tim\u00f3teo", "latitude": -19.5811, "longitude": -42.6471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168804, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tiradentes", "latitude": -21.1102, "longitude": -44.1744, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3168903, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tiros", "latitude": -19.0037, "longitude": -45.9626, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169000, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tocantins", "latitude": -21.1774, "longitude": -43.0127, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169059, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tocos do Moji", "latitude": -22.3698, "longitude": -46.0971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169109, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Toledo", "latitude": -22.7421, "longitude": -46.3728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169208, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tombos", "latitude": -20.9086, "longitude": -42.0228, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169307, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "latitude": -21.6921, "longitude": -45.2511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169356, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tr\u00eas Marias", "latitude": -18.2048, "longitude": -45.2473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169406, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tr\u00eas Pontas", "latitude": -21.3694, "longitude": -45.5109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169505, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tumiritinga", "latitude": -18.9844, "longitude": -41.6527, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169604, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Tupaciguara", "latitude": -18.5866, "longitude": -48.6985, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169703, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Turmalina", "latitude": -17.2828, "longitude": -42.7285, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169802, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Turvol\u00e2ndia", "latitude": -21.8733, "longitude": -45.7859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3169901, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ub\u00e1", "latitude": -21.1204, "longitude": -42.9359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170008, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Uba\u00ed", "latitude": -16.2885, "longitude": -44.7783, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170057, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ubaporanga", "latitude": -19.6351, "longitude": -42.1059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170107, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Uberaba", "latitude": -19.7472, "longitude": -47.9381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170206, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Uberl\u00e2ndia", "latitude": -18.9141, "longitude": -48.2749, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170305, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Umburatiba", "latitude": -17.2548, "longitude": -40.5779, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170404, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Una\u00ed", "latitude": -16.3592, "longitude": -46.9022, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170438, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Uni\u00e3o de Minas", "latitude": -19.5299, "longitude": -50.338, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170479, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Uruana de Minas", "latitude": -16.0634, "longitude": -46.2443, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170503, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Uruc\u00e2nia", "latitude": -20.3521, "longitude": -42.737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170529, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Urucuia", "latitude": -16.1244, "longitude": -45.7352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170578, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vargem Alegre", "latitude": -19.5988, "longitude": -42.2949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170602, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vargem Bonita", "latitude": -20.3333, "longitude": -46.3688, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170651, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vargem Grande do Rio Pardo", "latitude": -15.3987, "longitude": -42.3085, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170701, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Varginha", "latitude": -21.5556, "longitude": -45.4364, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170750, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Varj\u00e3o de Minas", "latitude": -18.3741, "longitude": -46.0313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170800, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "V\u00e1rzea da Palma", "latitude": -17.5944, "longitude": -44.7226, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3170909, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Varzel\u00e2ndia", "latitude": -15.6992, "longitude": -44.0278, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171006, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vazante", "latitude": -17.9827, "longitude": -46.9088, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171030, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Verdel\u00e2ndia", "latitude": -15.5845, "longitude": -43.6121, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171071, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Veredinha", "latitude": -17.3974, "longitude": -42.7307, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171105, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Ver\u00edssimo", "latitude": -19.6657, "longitude": -48.3118, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171154, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vermelho Novo", "latitude": -20.0406, "longitude": -42.2688, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171204, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vespasiano", "latitude": -19.6883, "longitude": -43.9239, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171303, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vi\u00e7osa", "latitude": -20.7559, "longitude": -42.8742, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171402, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Vieiras", "latitude": -20.867, "longitude": -42.2401, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171501, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Mathias Lobato", "latitude": -18.59, "longitude": -41.9166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171600, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Virgem da Lapa", "latitude": -16.807, "longitude": -42.3431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171709, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Virg\u00ednia", "latitude": -22.3264, "longitude": -45.0965, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171808, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Virgin\u00f3polis", "latitude": -18.8154, "longitude": -42.7015, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3171907, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Virgol\u00e2ndia", "latitude": -18.4738, "longitude": -42.3067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3172004, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Visconde do Rio Branco", "latitude": -21.0127, "longitude": -42.8361, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3172103, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Volta Grande", "latitude": -21.7671, "longitude": -42.5375, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3172202, "fields": {"codigo_uf": 31, "nome": "Wenceslau Braz", "latitude": -22.5368, "longitude": -45.3626, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200102, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "latitude": -20.0778, "longitude": -41.1261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200136, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "\u00c1guia Branca", "latitude": -18.9846, "longitude": -40.7437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200169, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "latitude": -18.5482, "longitude": -40.9854, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200201, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Alegre", "latitude": -20.758, "longitude": -41.5382, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200300, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Alfredo Chaves", "latitude": -20.6396, "longitude": -40.7543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200359, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Alto Rio Novo", "latitude": -19.0618, "longitude": -41.0209, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200409, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Anchieta", "latitude": -20.7955, "longitude": -40.6425, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200508, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Apiac\u00e1", "latitude": -21.1523, "longitude": -41.5693, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200607, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Aracruz", "latitude": -19.82, "longitude": -40.2764, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200706, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Atilio Vivacqua", "latitude": -20.913, "longitude": -41.1986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200805, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Baixo Guandu", "latitude": -19.5213, "longitude": -41.0109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3200904, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "latitude": -18.7548, "longitude": -40.8965, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201001, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "latitude": -18.5395, "longitude": -40.3025, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201100, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Bom Jesus do Norte", "latitude": -21.1173, "longitude": -41.6731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201159, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Brejetuba", "latitude": -20.1395, "longitude": -41.2954, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201209, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "latitude": -20.8462, "longitude": -41.1198, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201308, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Cariacica", "latitude": -20.2632, "longitude": -40.4165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201407, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Castelo", "latitude": -20.6033, "longitude": -41.2031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201506, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Colatina", "latitude": -19.5493, "longitude": -40.6269, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201605, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "latitude": -18.5883, "longitude": -39.7362, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201704, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo", "latitude": -20.3639, "longitude": -41.2417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201803, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o", "latitude": -20.6229, "longitude": -41.6937, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3201902, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Domingos Martins", "latitude": -20.3603, "longitude": -40.6594, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202009, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Dores do Rio Preto", "latitude": -20.6931, "longitude": -41.8405, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202108, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Ecoporanga", "latitude": -18.3702, "longitude": -40.836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202207, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Fund\u00e3o", "latitude": -19.937, "longitude": -40.4078, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202256, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Governador Lindenberg", "latitude": -19.1864, "longitude": -40.4473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202306, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Gua\u00e7u\u00ed", "latitude": -20.7668, "longitude": -41.6734, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202405, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Guarapari", "latitude": -20.6772, "longitude": -40.5093, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202454, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Ibatiba", "latitude": -20.2347, "longitude": -41.5087, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202504, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Ibira\u00e7u", "latitude": -19.8366, "longitude": -40.3732, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202553, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Ibitirama", "latitude": -20.5466, "longitude": -41.6667, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202603, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Iconha", "latitude": -20.7913, "longitude": -40.8132, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202652, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Irupi", "latitude": -20.3501, "longitude": -41.6444, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202702, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Itagua\u00e7u", "latitude": -19.8018, "longitude": -40.8601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202801, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Itapemirim", "latitude": -21.0095, "longitude": -40.8307, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3202900, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Itarana", "latitude": -19.875, "longitude": -40.8753, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203007, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "I\u00fana", "latitude": -20.3531, "longitude": -41.5334, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203056, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Jaguar\u00e9", "latitude": -18.907, "longitude": -40.0759, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203106, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro", "latitude": -20.7994, "longitude": -41.3948, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203130, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Jo\u00e3o Neiva", "latitude": -19.7577, "longitude": -40.386, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203163, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Laranja da Terra", "latitude": -19.8994, "longitude": -41.0621, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203205, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Linhares", "latitude": -19.3946, "longitude": -40.0643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203304, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Manten\u00f3polis", "latitude": -18.8594, "longitude": -41.124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203320, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Marata\u00edzes", "latitude": -21.0398, "longitude": -40.8384, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203346, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Marechal Floriano", "latitude": -20.4159, "longitude": -40.67, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203353, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Maril\u00e2ndia", "latitude": -19.4114, "longitude": -40.5456, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203403, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Mimoso do Sul", "latitude": -21.0628, "longitude": -41.3615, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203502, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Montanha", "latitude": -18.1303, "longitude": -40.3668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203601, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Mucurici", "latitude": -18.0965, "longitude": -40.52, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203700, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Muniz Freire", "latitude": -20.4652, "longitude": -41.4156, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203809, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Muqui", "latitude": -20.9509, "longitude": -41.346, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3203908, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "latitude": -18.715, "longitude": -40.4053, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204005, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Pancas", "latitude": -19.2229, "longitude": -40.8534, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204054, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Pedro Can\u00e1rio", "latitude": -18.3004, "longitude": -39.9574, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204104, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Pinheiros", "latitude": -18.4141, "longitude": -40.2171, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204203, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Pi\u00fama", "latitude": -20.8334, "longitude": -40.7268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204252, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Ponto Belo", "latitude": -18.1253, "longitude": -40.5458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204302, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Presidente Kennedy", "latitude": -21.0964, "longitude": -41.0468, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204351, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Rio Bananal", "latitude": -19.2719, "longitude": -40.3366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204401, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Rio Novo do Sul", "latitude": -20.8556, "longitude": -40.9388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204500, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Santa Leopoldina", "latitude": -20.0999, "longitude": -40.527, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204559, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1", "latitude": -20.0253, "longitude": -40.7439, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204609, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Santa Teresa", "latitude": -19.9363, "longitude": -40.5979, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204658, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte", "latitude": -19.1452, "longitude": -40.6281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204708, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha", "latitude": -19.0182, "longitude": -40.5365, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204807, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "latitude": -21.0274, "longitude": -41.6636, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204906, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "S\u00e3o Mateus", "latitude": -18.7214, "longitude": -39.8579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3204955, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3", "latitude": -19.7411, "longitude": -40.6526, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205002, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Serra", "latitude": -20.121, "longitude": -40.3074, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205010, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Sooretama", "latitude": -19.1897, "longitude": -40.0974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205036, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Vargem Alta", "latitude": -20.669, "longitude": -41.0179, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205069, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Venda Nova do Imigrante", "latitude": -20.327, "longitude": -41.1355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205101, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Viana", "latitude": -20.3825, "longitude": -40.4933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205150, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Vila Pav\u00e3o", "latitude": -18.6091, "longitude": -40.609, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205176, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Vila Val\u00e9rio", "latitude": -18.9958, "longitude": -40.3849, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205200, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Vila Velha", "latitude": -20.3417, "longitude": -40.2875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3205309, "fields": {"codigo_uf": 32, "nome": "Vit\u00f3ria", "latitude": -20.3155, "longitude": -40.3128, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300100, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Angra dos Reis", "latitude": -23.0011, "longitude": -44.3196, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300159, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Aperib\u00e9", "latitude": -21.6252, "longitude": -42.1017, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300209, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Araruama", "latitude": -22.8697, "longitude": -42.3326, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300225, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Areal", "latitude": -22.2283, "longitude": -43.1118, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300233, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios", "latitude": -22.7528, "longitude": -41.8846, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300258, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Arraial do Cabo", "latitude": -22.9774, "longitude": -42.0267, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300308, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Barra do Pira\u00ed", "latitude": -22.4715, "longitude": -43.8269, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300407, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Barra Mansa", "latitude": -22.5481, "longitude": -44.1752, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300456, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Belford Roxo", "latitude": -22.764, "longitude": -43.3992, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300506, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Bom Jardim", "latitude": -22.1545, "longitude": -42.4251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300605, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Bom Jesus do Itabapoana", "latitude": -21.1449, "longitude": -41.6822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300704, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Cabo Frio", "latitude": -22.8894, "longitude": -42.0286, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300803, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Cachoeiras de Macacu", "latitude": -22.4658, "longitude": -42.6523, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300902, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Cambuci", "latitude": -21.5691, "longitude": -41.9187, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300936, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Carapebus", "latitude": -22.1821, "longitude": -41.663, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3300951, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Comendador Levy Gasparian", "latitude": -22.0404, "longitude": -43.214, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301009, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Campos dos Goytacazes", "latitude": -21.7622, "longitude": -41.3181, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301108, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Cantagalo", "latitude": -21.9797, "longitude": -42.3664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301157, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Cardoso Moreira", "latitude": -21.4846, "longitude": -41.6165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301207, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Carmo", "latitude": -21.931, "longitude": -42.6046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301306, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Casimiro de Abreu", "latitude": -22.4812, "longitude": -42.2066, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301405, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Macabu", "latitude": -22.0834, "longitude": -41.8719, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301504, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Cordeiro", "latitude": -22.0267, "longitude": -42.3648, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301603, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Duas Barras", "latitude": -22.0536, "longitude": -42.5232, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301702, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Duque de Caxias", "latitude": -22.7858, "longitude": -43.3049, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301801, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Engenheiro Paulo de Frontin", "latitude": -22.5498, "longitude": -43.6827, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301850, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Guapimirim", "latitude": -22.5347, "longitude": -42.9895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301876, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Iguaba Grande", "latitude": -22.8495, "longitude": -42.2299, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3301900, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Itabora\u00ed", "latitude": -22.7565, "longitude": -42.8639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302007, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Itagua\u00ed", "latitude": -22.8636, "longitude": -43.7798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302056, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Italva", "latitude": -21.4296, "longitude": -41.7014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302106, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Itaocara", "latitude": -21.6748, "longitude": -42.0758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302205, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Itaperuna", "latitude": -21.1997, "longitude": -41.8799, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302254, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Itatiaia", "latitude": -22.4897, "longitude": -44.5675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302270, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Japeri", "latitude": -22.6435, "longitude": -43.6602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302304, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Laje do Muria\u00e9", "latitude": -21.2091, "longitude": -42.1271, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302403, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Maca\u00e9", "latitude": -22.3768, "longitude": -41.7848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302452, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Macuco", "latitude": -21.9813, "longitude": -42.2533, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302502, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Mag\u00e9", "latitude": -22.6632, "longitude": -43.0315, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302601, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Mangaratiba", "latitude": -22.9594, "longitude": -44.0409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302700, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Maric\u00e1", "latitude": -22.9354, "longitude": -42.8246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302809, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Mendes", "latitude": -22.5245, "longitude": -43.7312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302858, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Mesquita", "latitude": -22.8028, "longitude": -43.4601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3302908, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Miguel Pereira", "latitude": -22.4572, "longitude": -43.4803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303005, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Miracema", "latitude": -21.4148, "longitude": -42.1938, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303104, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Natividade", "latitude": -21.039, "longitude": -41.9697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303203, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Nil\u00f3polis", "latitude": -22.8057, "longitude": -43.4233, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303302, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Niter\u00f3i", "latitude": -22.8832, "longitude": -43.1034, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303401, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Nova Friburgo", "latitude": -22.2932, "longitude": -42.5377, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303500, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Nova Igua\u00e7u", "latitude": -22.7556, "longitude": -43.4603, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303609, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Paracambi", "latitude": -22.6078, "longitude": -43.7108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303708, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Para\u00edba do Sul", "latitude": -22.1585, "longitude": -43.304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303807, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Paraty", "latitude": -23.2221, "longitude": -44.7175, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303856, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Paty do Alferes", "latitude": -22.4309, "longitude": -43.4285, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303906, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Petr\u00f3polis", "latitude": -22.52, "longitude": -43.1926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3303955, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Pinheiral", "latitude": -22.5172, "longitude": -44.0022, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304003, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Pira\u00ed", "latitude": -22.6215, "longitude": -43.9081, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304102, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Porci\u00fancula", "latitude": -20.9632, "longitude": -42.0465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304110, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Porto Real", "latitude": -22.4175, "longitude": -44.2952, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304128, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Quatis", "latitude": -22.4045, "longitude": -44.2597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304144, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Queimados", "latitude": -22.7102, "longitude": -43.5518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304151, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Quissam\u00e3", "latitude": -22.1031, "longitude": -41.4693, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304201, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Resende", "latitude": -22.4705, "longitude": -44.4509, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304300, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Rio Bonito", "latitude": -22.7181, "longitude": -42.6276, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304409, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Rio Claro", "latitude": -22.72, "longitude": -44.1419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304508, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Rio das Flores", "latitude": -22.1692, "longitude": -43.5856, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304524, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Rio das Ostras", "latitude": -22.5174, "longitude": -41.9475, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304557, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Rio de Janeiro", "latitude": -22.9129, "longitude": -43.2003, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304607, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Santa Maria Madalena", "latitude": -21.9547, "longitude": -42.0098, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304706, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua", "latitude": -21.541, "longitude": -42.1832, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304755, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana", "latitude": -21.4702, "longitude": -41.1091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304805, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Fid\u00e9lis", "latitude": -21.6551, "longitude": -41.756, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3304904, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "latitude": -22.8268, "longitude": -43.0634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305000, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra", "latitude": -21.638, "longitude": -41.0446, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305109, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti", "latitude": -22.8058, "longitude": -43.3729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305133, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ub\u00e1", "latitude": -21.3661, "longitude": -41.9511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305158, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Vale do Rio Preto", "latitude": -22.1525, "longitude": -42.9327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305208, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Pedro da Aldeia", "latitude": -22.8429, "longitude": -42.1026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305307, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Alto", "latitude": -21.9578, "longitude": -42.1328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305406, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Sapucaia", "latitude": -21.9949, "longitude": -42.9142, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305505, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Saquarema", "latitude": -22.9292, "longitude": -42.5099, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305554, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Serop\u00e9dica", "latitude": -22.7526, "longitude": -43.7155, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305604, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Silva Jardim", "latitude": -22.6574, "longitude": -42.3961, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305703, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Sumidouro", "latitude": -22.0485, "longitude": -42.6761, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305752, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Tangu\u00e1", "latitude": -22.7423, "longitude": -42.7202, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305802, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Teres\u00f3polis", "latitude": -22.4165, "longitude": -42.9752, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3305901, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Trajano de Moraes", "latitude": -22.0638, "longitude": -42.0643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3306008, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Tr\u00eas Rios", "latitude": -22.1165, "longitude": -43.2185, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3306107, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Valen\u00e7a", "latitude": -22.2445, "longitude": -43.7129, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3306156, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Varre-Sai", "latitude": -20.9276, "longitude": -41.8701, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3306206, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Vassouras", "latitude": -22.4059, "longitude": -43.6686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3306305, "fields": {"codigo_uf": 33, "nome": "Volta Redonda", "latitude": -22.5202, "longitude": -44.0996, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500105, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Adamantina", "latitude": -21.682, "longitude": -51.0737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500204, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Adolfo", "latitude": -21.2325, "longitude": -49.6451, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500303, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Agua\u00ed", "latitude": -22.0572, "longitude": -46.9735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500402, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00c1guas da Prata", "latitude": -21.9319, "longitude": -46.7176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500501, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00c1guas de Lind\u00f3ia", "latitude": -22.4733, "longitude": -46.6314, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500550, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00c1guas de Santa B\u00e1rbara", "latitude": -22.8812, "longitude": -49.2421, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500600, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro", "latitude": -22.5977, "longitude": -47.8734, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500709, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Agudos", "latitude": -22.4694, "longitude": -48.9863, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500758, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Alambari", "latitude": -23.5503, "longitude": -47.898, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500808, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Alfredo Marcondes", "latitude": -21.9527, "longitude": -51.414, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3500907, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Altair", "latitude": -20.5242, "longitude": -49.0571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501004, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Altin\u00f3polis", "latitude": -21.0214, "longitude": -47.3712, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501103, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Alto Alegre", "latitude": -21.5811, "longitude": -50.168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501152, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Alum\u00ednio", "latitude": -23.5306, "longitude": -47.2546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501202, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00c1lvares Florence", "latitude": -20.3203, "longitude": -49.9141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501301, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00c1lvares Machado", "latitude": -22.0764, "longitude": -51.4722, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501400, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00c1lvaro de Carvalho", "latitude": -22.0841, "longitude": -49.719, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501509, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Alvinl\u00e2ndia", "latitude": -22.4435, "longitude": -49.7623, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501608, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Americana", "latitude": -22.7374, "longitude": -47.3331, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501707, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Am\u00e9rico Brasiliense", "latitude": -21.7288, "longitude": -48.1147, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501806, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Am\u00e9rico de Campos", "latitude": -20.2985, "longitude": -49.7359, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3501905, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Amparo", "latitude": -22.7088, "longitude": -46.772, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502002, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Anal\u00e2ndia", "latitude": -22.1289, "longitude": -47.6619, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502101, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Andradina", "latitude": -20.8948, "longitude": -51.3786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502200, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Angatuba", "latitude": -23.4917, "longitude": -48.4139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502309, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Anhembi", "latitude": -22.793, "longitude": -48.1336, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502408, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Anhumas", "latitude": -22.2934, "longitude": -51.3895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502507, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Aparecida", "latitude": -22.8495, "longitude": -45.2325, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502606, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Aparecida d'Oeste", "latitude": -20.4487, "longitude": -50.8835, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502705, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Apia\u00ed", "latitude": -24.5108, "longitude": -48.8443, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502754, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ara\u00e7ariguama", "latitude": -23.4366, "longitude": -47.0608, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502804, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ara\u00e7atuba", "latitude": -21.2076, "longitude": -50.4401, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3502903, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ara\u00e7oiaba da Serra", "latitude": -23.5029, "longitude": -47.6166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503000, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Aramina", "latitude": -20.0882, "longitude": -47.7873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503109, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Arandu", "latitude": -23.1386, "longitude": -49.0487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503158, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Arape\u00ed", "latitude": -22.6717, "longitude": -44.4441, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503208, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Araraquara", "latitude": -21.7845, "longitude": -48.178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503307, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Araras", "latitude": -22.3572, "longitude": -47.3842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503356, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Arco-\u00cdris", "latitude": -21.7728, "longitude": -50.466, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503406, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Arealva", "latitude": -22.031, "longitude": -48.9135, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503505, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Areias", "latitude": -22.5786, "longitude": -44.6992, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503604, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Arei\u00f3polis", "latitude": -22.6672, "longitude": -48.6681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503703, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ariranha", "latitude": -21.1872, "longitude": -48.7904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503802, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Artur Nogueira", "latitude": -22.5727, "longitude": -47.1727, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503901, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Aruj\u00e1", "latitude": -23.3965, "longitude": -46.32, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3503950, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Asp\u00e1sia", "latitude": -20.16, "longitude": -50.728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504008, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Assis", "latitude": -22.66, "longitude": -50.4183, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504107, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Atibaia", "latitude": -23.1171, "longitude": -46.5563, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504206, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Auriflama", "latitude": -20.6836, "longitude": -50.5572, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504305, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ava\u00ed", "latitude": -22.1514, "longitude": -49.3356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504404, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Avanhandava", "latitude": -21.4584, "longitude": -49.9509, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504503, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Avar\u00e9", "latitude": -23.1067, "longitude": -48.9251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504602, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bady Bassitt", "latitude": -20.9197, "longitude": -49.4385, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504701, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Balbinos", "latitude": -21.8963, "longitude": -49.3619, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504800, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "B\u00e1lsamo", "latitude": -20.7348, "longitude": -49.5865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3504909, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bananal", "latitude": -22.6819, "longitude": -44.3281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505005, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bar\u00e3o de Antonina", "latitude": -23.6284, "longitude": -49.5634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505104, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Barbosa", "latitude": -21.2657, "longitude": -49.9518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505203, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bariri", "latitude": -22.073, "longitude": -48.7438, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505302, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Barra Bonita", "latitude": -22.4909, "longitude": -48.5583, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505351, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Barra do Chap\u00e9u", "latitude": -24.4722, "longitude": -49.0238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505401, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Barra do Turvo", "latitude": -24.759, "longitude": -48.5013, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505500, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Barretos", "latitude": -20.5531, "longitude": -48.5698, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505609, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Barrinha", "latitude": -21.1864, "longitude": -48.1636, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505708, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Barueri", "latitude": -23.5057, "longitude": -46.879, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505807, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bastos", "latitude": -21.921, "longitude": -50.7357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3505906, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Batatais", "latitude": -20.8929, "longitude": -47.5921, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506003, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bauru", "latitude": -22.3246, "longitude": -49.0871, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506102, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bebedouro", "latitude": -20.9491, "longitude": -48.4791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506201, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bento de Abreu", "latitude": -21.2686, "longitude": -50.814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506300, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bernardino de Campos", "latitude": -23.0164, "longitude": -49.4679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506359, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bertioga", "latitude": -23.8486, "longitude": -46.1396, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506409, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bilac", "latitude": -21.404, "longitude": -50.4746, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506508, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Birigui", "latitude": -21.291, "longitude": -50.3432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506607, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Biritiba-Mirim", "latitude": -23.5698, "longitude": -46.0407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506706, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Sul", "latitude": -21.9918, "longitude": -48.3906, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506805, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bocaina", "latitude": -22.1365, "longitude": -48.523, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3506904, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bofete", "latitude": -23.1055, "longitude": -48.2582, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507001, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Boituva", "latitude": -23.2855, "longitude": -47.6786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507100, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bom Jesus dos Perd\u00f5es", "latitude": -23.1356, "longitude": -46.4675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507159, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bom Sucesso de Itarar\u00e9", "latitude": -24.3155, "longitude": -49.1451, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507209, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bor\u00e1", "latitude": -22.2696, "longitude": -50.5409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507308, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Borac\u00e9ia", "latitude": -22.1926, "longitude": -48.7808, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507407, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Borborema", "latitude": -21.6214, "longitude": -49.0741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507456, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Borebi", "latitude": -22.5728, "longitude": -48.9707, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507506, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Botucatu", "latitude": -22.8837, "longitude": -48.4437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507605, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bragan\u00e7a Paulista", "latitude": -22.9527, "longitude": -46.5419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507704, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Bra\u00fana", "latitude": -21.499, "longitude": -50.3175, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507753, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Brejo Alegre", "latitude": -21.1651, "longitude": -50.1861, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507803, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Brodowski", "latitude": -20.9845, "longitude": -47.6572, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3507902, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Brotas", "latitude": -22.2795, "longitude": -48.1251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508009, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Buri", "latitude": -23.7977, "longitude": -48.5958, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508108, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Buritama", "latitude": -21.0661, "longitude": -50.1475, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508207, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Buritizal", "latitude": -20.1911, "longitude": -47.7096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508306, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cabr\u00e1lia Paulista", "latitude": -22.4576, "longitude": -49.3393, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508405, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cabre\u00fava", "latitude": -23.3053, "longitude": -47.1362, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508504, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ca\u00e7apava", "latitude": -23.0992, "longitude": -45.7076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508603, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cachoeira Paulista", "latitude": -22.6665, "longitude": -45.0154, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508702, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Caconde", "latitude": -21.528, "longitude": -46.6437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508801, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cafel\u00e2ndia", "latitude": -21.8031, "longitude": -49.6092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3508900, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Caiabu", "latitude": -22.0127, "longitude": -51.2394, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509007, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Caieiras", "latitude": -23.3607, "longitude": -46.7397, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509106, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Caiu\u00e1", "latitude": -21.8322, "longitude": -51.9969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509205, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cajamar", "latitude": -23.355, "longitude": -46.8781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509254, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cajati", "latitude": -24.7324, "longitude": -48.1223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509304, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cajobi", "latitude": -20.8773, "longitude": -48.8063, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509403, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cajuru", "latitude": -21.2749, "longitude": -47.303, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509452, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Campina do Monte Alegre", "latitude": -23.5895, "longitude": -48.4758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509502, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Campinas", "latitude": -22.9053, "longitude": -47.0659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509601, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Campo Limpo Paulista", "latitude": -23.2078, "longitude": -46.7889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509700, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Campos do Jord\u00e3o", "latitude": -22.7296, "longitude": -45.5833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509809, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Campos Novos Paulista", "latitude": -22.602, "longitude": -49.9987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509908, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Canan\u00e9ia", "latitude": -25.0144, "longitude": -47.9341, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3509957, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Canas", "latitude": -22.7003, "longitude": -45.0521, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510005, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "C\u00e2ndido Mota", "latitude": -22.7471, "longitude": -50.3873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510104, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "C\u00e2ndido Rodrigues", "latitude": -21.3275, "longitude": -48.6327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510153, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Canitar", "latitude": -23.004, "longitude": -49.7839, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510203, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cap\u00e3o Bonito", "latitude": -24.0113, "longitude": -48.3482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510302, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Capela do Alto", "latitude": -23.4685, "longitude": -47.7388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510401, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Capivari", "latitude": -22.9951, "longitude": -47.5071, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510500, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Caraguatatuba", "latitude": -23.6125, "longitude": -45.4125, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510609, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Carapicu\u00edba", "latitude": -23.5235, "longitude": -46.8407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510708, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cardoso", "latitude": -20.08, "longitude": -49.9183, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510807, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Casa Branca", "latitude": -21.7708, "longitude": -47.0852, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3510906, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "C\u00e1ssia dos Coqueiros", "latitude": -21.2801, "longitude": -47.1643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511003, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Castilho", "latitude": -20.8689, "longitude": -51.4884, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511102, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Catanduva", "latitude": -21.1314, "longitude": -48.977, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511201, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Catigu\u00e1", "latitude": -21.0519, "longitude": -49.0616, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511300, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cedral", "latitude": -20.9009, "longitude": -49.2664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511409, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cerqueira C\u00e9sar", "latitude": -23.038, "longitude": -49.1655, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511508, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cerquilho", "latitude": -23.1665, "longitude": -47.7459, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511607, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ces\u00e1rio Lange", "latitude": -23.226, "longitude": -47.9545, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511706, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Charqueada", "latitude": -22.5096, "longitude": -47.7755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3511904, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Clementina", "latitude": -21.5604, "longitude": -50.4525, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512001, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Colina", "latitude": -20.7114, "longitude": -48.5387, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512100, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Col\u00f4mbia", "latitude": -20.1768, "longitude": -48.6865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512209, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Conchal", "latitude": -22.3375, "longitude": -47.1729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512308, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Conchas", "latitude": -23.0154, "longitude": -48.0134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512407, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cordeir\u00f3polis", "latitude": -22.4778, "longitude": -47.4519, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512506, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Coroados", "latitude": -21.3521, "longitude": -50.2859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512605, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Coronel Macedo", "latitude": -23.6261, "longitude": -49.31, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512704, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Corumbata\u00ed", "latitude": -22.2213, "longitude": -47.6215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512803, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cosm\u00f3polis", "latitude": -22.6419, "longitude": -47.1926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3512902, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cosmorama", "latitude": -20.4755, "longitude": -49.7827, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513009, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cotia", "latitude": -23.6022, "longitude": -46.919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513108, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cravinhos", "latitude": -21.338, "longitude": -47.7324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513207, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cristais Paulista", "latitude": -20.4036, "longitude": -47.4209, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513306, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cruz\u00e1lia", "latitude": -22.7373, "longitude": -50.7909, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513405, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cruzeiro", "latitude": -22.5728, "longitude": -44.969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513504, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cubat\u00e3o", "latitude": -23.8911, "longitude": -46.424, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513603, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Cunha", "latitude": -23.0731, "longitude": -44.9576, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513702, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Descalvado", "latitude": -21.9002, "longitude": -47.6181, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513801, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Diadema", "latitude": -23.6813, "longitude": -46.6205, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513850, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Dirce Reis", "latitude": -20.4642, "longitude": -50.6073, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3513900, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Divinol\u00e2ndia", "latitude": -21.6637, "longitude": -46.7361, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514007, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Dobrada", "latitude": -21.5155, "longitude": -48.3935, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514106, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Dois C\u00f3rregos", "latitude": -22.3673, "longitude": -48.3819, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514205, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Dolcin\u00f3polis", "latitude": -20.124, "longitude": -50.5149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514304, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Dourado", "latitude": -22.1044, "longitude": -48.3178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514403, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Dracena", "latitude": -21.4843, "longitude": -51.535, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514502, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Duartina", "latitude": -22.4146, "longitude": -49.4084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514601, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Dumont", "latitude": -21.2324, "longitude": -47.9756, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514700, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Echapor\u00e3", "latitude": -22.4326, "longitude": -50.2038, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514809, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Eldorado", "latitude": -24.5281, "longitude": -48.1141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514908, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Elias Fausto", "latitude": -23.0428, "longitude": -47.3682, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514924, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Elisi\u00e1rio", "latitude": -21.1678, "longitude": -49.1146, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3514957, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Emba\u00faba", "latitude": -20.9796, "longitude": -48.8325, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515004, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Embu das Artes", "latitude": -23.6437, "longitude": -46.8579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515103, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Embu-Gua\u00e7u", "latitude": -23.8297, "longitude": -46.8136, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515129, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Emilian\u00f3polis", "latitude": -21.8314, "longitude": -51.4832, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515152, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Engenheiro Coelho", "latitude": -22.4836, "longitude": -47.211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515186, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Esp\u00edrito Santo do Pinhal", "latitude": -22.1909, "longitude": -46.7477, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515194, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Esp\u00edrito Santo do Turvo", "latitude": -22.6925, "longitude": -49.4341, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515202, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Estrela d'Oeste", "latitude": -20.2875, "longitude": -50.4049, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515301, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Estrela do Norte", "latitude": -22.4859, "longitude": -51.6632, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515350, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Euclides da Cunha Paulista", "latitude": -22.5545, "longitude": -52.5928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515400, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Fartura", "latitude": -23.3916, "longitude": -49.5124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515509, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Fernand\u00f3polis", "latitude": -20.2806, "longitude": -50.2471, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515608, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Fernando Prestes", "latitude": -21.2661, "longitude": -48.6874, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515657, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Fern\u00e3o", "latitude": -22.3607, "longitude": -49.5187, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515707, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ferraz de Vasconcelos", "latitude": -23.5411, "longitude": -46.371, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515806, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Flora Rica", "latitude": -21.6727, "longitude": -51.3821, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3515905, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Floreal", "latitude": -20.6752, "longitude": -50.1513, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516002, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Fl\u00f3rida Paulista", "latitude": -21.6127, "longitude": -51.1724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516101, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Flor\u00ednia", "latitude": -22.868, "longitude": -50.6814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516200, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Franca", "latitude": -20.5352, "longitude": -47.4039, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516309, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Francisco Morato", "latitude": -23.2792, "longitude": -46.7448, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516408, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Franco da Rocha", "latitude": -23.3229, "longitude": -46.729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516507, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Gabriel Monteiro", "latitude": -21.5294, "longitude": -50.5573, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516606, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "G\u00e1lia", "latitude": -22.2918, "longitude": -49.5504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516705, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Gar\u00e7a", "latitude": -22.2125, "longitude": -49.6546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516804, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Gast\u00e3o Vidigal", "latitude": -20.7948, "longitude": -50.1912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516853, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Gavi\u00e3o Peixoto", "latitude": -21.8367, "longitude": -48.4957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3516903, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "General Salgado", "latitude": -20.6485, "longitude": -50.364, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517000, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Getulina", "latitude": -21.7961, "longitude": -49.9312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517109, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Glic\u00e9rio", "latitude": -21.3812, "longitude": -50.2123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517208, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guai\u00e7ara", "latitude": -21.6195, "longitude": -49.8013, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517307, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guaimb\u00ea", "latitude": -21.9091, "longitude": -49.8986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517406, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Gua\u00edra", "latitude": -20.3196, "longitude": -48.312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517505, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guapia\u00e7u", "latitude": -20.7959, "longitude": -49.2172, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517604, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guapiara", "latitude": -24.1892, "longitude": -48.5295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517703, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guar\u00e1", "latitude": -20.4302, "longitude": -47.8236, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517802, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guara\u00e7a\u00ed", "latitude": -21.0292, "longitude": -51.2119, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3517901, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guaraci", "latitude": -20.4977, "longitude": -48.9391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518008, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guarani d'Oeste", "latitude": -20.0746, "longitude": -50.3411, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518107, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guarant\u00e3", "latitude": -21.8942, "longitude": -49.5914, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518206, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guararapes", "latitude": -21.2544, "longitude": -50.6453, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518305, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guararema", "latitude": -23.4112, "longitude": -46.0369, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518404, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guaratinguet\u00e1", "latitude": -22.8075, "longitude": -45.1938, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518503, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guare\u00ed", "latitude": -23.3714, "longitude": -48.1837, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518602, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guariba", "latitude": -21.3594, "longitude": -48.2316, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518701, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guaruj\u00e1", "latitude": -23.9888, "longitude": -46.258, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518800, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guarulhos", "latitude": -23.4538, "longitude": -46.5333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518859, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guatapar\u00e1", "latitude": -21.4944, "longitude": -48.0356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3518909, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Guzol\u00e2ndia", "latitude": -20.6467, "longitude": -50.6645, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519006, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Hercul\u00e2ndia", "latitude": -22.0038, "longitude": -50.3907, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519055, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Holambra", "latitude": -22.6405, "longitude": -47.0487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519071, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Hortol\u00e2ndia", "latitude": -22.8529, "longitude": -47.2143, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519105, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iacanga", "latitude": -21.8896, "longitude": -49.031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519204, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iacri", "latitude": -21.8572, "longitude": -50.6932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519253, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iaras", "latitude": -22.8682, "longitude": -49.1634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519303, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ibat\u00e9", "latitude": -21.9584, "longitude": -47.9882, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519402, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ibir\u00e1", "latitude": -21.083, "longitude": -49.2448, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519501, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ibirarema", "latitude": -22.8185, "longitude": -50.0739, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519600, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ibitinga", "latitude": -21.7562, "longitude": -48.8319, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519709, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ibi\u00fana", "latitude": -23.6596, "longitude": -47.223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519808, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ic\u00e9m", "latitude": -20.3391, "longitude": -49.1915, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3519907, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iep\u00ea", "latitude": -22.6602, "longitude": -51.0779, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520004, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Igara\u00e7u do Tiet\u00ea", "latitude": -22.509, "longitude": -48.5597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520103, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Igarapava", "latitude": -20.0407, "longitude": -47.7466, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520202, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Igarat\u00e1", "latitude": -23.2037, "longitude": -46.157, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520301, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iguape", "latitude": -24.699, "longitude": -47.5537, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520400, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ilhabela", "latitude": -23.7785, "longitude": -45.3552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520426, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ilha Comprida", "latitude": -24.7307, "longitude": -47.5383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520442, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ilha Solteira", "latitude": -20.4326, "longitude": -51.3426, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520509, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Indaiatuba", "latitude": -23.0816, "longitude": -47.2101, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520608, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Indiana", "latitude": -22.1738, "longitude": -51.2555, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520707, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Indiapor\u00e3", "latitude": -19.979, "longitude": -50.2909, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520806, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "In\u00fabia Paulista", "latitude": -21.7695, "longitude": -50.9633, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3520905, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ipaussu", "latitude": -23.0575, "longitude": -49.6279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521002, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iper\u00f3", "latitude": -23.3513, "longitude": -47.6927, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521101, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ipe\u00fana", "latitude": -22.4355, "longitude": -47.7151, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521150, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ipigu\u00e1", "latitude": -20.6557, "longitude": -49.3842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521200, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iporanga", "latitude": -24.5847, "longitude": -48.5971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521309, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ipu\u00e3", "latitude": -20.4438, "longitude": -48.0129, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521408, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Iracem\u00e1polis", "latitude": -22.5832, "longitude": -47.523, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521507, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Irapu\u00e3", "latitude": -21.2768, "longitude": -49.4164, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521606, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Irapuru", "latitude": -21.5684, "longitude": -51.3472, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521705, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itaber\u00e1", "latitude": -23.8638, "longitude": -49.14, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521804, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ita\u00ed", "latitude": -23.4213, "longitude": -49.092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3521903, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itajobi", "latitude": -21.3123, "longitude": -49.0629, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522000, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itaju", "latitude": -21.9857, "longitude": -48.8116, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522109, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itanha\u00e9m", "latitude": -24.1736, "longitude": -46.788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522158, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ita\u00f3ca", "latitude": -24.6393, "longitude": -48.8413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522208, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapecerica da Serra", "latitude": -23.7161, "longitude": -46.8572, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522307, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapetininga", "latitude": -23.5886, "longitude": -48.0483, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522406, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapeva", "latitude": -23.9788, "longitude": -48.8764, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522505, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapevi", "latitude": -23.5488, "longitude": -46.9327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522604, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapira", "latitude": -22.4357, "longitude": -46.8224, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522653, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapirapu\u00e3 Paulista", "latitude": -24.572, "longitude": -49.1661, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522703, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "It\u00e1polis", "latitude": -21.5942, "longitude": -48.8149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522802, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itaporanga", "latitude": -23.7043, "longitude": -49.4819, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3522901, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapu\u00ed", "latitude": -22.2324, "longitude": -48.7197, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523008, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itapura", "latitude": -20.6419, "longitude": -51.5063, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523107, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itaquaquecetuba", "latitude": -23.4835, "longitude": -46.3457, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523206, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itarar\u00e9", "latitude": -24.1085, "longitude": -49.3352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523305, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itariri", "latitude": -24.2834, "longitude": -47.1736, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523404, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itatiba", "latitude": -23.0035, "longitude": -46.8464, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523503, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itatinga", "latitude": -23.1047, "longitude": -48.6157, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523602, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itirapina", "latitude": -22.2562, "longitude": -47.8166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523701, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itirapu\u00e3", "latitude": -20.6416, "longitude": -47.2194, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523800, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itobi", "latitude": -21.7309, "longitude": -46.9743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3523909, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itu", "latitude": -23.2544, "longitude": -47.2927, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524006, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Itupeva", "latitude": -23.1526, "longitude": -47.0593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524105, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ituverava", "latitude": -20.3355, "longitude": -47.7902, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524204, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jaborandi", "latitude": -20.6884, "longitude": -48.4112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524303, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jaboticabal", "latitude": -21.252, "longitude": -48.3252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524402, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jacare\u00ed", "latitude": -23.2983, "longitude": -45.9658, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524501, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jaci", "latitude": -20.8805, "longitude": -49.5797, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524600, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jacupiranga", "latitude": -24.6963, "longitude": -48.0064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524709, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jaguari\u00fana", "latitude": -22.7037, "longitude": -46.9851, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524808, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jales", "latitude": -20.2672, "longitude": -50.5494, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3524907, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jambeiro", "latitude": -23.2522, "longitude": -45.6942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525003, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jandira", "latitude": -23.5275, "longitude": -46.9023, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525102, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jardin\u00f3polis", "latitude": -21.0176, "longitude": -47.7606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525201, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jarinu", "latitude": -23.1039, "longitude": -46.728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525300, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ja\u00fa", "latitude": -22.2936, "longitude": -48.5592, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525409, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jeriquara", "latitude": -20.3116, "longitude": -47.5918, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525508, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Joan\u00f3polis", "latitude": -22.927, "longitude": -46.2741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525607, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jo\u00e3o Ramalho", "latitude": -22.2473, "longitude": -50.7694, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525706, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio", "latitude": -21.0551, "longitude": -49.6892, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525805, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "J\u00falio Mesquita", "latitude": -22.0112, "longitude": -49.7873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525854, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jumirim", "latitude": -23.0884, "longitude": -47.7868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3525904, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Jundia\u00ed", "latitude": -23.1852, "longitude": -46.8974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526001, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Junqueir\u00f3polis", "latitude": -21.5103, "longitude": -51.4342, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526100, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Juqui\u00e1", "latitude": -24.3101, "longitude": -47.6426, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526209, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Juquitiba", "latitude": -23.9244, "longitude": -47.0653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526308, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lagoinha", "latitude": -23.0846, "longitude": -45.1944, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526407, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Laranjal Paulista", "latitude": -23.0506, "longitude": -47.8375, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526506, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lav\u00ednia", "latitude": -21.1639, "longitude": -51.0412, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526605, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lavrinhas", "latitude": -22.57, "longitude": -44.9024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526704, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Leme", "latitude": -22.1809, "longitude": -47.3841, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526803, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Len\u00e7\u00f3is Paulista", "latitude": -22.6027, "longitude": -48.8037, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3526902, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Limeira", "latitude": -22.566, "longitude": -47.397, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527009, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lind\u00f3ia", "latitude": -22.5226, "longitude": -46.65, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527108, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lins", "latitude": -21.6718, "longitude": -49.7526, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527207, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lorena", "latitude": -22.7334, "longitude": -45.1197, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527256, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lourdes", "latitude": -20.966, "longitude": -50.2263, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527306, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Louveira", "latitude": -23.0856, "longitude": -46.9484, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527405, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Luc\u00e9lia", "latitude": -21.7182, "longitude": -51.0215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527504, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lucian\u00f3polis", "latitude": -22.4294, "longitude": -49.522, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527603, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio", "latitude": -21.55, "longitude": -47.7801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527702, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Luizi\u00e2nia", "latitude": -21.6737, "longitude": -50.3294, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527801, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lup\u00e9rcio", "latitude": -22.4146, "longitude": -49.818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3527900, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Lut\u00e9cia", "latitude": -22.3384, "longitude": -50.394, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528007, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Macatuba", "latitude": -22.5002, "longitude": -48.7102, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528106, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Macaubal", "latitude": -20.8022, "longitude": -49.9687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528205, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Maced\u00f4nia", "latitude": -20.1444, "longitude": -50.1973, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528304, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Magda", "latitude": -20.6445, "longitude": -50.2305, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528403, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mairinque", "latitude": -23.5398, "longitude": -47.185, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528502, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mairipor\u00e3", "latitude": -23.3171, "longitude": -46.5897, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528601, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Manduri", "latitude": -23.0056, "longitude": -49.3202, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528700, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Marab\u00e1 Paulista", "latitude": -22.1068, "longitude": -51.9617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528809, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Maraca\u00ed", "latitude": -22.6149, "longitude": -50.6713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528858, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Marapoama", "latitude": -21.2587, "longitude": -49.13, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3528908, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mari\u00e1polis", "latitude": -21.7959, "longitude": -51.1824, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529005, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mar\u00edlia", "latitude": -22.2171, "longitude": -49.9501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529104, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Marin\u00f3polis", "latitude": -20.4389, "longitude": -50.8254, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529203, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Martin\u00f3polis", "latitude": -22.1462, "longitude": -51.1709, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529302, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mat\u00e3o", "latitude": -21.6025, "longitude": -48.364, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529401, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mau\u00e1", "latitude": -23.6677, "longitude": -46.4613, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529500, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mendon\u00e7a", "latitude": -21.1757, "longitude": -49.5791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529609, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Meridiano", "latitude": -20.3579, "longitude": -50.1811, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529658, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mes\u00f3polis", "latitude": -19.9684, "longitude": -50.6326, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529708, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Miguel\u00f3polis", "latitude": -20.1796, "longitude": -48.031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529807, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mineiros do Tiet\u00ea", "latitude": -22.412, "longitude": -48.451, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3529906, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Miracatu", "latitude": -24.2766, "longitude": -47.4625, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530003, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mira Estrela", "latitude": -19.9789, "longitude": -50.139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530102, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mirand\u00f3polis", "latitude": -21.1313, "longitude": -51.1035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530201, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mirante do Paranapanema", "latitude": -22.2904, "longitude": -51.9084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530300, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mirassol", "latitude": -20.8169, "longitude": -49.5206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530409, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mirassol\u00e2ndia", "latitude": -20.6179, "longitude": -49.4617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530508, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mococa", "latitude": -21.4647, "longitude": -47.0024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530607, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mogi das Cruzes", "latitude": -23.5208, "longitude": -46.1854, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530706, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mogi Gua\u00e7u", "latitude": -22.3675, "longitude": -46.9428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530805, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mogi Mirim", "latitude": -22.4332, "longitude": -46.9532, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3530904, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mombuca", "latitude": -22.9285, "longitude": -47.559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531001, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mon\u00e7\u00f5es", "latitude": -20.8509, "longitude": -50.0975, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531100, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Mongagu\u00e1", "latitude": -24.0809, "longitude": -46.6265, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531209, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Monte Alegre do Sul", "latitude": -22.6817, "longitude": -46.681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531308, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Monte Alto", "latitude": -21.2655, "longitude": -48.4971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531407, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Monte Apraz\u00edvel", "latitude": -20.768, "longitude": -49.7184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531506, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Monte Azul Paulista", "latitude": -20.9065, "longitude": -48.6387, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531605, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Monte Castelo", "latitude": -21.2981, "longitude": -51.5679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531704, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Monteiro Lobato", "latitude": -22.9544, "longitude": -45.8407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531803, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Monte Mor", "latitude": -22.945, "longitude": -47.3122, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3531902, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Morro Agudo", "latitude": -20.7288, "longitude": -48.0581, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532009, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Morungaba", "latitude": -22.8811, "longitude": -46.7896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532058, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Motuca", "latitude": -21.5103, "longitude": -48.1538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532108, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Murutinga do Sul", "latitude": -20.9908, "longitude": -51.2774, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532157, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nantes", "latitude": -22.6156, "longitude": -51.24, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532207, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Narandiba", "latitude": -22.4057, "longitude": -51.5274, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532306, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Natividade da Serra", "latitude": -23.3707, "longitude": -45.4468, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532405, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nazar\u00e9 Paulista", "latitude": -23.1747, "longitude": -46.3983, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532504, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Neves Paulista", "latitude": -20.843, "longitude": -49.6358, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532603, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nhandeara", "latitude": -20.6945, "longitude": -50.0436, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532702, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nipo\u00e3", "latitude": -20.9114, "longitude": -49.7833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532801, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Alian\u00e7a", "latitude": -21.0156, "longitude": -49.4986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532827, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Campina", "latitude": -24.1224, "longitude": -48.9022, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532843, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Cana\u00e3 Paulista", "latitude": -20.3836, "longitude": -50.9483, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532868, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Castilho", "latitude": -20.7615, "longitude": -50.3477, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3532900, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Europa", "latitude": -21.7765, "longitude": -48.5705, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533007, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Granada", "latitude": -20.5321, "longitude": -49.3123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533106, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Guataporanga", "latitude": -21.332, "longitude": -51.6447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533205, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Independ\u00eancia", "latitude": -21.1026, "longitude": -51.4905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533254, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Novais", "latitude": -20.9893, "longitude": -48.9141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533304, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Luzit\u00e2nia", "latitude": -20.856, "longitude": -50.2617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533403, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nova Odessa", "latitude": -22.7832, "longitude": -47.2941, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533502, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Novo Horizonte", "latitude": -21.4651, "longitude": -49.2234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533601, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Nuporanga", "latitude": -20.7296, "longitude": -47.7429, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533700, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ocau\u00e7u", "latitude": -22.438, "longitude": -49.922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533809, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "\u00d3leo", "latitude": -22.9435, "longitude": -49.3419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3533908, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ol\u00edmpia", "latitude": -20.7366, "longitude": -48.9106, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534005, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Onda Verde", "latitude": -20.6042, "longitude": -49.2929, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534104, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Oriente", "latitude": -22.1549, "longitude": -50.0971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534203, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Orindi\u00fava", "latitude": -20.1861, "longitude": -49.3464, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534302, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Orl\u00e2ndia", "latitude": -20.7169, "longitude": -47.8852, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534401, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Osasco", "latitude": -23.5324, "longitude": -46.7916, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534500, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Oscar Bressane", "latitude": -22.3149, "longitude": -50.2811, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534609, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Osvaldo Cruz", "latitude": -21.7968, "longitude": -50.8793, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534708, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ourinhos", "latitude": -22.9797, "longitude": -49.8697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534757, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ouroeste", "latitude": -20.0061, "longitude": -50.3768, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534807, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ouro Verde", "latitude": -21.4872, "longitude": -51.7024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3534906, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pacaembu", "latitude": -21.5627, "longitude": -51.2654, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535002, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Palestina", "latitude": -20.39, "longitude": -49.4309, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535101, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Palmares Paulista", "latitude": -21.0854, "longitude": -48.8037, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535200, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Palmeira d'Oeste", "latitude": -20.4148, "longitude": -50.7632, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535309, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Palmital", "latitude": -22.7858, "longitude": -50.218, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535408, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Panorama", "latitude": -21.354, "longitude": -51.8562, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535507, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paragua\u00e7u Paulista", "latitude": -22.4114, "longitude": -50.5732, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535606, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paraibuna", "latitude": -23.3872, "longitude": -45.6639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535705, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Para\u00edso", "latitude": -21.0159, "longitude": -48.7761, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535804, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paranapanema", "latitude": -23.3862, "longitude": -48.7214, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3535903, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paranapu\u00e3", "latitude": -20.1048, "longitude": -50.5886, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536000, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Parapu\u00e3", "latitude": -21.7792, "longitude": -50.7949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536109, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pardinho", "latitude": -23.0841, "longitude": -48.3679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536208, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pariquera-A\u00e7u", "latitude": -24.7147, "longitude": -47.8742, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536257, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Parisi", "latitude": -20.3034, "longitude": -50.0163, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536307, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Patroc\u00ednio Paulista", "latitude": -20.6384, "longitude": -47.2801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536406, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paulic\u00e9ia", "latitude": -21.3153, "longitude": -51.8321, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536505, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paul\u00ednia", "latitude": -22.7542, "longitude": -47.1488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536570, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paulist\u00e2nia", "latitude": -22.5768, "longitude": -49.4008, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536604, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Paulo de Faria", "latitude": -20.0296, "longitude": -49.4, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536703, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pederneiras", "latitude": -22.3511, "longitude": -48.7781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536802, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pedra Bela", "latitude": -22.7902, "longitude": -46.4455, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3536901, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pedran\u00f3polis", "latitude": -20.2474, "longitude": -50.1129, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537008, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pedregulho", "latitude": -20.2535, "longitude": -47.4775, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537107, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pedreira", "latitude": -22.7413, "longitude": -46.8948, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537156, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pedrinhas Paulista", "latitude": -22.8174, "longitude": -50.7933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537206, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pedro de Toledo", "latitude": -24.2764, "longitude": -47.2354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537305, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pen\u00e1polis", "latitude": -21.4148, "longitude": -50.0769, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537404, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pereira Barreto", "latitude": -20.6368, "longitude": -51.1123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537503, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pereiras", "latitude": -23.0804, "longitude": -47.972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537602, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Peru\u00edbe", "latitude": -24.312, "longitude": -47.0012, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537701, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piacatu", "latitude": -21.5921, "longitude": -50.6003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537800, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piedade", "latitude": -23.7139, "longitude": -47.4256, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3537909, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pilar do Sul", "latitude": -23.8077, "longitude": -47.7222, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538006, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pindamonhangaba", "latitude": -22.9246, "longitude": -45.4613, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538105, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pindorama", "latitude": -21.1853, "longitude": -48.9086, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538204, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pinhalzinho", "latitude": -22.7811, "longitude": -46.5897, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538303, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piquerobi", "latitude": -21.8747, "longitude": -51.7282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538501, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piquete", "latitude": -22.6069, "longitude": -45.1869, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538600, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piracaia", "latitude": -23.0525, "longitude": -46.3594, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538709, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piracicaba", "latitude": -22.7338, "longitude": -47.6476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538808, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piraju", "latitude": -23.1981, "longitude": -49.3803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3538907, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piraju\u00ed", "latitude": -21.999, "longitude": -49.4608, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539004, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pirangi", "latitude": -21.0886, "longitude": -48.6607, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539103, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pirapora do Bom Jesus", "latitude": -23.3965, "longitude": -46.9991, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539202, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pirapozinho", "latitude": -22.2711, "longitude": -51.4976, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539301, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pirassununga", "latitude": -21.996, "longitude": -47.4257, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539400, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Piratininga", "latitude": -22.4142, "longitude": -49.1339, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539509, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pitangueiras", "latitude": -21.0132, "longitude": -48.221, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539608, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Planalto", "latitude": -21.0342, "longitude": -49.933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539707, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Platina", "latitude": -22.6371, "longitude": -50.2104, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539806, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Po\u00e1", "latitude": -23.5333, "longitude": -46.3473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3539905, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Poloni", "latitude": -20.7829, "longitude": -49.8258, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540002, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pomp\u00e9ia", "latitude": -22.107, "longitude": -50.176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540101, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ponga\u00ed", "latitude": -21.7396, "longitude": -49.3604, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540200, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pontal", "latitude": -21.0216, "longitude": -48.0423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540259, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pontalinda", "latitude": -20.4396, "longitude": -50.5258, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540309, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pontes Gestal", "latitude": -20.1727, "longitude": -49.7064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540408, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Populina", "latitude": -19.9453, "longitude": -50.538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540507, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Porangaba", "latitude": -23.1761, "longitude": -48.1195, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540606, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Porto Feliz", "latitude": -23.2093, "longitude": -47.5251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540705, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Porto Ferreira", "latitude": -21.8498, "longitude": -47.487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540754, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Potim", "latitude": -22.8343, "longitude": -45.2552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540804, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Potirendaba", "latitude": -21.0428, "longitude": -49.3815, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540853, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Pracinha", "latitude": -21.8496, "longitude": -51.0868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3540903, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Prad\u00f3polis", "latitude": -21.3626, "longitude": -48.0679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541000, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Praia Grande", "latitude": -24.0084, "longitude": -46.4121, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541059, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Prat\u00e2nia", "latitude": -22.8112, "longitude": -48.6636, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541109, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Presidente Alves", "latitude": -22.0999, "longitude": -49.4381, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541208, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Presidente Bernardes", "latitude": -22.0082, "longitude": -51.5565, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541307, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Presidente Epit\u00e1cio", "latitude": -21.7651, "longitude": -52.1111, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541406, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Presidente Prudente", "latitude": -22.1207, "longitude": -51.3925, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541505, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Presidente Venceslau", "latitude": -21.8732, "longitude": -51.8447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541604, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Promiss\u00e3o", "latitude": -21.5356, "longitude": -49.8599, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541653, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Quadra", "latitude": -23.2993, "longitude": -48.0547, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541703, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Quat\u00e1", "latitude": -22.2456, "longitude": -50.6966, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541802, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Queiroz", "latitude": -21.7969, "longitude": -50.2415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3541901, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Queluz", "latitude": -22.5312, "longitude": -44.7781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542008, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Quintana", "latitude": -22.0692, "longitude": -50.307, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542107, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rafard", "latitude": -23.0105, "longitude": -47.5318, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542206, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rancharia", "latitude": -22.2269, "longitude": -50.893, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542305, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o da Serra", "latitude": -23.2638, "longitude": -45.5422, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542404, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Regente Feij\u00f3", "latitude": -22.2181, "longitude": -51.3055, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542503, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Regin\u00f3polis", "latitude": -21.8914, "longitude": -49.2268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542602, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Registro", "latitude": -24.4979, "longitude": -47.8449, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542701, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Restinga", "latitude": -20.6056, "longitude": -47.4833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542800, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeira", "latitude": -24.6517, "longitude": -49.0044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3542909, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o Bonito", "latitude": -22.0685, "longitude": -48.182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543006, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o Branco", "latitude": -24.2206, "longitude": -48.7635, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543105, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o Corrente", "latitude": -20.4579, "longitude": -47.5904, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543204, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o do Sul", "latitude": -22.789, "longitude": -49.933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543238, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o dos \u00cdndios", "latitude": -21.8382, "longitude": -51.6103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543253, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o Grande", "latitude": -24.1011, "longitude": -48.3679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543303, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o Pires", "latitude": -23.7067, "longitude": -46.4058, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543402, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ribeir\u00e3o Preto", "latitude": -21.1699, "longitude": -47.8099, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543501, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Riversul", "latitude": -23.829, "longitude": -49.429, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543600, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rifaina", "latitude": -20.0803, "longitude": -47.4291, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543709, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rinc\u00e3o", "latitude": -21.5894, "longitude": -48.0728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543808, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rin\u00f3polis", "latitude": -21.7284, "longitude": -50.7239, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3543907, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rio Claro", "latitude": -22.3984, "longitude": -47.5546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544004, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rio das Pedras", "latitude": -22.8417, "longitude": -47.6047, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544103, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rio Grande da Serra", "latitude": -23.7437, "longitude": -46.3971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544202, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Riol\u00e2ndia", "latitude": -19.9868, "longitude": -49.6836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544251, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rosana", "latitude": -22.5782, "longitude": -53.0603, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544301, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Roseira", "latitude": -22.8938, "longitude": -45.307, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544400, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rubi\u00e1cea", "latitude": -21.3006, "longitude": -50.7296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544509, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Rubin\u00e9ia", "latitude": -20.1759, "longitude": -51.007, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544608, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sabino", "latitude": -21.4593, "longitude": -49.5755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544707, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sagres", "latitude": -21.8823, "longitude": -50.9594, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544806, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sales", "latitude": -21.3427, "longitude": -49.4897, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3544905, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sales Oliveira", "latitude": -20.7696, "longitude": -47.8369, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545001, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sales\u00f3polis", "latitude": -23.5288, "longitude": -45.8465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545100, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Salmour\u00e3o", "latitude": -21.6267, "longitude": -50.8614, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545159, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Saltinho", "latitude": -22.8442, "longitude": -47.6754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545209, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Salto", "latitude": -23.1996, "longitude": -47.2931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545308, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Salto de Pirapora", "latitude": -23.6474, "longitude": -47.5743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545407, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Salto Grande", "latitude": -22.8894, "longitude": -49.9831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545506, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sandovalina", "latitude": -22.4551, "longitude": -51.7648, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545605, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Ad\u00e9lia", "latitude": -21.2427, "longitude": -48.8063, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545704, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Albertina", "latitude": -20.0311, "longitude": -50.7297, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3545803, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste", "latitude": -22.7553, "longitude": -47.4143, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546009, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Branca", "latitude": -23.3933, "longitude": -45.8875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546108, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Clara d'Oeste", "latitude": -20.09, "longitude": -50.9491, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546207, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Cruz da Concei\u00e7\u00e3o", "latitude": -22.1405, "longitude": -47.4512, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546256, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Cruz da Esperan\u00e7a", "latitude": -21.2951, "longitude": -47.4304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546306, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Cruz das Palmeiras", "latitude": -21.8235, "longitude": -47.248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546405, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Cruz do Rio Pardo", "latitude": -22.8988, "longitude": -49.6354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546504, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Ernestina", "latitude": -21.4618, "longitude": -48.3953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546603, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa F\u00e9 do Sul", "latitude": -20.2083, "longitude": -50.932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546702, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Gertrudes", "latitude": -22.4572, "longitude": -47.5272, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546801, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Isabel", "latitude": -23.3172, "longitude": -46.2237, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3546900, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa L\u00facia", "latitude": -21.685, "longitude": -48.0885, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547007, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Maria da Serra", "latitude": -22.5661, "longitude": -48.1593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547106, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Mercedes", "latitude": -21.3495, "longitude": -51.7564, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547205, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santana da Ponte Pensa", "latitude": -20.2523, "longitude": -50.8014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547304, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santana de Parna\u00edba", "latitude": -23.4439, "longitude": -46.9178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547403, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Rita d'Oeste", "latitude": -20.1414, "longitude": -50.8358, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547502, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Rita do Passa Quatro", "latitude": -21.7083, "longitude": -47.478, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547601, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Rosa de Viterbo", "latitude": -21.4776, "longitude": -47.3622, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547650, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santa Salete", "latitude": -20.2429, "longitude": -50.6887, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547700, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Anast\u00e1cio", "latitude": -21.9747, "longitude": -51.6527, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547809, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Andr\u00e9", "latitude": -23.6737, "longitude": -46.5432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3547908, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Alegria", "latitude": -21.0864, "longitude": -47.1464, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548005, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Posse", "latitude": -22.6029, "longitude": -46.9192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548054, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Aracangu\u00e1", "latitude": -20.9331, "longitude": -50.498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548104, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Jardim", "latitude": -22.1121, "longitude": -46.6845, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548203, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pinhal", "latitude": -22.827, "longitude": -45.663, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548302, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santo Expedito", "latitude": -21.8467, "longitude": -51.3929, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548401, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sant\u00f3polis do Aguape\u00ed", "latitude": -21.6376, "longitude": -50.5044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548500, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Santos", "latitude": -23.9535, "longitude": -46.335, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548609, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed", "latitude": -22.6837, "longitude": -45.7287, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548708, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Bernardo do Campo", "latitude": -23.6914, "longitude": -46.5646, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548807, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Caetano do Sul", "latitude": -23.6229, "longitude": -46.5548, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3548906, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Carlos", "latitude": -22.0174, "longitude": -47.886, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549003, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Francisco", "latitude": -20.3623, "longitude": -50.6952, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549102, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Boa Vista", "latitude": -21.9707, "longitude": -46.7944, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549201, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o das Duas Pontes", "latitude": -20.3879, "longitude": -50.3792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549250, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Iracema", "latitude": -20.5111, "longitude": -50.3561, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549300, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pau d'Alho", "latitude": -21.2662, "longitude": -51.6672, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549409, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Joaquim da Barra", "latitude": -20.5812, "longitude": -47.8593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549508, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Bela Vista", "latitude": -20.5935, "longitude": -47.6424, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549607, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro", "latitude": -22.6414, "longitude": -44.5774, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549706, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Pardo", "latitude": -21.5953, "longitude": -46.8873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549805, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "latitude": -20.8113, "longitude": -49.3758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549904, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos", "latitude": -23.1896, "longitude": -45.8841, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3549953, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Serra", "latitude": -23.8491, "longitude": -46.9432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550001, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Luiz do Paraitinga", "latitude": -23.222, "longitude": -45.3109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550100, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Manuel", "latitude": -22.7321, "longitude": -48.5723, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550209, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Miguel Arcanjo", "latitude": -23.8782, "longitude": -47.9935, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550308, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Paulo", "latitude": -23.5329, "longitude": -46.6395, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550407, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Pedro", "latitude": -22.5483, "longitude": -47.9096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550506, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Pedro do Turvo", "latitude": -22.7453, "longitude": -49.7428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550605, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Roque", "latitude": -23.5226, "longitude": -47.1357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550704, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "latitude": -23.7951, "longitude": -45.4143, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550803, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Grama", "latitude": -21.7041, "longitude": -46.8208, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3550902, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o", "latitude": -21.4732, "longitude": -47.5518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551009, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "S\u00e3o Vicente", "latitude": -23.9574, "longitude": -46.3883, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551108, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sarapu\u00ed", "latitude": -23.6397, "longitude": -47.8249, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551207, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sarutai\u00e1", "latitude": -23.2721, "longitude": -49.4763, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551306, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sebastian\u00f3polis do Sul", "latitude": -20.6523, "longitude": -49.925, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551405, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Serra Azul", "latitude": -21.3074, "longitude": -47.5602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551504, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Serrana", "latitude": -21.2043, "longitude": -47.5952, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551603, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Serra Negra", "latitude": -22.6139, "longitude": -46.7033, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551702, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sert\u00e3ozinho", "latitude": -21.1316, "longitude": -47.9875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551801, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sete Barras", "latitude": -24.382, "longitude": -47.9279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3551900, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sever\u00ednia", "latitude": -20.8108, "longitude": -48.8054, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552007, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Silveiras", "latitude": -22.6638, "longitude": -44.8522, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552106, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Socorro", "latitude": -22.5903, "longitude": -46.5251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552205, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sorocaba", "latitude": -23.4969, "longitude": -47.4451, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552304, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sud Mennucci", "latitude": -20.6872, "longitude": -50.9238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552403, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Sumar\u00e9", "latitude": -22.8204, "longitude": -47.2728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552502, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Suzano", "latitude": -23.5448, "longitude": -46.3112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552551, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Suzan\u00e1polis", "latitude": -20.4981, "longitude": -51.0268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552601, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tabapu\u00e3", "latitude": -20.9602, "longitude": -49.0307, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552700, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tabatinga", "latitude": -21.7239, "longitude": -48.6896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552809, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tabo\u00e3o da Serra", "latitude": -23.6019, "longitude": -46.7526, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3552908, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Taciba", "latitude": -22.3866, "longitude": -51.2882, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553005, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tagua\u00ed", "latitude": -23.4452, "longitude": -49.4024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553104, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Taia\u00e7u", "latitude": -21.1431, "longitude": -48.5112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553203, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tai\u00fava", "latitude": -21.1223, "longitude": -48.4528, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553302, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tamba\u00fa", "latitude": -21.7029, "longitude": -47.2703, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553401, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tanabi", "latitude": -20.6228, "longitude": -49.6563, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553500, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tapira\u00ed", "latitude": -23.9612, "longitude": -47.5062, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553609, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tapiratiba", "latitude": -21.4713, "longitude": -46.7448, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553658, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Taquaral", "latitude": -21.0737, "longitude": -48.4126, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553708, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Taquaritinga", "latitude": -21.4049, "longitude": -48.5103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553807, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Taquarituba", "latitude": -23.5307, "longitude": -49.241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553856, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Taquariva\u00ed", "latitude": -23.9211, "longitude": -48.6948, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553906, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tarabai", "latitude": -22.3016, "longitude": -51.5621, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3553955, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tarum\u00e3", "latitude": -22.7429, "longitude": -50.5786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554003, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tatu\u00ed", "latitude": -23.3487, "longitude": -47.8461, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554102, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Taubat\u00e9", "latitude": -23.0104, "longitude": -45.5593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554201, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tejup\u00e1", "latitude": -23.3425, "longitude": -49.3722, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554300, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Teodoro Sampaio", "latitude": -22.5299, "longitude": -52.1682, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554409, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Terra Roxa", "latitude": -20.787, "longitude": -48.3314, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554508, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tiet\u00ea", "latitude": -23.1101, "longitude": -47.7164, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554607, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Timburi", "latitude": -23.2057, "longitude": -49.6096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554656, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Torre de Pedra", "latitude": -23.2462, "longitude": -48.1955, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554706, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Torrinha", "latitude": -22.4237, "longitude": -48.1731, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554755, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Trabiju", "latitude": -22.0388, "longitude": -48.3342, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554805, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Trememb\u00e9", "latitude": -22.9571, "longitude": -45.5475, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554904, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tr\u00eas Fronteiras", "latitude": -20.2344, "longitude": -50.8905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3554953, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tuiuti", "latitude": -22.8193, "longitude": -46.6937, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555000, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tup\u00e3", "latitude": -21.9335, "longitude": -50.5191, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555109, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Tupi Paulista", "latitude": -21.3825, "longitude": -51.575, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555208, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Turi\u00faba", "latitude": -20.9428, "longitude": -50.1135, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555307, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Turmalina", "latitude": -20.0486, "longitude": -50.4792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555356, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ubarana", "latitude": -21.165, "longitude": -49.7198, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555406, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ubatuba", "latitude": -23.4332, "longitude": -45.0834, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555505, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ubirajara", "latitude": -22.5272, "longitude": -49.6613, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555604, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Uchoa", "latitude": -20.9511, "longitude": -49.1713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555703, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Uni\u00e3o Paulista", "latitude": -20.8862, "longitude": -49.9025, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555802, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Ur\u00e2nia", "latitude": -20.2455, "longitude": -50.6455, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3555901, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Uru", "latitude": -21.7866, "longitude": -49.2848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556008, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Urup\u00eas", "latitude": -21.2032, "longitude": -49.2931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556107, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Valentim Gentil", "latitude": -20.4217, "longitude": -50.0889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556206, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Valinhos", "latitude": -22.9698, "longitude": -46.9974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556305, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Valpara\u00edso", "latitude": -21.2229, "longitude": -50.8699, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556354, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Vargem", "latitude": -22.887, "longitude": -46.4124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556404, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Vargem Grande do Sul", "latitude": -21.8322, "longitude": -46.8913, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556453, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Vargem Grande Paulista", "latitude": -23.5993, "longitude": -47.022, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556503, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "V\u00e1rzea Paulista", "latitude": -23.2136, "longitude": -46.8234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556602, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Vera Cruz", "latitude": -22.2183, "longitude": -49.8207, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556701, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Vinhedo", "latitude": -23.0302, "longitude": -46.9833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556800, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Viradouro", "latitude": -20.8734, "longitude": -48.293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556909, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Vista Alegre do Alto", "latitude": -21.1692, "longitude": -48.6284, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3556958, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Vit\u00f3ria Brasil", "latitude": -20.1956, "longitude": -50.4875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3557006, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Votorantim", "latitude": -23.5446, "longitude": -47.4388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3557105, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Votuporanga", "latitude": -20.4237, "longitude": -49.9781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3557154, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Zacarias", "latitude": -21.0506, "longitude": -50.0552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3557204, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Chavantes", "latitude": -23.0366, "longitude": -49.7096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 3557303, "fields": {"codigo_uf": 35, "nome": "Estiva Gerbi", "latitude": -22.2713, "longitude": -46.9481, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100103, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Abati\u00e1", "latitude": -23.3049, "longitude": -50.3133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100202, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Adrian\u00f3polis", "latitude": -24.6606, "longitude": -48.9922, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100301, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Agudos do Sul", "latitude": -25.9899, "longitude": -49.3343, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100400, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Almirante Tamandar\u00e9", "latitude": -25.3188, "longitude": -49.3037, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100459, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Altamira do Paran\u00e1", "latitude": -24.7983, "longitude": -52.7128, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100509, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Alt\u00f4nia", "latitude": -23.8759, "longitude": -53.8958, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100608, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Alto Paran\u00e1", "latitude": -23.1312, "longitude": -52.3189, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100707, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Alto Piquiri", "latitude": -24.0224, "longitude": -53.44, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100806, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Alvorada do Sul", "latitude": -22.7813, "longitude": -51.2297, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4100905, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Amapor\u00e3", "latitude": -23.0943, "longitude": -52.7866, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101002, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Amp\u00e9re", "latitude": -25.9168, "longitude": -53.4686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101051, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Anahy", "latitude": -24.6449, "longitude": -53.1332, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101101, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Andir\u00e1", "latitude": -23.0533, "longitude": -50.2304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101150, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "\u00c2ngulo", "latitude": -23.1946, "longitude": -51.9154, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101200, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Antonina", "latitude": -25.4386, "longitude": -48.7191, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101309, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ant\u00f4nio Olinto", "latitude": -25.9804, "longitude": -50.1972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101408, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Apucarana", "latitude": -23.55, "longitude": -51.4635, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101507, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Arapongas", "latitude": -23.4153, "longitude": -51.4259, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101606, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Arapoti", "latitude": -24.1548, "longitude": -49.8285, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101655, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Arapu\u00e3", "latitude": -24.3132, "longitude": -51.7856, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101705, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Araruna", "latitude": -23.9315, "longitude": -52.5021, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101804, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Arauc\u00e1ria", "latitude": -25.5859, "longitude": -49.4047, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101853, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ariranha do Iva\u00ed", "latitude": -24.3857, "longitude": -51.5839, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4101903, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Assa\u00ed", "latitude": -23.3697, "longitude": -50.8459, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102000, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Assis Chateaubriand", "latitude": -24.4168, "longitude": -53.5213, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102109, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Astorga", "latitude": -23.2318, "longitude": -51.6668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102208, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Atalaia", "latitude": -23.1517, "longitude": -52.0551, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102307, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Balsa Nova", "latitude": -25.5804, "longitude": -49.6291, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102406, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bandeirantes", "latitude": -23.1078, "longitude": -50.3704, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102505, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Barbosa Ferraz", "latitude": -24.0334, "longitude": -52.004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102604, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Barrac\u00e3o", "latitude": -26.2502, "longitude": -53.6324, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102703, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Barra do Jacar\u00e9", "latitude": -23.116, "longitude": -50.1842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102752, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bela Vista da Caroba", "latitude": -25.8842, "longitude": -53.6725, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102802, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bela Vista do Para\u00edso", "latitude": -22.9937, "longitude": -51.1927, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4102901, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bituruna", "latitude": -26.1607, "longitude": -51.5518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103008, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "latitude": -24.2467, "longitude": -52.7876, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103024, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Boa Esperan\u00e7a do Igua\u00e7u", "latitude": -25.6324, "longitude": -53.2108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103040, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Boa Ventura de S\u00e3o Roque", "latitude": -24.8688, "longitude": -51.6276, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103057, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Boa Vista da Aparecida", "latitude": -25.4308, "longitude": -53.4117, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103107, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bocai\u00fava do Sul", "latitude": -25.2066, "longitude": -49.1141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103156, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bom Jesus do Sul", "latitude": -26.1958, "longitude": -53.5955, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103206, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bom Sucesso", "latitude": -23.7063, "longitude": -51.7671, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103222, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Bom Sucesso do Sul", "latitude": -26.0731, "longitude": -52.8353, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103305, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Borraz\u00f3polis", "latitude": -23.9366, "longitude": -51.5875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103354, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Braganey", "latitude": -24.8173, "longitude": -53.1218, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103370, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Brasil\u00e2ndia do Sul", "latitude": -24.1978, "longitude": -53.5275, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103404, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cafeara", "latitude": -22.789, "longitude": -51.7142, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103453, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cafel\u00e2ndia", "latitude": -24.6189, "longitude": -53.3207, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103479, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cafezal do Sul", "latitude": -23.9005, "longitude": -53.5124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103503, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Calif\u00f3rnia", "latitude": -23.6566, "longitude": -51.3574, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103602, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cambar\u00e1", "latitude": -23.0423, "longitude": -50.0753, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103701, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Camb\u00e9", "latitude": -23.2766, "longitude": -51.2798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103800, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cambira", "latitude": -23.589, "longitude": -51.5792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103909, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campina da Lagoa", "latitude": -24.5893, "longitude": -52.7976, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4103958, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campina do Sim\u00e3o", "latitude": -25.0802, "longitude": -51.8237, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104006, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campina Grande do Sul", "latitude": -25.3044, "longitude": -49.0551, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104055, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campo Bonito", "latitude": -25.0294, "longitude": -52.9939, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104105, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campo do Tenente", "latitude": -25.98, "longitude": -49.6844, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104204, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campo Largo", "latitude": -25.4525, "longitude": -49.529, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104253, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campo Magro", "latitude": -25.3687, "longitude": -49.4501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104303, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Campo Mour\u00e3o", "latitude": -24.0463, "longitude": -52.378, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104402, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "C\u00e2ndido de Abreu", "latitude": -24.5649, "longitude": -51.3372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104428, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cand\u00f3i", "latitude": -25.5758, "longitude": -52.0409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104451, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cantagalo", "latitude": -25.3734, "longitude": -52.1198, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104501, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Capanema", "latitude": -25.6691, "longitude": -53.8055, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104600, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Capit\u00e3o Le\u00f4nidas Marques", "latitude": -25.4816, "longitude": -53.6112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104659, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Carambe\u00ed", "latitude": -24.9152, "longitude": -50.0986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104709, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Carl\u00f3polis", "latitude": -23.4269, "longitude": -49.7235, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104808, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cascavel", "latitude": -24.9573, "longitude": -53.459, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4104907, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Castro", "latitude": -24.7891, "longitude": -50.0108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105003, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Catanduvas", "latitude": -25.2044, "longitude": -53.1548, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105102, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Centen\u00e1rio do Sul", "latitude": -22.8188, "longitude": -51.5973, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105201, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cerro Azul", "latitude": -26.0891, "longitude": -52.8691, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105300, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "C\u00e9u Azul", "latitude": -25.1489, "longitude": -53.8415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105409, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Chopinzinho", "latitude": -25.8515, "longitude": -52.5173, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105508, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cianorte", "latitude": -23.6599, "longitude": -52.6054, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105607, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cidade Ga\u00facha", "latitude": -23.3772, "longitude": -52.9436, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105706, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Clevel\u00e2ndia", "latitude": -26.4043, "longitude": -52.3508, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105805, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Colombo", "latitude": -25.2925, "longitude": -49.2262, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4105904, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Colorado", "latitude": -22.8374, "longitude": -51.9743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106001, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Congonhinhas", "latitude": -23.5493, "longitude": -50.5569, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106100, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Conselheiro Mairinck", "latitude": -23.623, "longitude": -50.1707, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106209, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Contenda", "latitude": -25.6788, "longitude": -49.535, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106308, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Corb\u00e9lia", "latitude": -24.7971, "longitude": -53.3006, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106407, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Corn\u00e9lio Proc\u00f3pio", "latitude": -23.1829, "longitude": -50.6498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106456, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Coronel Domingos Soares", "latitude": -26.2277, "longitude": -52.0356, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106506, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Coronel Vivida", "latitude": -25.9767, "longitude": -52.5641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106555, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Corumbata\u00ed do Sul", "latitude": -24.101, "longitude": -52.1177, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106571, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cruzeiro do Igua\u00e7u", "latitude": -25.6192, "longitude": -53.1285, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106605, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cruzeiro do Oeste", "latitude": -23.7799, "longitude": -53.0774, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106704, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cruzeiro do Sul", "latitude": -22.9624, "longitude": -52.1622, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106803, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cruz Machado", "latitude": -26.0166, "longitude": -51.343, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106852, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Cruzmaltina", "latitude": -24.0132, "longitude": -51.4563, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4106902, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Curitiba", "latitude": -25.4195, "longitude": -49.2646, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107009, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Curi\u00fava", "latitude": -24.0362, "longitude": -50.4576, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107108, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Diamante do Norte", "latitude": -22.655, "longitude": -52.8617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107124, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Diamante do Sul", "latitude": -25.035, "longitude": -52.6768, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107157, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Diamante D'Oeste", "latitude": -24.9419, "longitude": -54.1052, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107207, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Dois Vizinhos", "latitude": -25.7407, "longitude": -53.057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107256, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Douradina", "latitude": -23.3807, "longitude": -53.2918, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107306, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Doutor Camargo", "latitude": -23.5582, "longitude": -52.2178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107405, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "En\u00e9as Marques", "latitude": -25.9445, "longitude": -53.1659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107504, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Engenheiro Beltr\u00e3o", "latitude": -23.797, "longitude": -52.2659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107520, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Esperan\u00e7a Nova", "latitude": -23.7238, "longitude": -53.811, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107538, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Entre Rios do Oeste", "latitude": -24.7042, "longitude": -54.2385, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107546, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Espig\u00e3o Alto do Igua\u00e7u", "latitude": -25.4216, "longitude": -52.8348, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107553, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Farol", "latitude": -24.0958, "longitude": -52.6217, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107603, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Faxinal", "latitude": -24.0077, "longitude": -51.3227, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107652, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Fazenda Rio Grande", "latitude": -25.6624, "longitude": -49.3073, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107702, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "F\u00eanix", "latitude": -23.9135, "longitude": -51.9805, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107736, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Fernandes Pinheiro", "latitude": -25.4107, "longitude": -50.5456, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107751, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Figueira", "latitude": -23.8455, "longitude": -50.4031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107801, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Flora\u00ed", "latitude": -23.3178, "longitude": -52.3029, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107850, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Flor da Serra do Sul", "latitude": -26.2523, "longitude": -53.3092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4107900, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Floresta", "latitude": -23.6031, "longitude": -52.0807, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108007, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Florest\u00f3polis", "latitude": -22.8623, "longitude": -51.3882, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108106, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Fl\u00f3rida", "latitude": -23.0847, "longitude": -51.9546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108205, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Formosa do Oeste", "latitude": -24.2951, "longitude": -53.3114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108304, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Foz do Igua\u00e7u", "latitude": -25.5427, "longitude": -54.5827, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108320, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Francisco Alves", "latitude": -24.0667, "longitude": -53.8461, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108403, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Francisco Beltr\u00e3o", "latitude": -26.0817, "longitude": -53.0535, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108452, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Foz do Jord\u00e3o", "latitude": -25.7371, "longitude": -52.1188, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108502, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "General Carneiro", "latitude": -26.425, "longitude": -51.3172, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108551, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Godoy Moreira", "latitude": -24.173, "longitude": -51.9246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108601, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Goioer\u00ea", "latitude": -24.1835, "longitude": -53.0248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108650, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Goioxim", "latitude": -25.1927, "longitude": -51.9911, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108700, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Grandes Rios", "latitude": -24.1466, "longitude": -51.5094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108809, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Gua\u00edra", "latitude": -24.085, "longitude": -54.2573, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108908, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guaira\u00e7\u00e1", "latitude": -22.932, "longitude": -52.6906, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4108957, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guamiranga", "latitude": -25.1912, "longitude": -50.8021, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109005, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guapirama", "latitude": -23.5203, "longitude": -50.0407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109104, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guaporema", "latitude": -23.3402, "longitude": -52.7786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109203, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guaraci", "latitude": -22.9694, "longitude": -51.6504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109302, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guarania\u00e7u", "latitude": -25.0968, "longitude": -52.8755, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109401, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guarapuava", "latitude": -25.3902, "longitude": -51.4623, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109500, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guaraque\u00e7aba", "latitude": -25.3071, "longitude": -48.3204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109609, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Guaratuba", "latitude": -25.8817, "longitude": -48.5752, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109658, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Hon\u00f3rio Serpa", "latitude": -26.139, "longitude": -52.3848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109708, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ibaiti", "latitude": -23.8478, "longitude": -50.1932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109757, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ibema", "latitude": -25.1193, "longitude": -53.0072, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109807, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ibipor\u00e3", "latitude": -23.2659, "longitude": -51.0522, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4109906, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Icara\u00edma", "latitude": -23.3944, "longitude": -53.615, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110003, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Iguara\u00e7u", "latitude": -23.1949, "longitude": -51.8256, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110052, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Iguatu", "latitude": -24.7153, "longitude": -53.0827, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110078, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Imba\u00fa", "latitude": -24.448, "longitude": -50.7533, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110102, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Imbituva", "latitude": -25.2285, "longitude": -50.5989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110201, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "In\u00e1cio Martins", "latitude": -25.5704, "longitude": -51.0769, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110300, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Inaj\u00e1", "latitude": -22.7509, "longitude": -52.1995, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110409, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Indian\u00f3polis", "latitude": -23.4762, "longitude": -52.6989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110508, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ipiranga", "latitude": -25.0238, "longitude": -50.5794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110607, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ipor\u00e3", "latitude": -24.0083, "longitude": -53.706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110656, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Iracema do Oeste", "latitude": -24.4262, "longitude": -53.3528, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110706, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Irati", "latitude": -25.4697, "longitude": -50.6493, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110805, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Iretama", "latitude": -24.4253, "longitude": -52.1012, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110904, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Itaguaj\u00e9", "latitude": -22.6183, "longitude": -51.9674, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4110953, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Itaipul\u00e2ndia", "latitude": -25.1366, "longitude": -54.3001, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111001, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Itambarac\u00e1", "latitude": -23.0181, "longitude": -50.4097, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111100, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Itamb\u00e9", "latitude": -23.6601, "longitude": -51.9912, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111209, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Itapejara d'Oeste", "latitude": -25.9619, "longitude": -52.8152, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111258, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Itaperu\u00e7u", "latitude": -25.2193, "longitude": -49.3454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111308, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ita\u00fana do Sul", "latitude": -22.7289, "longitude": -52.8874, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111407, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Iva\u00ed", "latitude": -25.0067, "longitude": -50.857, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111506, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ivaipor\u00e3", "latitude": -24.2485, "longitude": -51.6754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111555, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ivat\u00e9", "latitude": -23.4072, "longitude": -53.3687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111605, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ivatuba", "latitude": -23.6187, "longitude": -52.2203, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111704, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jaboti", "latitude": -23.7435, "longitude": -50.0729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111803, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jacarezinho", "latitude": -23.1591, "longitude": -49.9739, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4111902, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jaguapit\u00e3", "latitude": -23.1104, "longitude": -51.5342, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112009, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jaguaria\u00edva", "latitude": -24.2439, "longitude": -49.7066, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112108, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jandaia do Sul", "latitude": -23.6011, "longitude": -51.6448, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112207, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jani\u00f3polis", "latitude": -24.1401, "longitude": -52.7784, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112306, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Japira", "latitude": -23.8142, "longitude": -50.1422, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112405, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Japur\u00e1", "latitude": -23.4693, "longitude": -52.5557, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112504, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jardim Alegre", "latitude": -24.1809, "longitude": -51.6902, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112603, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jardim Olinda", "latitude": -22.5523, "longitude": -52.0503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112702, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jataizinho", "latitude": -23.2578, "longitude": -50.9777, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112751, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jesu\u00edtas", "latitude": -24.3839, "longitude": -53.3849, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112801, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Joaquim T\u00e1vora", "latitude": -23.4987, "longitude": -49.909, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112900, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jundia\u00ed do Sul", "latitude": -23.4357, "longitude": -50.2496, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4112959, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Juranda", "latitude": -24.4209, "longitude": -52.8413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113007, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Jussara", "latitude": -23.6219, "longitude": -52.4693, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113106, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Kalor\u00e9", "latitude": -23.8188, "longitude": -51.6687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113205, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Lapa", "latitude": -25.7671, "longitude": -49.7168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113254, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Laranjal", "latitude": -24.8862, "longitude": -52.47, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113304, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Laranjeiras do Sul", "latitude": -25.4077, "longitude": -52.4109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113403, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Le\u00f3polis", "latitude": -23.0818, "longitude": -50.7511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113429, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Lidian\u00f3polis", "latitude": -24.11, "longitude": -51.6506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113452, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Lindoeste", "latitude": -25.2596, "longitude": -53.5733, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113502, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Loanda", "latitude": -22.9232, "longitude": -53.1362, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113601, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Lobato", "latitude": -23.0058, "longitude": -51.9524, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113700, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Londrina", "latitude": -23.304, "longitude": -51.1691, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113734, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Luiziana", "latitude": -24.2853, "longitude": -52.269, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113759, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Lunardelli", "latitude": -24.0821, "longitude": -51.7368, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113809, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Lupion\u00f3polis", "latitude": -22.755, "longitude": -51.6601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4113908, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mallet", "latitude": -25.8806, "longitude": -50.8173, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114005, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mambor\u00ea", "latitude": -24.317, "longitude": -52.5271, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114104, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mandagua\u00e7u", "latitude": -23.3458, "longitude": -52.0944, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114203, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mandaguari", "latitude": -23.5446, "longitude": -51.671, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114302, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mandirituba", "latitude": -25.777, "longitude": -49.3282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114351, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Manfrin\u00f3polis", "latitude": -26.1441, "longitude": -53.3113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114401, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mangueirinha", "latitude": -25.9421, "longitude": -52.1743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114500, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Manoel Ribas", "latitude": -24.5144, "longitude": -51.6658, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114609, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Marechal C\u00e2ndido Rondon", "latitude": -24.557, "longitude": -54.0571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114708, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Maria Helena", "latitude": -23.6158, "longitude": -53.2053, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114807, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Marialva", "latitude": -23.4843, "longitude": -51.7928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4114906, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Maril\u00e2ndia do Sul", "latitude": -23.7425, "longitude": -51.3137, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115002, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Marilena", "latitude": -22.7336, "longitude": -53.0402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115101, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mariluz", "latitude": -24.0089, "longitude": -53.1432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115200, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Maring\u00e1", "latitude": -23.4205, "longitude": -51.9333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115309, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mari\u00f3polis", "latitude": -26.355, "longitude": -52.5532, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115358, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Marip\u00e1", "latitude": -24.42, "longitude": -53.8286, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115408, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Marmeleiro", "latitude": -26.1472, "longitude": -53.0267, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115457, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Marquinho", "latitude": -25.112, "longitude": -52.2497, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115507, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Marumbi", "latitude": -23.7058, "longitude": -51.6404, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115606, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Matel\u00e2ndia", "latitude": -25.2496, "longitude": -53.9935, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115705, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Matinhos", "latitude": -25.8237, "longitude": -48.549, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115739, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mato Rico", "latitude": -24.6995, "longitude": -52.1454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115754, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mau\u00e1 da Serra", "latitude": -23.8988, "longitude": -51.2277, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115804, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Medianeira", "latitude": -25.2977, "longitude": -54.0943, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115853, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mercedes", "latitude": -24.4538, "longitude": -54.1618, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4115903, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Mirador", "latitude": -23.255, "longitude": -52.7761, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116000, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Miraselva", "latitude": -22.9657, "longitude": -51.4846, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116059, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Missal", "latitude": -25.0919, "longitude": -54.2477, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116109, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Moreira Sales", "latitude": -24.0509, "longitude": -53.0102, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116208, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Morretes", "latitude": -25.4744, "longitude": -48.8345, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116307, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Munhoz de Melo", "latitude": -23.1487, "longitude": -51.7737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116406, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as", "latitude": -22.9129, "longitude": -51.7978, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116505, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Alian\u00e7a do Iva\u00ed", "latitude": -23.1763, "longitude": -52.6032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116604, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Am\u00e9rica da Colina", "latitude": -23.3308, "longitude": -50.7168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116703, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Aurora", "latitude": -24.5289, "longitude": -53.2575, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116802, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Cantu", "latitude": -24.6723, "longitude": -52.5661, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116901, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Esperan\u00e7a", "latitude": -23.182, "longitude": -52.2031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4116950, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sudoeste", "latitude": -25.9004, "longitude": -53.2618, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117008, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova F\u00e1tima", "latitude": -23.4324, "longitude": -50.5665, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117057, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Laranjeiras", "latitude": -25.3054, "longitude": -52.5447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117107, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Londrina", "latitude": -22.7639, "longitude": -52.9868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117206, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Ol\u00edmpia", "latitude": -23.4703, "longitude": -53.0898, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117214, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Santa B\u00e1rbara", "latitude": -23.5865, "longitude": -50.7598, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117222, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Santa Rosa", "latitude": -24.4693, "longitude": -53.9552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117255, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Prata do Igua\u00e7u", "latitude": -25.6309, "longitude": -53.3469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117271, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Nova Tebas", "latitude": -24.438, "longitude": -51.9454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117297, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Novo Itacolomi", "latitude": -23.7631, "longitude": -51.5079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117305, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ortigueira", "latitude": -24.2058, "longitude": -50.9185, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117404, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ourizona", "latitude": -23.4053, "longitude": -52.1964, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117453, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ouro Verde do Oeste", "latitude": -24.7933, "longitude": -53.9043, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117503, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pai\u00e7andu", "latitude": -23.4555, "longitude": -52.046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117602, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Palmas", "latitude": -26.4839, "longitude": -51.9888, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117701, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Palmeira", "latitude": -25.4257, "longitude": -50.007, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117800, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Palmital", "latitude": -24.8853, "longitude": -52.2029, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4117909, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Palotina", "latitude": -24.2868, "longitude": -53.8404, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118006, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Para\u00edso do Norte", "latitude": -23.2824, "longitude": -52.6054, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118105, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Paranacity", "latitude": -22.9297, "longitude": -52.1549, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118204, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Paranagu\u00e1", "latitude": -25.5161, "longitude": -48.5225, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118303, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Paranapoema", "latitude": -22.6412, "longitude": -52.0905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118402, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Paranava\u00ed", "latitude": -23.0816, "longitude": -52.4617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118451, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pato Bragado", "latitude": -24.6271, "longitude": -54.2265, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118501, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pato Branco", "latitude": -26.2292, "longitude": -52.6706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118600, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Paula Freitas", "latitude": -26.2105, "longitude": -50.931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118709, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Paulo Frontin", "latitude": -26.0466, "longitude": -50.8304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118808, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Peabiru", "latitude": -23.914, "longitude": -52.3431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118857, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Perobal", "latitude": -23.8949, "longitude": -53.4098, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4118907, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "P\u00e9rola", "latitude": -23.8039, "longitude": -53.6834, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119004, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "P\u00e9rola d'Oeste", "latitude": -25.8278, "longitude": -53.7433, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119103, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pi\u00ean", "latitude": -26.0965, "longitude": -49.4336, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119152, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pinhais", "latitude": -25.4429, "longitude": -49.1927, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119202, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pinhal\u00e3o", "latitude": -23.7982, "longitude": -50.0536, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119251, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pinhal de S\u00e3o Bento", "latitude": -26.0324, "longitude": -53.482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119301, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pinh\u00e3o", "latitude": -25.6944, "longitude": -51.6536, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119400, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pira\u00ed do Sul", "latitude": -24.5306, "longitude": -49.9433, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119509, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Piraquara", "latitude": -25.4422, "longitude": -49.0624, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119608, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pitanga", "latitude": -24.7588, "longitude": -51.7596, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119657, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pitangueiras", "latitude": -23.2281, "longitude": -51.5873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119707, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Planaltina do Paran\u00e1", "latitude": -23.0101, "longitude": -52.9162, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119806, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Planalto", "latitude": -25.7211, "longitude": -53.7642, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119905, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ponta Grossa", "latitude": -25.0916, "longitude": -50.1668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4119954, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pontal do Paran\u00e1", "latitude": -25.6735, "longitude": -48.5111, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120002, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Porecatu", "latitude": -22.7537, "longitude": -51.3795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120101, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Porto Amazonas", "latitude": -25.54, "longitude": -49.8946, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120150, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Porto Barreiro", "latitude": -25.5477, "longitude": -52.4067, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120200, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Porto Rico", "latitude": -22.7747, "longitude": -53.2677, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120309, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Porto Vit\u00f3ria", "latitude": -26.1674, "longitude": -51.231, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120333, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Prado Ferreira", "latitude": -23.0357, "longitude": -51.4429, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120358, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Pranchita", "latitude": -26.0209, "longitude": -53.7397, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120408, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Presidente Castelo Branco", "latitude": -23.2782, "longitude": -52.1536, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120507, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Primeiro de Maio", "latitude": -22.8517, "longitude": -51.0293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120606, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Prudent\u00f3polis", "latitude": -25.2111, "longitude": -50.9754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120655, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quarto Centen\u00e1rio", "latitude": -24.2775, "longitude": -53.0759, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120705, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quatigu\u00e1", "latitude": -23.5671, "longitude": -49.916, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120804, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quatro Barras", "latitude": -25.3673, "longitude": -49.0763, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120853, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quatro Pontes", "latitude": -24.5752, "longitude": -53.9759, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4120903, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quedas do Igua\u00e7u", "latitude": -25.4492, "longitude": -52.9102, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121000, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quer\u00eancia do Norte", "latitude": -23.0838, "longitude": -53.483, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121109, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quinta do Sol", "latitude": -23.8533, "longitude": -52.1309, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121208, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Quitandinha", "latitude": -25.8734, "longitude": -49.4973, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121257, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ramil\u00e2ndia", "latitude": -25.1195, "longitude": -54.023, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121307, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rancho Alegre", "latitude": -23.0676, "longitude": -50.9145, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121356, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rancho Alegre D'Oeste", "latitude": -24.3065, "longitude": -52.9552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121406, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Realeza", "latitude": -25.7711, "longitude": -53.526, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121505, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rebou\u00e7as", "latitude": -25.6232, "longitude": -50.6877, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121604, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Renascen\u00e7a", "latitude": -26.1588, "longitude": -52.9703, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121703, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Reserva", "latitude": -24.6492, "longitude": -50.8466, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121752, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Reserva do Igua\u00e7u", "latitude": -25.8319, "longitude": -52.0272, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121802, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ribeir\u00e3o Claro", "latitude": -23.1941, "longitude": -49.7597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4121901, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ribeir\u00e3o do Pinhal", "latitude": -23.4091, "longitude": -50.3601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122008, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rio Azul", "latitude": -25.7306, "longitude": -50.7985, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122107, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rio Bom", "latitude": -23.7606, "longitude": -51.4122, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122156, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rio Bonito do Igua\u00e7u", "latitude": -25.4874, "longitude": -52.5292, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122172, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rio Branco do Iva\u00ed", "latitude": -24.3244, "longitude": -51.3187, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122206, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rio Branco do Sul", "latitude": -25.1892, "longitude": -49.3115, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122305, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rio Negro", "latitude": -26.095, "longitude": -49.7982, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122404, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rol\u00e2ndia", "latitude": -23.3101, "longitude": -51.3659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122503, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Roncador", "latitude": -24.5958, "longitude": -52.2716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122602, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Rondon", "latitude": -23.412, "longitude": -52.7659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122651, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ros\u00e1rio do Iva\u00ed", "latitude": -24.2682, "longitude": -51.272, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122701, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Sab\u00e1udia", "latitude": -23.3155, "longitude": -51.555, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122800, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Salgado Filho", "latitude": -26.1777, "longitude": -53.3631, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4122909, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Salto do Itarar\u00e9", "latitude": -23.6074, "longitude": -49.6354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123006, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Salto do Lontra", "latitude": -25.7813, "longitude": -53.3135, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123105, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Am\u00e9lia", "latitude": -23.2654, "longitude": -50.4288, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123204, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Cec\u00edlia do Pav\u00e3o", "latitude": -23.5201, "longitude": -50.7835, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123303, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Cruz de Monte Castelo", "latitude": -22.9582, "longitude": -53.2949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123402, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa F\u00e9", "latitude": -23.04, "longitude": -51.808, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123501, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Helena", "latitude": -24.8585, "longitude": -54.336, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123600, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa In\u00eas", "latitude": -22.6376, "longitude": -51.9024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123709, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Isabel do Iva\u00ed", "latitude": -23.0025, "longitude": -53.1989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123808, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Izabel do Oeste", "latitude": -25.8217, "longitude": -53.4801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123824, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa L\u00facia", "latitude": -25.4104, "longitude": -53.5638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123857, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Maria do Oeste", "latitude": -24.9377, "longitude": -51.8696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123907, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Mariana", "latitude": -23.1465, "longitude": -50.5167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4123956, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa M\u00f4nica", "latitude": -23.108, "longitude": -53.1103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124004, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santana do Itarar\u00e9", "latitude": -23.7587, "longitude": -49.6293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124020, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Tereza do Oeste", "latitude": -25.0543, "longitude": -53.6274, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124053, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santa Terezinha de Itaipu", "latitude": -25.4391, "longitude": -54.402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124103, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Platina", "latitude": -23.2959, "longitude": -50.0815, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124202, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Caiu\u00e1", "latitude": -22.7351, "longitude": -52.344, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124301, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Para\u00edso", "latitude": -23.4969, "longitude": -50.6455, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124400, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Sudoeste", "latitude": -26.0737, "longitude": -53.7251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124509, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Santo In\u00e1cio", "latitude": -22.6957, "longitude": -51.7969, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124608, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Carlos do Iva\u00ed", "latitude": -23.3158, "longitude": -52.4761, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124707, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo da Serra", "latitude": -23.7218, "longitude": -50.7475, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124806, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o", "latitude": -25.8214, "longitude": -52.7252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4124905, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Caiu\u00e1", "latitude": -22.8535, "longitude": -52.3411, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125001, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Iva\u00ed", "latitude": -23.9833, "longitude": -51.8215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125100, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Triunfo", "latitude": -25.683, "longitude": -50.2949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125209, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jorge d'Oeste", "latitude": -25.7085, "longitude": -52.9204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125308, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jorge do Iva\u00ed", "latitude": -23.4336, "longitude": -52.2929, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125357, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio", "latitude": -23.7647, "longitude": -53.8823, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125407, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Boa Vista", "latitude": -23.9122, "longitude": -49.6577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125456, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Palmeiras", "latitude": -24.8369, "longitude": -54.0572, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125506, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais", "latitude": -25.5313, "longitude": -49.2031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125555, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Manoel do Paran\u00e1", "latitude": -23.3941, "longitude": -52.6454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125605, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Mateus do Sul", "latitude": -25.8677, "longitude": -50.384, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125704, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u", "latitude": -25.3492, "longitude": -54.2405, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125753, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Pedro do Igua\u00e7u", "latitude": -24.9373, "longitude": -53.8521, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125803, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Pedro do Iva\u00ed", "latitude": -23.8634, "longitude": -51.8568, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4125902, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Pedro do Paran\u00e1", "latitude": -22.8239, "longitude": -53.2241, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126009, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Amoreira", "latitude": -23.4656, "longitude": -50.7625, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126108, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9", "latitude": -23.5349, "longitude": -52.5901, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126207, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Sapopema", "latitude": -23.9078, "longitude": -50.5801, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126256, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Sarandi", "latitude": -23.4441, "longitude": -51.876, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126272, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Saudade do Igua\u00e7u", "latitude": -25.6917, "longitude": -52.6184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126306, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Seng\u00e9s", "latitude": -24.1129, "longitude": -49.4616, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126355, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Serran\u00f3polis do Igua\u00e7u", "latitude": -25.3799, "longitude": -54.0518, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126405, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Sertaneja", "latitude": -23.0361, "longitude": -50.8317, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126504, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Sertan\u00f3polis", "latitude": -23.0571, "longitude": -51.0399, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126603, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Siqueira Campos", "latitude": -23.6875, "longitude": -49.8304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126652, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Sulina", "latitude": -25.7066, "longitude": -52.7299, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126678, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tamarana", "latitude": -23.7204, "longitude": -51.0991, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126702, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tamboara", "latitude": -23.2036, "longitude": -52.4743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126801, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tapejara", "latitude": -23.7315, "longitude": -52.8735, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4126900, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tapira", "latitude": -23.3193, "longitude": -53.0684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127007, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Teixeira Soares", "latitude": -25.3701, "longitude": -50.4571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127106, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tel\u00eamaco Borba", "latitude": -24.3245, "longitude": -50.6176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127205, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Terra Boa", "latitude": -23.7683, "longitude": -52.447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127304, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Terra Rica", "latitude": -22.7111, "longitude": -52.6188, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127403, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Terra Roxa", "latitude": -24.1575, "longitude": -54.0988, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127502, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tibagi", "latitude": -24.5153, "longitude": -50.4176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127601, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tijucas do Sul", "latitude": -25.9311, "longitude": -49.195, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127700, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Toledo", "latitude": -24.7246, "longitude": -53.7412, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127809, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tomazina", "latitude": -23.7796, "longitude": -49.9499, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127858, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tr\u00eas Barras do Paran\u00e1", "latitude": -25.4185, "longitude": -53.1833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127882, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tunas do Paran\u00e1", "latitude": -24.9731, "longitude": -49.0879, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127908, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tuneiras do Oeste", "latitude": -23.8648, "longitude": -52.8769, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127957, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Tup\u00e3ssi", "latitude": -24.5879, "longitude": -53.5105, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4127965, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Turvo", "latitude": -25.0437, "longitude": -51.5282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128005, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ubirat\u00e3", "latitude": -24.5393, "longitude": -52.9865, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128104, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Umuarama", "latitude": -23.7656, "longitude": -53.3201, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128203, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Uni\u00e3o da Vit\u00f3ria", "latitude": -26.2273, "longitude": -51.0873, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128302, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Uniflor", "latitude": -23.0868, "longitude": -52.1573, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128401, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ura\u00ed", "latitude": -23.2, "longitude": -50.7939, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128500, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Wenceslau Braz", "latitude": -23.8742, "longitude": -49.8032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128534, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ventania", "latitude": -24.2458, "longitude": -50.2376, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128559, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Vera Cruz do Oeste", "latitude": -25.0577, "longitude": -53.8771, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128609, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Ver\u00ea", "latitude": -25.8772, "longitude": -52.9051, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128625, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Alto Para\u00edso", "latitude": -26.1146, "longitude": -52.7469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128633, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Doutor Ulysses", "latitude": -24.5665, "longitude": -49.4219, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128658, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Virmond", "latitude": -25.3829, "longitude": -52.1987, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128708, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Vitorino", "latitude": -26.2683, "longitude": -52.7843, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4128807, "fields": {"codigo_uf": 41, "nome": "Xambr\u00ea", "latitude": -23.7364, "longitude": -53.4884, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200051, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Abdon Batista", "latitude": -27.6126, "longitude": -51.0233, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200101, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Abelardo Luz", "latitude": -26.5716, "longitude": -52.3229, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200200, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Agrol\u00e2ndia", "latitude": -27.4087, "longitude": -49.822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200309, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Agron\u00f4mica", "latitude": -27.2662, "longitude": -49.708, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200408, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "\u00c1gua Doce", "latitude": -26.9985, "longitude": -51.5528, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200507, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3", "latitude": -27.0754, "longitude": -52.9808, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200556, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "\u00c1guas Frias", "latitude": -26.8794, "longitude": -52.8568, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200606, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "\u00c1guas Mornas", "latitude": -27.6963, "longitude": -48.8243, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200705, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Alfredo Wagner", "latitude": -27.7001, "longitude": -49.3273, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200754, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Alto Bela Vista", "latitude": -27.4333, "longitude": -51.9044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200804, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Anchieta", "latitude": -26.5382, "longitude": -53.3319, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4200903, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Angelina", "latitude": -27.5704, "longitude": -48.9879, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201000, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Anita Garibaldi", "latitude": -27.6897, "longitude": -51.1271, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201109, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Anit\u00e1polis", "latitude": -27.9012, "longitude": -49.1316, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201208, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ant\u00f4nio Carlos", "latitude": -27.5191, "longitude": -48.766, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201257, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Api\u00fana", "latitude": -27.0375, "longitude": -49.3885, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201273, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Arabut\u00e3", "latitude": -27.1587, "longitude": -52.1423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201307, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Araquari", "latitude": -26.3754, "longitude": -48.7188, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201406, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ararangu\u00e1", "latitude": -28.9356, "longitude": -49.4918, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201505, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Armaz\u00e9m", "latitude": -28.2448, "longitude": -49.0215, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201604, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Arroio Trinta", "latitude": -26.9257, "longitude": -51.3407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201653, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Arvoredo", "latitude": -27.0748, "longitude": -52.4543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201703, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ascurra", "latitude": -26.9548, "longitude": -49.3783, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201802, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Atalanta", "latitude": -27.4219, "longitude": -49.7789, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201901, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Aurora", "latitude": -27.3098, "longitude": -49.6295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4201950, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva", "latitude": -28.9806, "longitude": -49.4237, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202008, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "latitude": -26.9926, "longitude": -48.6352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202057, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Balne\u00e1rio Barra do Sul", "latitude": -26.4597, "longitude": -48.6123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202073, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Balne\u00e1rio Gaivota", "latitude": -29.1527, "longitude": -49.5841, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202081, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bandeirante", "latitude": -26.7705, "longitude": -53.6413, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202099, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Barra Bonita", "latitude": -26.654, "longitude": -53.44, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202107, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Barra Velha", "latitude": -26.637, "longitude": -48.6933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202131, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bela Vista do Toldo", "latitude": -26.2746, "longitude": -50.4664, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202156, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Belmonte", "latitude": -26.843, "longitude": -53.5758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202206, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Benedito Novo", "latitude": -26.781, "longitude": -49.3593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202305, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bigua\u00e7u", "latitude": -27.496, "longitude": -48.6598, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202404, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Blumenau", "latitude": -26.9155, "longitude": -49.0709, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202438, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bocaina do Sul", "latitude": -27.7455, "longitude": -49.9423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202453, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bombinhas", "latitude": -27.1382, "longitude": -48.5146, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202503, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bom Jardim da Serra", "latitude": -28.3377, "longitude": -49.6373, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202537, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bom Jesus", "latitude": -26.7326, "longitude": -52.3919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202578, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bom Jesus do Oeste", "latitude": -26.6927, "longitude": -53.0967, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202602, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bom Retiro", "latitude": -27.799, "longitude": -49.487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202701, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Botuver\u00e1", "latitude": -27.2007, "longitude": -49.0689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202800, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bra\u00e7o do Norte", "latitude": -28.2681, "longitude": -49.1701, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202859, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Bra\u00e7o do Trombudo", "latitude": -27.3586, "longitude": -49.8821, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202875, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Brun\u00f3polis", "latitude": -27.3058, "longitude": -50.8684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4202909, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Brusque", "latitude": -27.0977, "longitude": -48.9107, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203006, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ca\u00e7ador", "latitude": -26.7757, "longitude": -51.012, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203105, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Caibi", "latitude": -27.0741, "longitude": -53.2458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203154, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Calmon", "latitude": -26.5942, "longitude": -51.095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203204, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Cambori\u00fa", "latitude": -27.0241, "longitude": -48.6503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203253, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Cap\u00e3o Alto", "latitude": -27.9389, "longitude": -50.5098, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203303, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Campo Alegre", "latitude": -26.195, "longitude": -49.2676, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203402, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Campo Belo do Sul", "latitude": -27.8975, "longitude": -50.7595, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203501, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Campo Er\u00ea", "latitude": -26.3931, "longitude": -53.0856, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203600, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Campos Novos", "latitude": -27.4002, "longitude": -51.2276, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203709, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Canelinha", "latitude": -27.2616, "longitude": -48.7658, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203808, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Canoinhas", "latitude": -26.1766, "longitude": -50.395, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203907, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Capinzal", "latitude": -27.3473, "longitude": -51.6057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4203956, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Capivari de Baixo", "latitude": -28.4498, "longitude": -48.9631, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204004, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Catanduvas", "latitude": -27.069, "longitude": -51.6602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204103, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Caxambu do Sul", "latitude": -27.1624, "longitude": -52.8807, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204152, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Celso Ramos", "latitude": -27.6327, "longitude": -51.335, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204178, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Cerro Negro", "latitude": -27.7942, "longitude": -50.8673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204194, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Chapad\u00e3o do Lageado", "latitude": -27.5905, "longitude": -49.5539, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204202, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Chapec\u00f3", "latitude": -27.1004, "longitude": -52.6152, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204251, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Cocal do Sul", "latitude": -28.5986, "longitude": -49.3335, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204301, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Conc\u00f3rdia", "latitude": -27.2335, "longitude": -52.026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204350, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Cordilheira Alta", "latitude": -26.9844, "longitude": -52.6056, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204400, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Coronel Freitas", "latitude": -26.9057, "longitude": -52.7011, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204459, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Coronel Martins", "latitude": -26.511, "longitude": -52.6694, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204509, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Corup\u00e1", "latitude": -26.4246, "longitude": -49.246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204558, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Correia Pinto", "latitude": -27.5877, "longitude": -50.3614, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204608, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Crici\u00fama", "latitude": -28.6723, "longitude": -49.3729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204707, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Cunha Por\u00e3", "latitude": -26.895, "longitude": -53.1662, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204756, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Cunhata\u00ed", "latitude": -26.9709, "longitude": -53.0895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204806, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Curitibanos", "latitude": -27.2824, "longitude": -50.5816, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4204905, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Descanso", "latitude": -26.827, "longitude": -53.5034, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205001, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira", "latitude": -26.2648, "longitude": -53.6351, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205100, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Dona Emma", "latitude": -26.981, "longitude": -49.7261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205159, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Doutor Pedrinho", "latitude": -26.7174, "longitude": -49.4795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205175, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Entre Rios", "latitude": -26.7225, "longitude": -52.5585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205191, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ermo", "latitude": -28.9869, "longitude": -49.643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205209, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Erval Velho", "latitude": -27.2743, "longitude": -51.443, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205308, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Faxinal dos Guedes", "latitude": -26.8451, "longitude": -52.2596, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205357, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Flor do Sert\u00e3o", "latitude": -26.7811, "longitude": -53.3505, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205407, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Florian\u00f3polis", "latitude": -27.5945, "longitude": -48.5477, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205431, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Formosa do Sul", "latitude": -26.6453, "longitude": -52.7946, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205456, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Forquilhinha", "latitude": -28.7454, "longitude": -49.4785, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205506, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Fraiburgo", "latitude": -27.0233, "longitude": -50.92, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205555, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Frei Rog\u00e9rio", "latitude": -27.175, "longitude": -50.8076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205605, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Galv\u00e3o", "latitude": -26.4549, "longitude": -52.6875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205704, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Garopaba", "latitude": -28.0275, "longitude": -48.6192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205803, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Garuva", "latitude": -26.0292, "longitude": -48.852, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4205902, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Gaspar", "latitude": -26.9336, "longitude": -48.9534, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206009, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Governador Celso Ramos", "latitude": -27.3172, "longitude": -48.5576, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206108, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Gr\u00e3o Par\u00e1", "latitude": -28.1809, "longitude": -49.2252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206207, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Gravatal", "latitude": -28.3208, "longitude": -49.0427, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206306, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Guabiruba", "latitude": -27.0808, "longitude": -48.9804, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206405, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Guaraciaba", "latitude": -26.6042, "longitude": -53.5243, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206504, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Guaramirim", "latitude": -26.4688, "longitude": -49.0026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206603, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul", "latitude": -26.3858, "longitude": -53.5296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206652, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Guatamb\u00fa", "latitude": -27.1341, "longitude": -52.7887, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206702, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Herval d'Oeste", "latitude": -27.1903, "longitude": -51.4917, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206751, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ibiam", "latitude": -27.1847, "longitude": -51.2352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206801, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ibicar\u00e9", "latitude": -27.0881, "longitude": -51.3681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4206900, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ibirama", "latitude": -27.0547, "longitude": -49.5193, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207007, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "I\u00e7ara", "latitude": -28.7132, "longitude": -49.3087, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207106, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ilhota", "latitude": -26.9023, "longitude": -48.8251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207205, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Imaru\u00ed", "latitude": -28.3339, "longitude": -48.817, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207304, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Imbituba", "latitude": -28.2284, "longitude": -48.6659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207403, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Imbuia", "latitude": -27.4908, "longitude": -49.4218, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207502, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Indaial", "latitude": -26.8992, "longitude": -49.2354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207577, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Iomer\u00ea", "latitude": -27.0019, "longitude": -51.2442, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207601, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ipira", "latitude": -27.4038, "longitude": -51.7758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207650, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ipor\u00e3 do Oeste", "latitude": -26.9854, "longitude": -53.5355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207684, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ipua\u00e7u", "latitude": -26.635, "longitude": -52.4556, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207700, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ipumirim", "latitude": -27.0772, "longitude": -52.1289, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207759, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Iraceminha", "latitude": -26.8215, "longitude": -53.2767, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207809, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Irani", "latitude": -27.0287, "longitude": -51.9012, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207858, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Irati", "latitude": -26.6539, "longitude": -52.8955, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4207908, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Irine\u00f3polis", "latitude": -26.242, "longitude": -50.7957, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208005, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "It\u00e1", "latitude": -27.2907, "longitude": -52.3212, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208104, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Itai\u00f3polis", "latitude": -26.339, "longitude": -49.9092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208203, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Itaja\u00ed", "latitude": -26.9101, "longitude": -48.6705, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208302, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Itapema", "latitude": -27.0861, "longitude": -48.616, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208401, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Itapiranga", "latitude": -27.1659, "longitude": -53.7166, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208450, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Itapo\u00e1", "latitude": -26.1158, "longitude": -48.6182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208500, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ituporanga", "latitude": -27.4101, "longitude": -49.5963, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208609, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Jabor\u00e1", "latitude": -27.1782, "longitude": -51.7279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208708, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Jacinto Machado", "latitude": -28.9961, "longitude": -49.7623, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208807, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Jaguaruna", "latitude": -28.6146, "longitude": -49.0296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208906, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul", "latitude": -26.4851, "longitude": -49.0713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4208955, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Jardin\u00f3polis", "latitude": -26.7191, "longitude": -52.8625, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209003, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Joa\u00e7aba", "latitude": -27.1721, "longitude": -51.5108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209102, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Joinville", "latitude": -26.3045, "longitude": -48.8487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209151, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Jos\u00e9 Boiteux", "latitude": -26.9566, "longitude": -49.6286, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209177, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Jupi\u00e1", "latitude": -26.395, "longitude": -52.7298, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209201, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Lacerd\u00f3polis", "latitude": -27.2579, "longitude": -51.5577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209300, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Lages", "latitude": -27.815, "longitude": -50.3259, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209409, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Laguna", "latitude": -28.4843, "longitude": -48.7772, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209458, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Lajeado Grande", "latitude": -26.8576, "longitude": -52.5648, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209508, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Laurentino", "latitude": -27.2173, "longitude": -49.7331, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209607, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Lauro Muller", "latitude": -28.3859, "longitude": -49.4035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209706, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Lebon R\u00e9gis", "latitude": -26.928, "longitude": -50.6921, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209805, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Leoberto Leal", "latitude": -27.5081, "longitude": -49.2789, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209854, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Lind\u00f3ia do Sul", "latitude": -27.0545, "longitude": -52.069, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4209904, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Lontras", "latitude": -27.1684, "longitude": -49.535, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210001, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Luiz Alves", "latitude": -26.7151, "longitude": -48.9322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210035, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Luzerna", "latitude": -27.1304, "longitude": -51.4682, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210050, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Macieira", "latitude": -26.8552, "longitude": -51.3705, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210100, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Mafra", "latitude": -26.1159, "longitude": -49.8086, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210209, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Major Gercino", "latitude": -27.4192, "longitude": -48.9488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210308, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Major Vieira", "latitude": -26.3709, "longitude": -50.3266, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210407, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Maracaj\u00e1", "latitude": -28.8463, "longitude": -49.4605, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210506, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Maravilha", "latitude": -26.7665, "longitude": -53.1737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210555, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Marema", "latitude": -26.8024, "longitude": -52.6264, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210605, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Massaranduba", "latitude": -26.6109, "longitude": -49.0054, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210704, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Matos Costa", "latitude": -26.4709, "longitude": -51.1501, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210803, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Meleiro", "latitude": -28.8244, "longitude": -49.6378, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210852, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Mirim Doce", "latitude": -27.197, "longitude": -50.0786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4210902, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Modelo", "latitude": -26.7729, "longitude": -53.04, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211009, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Monda\u00ed", "latitude": -27.1008, "longitude": -53.4032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211058, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Monte Carlo", "latitude": -27.2239, "longitude": -50.9808, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211108, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Monte Castelo", "latitude": -26.461, "longitude": -50.2327, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211207, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Morro da Fuma\u00e7a", "latitude": -28.6511, "longitude": -49.2169, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211256, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Morro Grande", "latitude": -28.8006, "longitude": -49.7214, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211306, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Navegantes", "latitude": -26.8943, "longitude": -48.6546, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211405, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Nova Erechim", "latitude": -26.8982, "longitude": -52.9066, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211454, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Nova Itaberaba", "latitude": -26.9428, "longitude": -52.8141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211504, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Nova Trento", "latitude": -27.278, "longitude": -48.9298, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211603, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Nova Veneza", "latitude": -28.6338, "longitude": -49.5055, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211652, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Novo Horizonte", "latitude": -26.4442, "longitude": -52.8281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211702, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Orleans", "latitude": -28.3487, "longitude": -49.2986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211751, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Otac\u00edlio Costa", "latitude": -27.4789, "longitude": -50.1231, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211801, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ouro", "latitude": -27.3379, "longitude": -51.6194, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211850, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ouro Verde", "latitude": -26.692, "longitude": -52.3108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211876, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Paial", "latitude": -27.2541, "longitude": -52.4975, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211892, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Painel", "latitude": -27.9234, "longitude": -50.0972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4211900, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Palho\u00e7a", "latitude": -27.6455, "longitude": -48.6697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212007, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Palma Sola", "latitude": -26.3471, "longitude": -53.2771, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212056, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Palmeira", "latitude": -27.583, "longitude": -50.1577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212106, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Palmitos", "latitude": -27.0702, "longitude": -53.1586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212205, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Papanduva", "latitude": -26.3777, "longitude": -50.1419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212239, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Para\u00edso", "latitude": -26.62, "longitude": -53.6716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212254, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Passo de Torres", "latitude": -29.3099, "longitude": -49.722, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212270, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Passos Maia", "latitude": -26.7829, "longitude": -52.0568, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212304, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Paulo Lopes", "latitude": -27.9607, "longitude": -48.6864, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212403, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Pedras Grandes", "latitude": -28.4339, "longitude": -49.1949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212502, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Penha", "latitude": -26.7754, "longitude": -48.6465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212601, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Peritiba", "latitude": -27.3754, "longitude": -51.9018, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212650, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Pescaria Brava", "latitude": -28.3966, "longitude": -48.8864, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212700, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Petrol\u00e2ndia", "latitude": -27.5346, "longitude": -49.6937, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212809, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras", "latitude": -26.7639, "longitude": -48.6717, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4212908, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Pinhalzinho", "latitude": -26.8495, "longitude": -52.9913, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213005, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Pinheiro Preto", "latitude": -27.0483, "longitude": -51.2243, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213104, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Piratuba", "latitude": -27.4242, "longitude": -51.7668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213153, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Planalto Alegre", "latitude": -27.0704, "longitude": -52.867, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213203, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Pomerode", "latitude": -26.7384, "longitude": -49.1785, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213302, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ponte Alta", "latitude": -27.4835, "longitude": -50.3764, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213351, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ponte Alta do Norte", "latitude": -27.1591, "longitude": -50.4659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213401, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Ponte Serrada", "latitude": -26.8733, "longitude": -52.0112, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213500, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Porto Belo", "latitude": -27.1586, "longitude": -48.5469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213609, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Porto Uni\u00e3o", "latitude": -26.2451, "longitude": -51.0759, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213708, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Pouso Redondo", "latitude": -27.2567, "longitude": -49.9301, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213807, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Praia Grande", "latitude": -29.1918, "longitude": -49.9525, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4213906, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Presidente Castello Branco", "latitude": -27.2218, "longitude": -51.8089, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214003, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Presidente Get\u00falio", "latitude": -27.0474, "longitude": -49.6246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214102, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Presidente Nereu", "latitude": -27.2768, "longitude": -49.3889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214151, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Princesa", "latitude": -26.4441, "longitude": -53.5994, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214201, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Quilombo", "latitude": -26.7264, "longitude": -52.724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214300, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rancho Queimado", "latitude": -27.6727, "longitude": -49.0191, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214409, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio das Antas", "latitude": -26.8946, "longitude": -51.0674, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214508, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio do Campo", "latitude": -26.9452, "longitude": -50.136, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214607, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio do Oeste", "latitude": -27.1952, "longitude": -49.7989, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214706, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio dos Cedros", "latitude": -26.7398, "longitude": -49.2718, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214805, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio do Sul", "latitude": -27.2156, "longitude": -49.643, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4214904, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio Fortuna", "latitude": -28.1244, "longitude": -49.1068, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215000, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio Negrinho", "latitude": -26.2591, "longitude": -49.5177, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215059, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rio Rufino", "latitude": -27.8592, "longitude": -49.7754, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215075, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Riqueza", "latitude": -27.0653, "longitude": -53.3265, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215109, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Rodeio", "latitude": -26.9243, "longitude": -49.3649, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215208, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Romel\u00e2ndia", "latitude": -26.6809, "longitude": -53.3172, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215307, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Salete", "latitude": -26.9798, "longitude": -49.9988, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215356, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Saltinho", "latitude": -26.6049, "longitude": -53.0578, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215406, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Salto Veloso", "latitude": -26.903, "longitude": -51.4043, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215455, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Sang\u00e3o", "latitude": -28.6326, "longitude": -49.1322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215505, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santa Cec\u00edlia", "latitude": -26.9592, "longitude": -50.4252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215554, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santa Helena", "latitude": -26.937, "longitude": -53.6214, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215604, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santa Rosa de Lima", "latitude": -28.0331, "longitude": -49.133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215653, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santa Rosa do Sul", "latitude": -29.1313, "longitude": -49.7109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215679, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santa Terezinha", "latitude": -26.7813, "longitude": -50.009, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215687, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santiago do Sul", "latitude": -26.6388, "longitude": -52.6799, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215695, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santa Terezinha do Progresso", "latitude": -26.624, "longitude": -53.1997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215703, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Santo Amaro da Imperatriz", "latitude": -27.6852, "longitude": -48.7813, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215752, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Bernardino", "latitude": -26.4739, "longitude": -52.9687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215802, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "latitude": -26.2495, "longitude": -49.3831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4215901, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio", "latitude": -27.9009, "longitude": -48.9326, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216008, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Carlos", "latitude": -27.0798, "longitude": -53.0037, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216057, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Cristov\u00e3o do Sul", "latitude": -27.2666, "longitude": -50.4388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216107, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Domingos", "latitude": -26.5548, "longitude": -52.5313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216206, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul", "latitude": -26.2579, "longitude": -48.6344, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216255, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste", "latitude": -27.0984, "longitude": -53.5977, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216305, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista", "latitude": -27.2772, "longitude": -48.8474, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216354, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa", "latitude": -26.6213, "longitude": -48.7683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216404, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "latitude": -29.2154, "longitude": -49.8094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216503, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "latitude": -28.2887, "longitude": -49.9457, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216602, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "latitude": -27.6136, "longitude": -48.6366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216701, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro", "latitude": -26.4561, "longitude": -53.4955, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216800, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito", "latitude": -27.6602, "longitude": -50.5733, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4216909, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "latitude": -26.3557, "longitude": -52.8498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217006, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Ludgero", "latitude": -28.3144, "longitude": -49.1806, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217105, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Martinho", "latitude": -28.1609, "longitude": -48.9867, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217154, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista", "latitude": -26.687, "longitude": -53.2511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217204, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "latitude": -26.7242, "longitude": -53.5163, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217253, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara", "latitude": -27.5665, "longitude": -48.8048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217303, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Saudades", "latitude": -26.9317, "longitude": -53.0021, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217402, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Schroeder", "latitude": -26.4116, "longitude": -49.074, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217501, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Seara", "latitude": -27.1564, "longitude": -52.299, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217550, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Serra Alta", "latitude": -26.7229, "longitude": -53.0409, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217600, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Sider\u00f3polis", "latitude": -28.5955, "longitude": -49.4314, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217709, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Sombrio", "latitude": -29.108, "longitude": -49.6328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217758, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Sul Brasil", "latitude": -26.7351, "longitude": -52.964, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217808, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Tai\u00f3", "latitude": -27.121, "longitude": -49.9942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217907, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Tangar\u00e1", "latitude": -27.0996, "longitude": -51.2473, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4217956, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Tigrinhos", "latitude": -26.6876, "longitude": -53.1545, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218004, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Tijucas", "latitude": -27.2354, "longitude": -48.6322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218103, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Timb\u00e9 do Sul", "latitude": -28.8287, "longitude": -49.842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218202, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Timb\u00f3", "latitude": -26.8246, "longitude": -49.269, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218251, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Timb\u00f3 Grande", "latitude": -26.6127, "longitude": -50.6607, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218301, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Tr\u00eas Barras", "latitude": -26.1056, "longitude": -50.3197, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218350, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Treviso", "latitude": -28.5097, "longitude": -49.4634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218400, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Treze de Maio", "latitude": -28.5537, "longitude": -49.1565, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218509, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Treze T\u00edlias", "latitude": -27.0026, "longitude": -51.4084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218608, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Trombudo Central", "latitude": -27.3033, "longitude": -49.793, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218707, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Tubar\u00e3o", "latitude": -28.4713, "longitude": -49.0144, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218756, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Tun\u00e1polis", "latitude": -26.9681, "longitude": -53.6417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218806, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Turvo", "latitude": -28.9272, "longitude": -49.6831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218855, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Uni\u00e3o do Oeste", "latitude": -26.762, "longitude": -52.8541, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218905, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Urubici", "latitude": -28.0157, "longitude": -49.5925, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4218954, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Urupema", "latitude": -27.9557, "longitude": -49.8729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219002, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Urussanga", "latitude": -28.518, "longitude": -49.3238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219101, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Varge\u00e3o", "latitude": -26.8621, "longitude": -52.1549, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219150, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Vargem", "latitude": -27.4867, "longitude": -50.9724, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219176, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Vargem Bonita", "latitude": -27.0055, "longitude": -51.7402, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219200, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Vidal Ramos", "latitude": -27.3886, "longitude": -49.3593, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219309, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Videira", "latitude": -27.0086, "longitude": -51.1543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219358, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Vitor Meireles", "latitude": -26.8782, "longitude": -49.8328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219408, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Witmarsum", "latitude": -26.9275, "longitude": -49.7947, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219507, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Xanxer\u00ea", "latitude": -26.8747, "longitude": -52.4036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219606, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Xavantina", "latitude": -27.0667, "longitude": -52.343, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219705, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Xaxim", "latitude": -26.9596, "longitude": -52.5374, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4219853, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Zort\u00e9a", "latitude": -27.4521, "longitude": -51.552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4220000, "fields": {"codigo_uf": 42, "nome": "Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o", "latitude": -28.8314, "longitude": -49.2352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300034, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Acegu\u00e1", "latitude": -31.8665, "longitude": -54.1615, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300059, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "\u00c1gua Santa", "latitude": -28.1672, "longitude": -52.031, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300109, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Agudo", "latitude": -29.6447, "longitude": -53.2515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300208, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ajuricaba", "latitude": -28.2342, "longitude": -53.7757, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300307, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Alecrim", "latitude": -27.6579, "longitude": -54.7649, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300406, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Alegrete", "latitude": -29.7902, "longitude": -55.7949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300455, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Alegria", "latitude": -27.8345, "longitude": -54.0557, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300471, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Almirante Tamandar\u00e9 do Sul", "latitude": -28.1149, "longitude": -52.9142, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300505, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Alpestre", "latitude": -27.2502, "longitude": -53.0341, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300554, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Alto Alegre", "latitude": -28.7769, "longitude": -52.9893, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300570, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Alto Feliz", "latitude": -29.3919, "longitude": -51.3123, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300604, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Alvorada", "latitude": -29.9914, "longitude": -51.0809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300638, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Amaral Ferrador", "latitude": -30.8756, "longitude": -52.2509, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300646, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ametista do Sul", "latitude": -27.3607, "longitude": -53.183, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300661, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Andr\u00e9 da Rocha", "latitude": -28.6283, "longitude": -51.5797, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300703, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Anta Gorda", "latitude": -28.9698, "longitude": -52.0102, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300802, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ant\u00f4nio Prado", "latitude": -28.8565, "longitude": -51.2883, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300851, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arambar\u00e9", "latitude": -30.9092, "longitude": -51.5046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300877, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Araric\u00e1", "latitude": -29.6168, "longitude": -50.9291, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4300901, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Aratiba", "latitude": -27.3978, "longitude": -52.2975, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301008, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arroio do Meio", "latitude": -29.4014, "longitude": -51.9557, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301057, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arroio do Sal", "latitude": -29.5439, "longitude": -49.8895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301073, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arroio do Padre", "latitude": -31.4389, "longitude": -52.4246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301107, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arroio dos Ratos", "latitude": -30.0875, "longitude": -51.7275, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301206, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arroio do Tigre", "latitude": -29.3348, "longitude": -53.0966, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301305, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arroio Grande", "latitude": -32.2327, "longitude": -53.0862, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301404, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Arvorezinha", "latitude": -28.8737, "longitude": -52.1781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301503, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Augusto Pestana", "latitude": -28.5172, "longitude": -53.9883, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301552, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "\u00c1urea", "latitude": -27.6936, "longitude": -52.0505, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301602, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bag\u00e9", "latitude": -31.3297, "longitude": -54.0999, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301636, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Balne\u00e1rio Pinhal", "latitude": -30.2419, "longitude": -50.2337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301651, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bar\u00e3o", "latitude": -29.3725, "longitude": -51.4949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301701, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bar\u00e3o de Cotegipe", "latitude": -27.6208, "longitude": -52.3798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301750, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bar\u00e3o do Triunfo", "latitude": -30.3891, "longitude": -51.7384, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301800, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Barrac\u00e3o", "latitude": -27.6739, "longitude": -51.4585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301859, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Barra do Guarita", "latitude": -27.1927, "longitude": -53.7109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301875, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Barra do Quara\u00ed", "latitude": -30.2029, "longitude": -57.5497, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301909, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Barra do Ribeiro", "latitude": -30.2939, "longitude": -51.3014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301925, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Barra do Rio Azul", "latitude": -27.4069, "longitude": -52.4084, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4301958, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Barra Funda", "latitude": -27.9205, "longitude": -53.0391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302006, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Barros Cassal", "latitude": -29.0947, "longitude": -52.5836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302055, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Benjamin Constant do Sul", "latitude": -27.5086, "longitude": -52.5995, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302105, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bento Gon\u00e7alves", "latitude": -29.1662, "longitude": -51.5165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302154, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Boa Vista das Miss\u00f5es", "latitude": -27.6671, "longitude": -53.3102, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302204, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Boa Vista do Buric\u00e1", "latitude": -27.6693, "longitude": -54.1082, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302220, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Boa Vista do Cadeado", "latitude": -28.5791, "longitude": -53.8108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302238, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Boa Vista do Incra", "latitude": -28.8185, "longitude": -53.391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302253, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Boa Vista do Sul", "latitude": -29.3544, "longitude": -51.6687, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302303, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bom Jesus", "latitude": -28.6697, "longitude": -50.4295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302352, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bom Princ\u00edpio", "latitude": -29.4856, "longitude": -51.3548, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302378, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bom Progresso", "latitude": -27.5399, "longitude": -53.8716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302402, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bom Retiro do Sul", "latitude": -29.6071, "longitude": -51.9456, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302451, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Boqueir\u00e3o do Le\u00e3o", "latitude": -29.3046, "longitude": -52.4284, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302501, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bossoroca", "latitude": -28.7291, "longitude": -54.9035, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302584, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Bozano", "latitude": -28.3659, "longitude": -53.772, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302600, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Braga", "latitude": -27.6173, "longitude": -53.7405, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302659, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Brochier", "latitude": -29.5501, "longitude": -51.5945, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302709, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Buti\u00e1", "latitude": -30.1179, "longitude": -51.9601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302808, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ca\u00e7apava do Sul", "latitude": -30.5144, "longitude": -53.4827, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4302907, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cacequi", "latitude": -29.8883, "longitude": -54.822, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303004, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cachoeira do Sul", "latitude": -30.033, "longitude": -52.8928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303103, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cachoeirinha", "latitude": -29.9472, "longitude": -51.1016, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303202, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cacique Doble", "latitude": -27.767, "longitude": -51.6597, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303301, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Caibat\u00e9", "latitude": -28.2905, "longitude": -54.6454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303400, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cai\u00e7ara", "latitude": -27.2791, "longitude": -53.4257, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303509, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Camaqu\u00e3", "latitude": -30.8489, "longitude": -51.8043, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303558, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Camargo", "latitude": -28.588, "longitude": -52.2003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303608, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cambar\u00e1 do Sul", "latitude": -29.0474, "longitude": -50.1465, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303673, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Campestre da Serra", "latitude": -28.7926, "longitude": -51.0941, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303707, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Campina das Miss\u00f5es", "latitude": -27.9888, "longitude": -54.8416, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303806, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Campinas do Sul", "latitude": -27.7174, "longitude": -52.6248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4303905, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Campo Bom", "latitude": -29.6747, "longitude": -51.0606, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304002, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Campo Novo", "latitude": -27.6792, "longitude": -53.8052, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304101, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Campos Borges", "latitude": -28.8871, "longitude": -53.0008, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304200, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Candel\u00e1ria", "latitude": -29.6684, "longitude": -52.7895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304309, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "C\u00e2ndido God\u00f3i", "latitude": -27.9515, "longitude": -54.7517, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304358, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Candiota", "latitude": -31.5516, "longitude": -53.6773, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304408, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Canela", "latitude": -29.356, "longitude": -50.8119, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304507, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cangu\u00e7u", "latitude": -31.396, "longitude": -52.6783, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304606, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Canoas", "latitude": -29.9128, "longitude": -51.1857, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304614, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Canudos do Vale", "latitude": -29.3271, "longitude": -52.2374, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304622, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cap\u00e3o Bonito do Sul", "latitude": -28.1254, "longitude": -51.3961, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304630, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cap\u00e3o da Canoa", "latitude": -29.7642, "longitude": -50.0282, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304655, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cap\u00e3o do Cip\u00f3", "latitude": -28.9312, "longitude": -54.5558, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304663, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cap\u00e3o do Le\u00e3o", "latitude": -31.7565, "longitude": -52.4889, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304671, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Capivari do Sul", "latitude": -30.1383, "longitude": -50.5152, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304689, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Capela de Santana", "latitude": -29.6961, "longitude": -51.328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304697, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Capit\u00e3o", "latitude": -29.2674, "longitude": -51.9853, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304705, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Carazinho", "latitude": -28.2958, "longitude": -52.7933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304713, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cara\u00e1", "latitude": -29.7869, "longitude": -50.4316, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304804, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Carlos Barbosa", "latitude": -29.2969, "longitude": -51.5028, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304853, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Carlos Gomes", "latitude": -27.7167, "longitude": -51.9121, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304903, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Casca", "latitude": -28.5605, "longitude": -51.9815, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4304952, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Caseiros", "latitude": -28.2582, "longitude": -51.6861, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305009, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Catu\u00edpe", "latitude": -28.2554, "longitude": -54.0132, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305108, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Caxias do Sul", "latitude": -29.1629, "longitude": -51.1792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305116, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Centen\u00e1rio", "latitude": -27.7615, "longitude": -51.9984, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305124, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cerrito", "latitude": -31.8419, "longitude": -52.8004, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305132, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cerro Branco", "latitude": -29.657, "longitude": -52.9406, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305157, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cerro Grande", "latitude": -27.6106, "longitude": -53.1672, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305173, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cerro Grande do Sul", "latitude": -30.5905, "longitude": -51.7418, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305207, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cerro Largo", "latitude": -28.1463, "longitude": -54.7428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305306, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Chapada", "latitude": -28.0559, "longitude": -53.0665, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305355, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Charqueadas", "latitude": -29.9625, "longitude": -51.6289, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305371, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Charrua", "latitude": -27.9493, "longitude": -52.015, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305405, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Chiapetta", "latitude": -27.923, "longitude": -53.9419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305439, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Chu\u00ed", "latitude": -33.6866, "longitude": -53.4594, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305447, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Chuvisca", "latitude": -30.7504, "longitude": -51.9737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305454, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cidreira", "latitude": -30.1604, "longitude": -50.2337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305504, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cir\u00edaco", "latitude": -28.3419, "longitude": -51.8741, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305587, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Colinas", "latitude": -29.3948, "longitude": -51.8556, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305603, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Colorado", "latitude": -28.5258, "longitude": -52.9928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305702, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Condor", "latitude": -28.2075, "longitude": -53.4905, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305801, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Constantina", "latitude": -27.732, "longitude": -52.9938, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305835, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Coqueiro Baixo", "latitude": -29.1802, "longitude": -52.0942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305850, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Coqueiros do Sul", "latitude": -28.1194, "longitude": -52.7842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305871, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Coronel Barros", "latitude": -28.3921, "longitude": -54.0686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305900, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Coronel Bicaco", "latitude": -27.7197, "longitude": -53.7022, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305934, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Coronel Pilar", "latitude": -29.2695, "longitude": -51.6847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305959, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cotipor\u00e3", "latitude": -28.9891, "longitude": -51.6971, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4305975, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Coxilha", "latitude": -28.128, "longitude": -52.3023, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306007, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Crissiumal", "latitude": -27.4999, "longitude": -54.0994, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306056, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cristal", "latitude": -31.0046, "longitude": -52.0436, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306072, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cristal do Sul", "latitude": -27.452, "longitude": -53.2422, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306106, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cruz Alta", "latitude": -28.645, "longitude": -53.6048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306130, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cruzaltense", "latitude": -27.6672, "longitude": -52.6522, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306205, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Cruzeiro do Sul", "latitude": -29.5148, "longitude": -51.9928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306304, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "David Canabarro", "latitude": -28.3849, "longitude": -51.8482, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306320, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Derrubadas", "latitude": -27.2642, "longitude": -53.8645, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306353, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dezesseis de Novembro", "latitude": -28.219, "longitude": -55.0617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306379, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dilermando de Aguiar", "latitude": -29.7054, "longitude": -54.2122, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306403, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dois Irm\u00e3os", "latitude": -29.5836, "longitude": -51.0898, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306429, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dois Irm\u00e3os das Miss\u00f5es", "latitude": -27.6621, "longitude": -53.5304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306452, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dois Lajeados", "latitude": -28.983, "longitude": -51.8396, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306502, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dom Feliciano", "latitude": -30.7004, "longitude": -52.1026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306551, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dom Pedro de Alc\u00e2ntara", "latitude": -29.3639, "longitude": -49.853, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306601, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dom Pedrito", "latitude": -30.9756, "longitude": -54.6694, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306700, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Dona Francisca", "latitude": -29.6195, "longitude": -53.3617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306734, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Doutor Maur\u00edcio Cardoso", "latitude": -27.5103, "longitude": -54.3577, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306759, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Doutor Ricardo", "latitude": -29.084, "longitude": -51.9972, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306767, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Eldorado do Sul", "latitude": -30.0847, "longitude": -51.6187, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306809, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Encantado", "latitude": -29.2351, "longitude": -51.8703, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306908, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Encruzilhada do Sul", "latitude": -30.543, "longitude": -52.5204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306924, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Engenho Velho", "latitude": -27.706, "longitude": -52.9145, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306932, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Entre-Iju\u00eds", "latitude": -28.3686, "longitude": -54.2686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306957, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Entre Rios do Sul", "latitude": -27.5298, "longitude": -52.7347, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4306973, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Erebango", "latitude": -27.8544, "longitude": -52.3005, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307005, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Erechim", "latitude": -27.6364, "longitude": -52.2697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307054, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ernestina", "latitude": -28.4977, "longitude": -52.5836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307104, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Herval", "latitude": -32.024, "longitude": -53.3944, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307203, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Erval Grande", "latitude": -27.3926, "longitude": -52.574, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307302, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Erval Seco", "latitude": -27.5443, "longitude": -53.5005, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307401, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Esmeralda", "latitude": -28.0518, "longitude": -51.1933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307450, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Esperan\u00e7a do Sul", "latitude": -27.3603, "longitude": -53.9891, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307500, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Espumoso", "latitude": -28.7286, "longitude": -52.8461, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307559, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Esta\u00e7\u00e3o", "latitude": -27.9135, "longitude": -52.2635, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307609, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Est\u00e2ncia Velha", "latitude": -29.6535, "longitude": -51.1843, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307708, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Esteio", "latitude": -29.852, "longitude": -51.1841, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307807, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Estrela", "latitude": -29.5002, "longitude": -51.9495, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307815, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Estrela Velha", "latitude": -29.1713, "longitude": -53.1639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307831, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Eug\u00eanio de Castro", "latitude": -28.5315, "longitude": -54.1506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307864, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Fagundes Varela", "latitude": -28.8794, "longitude": -51.7014, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4307906, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Farroupilha", "latitude": -29.2227, "longitude": -51.3419, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308003, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Faxinal do Soturno", "latitude": -29.5788, "longitude": -53.4484, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308052, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Faxinalzinho", "latitude": -27.4238, "longitude": -52.6789, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308078, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Fazenda Vilanova", "latitude": -29.5885, "longitude": -51.8217, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308102, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Feliz", "latitude": -29.4527, "longitude": -51.3032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308201, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Flores da Cunha", "latitude": -29.0261, "longitude": -51.1875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308250, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Floriano Peixoto", "latitude": -27.8614, "longitude": -52.0838, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308300, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Fontoura Xavier", "latitude": -28.9817, "longitude": -52.3445, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308409, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Formigueiro", "latitude": -30.0035, "longitude": -53.4959, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308433, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Forquetinha", "latitude": -29.3828, "longitude": -52.0981, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308458, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Fortaleza dos Valos", "latitude": -28.7986, "longitude": -53.2249, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308508, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Frederico Westphalen", "latitude": -27.3586, "longitude": -53.3958, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308607, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Garibaldi", "latitude": -29.259, "longitude": -51.5352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308656, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Garruchos", "latitude": -28.1944, "longitude": -55.6383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308706, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Gaurama", "latitude": -27.5856, "longitude": -52.0915, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308805, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "General C\u00e2mara", "latitude": -29.9032, "longitude": -51.7612, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308854, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Gentil", "latitude": -28.4316, "longitude": -52.0337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4308904, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Get\u00falio Vargas", "latitude": -27.8911, "longitude": -52.2294, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309001, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Giru\u00e1", "latitude": -28.0297, "longitude": -54.3517, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309050, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Glorinha", "latitude": -29.8798, "longitude": -50.7734, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309100, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Gramado", "latitude": -29.3734, "longitude": -50.8762, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309126, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Gramado dos Loureiros", "latitude": -27.4429, "longitude": -52.9149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309159, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Gramado Xavier", "latitude": -29.2706, "longitude": -52.5795, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309209, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Gravata\u00ed", "latitude": -29.9413, "longitude": -50.9869, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309258, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Guabiju", "latitude": -28.5421, "longitude": -51.6948, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309308, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Gua\u00edba", "latitude": -30.1086, "longitude": -51.3233, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309407, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Guapor\u00e9", "latitude": -28.8399, "longitude": -51.8895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309506, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Guarani das Miss\u00f5es", "latitude": -28.1491, "longitude": -54.5629, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309555, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Harmonia", "latitude": -29.5456, "longitude": -51.4185, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309571, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Herveiras", "latitude": -29.4552, "longitude": -52.6553, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309605, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Horizontina", "latitude": -27.6282, "longitude": -54.3053, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309654, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Hulha Negra", "latitude": -31.4067, "longitude": -53.8667, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309704, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Humait\u00e1", "latitude": -27.5691, "longitude": -53.9695, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309753, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ibarama", "latitude": -29.4203, "longitude": -53.1295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309803, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ibia\u00e7\u00e1", "latitude": -28.0566, "longitude": -51.8599, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309902, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ibiraiaras", "latitude": -28.3741, "longitude": -51.6377, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4309951, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ibirapuit\u00e3", "latitude": -28.6247, "longitude": -52.5158, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310009, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ibirub\u00e1", "latitude": -28.6302, "longitude": -53.0961, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310108, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Igrejinha", "latitude": -29.5693, "longitude": -50.7919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310207, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Iju\u00ed", "latitude": -28.388, "longitude": -53.92, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310306, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Il\u00f3polis", "latitude": -28.9282, "longitude": -52.1258, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310330, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Imb\u00e9", "latitude": -29.9753, "longitude": -50.1281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310363, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Imigrante", "latitude": -29.3508, "longitude": -51.7748, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310405, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Independ\u00eancia", "latitude": -27.8354, "longitude": -54.1886, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310413, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Inhacor\u00e1", "latitude": -27.8752, "longitude": -54.015, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310439, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ip\u00ea", "latitude": -28.8171, "longitude": -51.2859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310462, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ipiranga do Sul", "latitude": -27.9404, "longitude": -52.4271, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310504, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ira\u00ed", "latitude": -27.1951, "longitude": -53.2543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310538, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Itaara", "latitude": -29.6013, "longitude": -53.7725, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310553, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Itacurubi", "latitude": -28.7913, "longitude": -55.2447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310579, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Itapuca", "latitude": -28.7768, "longitude": -52.1693, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310603, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Itaqui", "latitude": -29.1311, "longitude": -56.5515, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310652, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Itati", "latitude": -29.4974, "longitude": -50.1016, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310702, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Itatiba do Sul", "latitude": -27.3846, "longitude": -52.4538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310751, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ivor\u00e1", "latitude": -29.5232, "longitude": -53.5842, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310801, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ivoti", "latitude": -29.5995, "longitude": -51.1533, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310850, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Jaboticaba", "latitude": -27.6347, "longitude": -53.2762, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310876, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Jacuizinho", "latitude": -29.0401, "longitude": -53.0657, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4310900, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Jacutinga", "latitude": -27.7291, "longitude": -52.5372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311007, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Jaguar\u00e3o", "latitude": -32.5604, "longitude": -53.377, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311106, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Jaguari", "latitude": -29.4936, "longitude": -54.703, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311122, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Jaquirana", "latitude": -28.8811, "longitude": -50.3637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311130, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Jari", "latitude": -29.2922, "longitude": -54.2237, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311155, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "J\u00f3ia", "latitude": -28.6435, "longitude": -54.1141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311205, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "J\u00falio de Castilhos", "latitude": -29.2299, "longitude": -53.6772, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311239, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lagoa Bonita do Sul", "latitude": -29.4939, "longitude": -53.017, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311254, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lago\u00e3o", "latitude": -29.2348, "longitude": -52.7997, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311270, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lagoa dos Tr\u00eas Cantos", "latitude": -28.5676, "longitude": -52.8618, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311304, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lagoa Vermelha", "latitude": -28.2093, "longitude": -51.5248, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311403, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lajeado", "latitude": -29.4591, "longitude": -51.9644, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311429, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lajeado do Bugre", "latitude": -27.6913, "longitude": -53.1818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311502, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lavras do Sul", "latitude": -30.8071, "longitude": -53.8931, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311601, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Liberato Salzano", "latitude": -27.601, "longitude": -53.0753, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311627, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Lindolfo Collor", "latitude": -29.5859, "longitude": -51.2141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311643, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Linha Nova", "latitude": -29.4679, "longitude": -51.2003, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311700, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Machadinho", "latitude": -27.5667, "longitude": -51.6668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311718, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ma\u00e7ambar\u00e1", "latitude": -29.1445, "longitude": -56.0674, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311734, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mampituba", "latitude": -29.2136, "longitude": -49.9311, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311759, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Manoel Viana", "latitude": -29.5859, "longitude": -55.4841, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311775, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Maquin\u00e9", "latitude": -29.6798, "longitude": -50.2079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311791, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Marat\u00e1", "latitude": -29.5457, "longitude": -51.5573, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311809, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Marau", "latitude": -28.4498, "longitude": -52.1986, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311908, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Marcelino Ramos", "latitude": -27.4676, "longitude": -51.9095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4311981, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mariana Pimentel", "latitude": -30.353, "longitude": -51.5803, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312005, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mariano Moro", "latitude": -27.3568, "longitude": -52.1467, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312054, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Marques de Souza", "latitude": -29.3311, "longitude": -52.0973, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312104, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mata", "latitude": -29.5649, "longitude": -54.4641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312138, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mato Castelhano", "latitude": -28.28, "longitude": -52.1932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312153, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mato Leit\u00e3o", "latitude": -29.5285, "longitude": -52.1278, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312179, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mato Queimado", "latitude": -28.252, "longitude": -54.6159, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312203, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Maximiliano de Almeida", "latitude": -27.6325, "longitude": -51.802, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312252, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Minas do Le\u00e3o", "latitude": -30.1346, "longitude": -52.0423, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312302, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Miragua\u00ed", "latitude": -27.497, "longitude": -53.6891, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312351, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Montauri", "latitude": -28.6462, "longitude": -52.0767, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312377, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Monte Alegre dos Campos", "latitude": -28.6805, "longitude": -50.7834, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312385, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Monte Belo do Sul", "latitude": -29.1607, "longitude": -51.6333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312401, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Montenegro", "latitude": -29.6824, "longitude": -51.4679, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312427, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Morma\u00e7o", "latitude": -28.6968, "longitude": -52.6999, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312443, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Morrinhos do Sul", "latitude": -29.3578, "longitude": -49.9328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312450, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Morro Redondo", "latitude": -31.5887, "longitude": -52.6261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312476, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Morro Reuter", "latitude": -29.5379, "longitude": -51.0811, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312500, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mostardas", "latitude": -31.1054, "longitude": -50.9167, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312609, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Mu\u00e7um", "latitude": -29.163, "longitude": -51.8714, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312617, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Muitos Cap\u00f5es", "latitude": -28.3132, "longitude": -51.1836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312625, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Muliterno", "latitude": -28.3253, "longitude": -51.7697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312658, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "N\u00e3o-Me-Toque", "latitude": -28.4548, "longitude": -52.8182, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312674, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nicolau Vergueiro", "latitude": -28.5298, "longitude": -52.4676, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312708, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nonoai", "latitude": -27.3689, "longitude": -52.7756, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312757, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Alvorada", "latitude": -28.6822, "longitude": -52.1631, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312807, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Ara\u00e7\u00e1", "latitude": -28.6537, "longitude": -51.7458, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312906, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Bassano", "latitude": -28.7291, "longitude": -51.7072, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4312955, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Boa Vista", "latitude": -27.9926, "longitude": -52.9784, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313003, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Br\u00e9scia", "latitude": -29.2182, "longitude": -52.0319, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313011, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Candel\u00e1ria", "latitude": -27.6137, "longitude": -54.1074, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313037, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Sul", "latitude": -29.4066, "longitude": -54.8293, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313060, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Hartz", "latitude": -29.5808, "longitude": -50.9051, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313086, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova P\u00e1dua", "latitude": -29.0275, "longitude": -51.3098, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313102, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Palma", "latitude": -29.471, "longitude": -53.4689, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313201, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Petr\u00f3polis", "latitude": -29.3741, "longitude": -51.1136, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313300, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Prata", "latitude": -28.7799, "longitude": -51.6113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313334, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Ramada", "latitude": -28.0667, "longitude": -53.6992, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313359, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Roma do Sul", "latitude": -28.9882, "longitude": -51.4095, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313375, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Nova Santa Rita", "latitude": -29.8525, "longitude": -51.2837, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313391, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Novo Cabrais", "latitude": -29.7338, "longitude": -52.9489, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313409, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Novo Hamburgo", "latitude": -29.6875, "longitude": -51.1328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313425, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Novo Machado", "latitude": -27.5765, "longitude": -54.5036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313441, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Novo Tiradentes", "latitude": -27.5649, "longitude": -53.1837, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313466, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Novo Xingu", "latitude": -27.749, "longitude": -53.0639, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313490, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Novo Barreiro", "latitude": -27.9077, "longitude": -53.1103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313508, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Os\u00f3rio", "latitude": -29.8881, "longitude": -50.2667, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313607, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Paim Filho", "latitude": -27.7075, "longitude": -51.763, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313656, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Palmares do Sul", "latitude": -30.2535, "longitude": -50.5103, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313706, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Palmeira das Miss\u00f5es", "latitude": -27.9007, "longitude": -53.3134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313805, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Palmitinho", "latitude": -27.3596, "longitude": -53.558, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313904, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Panambi", "latitude": -28.2833, "longitude": -53.5023, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4313953, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pantano Grande", "latitude": -30.1902, "longitude": -52.3729, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314001, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Para\u00ed", "latitude": -28.5964, "longitude": -51.7896, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314027, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Para\u00edso do Sul", "latitude": -29.6717, "longitude": -53.144, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314035, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pareci Novo", "latitude": -29.6365, "longitude": -51.3974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314050, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Parob\u00e9", "latitude": -29.6243, "longitude": -50.8312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314068, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Passa Sete", "latitude": -29.4577, "longitude": -52.9599, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314076, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Passo do Sobrado", "latitude": -29.748, "longitude": -52.2748, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314100, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Passo Fundo", "latitude": -28.2576, "longitude": -52.4091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314134, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Paulo Bento", "latitude": -27.7051, "longitude": -52.4169, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314159, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Paverama", "latitude": -29.5486, "longitude": -51.7339, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314175, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pedras Altas", "latitude": -31.7365, "longitude": -53.5814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314209, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pedro Os\u00f3rio", "latitude": -31.8642, "longitude": -52.8184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314308, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Peju\u00e7ara", "latitude": -28.4283, "longitude": -53.6579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314407, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pelotas", "latitude": -31.7649, "longitude": -52.3371, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314423, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Picada Caf\u00e9", "latitude": -29.4464, "longitude": -51.1367, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314456, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pinhal", "latitude": -27.508, "longitude": -53.2082, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314464, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pinhal da Serra", "latitude": -27.8751, "longitude": -51.1673, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314472, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pinhal Grande", "latitude": -29.345, "longitude": -53.3206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314498, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pinheirinho do Vale", "latitude": -27.2109, "longitude": -53.608, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314506, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pinheiro Machado", "latitude": -31.5794, "longitude": -53.3798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314548, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pinto Bandeira", "latitude": -29.0975, "longitude": -51.4503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314555, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pirap\u00f3", "latitude": -28.0439, "longitude": -55.2001, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314605, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Piratini", "latitude": -31.4473, "longitude": -53.0973, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314704, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Planalto", "latitude": -27.3297, "longitude": -53.0575, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314753, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Po\u00e7o das Antas", "latitude": -29.4481, "longitude": -51.6719, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314779, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pont\u00e3o", "latitude": -28.0585, "longitude": -52.6791, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314787, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ponte Preta", "latitude": -27.6587, "longitude": -52.4848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314803, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Port\u00e3o", "latitude": -29.7015, "longitude": -51.2429, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4314902, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Porto Alegre", "latitude": -30.0318, "longitude": -51.2065, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315008, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Porto Lucena", "latitude": -27.8569, "longitude": -55.01, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315057, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Porto Mau\u00e1", "latitude": -27.5796, "longitude": -54.6657, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315073, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Porto Vera Cruz", "latitude": -27.7405, "longitude": -54.8994, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315107, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Porto Xavier", "latitude": -27.9082, "longitude": -55.1379, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315131, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Pouso Novo", "latitude": -29.1738, "longitude": -52.2136, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315149, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Presidente Lucena", "latitude": -29.5175, "longitude": -51.1798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315156, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Progresso", "latitude": -29.2441, "longitude": -52.3197, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315172, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Prot\u00e1sio Alves", "latitude": -28.7572, "longitude": -51.4757, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315206, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Putinga", "latitude": -29.0045, "longitude": -52.1569, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315305, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Quara\u00ed", "latitude": -30.384, "longitude": -56.4483, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315313, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Quatro Irm\u00e3os", "latitude": -27.8257, "longitude": -52.4424, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315321, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Quevedos", "latitude": -29.3504, "longitude": -54.0789, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315354, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Quinze de Novembro", "latitude": -28.7466, "longitude": -53.1011, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315404, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Redentora", "latitude": -27.664, "longitude": -53.6407, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315453, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Relvado", "latitude": -29.1164, "longitude": -52.0778, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315503, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Restinga S\u00eaca", "latitude": -29.8188, "longitude": -53.3807, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315552, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Rio dos \u00cdndios", "latitude": -27.2973, "longitude": -52.8417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315602, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Rio Grande", "latitude": -32.0349, "longitude": -52.1071, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315701, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Rio Pardo", "latitude": -29.988, "longitude": -52.3711, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315750, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Riozinho", "latitude": -29.639, "longitude": -50.4488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315800, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Roca Sales", "latitude": -29.2884, "longitude": -51.8658, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315909, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Rodeio Bonito", "latitude": -27.4742, "longitude": -53.1706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4315958, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Rolador", "latitude": -28.2566, "longitude": -54.8186, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316006, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Rolante", "latitude": -29.6462, "longitude": -50.5819, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316105, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ronda Alta", "latitude": -27.7758, "longitude": -52.8056, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316204, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Rondinha", "latitude": -27.8315, "longitude": -52.9081, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316303, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Roque Gonzales", "latitude": -28.1297, "longitude": -55.0266, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316402, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ros\u00e1rio do Sul", "latitude": -30.2515, "longitude": -54.9221, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316428, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sagrada Fam\u00edlia", "latitude": -27.7085, "longitude": -53.1351, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316436, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Saldanha Marinho", "latitude": -28.3941, "longitude": -53.097, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316451, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Salto do Jacu\u00ed", "latitude": -29.0951, "longitude": -53.2133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316477, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Salvador das Miss\u00f5es", "latitude": -28.1233, "longitude": -54.8373, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316501, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Salvador do Sul", "latitude": -29.4386, "longitude": -51.5077, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316600, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sananduva", "latitude": -27.947, "longitude": -51.8079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316709, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Sul", "latitude": -28.3653, "longitude": -53.251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316733, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Cec\u00edlia do Sul", "latitude": -28.1609, "longitude": -51.9279, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316758, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Clara do Sul", "latitude": -29.4747, "longitude": -52.0843, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316808, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Cruz do Sul", "latitude": -29.722, "longitude": -52.4343, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316907, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Maria", "latitude": -29.6868, "longitude": -53.8149, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316956, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Maria do Herval", "latitude": -29.4902, "longitude": -50.9919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4316972, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Margarida do Sul", "latitude": -30.3393, "longitude": -54.0817, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317004, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santana da Boa Vista", "latitude": -30.8697, "longitude": -53.11, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317103, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sant'Ana do Livramento", "latitude": -30.8773, "longitude": -55.5392, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317202, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Rosa", "latitude": -27.8702, "longitude": -54.4796, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317251, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Tereza", "latitude": -29.1655, "longitude": -51.7351, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317301, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santa Vit\u00f3ria do Palmar", "latitude": -33.525, "longitude": -53.3717, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317400, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santiago", "latitude": -29.1897, "longitude": -54.8666, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317509, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo \u00c2ngelo", "latitude": -28.3001, "longitude": -54.2668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317558, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Palma", "latitude": -28.4956, "longitude": -52.0267, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317608, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Patrulha", "latitude": -29.8268, "longitude": -50.5175, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317707, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo Ant\u00f4nio das Miss\u00f5es", "latitude": -28.514, "longitude": -55.2251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317756, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Planalto", "latitude": -28.403, "longitude": -52.6992, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317806, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo Augusto", "latitude": -27.8526, "longitude": -53.7776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317905, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo Cristo", "latitude": -27.8263, "longitude": -54.662, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4317954, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Santo Expedito do Sul", "latitude": -27.9074, "longitude": -51.6434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318002, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Borja", "latitude": -28.6578, "longitude": -56.0036, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318051, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Domingos do Sul", "latitude": -28.5312, "longitude": -51.886, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318101, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis", "latitude": -29.5547, "longitude": -55.1253, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318200, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Francisco de Paula", "latitude": -29.4404, "longitude": -50.5828, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318309, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Gabriel", "latitude": -30.3337, "longitude": -54.3217, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318408, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jer\u00f4nimo", "latitude": -29.9716, "longitude": -51.7251, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318424, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Urtiga", "latitude": -27.8195, "longitude": -51.8257, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318432, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pol\u00easine", "latitude": -29.6194, "longitude": -53.4439, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318440, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jorge", "latitude": -28.4984, "longitude": -51.7064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318457, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Miss\u00f5es", "latitude": -27.7789, "longitude": -53.1226, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318465, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Herval", "latitude": -29.052, "longitude": -52.295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318481, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Hort\u00eancio", "latitude": -29.528, "longitude": -51.245, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318499, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Inhacor\u00e1", "latitude": -27.7251, "longitude": -54.1275, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318507, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Norte", "latitude": -32.0151, "longitude": -52.0331, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318606, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Ouro", "latitude": -27.7707, "longitude": -51.5966, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318614, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sul", "latitude": -29.5448, "longitude": -51.4821, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318622, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Ausentes", "latitude": -28.7476, "longitude": -50.0677, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318705, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Leopoldo", "latitude": -29.7545, "longitude": -51.1498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318804, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Sul", "latitude": -31.3564, "longitude": -51.9715, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4318903, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Luiz Gonzaga", "latitude": -28.412, "longitude": -54.9559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319000, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Marcos", "latitude": -28.9677, "longitude": -51.0696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319109, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Martinho", "latitude": -27.7112, "longitude": -53.9699, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319125, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Martinho da Serra", "latitude": -29.5397, "longitude": -53.859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319158, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Miguel das Miss\u00f5es", "latitude": -28.556, "longitude": -54.5559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319208, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Nicolau", "latitude": -28.1834, "longitude": -55.2654, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319307, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Paulo das Miss\u00f5es", "latitude": -28.0195, "longitude": -54.9404, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319356, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Pedro da Serra", "latitude": -29.4193, "longitude": -51.5134, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319364, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Pedro das Miss\u00f5es", "latitude": -27.7706, "longitude": -53.2513, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319372, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Pedro do Buti\u00e1", "latitude": -28.1243, "longitude": -54.8926, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319406, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Pedro do Sul", "latitude": -29.6202, "longitude": -54.1855, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319505, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Ca\u00ed", "latitude": -29.5885, "longitude": -51.3749, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319604, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Sep\u00e9", "latitude": -30.1643, "longitude": -53.5603, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319703, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Valentim", "latitude": -27.5583, "longitude": -52.5237, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319711, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Valentim do Sul", "latitude": -29.0451, "longitude": -51.7684, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319737, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Val\u00e9rio do Sul", "latitude": -27.7906, "longitude": -53.9368, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319752, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Vendelino", "latitude": -29.3729, "longitude": -51.3675, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319802, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e3o Vicente do Sul", "latitude": -29.6882, "longitude": -54.6826, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4319901, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sapiranga", "latitude": -29.6349, "longitude": -51.0064, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320008, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sapucaia do Sul", "latitude": -29.8276, "longitude": -51.145, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320107, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sarandi", "latitude": -27.942, "longitude": -52.9231, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320206, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Seberi", "latitude": -27.4829, "longitude": -53.4026, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320230, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sede Nova", "latitude": -27.6367, "longitude": -53.9493, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320263, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Segredo", "latitude": -29.3523, "longitude": -52.9767, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320305, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Selbach", "latitude": -28.6294, "longitude": -52.9498, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320321, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Senador Salgado Filho", "latitude": -28.025, "longitude": -54.5507, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320354, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sentinela do Sul", "latitude": -30.6107, "longitude": -51.5862, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320404, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Serafina Corr\u00eaa", "latitude": -28.7126, "longitude": -51.9352, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320453, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "S\u00e9rio", "latitude": -29.3904, "longitude": -52.2685, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320503, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sert\u00e3o", "latitude": -27.9798, "longitude": -52.2588, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320552, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sert\u00e3o Santana", "latitude": -30.4562, "longitude": -51.6017, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320578, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sete de Setembro", "latitude": -28.1362, "longitude": -54.4637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320602, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Severiano de Almeida", "latitude": -27.4362, "longitude": -52.1217, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320651, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Silveira Martins", "latitude": -29.6467, "longitude": -53.591, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320677, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sinimbu", "latitude": -29.5357, "longitude": -52.5304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320701, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Sobradinho", "latitude": -29.4194, "longitude": -53.0326, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320800, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Soledade", "latitude": -28.8306, "longitude": -52.5131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320859, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Taba\u00ed", "latitude": -29.643, "longitude": -51.6823, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4320909, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tapejara", "latitude": -28.0652, "longitude": -52.0097, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321006, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tapera", "latitude": -28.6277, "longitude": -52.8613, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321105, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tapes", "latitude": -30.6683, "longitude": -51.3991, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321204, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Taquara", "latitude": -29.6505, "longitude": -50.7753, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321303, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Taquari", "latitude": -29.7943, "longitude": -51.8653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321329, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Taquaru\u00e7u do Sul", "latitude": -27.4005, "longitude": -53.4702, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321352, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tavares", "latitude": -31.2843, "longitude": -51.088, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321402, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tenente Portela", "latitude": -27.3711, "longitude": -53.7585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321436, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Terra de Areia", "latitude": -29.5782, "longitude": -50.0644, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321451, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Teut\u00f4nia", "latitude": -29.4482, "longitude": -51.8044, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321469, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tio Hugo", "latitude": -28.5712, "longitude": -52.5955, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321477, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tiradentes do Sul", "latitude": -27.4022, "longitude": -54.0814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321493, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Toropi", "latitude": -29.4782, "longitude": -54.2244, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321501, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Torres", "latitude": -29.3334, "longitude": -49.7333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321600, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tramanda\u00ed", "latitude": -29.9841, "longitude": -50.1322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321626, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Travesseiro", "latitude": -29.2977, "longitude": -52.0532, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321634, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tr\u00eas Arroios", "latitude": -27.5003, "longitude": -52.1448, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321667, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tr\u00eas Cachoeiras", "latitude": -29.4487, "longitude": -49.9275, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321709, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tr\u00eas Coroas", "latitude": -29.5137, "longitude": -50.7739, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321808, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tr\u00eas de Maio", "latitude": -27.78, "longitude": -54.2357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321832, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tr\u00eas Forquilhas", "latitude": -29.5384, "longitude": -50.0708, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321857, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tr\u00eas Palmeiras", "latitude": -27.6139, "longitude": -52.8437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321907, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tr\u00eas Passos", "latitude": -27.4555, "longitude": -53.9296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4321956, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Trindade do Sul", "latitude": -27.5239, "longitude": -52.8956, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322004, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Triunfo", "latitude": -29.9291, "longitude": -51.7075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322103, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tucunduva", "latitude": -27.6573, "longitude": -54.4439, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322152, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tunas", "latitude": -29.1039, "longitude": -52.9538, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322186, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tupanci do Sul", "latitude": -27.9241, "longitude": -51.5383, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322202, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tupanciret\u00e3", "latitude": -29.0858, "longitude": -53.8445, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322251, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tupandi", "latitude": -29.4772, "longitude": -51.4174, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322301, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Tuparendi", "latitude": -27.7598, "longitude": -54.4814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322327, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Turu\u00e7u", "latitude": -31.4173, "longitude": -52.1706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322343, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ubiretama", "latitude": -28.0404, "longitude": -54.686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322350, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Uni\u00e3o da Serra", "latitude": -28.7833, "longitude": -52.0238, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322376, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Unistalda", "latitude": -29.04, "longitude": -55.1517, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322400, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Uruguaiana", "latitude": -29.7614, "longitude": -57.0853, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322509, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vacaria", "latitude": -28.5079, "longitude": -50.9418, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322525, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vale Verde", "latitude": -29.7864, "longitude": -52.1857, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322533, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vale do Sol", "latitude": -29.5967, "longitude": -52.6839, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322541, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vale Real", "latitude": -29.3919, "longitude": -51.2559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322558, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vanini", "latitude": -28.4758, "longitude": -51.8447, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322608, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Ven\u00e2ncio Aires", "latitude": -29.6143, "longitude": -52.1932, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322707, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vera Cruz", "latitude": -29.7184, "longitude": -52.5152, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322806, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Veran\u00f3polis", "latitude": -28.9312, "longitude": -51.5516, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322855, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vespasiano Corr\u00eaa", "latitude": -29.0655, "longitude": -51.8625, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4322905, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Viadutos", "latitude": -27.5716, "longitude": -52.0211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323002, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Viam\u00e3o", "latitude": -30.0819, "longitude": -51.0194, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323101, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vicente Dutra", "latitude": -27.1607, "longitude": -53.4022, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323200, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Victor Graeff", "latitude": -28.5632, "longitude": -52.7495, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323309, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vila Flores", "latitude": -28.8598, "longitude": -51.5504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323358, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vila L\u00e2ngaro", "latitude": -28.1062, "longitude": -52.1438, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323408, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vila Maria", "latitude": -28.5359, "longitude": -52.1486, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323457, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vila Nova do Sul", "latitude": -30.3461, "longitude": -53.876, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323507, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vista Alegre", "latitude": -27.3686, "longitude": -53.4919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323606, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vista Alegre do Prata", "latitude": -28.8052, "longitude": -51.7947, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323705, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vista Ga\u00facha", "latitude": -27.2902, "longitude": -53.6974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323754, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Vit\u00f3ria das Miss\u00f5es", "latitude": -28.3516, "longitude": -54.504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323770, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Westf\u00e1lia", "latitude": -29.4263, "longitude": -51.7645, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 4323804, "fields": {"codigo_uf": 43, "nome": "Xangri-l\u00e1", "latitude": -29.8065, "longitude": -50.0519, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5000203, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "\u00c1gua Clara", "latitude": -20.4452, "longitude": -52.879, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5000252, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Alcin\u00f3polis", "latitude": -18.3255, "longitude": -53.7042, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5000609, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Amambai", "latitude": -23.1058, "longitude": -55.2253, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5000708, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Anast\u00e1cio", "latitude": -20.4823, "longitude": -55.8104, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5000807, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Anauril\u00e2ndia", "latitude": -22.1852, "longitude": -52.7191, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5000856, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Ang\u00e9lica", "latitude": -22.1527, "longitude": -53.7708, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5000906, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o", "latitude": -22.1927, "longitude": -55.9517, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5001003, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Aparecida do Taboado", "latitude": -20.0873, "longitude": -51.0961, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5001102, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Aquidauana", "latitude": -20.4666, "longitude": -55.7868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5001243, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Aral Moreira", "latitude": -22.9385, "longitude": -55.6334, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5001508, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Bandeirantes", "latitude": -19.9275, "longitude": -54.3585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5001904, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Bataguassu", "latitude": -21.7159, "longitude": -52.4221, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002001, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Bataypor\u00e3", "latitude": -22.2944, "longitude": -53.2705, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002100, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Bela Vista", "latitude": -22.1073, "longitude": -56.5263, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002159, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Bodoquena", "latitude": -20.537, "longitude": -56.7127, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002209, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Bonito", "latitude": -21.1261, "longitude": -56.4836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002308, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Brasil\u00e2ndia", "latitude": -21.2544, "longitude": -52.0365, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002407, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Caarap\u00f3", "latitude": -22.6368, "longitude": -54.8209, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002605, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Camapu\u00e3", "latitude": -19.5347, "longitude": -54.0431, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002704, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Campo Grande", "latitude": -20.4486, "longitude": -54.6295, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002803, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Caracol", "latitude": -22.011, "longitude": -57.0277, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002902, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Cassil\u00e2ndia", "latitude": -19.1179, "longitude": -51.7313, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5002951, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Chapad\u00e3o do Sul", "latitude": -18.788, "longitude": -52.6263, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003108, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Corguinho", "latitude": -19.8243, "longitude": -54.8281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003157, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Coronel Sapucaia", "latitude": -23.2724, "longitude": -55.5278, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003207, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Corumb\u00e1", "latitude": -19.0077, "longitude": -57.651, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003256, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Costa Rica", "latitude": -18.5432, "longitude": -53.1287, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003306, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Coxim", "latitude": -18.5013, "longitude": -54.751, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003454, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Deod\u00e1polis", "latitude": -22.2763, "longitude": -54.1682, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003488, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Dois Irm\u00e3os do Buriti", "latitude": -20.6848, "longitude": -55.2915, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003504, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Douradina", "latitude": -22.0405, "longitude": -54.6158, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003702, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Dourados", "latitude": -22.2231, "longitude": -54.812, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003751, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Eldorado", "latitude": -23.7868, "longitude": -54.2838, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003801, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "F\u00e1tima do Sul", "latitude": -22.3789, "longitude": -54.5131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5003900, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Figueir\u00e3o", "latitude": -18.6782, "longitude": -53.638, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004007, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Gl\u00f3ria de Dourados", "latitude": -22.4136, "longitude": -54.2335, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004106, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Guia Lopes da Laguna", "latitude": -21.4583, "longitude": -56.1117, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004304, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Iguatemi", "latitude": -23.6736, "longitude": -54.5637, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004403, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Inoc\u00eancia", "latitude": -19.7277, "longitude": -51.9281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004502, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Itapor\u00e3", "latitude": -22.08, "longitude": -54.7934, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004601, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Itaquira\u00ed", "latitude": -23.4779, "longitude": -54.187, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004700, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Ivinhema", "latitude": -22.3046, "longitude": -53.8184, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004809, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Japor\u00e3", "latitude": -23.8903, "longitude": -54.4059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5004908, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Jaraguari", "latitude": -20.1386, "longitude": -54.3996, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005004, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Jardim", "latitude": -21.4799, "longitude": -56.1489, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005103, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Jate\u00ed", "latitude": -22.4806, "longitude": -54.3079, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005152, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Juti", "latitude": -22.8596, "longitude": -54.6061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005202, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Lad\u00e1rio", "latitude": -19.0089, "longitude": -57.5973, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005251, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Laguna Carap\u00e3", "latitude": -22.5448, "longitude": -55.1502, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005400, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Maracaju", "latitude": -21.6105, "longitude": -55.1678, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005608, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Miranda", "latitude": -20.2355, "longitude": -56.3746, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005681, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Mundo Novo", "latitude": -23.9355, "longitude": -54.281, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005707, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Navira\u00ed", "latitude": -23.0618, "longitude": -54.1995, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5005806, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Nioaque", "latitude": -21.1419, "longitude": -55.8296, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006002, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Nova Alvorada do Sul", "latitude": -21.4657, "longitude": -54.3825, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006200, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Nova Andradina", "latitude": -22.238, "longitude": -53.3437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006259, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Novo Horizonte do Sul", "latitude": -22.6693, "longitude": -53.8601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006275, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Para\u00edso das \u00c1guas", "latitude": -19.0216, "longitude": -53.0116, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006309, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Parana\u00edba", "latitude": -19.6746, "longitude": -51.1909, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006358, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Paranhos", "latitude": -23.8911, "longitude": -55.429, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006408, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Pedro Gomes", "latitude": -18.0996, "longitude": -54.5507, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006606, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Ponta Por\u00e3", "latitude": -22.5296, "longitude": -55.7203, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5006903, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Porto Murtinho", "latitude": -21.6981, "longitude": -57.8836, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007109, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Ribas do Rio Pardo", "latitude": -20.4445, "longitude": -53.7588, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007208, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Rio Brilhante", "latitude": -21.8033, "longitude": -54.5427, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007307, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Rio Negro", "latitude": -19.447, "longitude": -54.9859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007406, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Rio Verde de Mato Grosso", "latitude": -18.9249, "longitude": -54.8434, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007505, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Rochedo", "latitude": -19.9565, "longitude": -54.8848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007554, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Santa Rita do Pardo", "latitude": -21.3016, "longitude": -52.8333, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007695, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "S\u00e3o Gabriel do Oeste", "latitude": -19.3889, "longitude": -54.5507, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007703, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Sete Quedas", "latitude": -23.9705, "longitude": -55.0398, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007802, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Selv\u00edria", "latitude": -20.3637, "longitude": -51.4192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007901, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Sidrol\u00e2ndia", "latitude": -20.9302, "longitude": -54.9692, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007935, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Sonora", "latitude": -17.5698, "longitude": -54.7551, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007950, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Tacuru", "latitude": -23.636, "longitude": -55.0141, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5007976, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Taquarussu", "latitude": -22.4898, "longitude": -53.3519, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5008008, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Terenos", "latitude": -20.4378, "longitude": -54.8647, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5008305, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Tr\u00eas Lagoas", "latitude": -20.7849, "longitude": -51.7007, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5008404, "fields": {"codigo_uf": 50, "nome": "Vicentina", "latitude": -22.4098, "longitude": -54.4415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100102, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Acorizal", "latitude": -15.194, "longitude": -56.3632, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100201, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "\u00c1gua Boa", "latitude": -14.051, "longitude": -52.1601, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100250, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Alta Floresta", "latitude": -9.86674, "longitude": -56.0867, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100300, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Alto Araguaia", "latitude": -17.3153, "longitude": -53.2181, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100359, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Alto Boa Vista", "latitude": -11.6732, "longitude": -51.3883, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100409, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Alto Gar\u00e7as", "latitude": -16.9462, "longitude": -53.5272, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100508, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Alto Paraguai", "latitude": -14.5137, "longitude": -56.4776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100607, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Alto Taquari", "latitude": -17.8241, "longitude": -53.2792, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5100805, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Apiac\u00e1s", "latitude": -9.53981, "longitude": -57.4587, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101001, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Araguaiana", "latitude": -15.7291, "longitude": -51.8341, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101209, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Araguainha", "latitude": -16.857, "longitude": -53.0318, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101258, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Araputanga", "latitude": -15.4641, "longitude": -58.3425, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101308, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Aren\u00e1polis", "latitude": -14.4472, "longitude": -56.8437, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101407, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Aripuan\u00e3", "latitude": -10.1723, "longitude": -59.4568, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101605, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Bar\u00e3o de Melga\u00e7o", "latitude": -16.2067, "longitude": -55.9623, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101704, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Barra do Bugres", "latitude": -15.0702, "longitude": -57.1878, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101803, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Barra do Gar\u00e7as", "latitude": -15.8804, "longitude": -52.264, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101852, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Bom Jesus do Araguaia", "latitude": -12.1706, "longitude": -51.5032, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5101902, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Brasnorte", "latitude": -12.1474, "longitude": -57.9833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102504, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "C\u00e1ceres", "latitude": -16.0764, "longitude": -57.6818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102603, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Campin\u00e1polis", "latitude": -14.5162, "longitude": -52.893, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102637, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Campo Novo do Parecis", "latitude": -13.6587, "longitude": -57.8907, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102678, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Campo Verde", "latitude": -15.545, "longitude": -55.1626, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102686, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Campos de J\u00falio", "latitude": -13.7242, "longitude": -59.2858, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102694, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Canabrava do Norte", "latitude": -11.0556, "longitude": -51.8209, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102702, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Canarana", "latitude": -13.5515, "longitude": -52.2705, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102793, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Carlinda", "latitude": -9.94912, "longitude": -55.8417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5102850, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Castanheira", "latitude": -11.1251, "longitude": -58.6081, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103007, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Chapada dos Guimar\u00e3es", "latitude": -15.4643, "longitude": -55.7499, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103056, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Cl\u00e1udia", "latitude": -11.5075, "longitude": -54.8835, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103106, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Cocalinho", "latitude": -14.3903, "longitude": -51.0001, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103205, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Col\u00edder", "latitude": -10.8135, "longitude": -55.461, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103254, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Colniza", "latitude": -9.46121, "longitude": -59.2252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103304, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Comodoro", "latitude": -13.6614, "longitude": -59.7848, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103353, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Confresa", "latitude": -10.6437, "longitude": -51.5699, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103361, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Conquista D'Oeste", "latitude": -14.5381, "longitude": -59.5444, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103379, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Cotrigua\u00e7u", "latitude": -9.85656, "longitude": -58.4192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103403, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Cuiab\u00e1", "latitude": -15.601, "longitude": -56.0974, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103437, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Curvel\u00e2ndia", "latitude": -15.6084, "longitude": -57.9133, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103452, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Denise", "latitude": -14.7324, "longitude": -57.0583, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103502, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Diamantino", "latitude": -14.4037, "longitude": -56.4366, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103601, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Dom Aquino", "latitude": -15.8099, "longitude": -54.9223, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103700, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Feliz Natal", "latitude": -12.385, "longitude": -54.9227, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103809, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Figueir\u00f3polis D'Oeste", "latitude": -15.4439, "longitude": -58.7391, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103858, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ga\u00facha do Norte", "latitude": -13.2443, "longitude": -53.0809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103908, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "General Carneiro", "latitude": -15.7094, "longitude": -52.7574, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5103957, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Gl\u00f3ria D'Oeste", "latitude": -15.768, "longitude": -58.3108, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104104, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Guarant\u00e3 do Norte", "latitude": -9.96218, "longitude": -54.9121, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104203, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Guiratinga", "latitude": -16.346, "longitude": -53.7575, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104500, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Indiava\u00ed", "latitude": -15.4921, "longitude": -58.5802, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104526, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ipiranga do Norte", "latitude": -12.2408, "longitude": -56.1531, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104542, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Itanhang\u00e1", "latitude": -12.2259, "longitude": -56.6463, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104559, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ita\u00faba", "latitude": -11.0614, "longitude": -55.2766, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104609, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Itiquira", "latitude": -17.2147, "longitude": -54.1422, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104807, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Jaciara", "latitude": -15.9548, "longitude": -54.9733, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5104906, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Jangada", "latitude": -15.235, "longitude": -56.4917, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105002, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Jauru", "latitude": -15.3342, "longitude": -58.8723, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105101, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Juara", "latitude": -11.2639, "longitude": -57.5244, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105150, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ju\u00edna", "latitude": -11.3728, "longitude": -58.7483, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105176, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Juruena", "latitude": -10.3178, "longitude": -58.3592, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105200, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Juscimeira", "latitude": -16.0633, "longitude": -54.8859, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105234, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Lambari D'Oeste", "latitude": -15.3188, "longitude": -58.0046, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105259, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Lucas do Rio Verde", "latitude": -13.0588, "longitude": -55.9042, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105309, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Luciara", "latitude": -11.2219, "longitude": -50.6676, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105507, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Vila Bela da Sant\u00edssima Trindade", "latitude": -15.0068, "longitude": -59.9504, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105580, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Marcel\u00e2ndia", "latitude": -11.0463, "longitude": -54.4377, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105606, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Matup\u00e1", "latitude": -10.1821, "longitude": -54.9467, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105622, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Mirassol d'Oeste", "latitude": -15.6759, "longitude": -58.0951, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5105903, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nobres", "latitude": -14.7192, "longitude": -56.3284, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106000, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nortel\u00e2ndia", "latitude": -14.454, "longitude": -56.7945, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106109, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nossa Senhora do Livramento", "latitude": -15.772, "longitude": -56.3432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106158, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Bandeirantes", "latitude": -9.84977, "longitude": -57.8139, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106174, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Nazar\u00e9", "latitude": -13.9486, "longitude": -51.8002, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106182, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Lacerda", "latitude": -14.4727, "longitude": -59.6001, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106190, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Santa Helena", "latitude": -10.8651, "longitude": -55.1872, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106208, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Brasil\u00e2ndia", "latitude": -14.9612, "longitude": -54.9685, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106216, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Cana\u00e3 do Norte", "latitude": -10.558, "longitude": -55.953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106224, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Mutum", "latitude": -13.8374, "longitude": -56.0743, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106232, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Ol\u00edmpia", "latitude": -14.7889, "longitude": -57.2886, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106240, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Ubirat\u00e3", "latitude": -12.9834, "longitude": -55.2556, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106257, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Xavantina", "latitude": -14.6771, "longitude": -52.3502, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106265, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Novo Mundo", "latitude": -9.95616, "longitude": -55.2029, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106273, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Novo Horizonte do Norte", "latitude": -11.4089, "longitude": -57.3488, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106281, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Novo S\u00e3o Joaquim", "latitude": -14.9054, "longitude": -53.0194, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106299, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Parana\u00edta", "latitude": -9.65835, "longitude": -56.4786, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106307, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Paranatinga", "latitude": -14.4265, "longitude": -54.0524, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106315, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio", "latitude": -12.2875, "longitude": -50.9686, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106372, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Pedra Preta", "latitude": -16.6245, "longitude": -54.4722, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106422, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Peixoto de Azevedo", "latitude": -10.2262, "longitude": -54.9794, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106455, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Planalto da Serra", "latitude": -14.6518, "longitude": -54.7819, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106505, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Pocon\u00e9", "latitude": -16.266, "longitude": -56.6261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106653, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Pontal do Araguaia", "latitude": -15.9274, "longitude": -52.3273, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106703, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ponte Branca", "latitude": -16.7584, "longitude": -52.8369, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106752, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Pontes e Lacerda", "latitude": -15.2219, "longitude": -59.3435, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106778, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Porto Alegre do Norte", "latitude": -10.8761, "longitude": -51.6357, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106802, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Porto dos Ga\u00fachos", "latitude": -11.533, "longitude": -57.4132, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106828, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Porto Esperidi\u00e3o", "latitude": -15.857, "longitude": -58.4619, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5106851, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Porto Estrela", "latitude": -15.3235, "longitude": -57.2204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107008, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Poxor\u00e9u", "latitude": -15.8299, "longitude": -54.4208, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107040, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Primavera do Leste", "latitude": -15.544, "longitude": -54.2811, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107065, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Quer\u00eancia", "latitude": -12.6093, "longitude": -52.1821, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107107, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Quatro Marcos", "latitude": -15.6276, "longitude": -58.1772, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107156, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Reserva do Caba\u00e7al", "latitude": -15.0743, "longitude": -58.4585, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107180, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ribeir\u00e3o Cascalheira", "latitude": -12.9367, "longitude": -51.8244, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107198, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ribeir\u00e3ozinho", "latitude": -16.4856, "longitude": -52.6924, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107206, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Rio Branco", "latitude": -15.2483, "longitude": -58.1259, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107248, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Santa Carmem", "latitude": -11.9125, "longitude": -55.2263, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107263, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Santo Afonso", "latitude": -14.4945, "longitude": -57.0091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107297, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Povo", "latitude": -16.4549, "longitude": -54.2487, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107305, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Claro", "latitude": -13.4398, "longitude": -56.7218, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107354, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Xingu", "latitude": -10.7982, "longitude": -52.7486, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107404, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "S\u00e3o Pedro da Cipa", "latitude": -16.0109, "longitude": -54.9176, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107578, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Rondol\u00e2ndia", "latitude": -10.8376, "longitude": -61.4697, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107602, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Rondon\u00f3polis", "latitude": -16.4673, "longitude": -54.6372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107701, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Ros\u00e1rio Oeste", "latitude": -14.8259, "longitude": -56.4236, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107743, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Santa Cruz do Xingu", "latitude": -10.1532, "longitude": -52.3953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107750, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Salto do C\u00e9u", "latitude": -15.1303, "longitude": -58.1317, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107768, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Santa Rita do Trivelato", "latitude": -13.8146, "longitude": -55.2706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107776, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Santa Terezinha", "latitude": -10.4704, "longitude": -50.514, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107792, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Leste", "latitude": -14.805, "longitude": -53.6075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107800, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Leverger", "latitude": -15.8632, "longitude": -56.0788, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107859, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Araguaia", "latitude": -11.615, "longitude": -50.6706, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107875, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Sapezal", "latitude": -12.9892, "longitude": -58.7645, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107883, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Serra Nova Dourada", "latitude": -12.0896, "longitude": -51.4025, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107909, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Sinop", "latitude": -11.8604, "longitude": -55.5091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107925, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Sorriso", "latitude": -12.5425, "longitude": -55.7211, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107941, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Tabapor\u00e3", "latitude": -11.3007, "longitude": -56.8312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5107958, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Tangar\u00e1 da Serra", "latitude": -14.6229, "longitude": -57.4933, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108006, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Tapurah", "latitude": -12.695, "longitude": -56.5178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108055, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Terra Nova do Norte", "latitude": -10.517, "longitude": -55.231, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108105, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Tesouro", "latitude": -16.0809, "longitude": -53.559, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108204, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Torixor\u00e9u", "latitude": -16.2006, "longitude": -52.5571, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108303, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Uni\u00e3o do Sul", "latitude": -11.5308, "longitude": -54.3616, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108352, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Vale de S\u00e3o Domingos", "latitude": -15.286, "longitude": -59.0683, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108402, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "V\u00e1rzea Grande", "latitude": -15.6458, "longitude": -56.1322, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108501, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Vera", "latitude": -12.3017, "longitude": -55.3045, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108600, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Vila Rica", "latitude": -10.0137, "longitude": -51.1186, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108808, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Guarita", "latitude": -10.312, "longitude": -55.4061, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108857, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Maril\u00e2ndia", "latitude": -14.3568, "longitude": -56.9696, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108907, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Maring\u00e1", "latitude": -13.0136, "longitude": -57.0908, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5108956, "fields": {"codigo_uf": 51, "nome": "Nova Monte Verde", "latitude": -9.99998, "longitude": -57.5261, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200050, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Abadia de Goi\u00e1s", "latitude": -16.7573, "longitude": -49.4412, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200100, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Abadi\u00e2nia", "latitude": -16.197, "longitude": -48.7057, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200134, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Acre\u00fana", "latitude": -17.396, "longitude": -50.3749, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200159, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Adel\u00e2ndia", "latitude": -16.4127, "longitude": -50.1657, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200175, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "\u00c1gua Fria de Goi\u00e1s", "latitude": -14.9778, "longitude": -47.7823, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200209, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "\u00c1gua Limpa", "latitude": -18.0771, "longitude": -48.7603, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200258, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "\u00c1guas Lindas de Goi\u00e1s", "latitude": -15.7617, "longitude": -48.2816, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200308, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Alex\u00e2nia", "latitude": -16.0834, "longitude": -48.5076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200506, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Alo\u00e2ndia", "latitude": -17.7292, "longitude": -49.4769, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200555, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Alto Horizonte", "latitude": -14.1978, "longitude": -49.3378, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200605, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s", "latitude": -14.1305, "longitude": -47.51, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200803, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Alvorada do Norte", "latitude": -14.4797, "longitude": -46.491, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200829, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Amaralina", "latitude": -13.9236, "longitude": -49.2962, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200852, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Americano do Brasil", "latitude": -16.2514, "longitude": -49.9831, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5200902, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Amorin\u00f3polis", "latitude": -16.6151, "longitude": -51.0919, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201108, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "An\u00e1polis", "latitude": -16.3281, "longitude": -48.953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201207, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Anhanguera", "latitude": -18.3339, "longitude": -48.2204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201306, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Anicuns", "latitude": -16.4642, "longitude": -49.9617, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201405, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Aparecida de Goi\u00e2nia", "latitude": -16.8198, "longitude": -49.2469, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201454, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Aparecida do Rio Doce", "latitude": -18.2941, "longitude": -51.1516, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201504, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Apor\u00e9", "latitude": -18.9607, "longitude": -51.9232, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201603, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ara\u00e7u", "latitude": -16.3563, "longitude": -49.6804, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201702, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Aragar\u00e7as", "latitude": -15.8955, "longitude": -52.2372, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5201801, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Aragoi\u00e2nia", "latitude": -16.9087, "longitude": -49.4476, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5202155, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Araguapaz", "latitude": -15.0909, "longitude": -50.6315, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5202353, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Aren\u00f3polis", "latitude": -16.3837, "longitude": -51.5563, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5202502, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Aruan\u00e3", "latitude": -14.9166, "longitude": -51.075, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5202601, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Auril\u00e2ndia", "latitude": -16.6773, "longitude": -50.4641, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5202809, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Avelin\u00f3polis", "latitude": -16.4672, "longitude": -49.7579, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203104, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Baliza", "latitude": -16.1966, "longitude": -52.5393, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203203, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Barro Alto", "latitude": -14.9658, "longitude": -48.9086, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203302, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Bela Vista de Goi\u00e1s", "latitude": -16.9693, "longitude": -48.9513, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203401, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Bom Jardim de Goi\u00e1s", "latitude": -16.2063, "longitude": -52.1728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203500, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Bom Jesus de Goi\u00e1s", "latitude": -18.2173, "longitude": -49.74, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203559, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Bonfin\u00f3polis", "latitude": -16.6173, "longitude": -48.9616, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203575, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Bon\u00f3polis", "latitude": -13.6329, "longitude": -49.8106, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203609, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Brazabrantes", "latitude": -16.4281, "longitude": -49.3863, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203807, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Brit\u00e2nia", "latitude": -15.2428, "longitude": -51.1602, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203906, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Buriti Alegre", "latitude": -18.1378, "longitude": -49.0404, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203939, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Buriti de Goi\u00e1s", "latitude": -16.1792, "longitude": -50.4302, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5203962, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Buritin\u00f3polis", "latitude": -14.4772, "longitude": -46.4076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204003, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cabeceiras", "latitude": -15.7995, "longitude": -46.9265, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204102, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cachoeira Alta", "latitude": -18.7618, "longitude": -50.9432, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204201, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cachoeira de Goi\u00e1s", "latitude": -16.6635, "longitude": -50.646, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204250, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cachoeira Dourada", "latitude": -18.4859, "longitude": -49.4766, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204300, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ca\u00e7u", "latitude": -18.5594, "longitude": -51.1328, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204409, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Caiap\u00f4nia", "latitude": -16.9539, "longitude": -51.8091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204508, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Caldas Novas", "latitude": -17.7441, "longitude": -48.6246, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204557, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Caldazinha", "latitude": -16.7117, "longitude": -49.0013, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204607, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Campestre de Goi\u00e1s", "latitude": -16.7624, "longitude": -49.695, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204656, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Campina\u00e7u", "latitude": -13.787, "longitude": -48.5704, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204706, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Campinorte", "latitude": -14.3137, "longitude": -49.1511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204805, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Campo Alegre de Goi\u00e1s", "latitude": -17.6363, "longitude": -47.7768, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204854, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Campo Limpo de Goi\u00e1s", "latitude": -16.2971, "longitude": -49.0895, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204904, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Campos Belos", "latitude": -13.035, "longitude": -46.7681, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5204953, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Campos Verdes", "latitude": -14.2442, "longitude": -49.6528, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205000, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Carmo do Rio Verde", "latitude": -15.3549, "longitude": -49.708, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205059, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Castel\u00e2ndia", "latitude": -18.0921, "longitude": -50.203, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205109, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Catal\u00e3o", "latitude": -18.1656, "longitude": -47.944, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205208, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Catura\u00ed", "latitude": -16.4447, "longitude": -49.4936, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205307, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cavalcante", "latitude": -13.7976, "longitude": -47.4566, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205406, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ceres", "latitude": -15.3061, "longitude": -49.6, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205455, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cezarina", "latitude": -16.9718, "longitude": -49.7758, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205471, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Chapad\u00e3o do C\u00e9u", "latitude": -18.4073, "longitude": -52.549, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205497, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cidade Ocidental", "latitude": -16.0765, "longitude": -47.9252, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205513, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cocalzinho de Goi\u00e1s", "latitude": -15.7914, "longitude": -48.7747, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205521, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Colinas do Sul", "latitude": -14.1528, "longitude": -48.076, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205703, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "C\u00f3rrego do Ouro", "latitude": -16.2918, "longitude": -50.5503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205802, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Corumb\u00e1 de Goi\u00e1s", "latitude": -15.9245, "longitude": -48.8117, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5205901, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Corumba\u00edba", "latitude": -18.1415, "longitude": -48.5626, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206206, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cristalina", "latitude": -16.7676, "longitude": -47.6131, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206305, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cristian\u00f3polis", "latitude": -17.1987, "longitude": -48.7034, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206404, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Crix\u00e1s", "latitude": -14.5412, "longitude": -49.974, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206503, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Crom\u00ednia", "latitude": -17.2883, "longitude": -49.3798, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206602, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Cumari", "latitude": -18.2644, "longitude": -48.1511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206701, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Damian\u00f3polis", "latitude": -14.5604, "longitude": -46.178, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206800, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Damol\u00e2ndia", "latitude": -16.2544, "longitude": -49.3631, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5206909, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Davin\u00f3polis", "latitude": -18.1501, "longitude": -47.5568, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207105, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Diorama", "latitude": -16.2329, "longitude": -51.2543, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207253, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Doverl\u00e2ndia", "latitude": -16.7188, "longitude": -52.3189, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207352, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Edealina", "latitude": -17.4239, "longitude": -49.6644, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207402, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ed\u00e9ia", "latitude": -17.3406, "longitude": -49.9295, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207501, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Estrela do Norte", "latitude": -13.8665, "longitude": -49.0716, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207535, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Faina", "latitude": -15.4473, "longitude": -50.3622, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207600, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Fazenda Nova", "latitude": -16.1834, "longitude": -50.7781, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207808, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Firmin\u00f3polis", "latitude": -16.5778, "longitude": -50.304, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5207907, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Flores de Goi\u00e1s", "latitude": -14.4451, "longitude": -47.0417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208004, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Formosa", "latitude": -15.54, "longitude": -47.337, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208103, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Formoso", "latitude": -13.6499, "longitude": -48.8775, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208152, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Gameleira de Goi\u00e1s", "latitude": -16.4854, "longitude": -48.6454, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208301, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Divin\u00f3polis de Goi\u00e1s", "latitude": -13.2853, "longitude": -46.3999, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208400, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Goian\u00e1polis", "latitude": -16.5098, "longitude": -49.0234, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208509, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Goiandira", "latitude": -18.1352, "longitude": -48.0875, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208608, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Goian\u00e9sia", "latitude": -15.3118, "longitude": -49.1162, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208707, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Goi\u00e2nia", "latitude": -16.6864, "longitude": -49.2643, "capital": true}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208806, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Goianira", "latitude": -16.4947, "longitude": -49.427, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5208905, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Goi\u00e1s", "latitude": -15.9333, "longitude": -50.14, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209101, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Goiatuba", "latitude": -18.0105, "longitude": -49.3658, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209150, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Gouvel\u00e2ndia", "latitude": -18.6238, "longitude": -50.0805, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209200, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Guap\u00f3", "latitude": -16.8297, "longitude": -49.5345, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209291, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Guara\u00edta", "latitude": -15.6121, "longitude": -50.0265, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209408, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Guarani de Goi\u00e1s", "latitude": -13.9421, "longitude": -46.4868, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209457, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Guarinos", "latitude": -14.7292, "longitude": -49.7006, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209606, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Heitora\u00ed", "latitude": -15.719, "longitude": -49.8268, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209705, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "latitude": -16.9626, "longitude": -49.2265, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209804, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Hidrolina", "latitude": -14.7261, "longitude": -49.4634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209903, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Iaciara", "latitude": -14.1011, "longitude": -46.6335, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209937, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Inaciol\u00e2ndia", "latitude": -18.4869, "longitude": -49.9888, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5209952, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Indiara", "latitude": -17.1387, "longitude": -49.9862, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210000, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Inhumas", "latitude": -16.3611, "longitude": -49.5001, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210109, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ipameri", "latitude": -17.7215, "longitude": -48.1581, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210158, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ipiranga de Goi\u00e1s", "latitude": -15.1689, "longitude": -49.6695, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210208, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ipor\u00e1", "latitude": -16.4398, "longitude": -51.118, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210307, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Israel\u00e2ndia", "latitude": -16.3144, "longitude": -50.9087, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210406, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itabera\u00ed", "latitude": -16.0206, "longitude": -49.806, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210562, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itaguari", "latitude": -15.918, "longitude": -49.6071, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210604, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itaguaru", "latitude": -15.7565, "longitude": -49.6354, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210802, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itaj\u00e1", "latitude": -19.0673, "longitude": -51.5495, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5210901, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itapaci", "latitude": -14.9522, "longitude": -49.5511, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211008, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itapirapu\u00e3", "latitude": -15.8205, "longitude": -50.6094, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211206, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itapuranga", "latitude": -15.5606, "longitude": -49.949, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211305, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itarum\u00e3", "latitude": -18.7646, "longitude": -51.3485, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211404, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itau\u00e7u", "latitude": -16.2029, "longitude": -49.6109, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211503, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Itumbiara", "latitude": -18.4093, "longitude": -49.2158, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211602, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ivol\u00e2ndia", "latitude": -16.5995, "longitude": -50.7921, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211701, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Jandaia", "latitude": -17.0481, "longitude": -50.1453, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211800, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Jaragu\u00e1", "latitude": -15.7529, "longitude": -49.3344, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5211909, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Jata\u00ed", "latitude": -17.8784, "longitude": -51.7204, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212006, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Jaupaci", "latitude": -16.1773, "longitude": -50.9508, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212055, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Jes\u00fapolis", "latitude": -15.9484, "longitude": -49.3739, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212105, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Jovi\u00e2nia", "latitude": -17.802, "longitude": -49.6197, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212204, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Jussara", "latitude": -15.8659, "longitude": -50.8668, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212253, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Lagoa Santa", "latitude": -19.1832, "longitude": -51.3998, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212303, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Leopoldo de Bulh\u00f5es", "latitude": -16.619, "longitude": -48.7428, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212501, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Luzi\u00e2nia", "latitude": -16.253, "longitude": -47.95, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212600, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mairipotaba", "latitude": -17.2975, "longitude": -49.4898, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212709, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mamba\u00ed", "latitude": -14.4823, "longitude": -46.1165, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212808, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mara Rosa", "latitude": -14.0148, "longitude": -49.1777, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212907, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Marzag\u00e3o", "latitude": -17.983, "longitude": -48.6415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5212956, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Matrinch\u00e3", "latitude": -15.4342, "longitude": -50.7456, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213004, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mauril\u00e2ndia", "latitude": -17.9719, "longitude": -50.3388, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213053, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mimoso de Goi\u00e1s", "latitude": -15.0515, "longitude": -48.1611, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213087, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mina\u00e7u", "latitude": -13.5304, "longitude": -48.2206, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213103, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mineiros", "latitude": -17.5654, "longitude": -52.5537, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213400, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Moipor\u00e1", "latitude": -16.5434, "longitude": -50.739, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213509, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Monte Alegre de Goi\u00e1s", "latitude": -13.2552, "longitude": -46.8928, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213707, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Montes Claros de Goi\u00e1s", "latitude": -16.0059, "longitude": -51.3979, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213756, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Montividiu", "latitude": -17.4439, "longitude": -51.1728, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213772, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Montividiu do Norte", "latitude": -13.3485, "longitude": -48.6853, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213806, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Morrinhos", "latitude": -17.7334, "longitude": -49.1059, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213855, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Morro Agudo de Goi\u00e1s", "latitude": -15.3184, "longitude": -50.0553, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5213905, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Moss\u00e2medes", "latitude": -16.124, "longitude": -50.2136, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214002, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mozarl\u00e2ndia", "latitude": -14.7457, "longitude": -50.5713, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214051, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mundo Novo", "latitude": -13.7729, "longitude": -50.2814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214101, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Mutun\u00f3polis", "latitude": -13.7303, "longitude": -49.2745, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214408, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Naz\u00e1rio", "latitude": -16.5808, "longitude": -49.8817, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214507, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ner\u00f3polis", "latitude": -16.4047, "longitude": -49.2227, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214606, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Niquel\u00e2ndia", "latitude": -14.4662, "longitude": -48.4599, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214705, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Nova Am\u00e9rica", "latitude": -15.0206, "longitude": -49.8953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214804, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Nova Aurora", "latitude": -18.0597, "longitude": -48.2552, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214838, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Nova Crix\u00e1s", "latitude": -14.0957, "longitude": -50.33, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214861, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Nova Gl\u00f3ria", "latitude": -15.145, "longitude": -49.5737, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214879, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Nova Igua\u00e7u de Goi\u00e1s", "latitude": -14.2868, "longitude": -49.3872, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5214903, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Nova Roma", "latitude": -13.7388, "longitude": -46.8734, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215009, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Nova Veneza", "latitude": -16.3695, "longitude": -49.3168, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215207, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Novo Brasil", "latitude": -16.0313, "longitude": -50.7113, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215231, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Novo Gama", "latitude": -16.0592, "longitude": -48.0417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215256, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Novo Planalto", "latitude": -13.2424, "longitude": -49.506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215306, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Orizona", "latitude": -17.0334, "longitude": -48.2964, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215405, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ouro Verde de Goi\u00e1s", "latitude": -16.2181, "longitude": -49.1942, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215504, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Ouvidor", "latitude": -18.2277, "longitude": -47.8355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215603, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Padre Bernardo", "latitude": -15.1605, "longitude": -48.2833, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215652, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Palestina de Goi\u00e1s", "latitude": -16.7392, "longitude": -51.5309, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215702, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Palmeiras de Goi\u00e1s", "latitude": -16.8044, "longitude": -49.924, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215801, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Palmelo", "latitude": -17.3258, "longitude": -48.426, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5215900, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Palmin\u00f3polis", "latitude": -16.7924, "longitude": -50.1652, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5216007, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Panam\u00e1", "latitude": -18.1783, "longitude": -49.355, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5216304, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Paranaiguara", "latitude": -18.9141, "longitude": -50.6539, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5216403, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Para\u00fana", "latitude": -16.9463, "longitude": -50.4484, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5216452, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Perol\u00e2ndia", "latitude": -17.5258, "longitude": -52.065, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5216809, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Petrolina de Goi\u00e1s", "latitude": -16.0968, "longitude": -49.3364, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5216908, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Pilar de Goi\u00e1s", "latitude": -14.7608, "longitude": -49.5784, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5217104, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Piracanjuba", "latitude": -17.302, "longitude": -49.017, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5217203, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Piranhas", "latitude": -16.4258, "longitude": -51.8235, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5217302, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Piren\u00f3polis", "latitude": -15.8507, "longitude": -48.9584, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5217401, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Pires do Rio", "latitude": -17.3019, "longitude": -48.2768, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5217609, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Planaltina", "latitude": -15.452, "longitude": -47.6089, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5217708, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Pontalina", "latitude": -17.5225, "longitude": -49.4489, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218003, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Porangatu", "latitude": -13.4391, "longitude": -49.1503, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218052, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Porteir\u00e3o", "latitude": -17.8143, "longitude": -50.1653, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218102, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Portel\u00e2ndia", "latitude": -17.3554, "longitude": -52.6799, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218300, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Posse", "latitude": -14.0859, "longitude": -46.3704, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218391, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Professor Jamil", "latitude": -17.2497, "longitude": -49.244, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218508, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Quirin\u00f3polis", "latitude": -18.4472, "longitude": -50.4547, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218607, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Rialma", "latitude": -15.3145, "longitude": -49.5814, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218706, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Rian\u00e1polis", "latitude": -15.4456, "longitude": -49.5114, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218789, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Rio Quente", "latitude": -17.774, "longitude": -48.7725, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218805, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Rio Verde", "latitude": -17.7923, "longitude": -50.9192, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5218904, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Rubiataba", "latitude": -15.1617, "longitude": -49.8048, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219001, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Sanclerl\u00e2ndia", "latitude": -16.197, "longitude": -50.3124, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219100, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa B\u00e1rbara de Goi\u00e1s", "latitude": -16.5714, "longitude": -49.6954, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219209, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Cruz de Goi\u00e1s", "latitude": -17.3155, "longitude": -48.4809, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219258, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa F\u00e9 de Goi\u00e1s", "latitude": -15.7664, "longitude": -51.1037, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219308, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Helena de Goi\u00e1s", "latitude": -17.8115, "longitude": -50.5977, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219357, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Isabel", "latitude": -15.2958, "longitude": -49.4259, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219407, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Rita do Araguaia", "latitude": -17.3269, "longitude": -53.2012, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219456, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Rita do Novo Destino", "latitude": -15.1351, "longitude": -49.1203, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219506, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Rosa de Goi\u00e1s", "latitude": -16.084, "longitude": -49.4953, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219605, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Tereza de Goi\u00e1s", "latitude": -13.7138, "longitude": -49.0144, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219704, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santa Terezinha de Goi\u00e1s", "latitude": -14.4326, "longitude": -49.7091, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219712, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Barra", "latitude": -17.5585, "longitude": -50.6345, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219738, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Goi\u00e1s", "latitude": -16.4815, "longitude": -49.3096, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219753, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Descoberto", "latitude": -15.9412, "longitude": -48.2578, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219803, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Domingos", "latitude": -13.621, "longitude": -46.7415, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5219902, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Francisco de Goi\u00e1s", "latitude": -15.9256, "longitude": -49.2605, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220009, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o d'Alian\u00e7a", "latitude": -14.7048, "longitude": -47.5228, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220058, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Para\u00fana", "latitude": -16.8126, "longitude": -50.4092, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220108, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos", "latitude": -16.5211, "longitude": -50.3726, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220157, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Luiz do Norte", "latitude": -14.8608, "longitude": -49.3285, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220207, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Miguel do Araguaia", "latitude": -13.2731, "longitude": -50.1634, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220264, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Miguel do Passa Quatro", "latitude": -17.0582, "longitude": -48.662, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220280, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Patr\u00edcio", "latitude": -15.35, "longitude": -49.818, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220405, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00e3o Sim\u00e3o", "latitude": -18.996, "longitude": -50.547, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220454, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Senador Canedo", "latitude": -16.7084, "longitude": -49.0914, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220504, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Serran\u00f3polis", "latitude": -18.3067, "longitude": -51.9586, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220603, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Silv\u00e2nia", "latitude": -16.66, "longitude": -48.6083, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220686, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Simol\u00e2ndia", "latitude": -14.4644, "longitude": -46.4847, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5220702, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "S\u00edtio d'Abadia", "latitude": -14.7992, "longitude": -46.2506, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221007, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Taquaral de Goi\u00e1s", "latitude": -16.0521, "longitude": -49.6039, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221080, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Teresina de Goi\u00e1s", "latitude": -13.7801, "longitude": -47.2659, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221197, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Terez\u00f3polis de Goi\u00e1s", "latitude": -16.3945, "longitude": -49.0797, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221304, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Tr\u00eas Ranchos", "latitude": -18.3539, "longitude": -47.776, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221403, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Trindade", "latitude": -16.6517, "longitude": -49.4927, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221452, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Trombas", "latitude": -13.5079, "longitude": -48.7417, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221502, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Turv\u00e2nia", "latitude": -16.6125, "longitude": -50.1369, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221551, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Turvel\u00e2ndia", "latitude": -17.8502, "longitude": -50.3024, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221577, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Uirapuru", "latitude": -14.2835, "longitude": -49.9201, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221601, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Urua\u00e7u", "latitude": -14.5238, "longitude": -49.1396, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221700, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Uruana", "latitude": -15.4993, "longitude": -49.6861, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221809, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Uruta\u00ed", "latitude": -17.4651, "longitude": -48.2015, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221858, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s", "latitude": -16.0651, "longitude": -47.9757, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5221908, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Varj\u00e3o", "latitude": -17.0471, "longitude": -49.6312, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5222005, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Vian\u00f3polis", "latitude": -16.7405, "longitude": -48.5159, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5222054, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Vicentin\u00f3polis", "latitude": -17.7322, "longitude": -49.8047, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5222203, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Vila Boa", "latitude": -15.0387, "longitude": -47.052, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5222302, "fields": {"codigo_uf": 52, "nome": "Vila Prop\u00edcio", "latitude": -15.4542, "longitude": -48.8819, "capital": false}}, {"model": "endereco.municipios", "pk": 5300108, "fields": {"codigo_uf": 53, "nome": "Bras\u00edlia", "latitude": -15.7795, "longitude": -47.9297, "capital": true}}, {"model": "acessoriosocorrencia.calibre", "pk": 1, "fields": {"calibre": ".556"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.calibre", "pk": 2, "fields": {"calibre": ".40"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.calibre", "pk": 3, "fields": {"calibre": ".380"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.calibre", "pk": 4, "fields": {"calibre": ".38"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.calibre", "pk": 5, "fields": {"calibre": ".765"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.calibre", "pk": 6, "fields": {"calibre": "9mm"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.calibre", "pk": 7, "fields": {"calibre": "12"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodoc", "pk": 1, "fields": {"tipo": "RG"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodoc", "pk": 2, "fields": {"tipo": "CNH"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodoc", "pk": 3, "fields": {"tipo": "CPF"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodoc", "pk": 4, "fields": {"tipo": "CARTEIRA DE TRABALHO"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodoc", "pk": 5, "fields": {"tipo": "T\u00cdTULO DE ELEITOR"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tiposdiversos", "pk": 1, "fields": {"tipo": "Televis\u00e3o"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tiposdiversos", "pk": 2, "fields": {"tipo": "TV"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.fabricantearma", "pk": 2, "fields": {"fabricantearma": "TAURUS", "sigla": "PT"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.fabricantearma", "pk": 3, "fields": {"fabricantearma": "TAURUS", "sigla": "TAURUS"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.fabricantearma", "pk": 4, "fields": {"fabricantearma": "CBC", "sigla": "CBC"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.fabricantearma", "pk": 5, "fields": {"fabricantearma": "GLOCK", "sigla": "GLOCK"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.fabricantearma", "pk": 6, "fields": {"fabricantearma": "BERETTA", "sigla": "BERETTA"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.fabricantearma", "pk": 7, "fields": {"fabricantearma": "WINCHESTER", "sigla": "WINCHESTER"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.fabricantearma", "pk": 8, "fields": {"fabricantearma": "IMBEL", "sigla": "IMBEL"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipoarma", "pk": 2, "fields": {"tipo": "ARMA DE FOGO"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipoarma", "pk": 3, "fields": {"tipo": "ARMA BRANCA"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipoarma", "pk": 4, "fields": {"tipo": "Artesanal"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodroga", "pk": 1, "fields": {"tipo": "MACONHA"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodroga", "pk": 2, "fields": {"tipo": "COCA\u00cdNA"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodroga", "pk": 3, "fields": {"tipo": "ECSTASE"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodroga", "pk": 4, "fields": {"tipo": "HERO\u00cdNA"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodroga", "pk": 5, "fields": {"tipo": "LSD"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.tipodroga", "pk": 6, "fields": {"tipo": "CRACK"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.armazenamentodroga", "pk": 3, "fields": {"armazenamento": "S\u00d3LIDA"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.unidademedida", "pk": 1, "fields": {"unidade": "KG"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.unidademedida", "pk": 2, "fields": {"unidade": "PINO"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.unidademedida", "pk": 3, "fields": {"unidade": "MG"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.unidademedida", "pk": 4, "fields": {"unidade": "G"}}, {"model": "acessoriosocorrencia.unidademedida", "pk": 5, "fields": {"unidade": "TON"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 9, "fields": {"modelo": "HILUX", "status": "operacional", "placa": "JPA1827", "datacriacao": "2020-05-27T19:08:27.688Z", "dataatualizacao": "2020-05-27T19:08:27.688Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 10, "fields": {"modelo": "RANGER", "status": "operacional", "placa": "PTT1778", "datacriacao": "2020-05-27T19:09:00.660Z", "dataatualizacao": "2020-05-27T19:09:00.660Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 11, "fields": {"modelo": "SPIN", "status": "operacional", "placa": "PUH1276", "datacriacao": "2020-05-27T19:09:34.567Z", "dataatualizacao": "2020-05-27T19:09:34.567Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 19, "fields": {"modelo": "HILUX", "status": "operacional", "placa": "PJA5848", "datacriacao": "2020-06-01T19:19:49.457Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:19:49.457Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 20, "fields": {"modelo": "SPIN", "status": "operacional", "placa": "PJJ4444", "datacriacao": "2020-06-01T19:20:32.084Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:20:32.084Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 21, "fields": {"modelo": "SPIN", "status": "operacional", "placa": "PKK5555", "datacriacao": "2020-06-01T19:21:02.870Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:21:02.870Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 22, "fields": {"modelo": "SPIN", "status": "operacional", "placa": "PSS5555", "datacriacao": "2020-06-01T19:21:28.712Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:21:28.712Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 23, "fields": {"modelo": "S10", "status": "operacional", "placa": "PAA1111", "datacriacao": "2020-06-01T19:22:00.845Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T19:22:00.845Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 24, "fields": {"modelo": "XRE 300", "status": "operacional", "placa": "PLL1111", "datacriacao": "2020-06-01T20:52:43.665Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T20:52:43.665Z"}}, {"model": "veiculo.veiculo", "pk": 25, "fields": {"modelo": "XRE 300", "status": "operacional", "placa": "PLL5656", "datacriacao": "2020-06-01T20:53:14.874Z", "dataatualizacao": "2020-06-01T20:53:14.874Z"}}, {"model": "contasdeusuario.usuario", "pk": 1, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$I73W9huA2WUt$FOS8xrTX8Ra/9zuH43Tmt9FTI2T4FYdqhwHD+jdlgK4=", "last_login": "2020-07-14T14:09:44.948Z", "is_superuser": true, "nome": "admin", "sexo": "M", "email": "admin@admin.com", "dtnascimento": "1999-01-01", "cpf": "000.000.000-00", "matricula": "0000", "is_active": true, "is_staff": true, "datacriacao": "2020-04-21T20:48:45.763Z", "dataatualizacao": "2020-07-06T12:12:01.128Z", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "contasdeusuario.usuario", "pk": 9, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$ZAPQL3K4DsJd$KCG/5B7Hlk9Ggd+nNqGg2j6WpSUynuULsQm8bY3y514=", "last_login": "2020-07-02T17:52:07.691Z", "is_superuser": false, "nome": "OSEIAS UELDES DA SILVA SANTOS", "sexo": "M", "email": "oseiasbahia@hotmail.com", "dtnascimento": "1982-12-07", "cpf": "81721145591", "matricula": "304812876", "is_active": true, "is_staff": true, "datacriacao": "2020-05-25T16:09:14.451Z", "dataatualizacao": "2020-07-07T13:02:47.623Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "contasdeusuario.usuario", "pk": 10, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$KeTjXfpgBh6d$Qi9zbKzz0dSKMvyENwFq673tQzfCk9loGzJPLvChgVk=", "last_login": "2020-07-07T22:56:02.965Z", "is_superuser": false, "nome": "Fabio Lima", "sexo": "M", "email": "fabiocomputacao@hotmail.com", "dtnascimento": "2020-05-04", "cpf": "11111111111", "matricula": "5000", "is_active": true, "is_staff": true, "datacriacao": "2020-05-25T16:17:29.219Z", "dataatualizacao": "2020-07-07T22:55:13.245Z", "groups": [1], "user_permissions": []}}, {"model": "acidente.tipoacidente", "pk": 1, "fields": {"tipo": "COLIS\u00c3O FRONTAL"}}, {"model": "acidente.tipoacidente", "pk": 2, "fields": {"tipo": "COLIS\u00c3O LATERAL"}}, {"model": "acidente.tipoacidente", "pk": 3, "fields": {"tipo": "COLIS\u00c3O TRASEIRA"}}, {"model": "acidente.tipoacidente", "pk": 4, "fields": {"tipo": "COLIS\u00c3O DIAGONAL"}}, {"model": "acidente.condicaovia", "pk": 1, "fields": {"condicao": "PISTA MOLHADA"}}, {"model": "acidente.condicaovia", "pk": 2, "fields": {"condicao": "PISTA ACIDENTADA"}}, {"model": "acidente.condicaovia", "pk": 3, "fields": {"condicao": "PISTA SECA"}}, {"model": "acidente.condicaosinalizacao", "pk": 1, "fields": {"condicao": "INEXISTENTE"}}, {"model": "acidente.condicaosinalizacao", "pk": 2, "fields": {"condicao": "ILEG\u00cdVEL"}}, {"model": "acidente.tracadovia", "pk": 1, "fields": {"tracado": "FAIXA BRANCA CONT\u00cdNU"}}, {"model": "acidente.tracadovia", "pk": 2, "fields": {"tracado": "FAIXA AMARELA CONT\u00cdN"}}, {"model": "acidente.tracadovia", "pk": 3, "fields": {"tracado": "FAIXA BRANCA INTERRO"}}, {"model": "acidente.tracadovia", "pk": 4, "fields": {"tracado": "SIMPLES CONT\u00cdNUA"}}, {"model": "acidente.tracadovia", "pk": 5, "fields": {"tracado": "SIMPLES CONT\u00cdNUA"}}, {"model": "acidente.condicaometeorologica", "pk": 1, "fields": {"condicao": "TEMPO CHUVOSO"}}, {"model": "acidente.condicaometeorologica", "pk": 2, "fields": {"condicao": "TEMPO NUBLADO"}}, {"model": "acidente.condicaometeorologica", "pk": 3, "fields": {"condicao": "NEBLINA"}}, {"model": "acidente.pavimentacao", "pk": 1, "fields": {"tipo": "ASFALTAMENTO"}}, {"model": "acidente.pavimentacao", "pk": 2, "fields": {"tipo": "CONCRETO"}}, {"model": "acidente.pavimentacao", "pk": 3, "fields": {"tipo": "ESTRADA DE CH\u00c3O"}}, {"model": "batalhao.batalhao", "pk": 1, "fields": {"batalhao": "17\u00ba BPM"}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 1, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2911709}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 2, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2921054}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 3, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2923407}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 4, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2917334}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 5, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2920205}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 6, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2907103}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 7, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2906600}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 8, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2924504}}, {"model": "batalhao.batalhaomunicipios", "pk": 9, "fields": {"batalhao": 1, "municipio": 2932606}}, {"model": "authtoken.token", "pk": "4745a78387f00c71a7bcedef55443717aa3e6b8d", "fields": {"user": 1, "created": "2020-05-25T13:14:15.139Z"}}, {"model": "authtoken.token", "pk": "8c11cb12fc5517e7d1030aca7e592c5c2a04f7b2", "fields": {"user": 10, "created": "2020-06-30T23:01:39.679Z"}}, {"model": "authtoken.token", "pk": "c01f18c72e809fea66aa2215554d6d1d9fc30293", "fields": {"user": 9, "created": "2020-07-02T17:30:04.265Z"}}, {"model": "policial.policial", "pk": 1, "fields": {"postograduacao": 1, "cargo": 2, "tiposanguineo": 4, "matricula": 1, "batalhao": 1, "nomeguerra": "Administrador", "dtpraca": "2020-05-18", "foto": "imagens_perfil/perfil.png"}}, {"model": "policial.policial", "pk": 7, "fields": {"postograduacao": 2, "cargo": 1, "tiposanguineo": 1, "matricula": 10, "batalhao": 1, "nomeguerra": "Fab\u00e3o", "dtpraca": "2019-08-08", "foto": "imagens_perfil/perfil.png"}}, {"model": "policial.policial", "pk": 8, "fields": {"postograduacao": 1, "cargo": 1, "tiposanguineo": 3, "matricula": 9, "batalhao": 1, "nomeguerra": "OS\u00c9IAS", "dtpraca": "2008-04-01", "foto": "imagens_perfil/perfil.png"}}]